[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:32:20+00:00",
        "description": "La UAB \u00e9s una universitat jove, p\u00fablica i capdavantera. L\u00edder als r\u00e0nquings i referent en recerca. Barcelonina, catalana i internacional. Transformadora, solid\u00e0ria, diversa, sostenible i participativa. I amb un campus on viure experi\u00e8ncies \u00faniques.",
        "id": 450614,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.uab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-21T18:29:36+00:00",
        "description": "Servidor WEB de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante",
        "id": 418968,
        "language": "",
        "link": "https://uafg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servidor WEB de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:39.985608+00:00",
        "description": "EU Projects CC UAH",
        "id": 376820,
        "language": "es",
        "link": "https://euprojects.cc.uah.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU Projects CC UAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T03:55:18+00:00",
        "description": "La UAH reafirma su presencia en redes sociales con este lanzamiento con el que busca acercarse a sus estudiantes, tanto a los actuales como a los futuros",
        "id": 486408,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uah.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalcomunicacion.uah.es/export/sites/portalcomunicacion/.galleries/Imagenes-Curso-2024-25/Diario-Digital/Actualidad/Tiktok-Portal-1.jpg",
        "title": "Universidad de Alcal\u00e1 (UAH) Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:45:53+00:00",
        "description": "eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
        "id": 227595,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eventos - Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:21:18.214625+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358268,
        "language": "",
        "link": "https://mirrors.ft.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uam.es/uam/media/base/img/1581597573942/uam-logo-cabecera.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:00:21+00:00",
        "description": "UAM - La Universidad Aut\u00f3noma de Madrid - UAM, es una universidad p\u00fablica que combina ense\u00f1anza de calidad, investigaci\u00f3n y una elevada inserci\u00f3n laboral.",
        "id": 227601,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uam.es/uam/media/base/img/1581597573942/uam-logo-cabecera.png",
        "title": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid | UAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uaparc.es/wp-content/uploads/2022/09/Recurso-7-761x1024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Parque Cient\u00edfico de Alicante. Parque cient\u00edfico de la Universidad de Alicante, y servicios que ofrecen cada una de ellas.",
        "id": 418841,
        "language": "es",
        "link": "https://uaparc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uaparc.es/wp-content/uploads/2022/09/Recurso-7-761x1024.jpg",
        "title": "Parque Cient\u00edfico de Alicante | Universidad de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:46:06.971654+00:00",
        "description": "Universidad Carlos III de Madrid Media Portal",
        "id": 227600,
        "language": "en",
        "link": "https://arcamm.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UC3M - Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:31:09.772163+00:00",
        "description": "UC3M Business -  Home",
        "id": 417365,
        "language": "",
        "link": "https://business.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UC3M Business -  Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:42:16.827981+00:00",
        "description": "e-Revistas",
        "id": 466565,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://e-revistas.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-10T11:10:56+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de proyectos europeos coordinados por el grupo investigaci\u00f3n NETCOM del departamento de Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica de la Universidad Carlos III de Madrid",
        "id": 250731,
        "language": "",
        "link": "https://euprojects.netcom.it.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NETCOM - Proyectos europeos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-04T12:53:59+00:00",
        "description": "Trilogy 2",
        "id": 83978,
        "language": "en-US",
        "link": "https://trilogy2.it.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trilogy 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450267&ssbinary=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:32:16+00:00",
        "description": "Content shared from the official website of the Carlos III University of Madrid - www.uc3m.es",
        "id": 168070,
        "language": "en",
        "link": "https://www.arcos.inf.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450267&ssbinary=true",
        "title": "Home | UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450235&ssbinary=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Contenido compartido desde el sitio web oficial de la Universidad Carlos III de Madrid - www.uc3m.es",
        "id": 250733,
        "language": "es",
        "link": "https://www.it.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450235&ssbinary=true",
        "title": "Departamento de Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica de la Universidad Carlos III de Madrid | UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-07-26T18:45:36+00:00",
        "description": "UC3M",
        "id": 227598,
        "language": "",
        "link": "http://www.uc3m.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:44:37.455756+00:00",
        "description": "Campus Jazz C\u00e1diz / Puerto Real 2020",
        "id": 491460,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.uca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uca.es/wp-content/themes/theme_main_uca/images/logos/logo_UCA_M.png",
        "title": "Campus Jazz C\u00e1diz / Puerto Real 2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uchceu.es/img/slides/home/progresas-descubres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T20:50:48.103097+00:00",
        "description": "Universidad cat\u00f3lica y privada con campus en Valencia (Alfara del Patriarca), Alicante (Elche) y Castell\u00f3n y con estudiantes de m\u00e1s de 100 pa\u00edses.",
        "id": 417535,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.uchceu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uchceu.es/img/slides/home/progresas-descubres.jpg",
        "title": "Universidad CEU Cardenal Herrera. M\u00e1s de 100 pa\u00edses en un campus global",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:37:20+00:00",
        "description": "Eventos UCLM, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad de Castilla~La Mancha",
        "id": 418917,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uclm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos UCLM - Universidad de Castilla~La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "La Facultad referente en la formaci\u00f3n en comunicaci\u00f3n en Espa\u00f1a desde 1971",
        "id": 312271,
        "language": "es",
        "link": "http://ccinformacion.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:54:23+00:00",
        "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Complutense de Madrid",
        "id": 378183,
        "language": "en",
        "link": "http://eventos.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos - Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:49:45.929317+00:00",
        "description": "Formal Analysis and Design of Software Systems \u2013 Grupo de investigaci\u00f3n validado por la UCM con n\u00famero 910398.",
        "id": 297697,
        "language": "es",
        "link": "https://maude.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formal Analysis and Design of Software Systems \u2013 Grupo de investigaci\u00f3n validado por la UCM con n\u00famero 910398.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:14:03.733779+00:00",
        "description": "Revistas Cient\u00edficas Complutenses. Universidad Complutense de Madrid",
        "id": 482102,
        "language": "es",
        "link": "https://revistas.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Cient\u00edficas Complutenses. Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:38:06.458465+00:00",
        "description": "La mayor universidad presencial de Espa\u00f1a, con la mejor oferta educativa. En Madrid, rodeada de zonas verdes y con una intensa vida cultural y deportiva.",
        "id": 183295,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ucm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Complutense de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:15:33.756135+00:00",
        "description": "Universidad de C\u00f3rdoba",
        "id": 243913,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://journals.uco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:10:59.067345+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Web Oficial de la Universidad de C\u00f3rdoba",
        "id": 413455,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.uco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T21:03:01.494985+00:00",
        "description": "Crear web gratis con el alojamiento gratuito ilimitado es posible con el sitio uCoz. Puedes hacer p\u00e1ginas web gratis para blogs, foros, \u00e1lbumes de fotos y libros de visitas. Gran surtido de modelos web y dise\u00f1os gratuitos. Sitios web gratis",
        "id": 284080,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ucoz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uCoz.es - Crear sitios web gratis | Crea tu propia p\u00e1gina web gratis con alojamiento gratuito. Crear pagina web gratis. Puedes crear web p\u00e1gina con modelos web y alojamiento gratuitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:03:12+00:00",
        "description": "Universidade da Coru\u00f1a",
        "id": 172043,
        "language": "gl",
        "link": "https://www.udc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade da Coru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:38:56.203586+00:00",
        "description": "La primera Universidad privada en Madrid especializada en Titulaciones Oficiales de Dise\u00f1o, Innovaci\u00f3n y Ciencias Aplicadas, \u00a1Inf\u00f3rmate ahora!",
        "id": 512672,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://udit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://udit.es/wp-content/uploads/2023/03/udit-email.jpeg",
        "title": "Universidad Privada en Madrid - UDIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:35:59+00:00",
        "description": "Universitat de Lleida (UdL) / Som una universitat p\u00fablica i de qualitat, pr\u00f2xima alhora que oberta al m\u00f3n; referent en formaci\u00f3, recerca i innovaci\u00f3; compromesa amb la cooperaci\u00f3 per al desenvolupament i la sostenibilitat, la just\u00edcia social i la igualtat d'oportunitats, i capdavantera en producci\u00f3 cient\u00edfica i cultural en m\u00faltiples \u00e0rees de coneixement",
        "id": 227562,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.udl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:17:44.032514+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 58618,
        "language": "en",
        "link": "https://ak.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/v1/img/destacadas/expansion__logo-generica.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-02-27T13:30:59+00:00",
        "description": "Noticias econ\u00f3micas de \u00faltima hora, informaci\u00f3n de mercados, opini\u00f3n y mucho m\u00e1s, en el portal del diario l\u00edder de informaci\u00f3n de mercados, econom\u00eda y pol\u00edtica en espa\u00f1ol",
        "id": 165336,
        "language": "es",
        "link": "https://e00-expansion.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/v1/img/destacadas/expansion__logo-generica.jpg",
        "title": "Expansi\u00f3n - Diario Econ\u00f3mico e informaci\u00f3n de mercados - Expansi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:17:48.780204+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 58620,
        "language": "en",
        "link": "https://k.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:43:55.160781+00:00",
        "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "id": 259536,
        "language": "en",
        "link": "https://k-vod.uecdn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://uestudio.es/img/video/studio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:37:19.057689+00:00",
        "description": "Somos expertos en generar contenido \u00fatil, entretenido y formativo con el objetivo de crear audiencia y conectar con ella.",
        "id": 165339,
        "language": "",
        "link": "http://uestudio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://uestudio.es/img/video/studio.jpg",
        "title": "UE STUDIO Centrados en el contenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:53:18.802543+00:00",
        "description": "UFV Universidad Francisco de Vitoria Universidad Privada en Madrid, Pozuelo. M\u00e1s del 30% de alumnos becados. Plazas limitadas. L\u00edderes en trato personal.",
        "id": 528259,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ufv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ufv.es/wp-content/uploads/2023/12/300x157_ImagenPred_TW.jpg",
        "title": "Universidades Privadas Madrid - UFV Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:44:11+00:00",
        "description": "Una de las universidades de mayor prestigio europeo, fundada en 1531 y que cuenta actualmente con m\u00e1s de 70.000 alumnos, es el primer destino Erasmus.",
        "id": 285046,
        "language": "es",
        "link": "https://canal.ugr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canal UGR | Noticias, convocatorias, eventos de la Universidad de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decsai.ugr.es/themes/custom/ugr/screenshot.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:05:00+00:00",
        "description": "Universidad de Granada - Departamento de Ciencias de la Computaci\u00f3n e Inteligencia Artificial CCIA-UGR.",
        "id": 341616,
        "language": "es",
        "link": "http://decsai.ugr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decsai.ugr.es/themes/custom/ugr/screenshot.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Departamento de Ciencias de la Computaci\u00f3n e Inteligencia Artificial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:40:02+00:00",
        "description": "Fundada en 1531, instituci\u00f3n de car\u00e1cter docente e investigador. Con m\u00e1s de 54000 estudiantes, es primer destino Erasmus y est\u00e1 en posiciones destacadas en rankings como Shanghai",
        "id": 491427,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ugr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ugr.es/themes/custom/ugr/screenshot.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Universidad de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universitat de les Illes Balears",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:39:29+00:00",
        "description": "Benvinguts al Departament de Ci\u00e8ncies Matem\u00e0tiques i Inform\u00e0tica de  la Universitat de les Illes Balears. El grup hum\u00e0 del departament est\u00e0  format per pr\u00e0cticament 100 persones entre professors, investigadors i  personal d'administraci\u00f3 i serveis.Llegir +",
        "id": 491577,
        "language": "es",
        "link": "http://dmi.uib.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dmi.uib.es/digitalAssets/620/620796_thumbnail_747_-1_130898_Campus__11_.jpg",
        "title": "Bienvenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universitat de les Illes Balears",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:39:29+00:00",
        "description": "Universitat de les Illes Balears",
        "id": 491576,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.uib.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat de les Illes Balears",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T06:47:13+00:00",
        "description": "Benvinguda del rector Amb la mirada posada en el futur compromesos compromesos UIC Barcelona \u00e9s avui la instituci\u00f3 que \u00e9s gr\u00e0cies al comprom\u00eds de les persones que van creure i creuen en el projecte. Compromesos amb la missi\u00f3 de la Universitat: promoure el coneixement, la recerca i la transfer\u00e8ncia, dedicant el temps i l\u2019esfor\u00e7 a",
        "id": 240690,
        "language": "ca",
        "link": "https://25anys.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - UIC 25 anys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:12.190822+00:00",
        "description": "| Actualitat UIC",
        "id": 240694,
        "language": "ca",
        "link": "http://actualitat.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Actualitat UIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:11.278479+00:00",
        "description": "BIBLIOGU\u00cdAS UIC BARCELONA Encuentra todos los recursos que ofrecemos desde Biblioteca, organizados por tipolog\u00eda de informaci\u00f3n o de usuarios",
        "id": 240693,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioguias.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LibGuides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-12T00:00:00+00:00",
        "description": "A UIC Barcelona cultural project that encourages and supports the initiatives of people with talent. Creatives Chiquinquir\u00e1 Carb\u00f3 Joana Santamans Andreu Carulla Judit Canela Nuria Riaza Marina Anaya Cinta Vidal Carla Cascales Alimbau Roser Matas Helena Perez Garcia Mar de la Llave",
        "id": 240691,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://impars.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impars - Impars",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:03.221237+00:00",
        "description": "UIC - Intranet",
        "id": 240689,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UIC - Intranet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:54:09.457300+00:00",
        "description": "UIC \u2013 Ning\u00fan talento sin futuro",
        "id": 240692,
        "language": "ca",
        "link": "https://ninguntalentosinfuturo.uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UIC \u2013 Ning\u00fan talento sin futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:47:37.701306+00:00",
        "description": "UIC Barcelona",
        "id": 80381,
        "language": "ca",
        "link": "https://uic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UIC Barcelona | Universitat Internacional de Catalunya",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "EL COMIT\u00c9 ESPA\u00d1OL DE LA UICN. Una organizaci\u00f3n que tiene por misi\u00f3n influir, estimular y apoyar a las sociedades de todo el planeta.",
        "id": 418846,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uicn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comit\u00e9 Espa\u00f1ol UICN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:32:51+00:00",
        "description": "Universidad Internacional Menendez Pelayo. UIMP",
        "id": 230300,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.uimp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo - UIMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T06:19:21+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 339195,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ujaen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T09:12:10+00:00",
        "description": "Instituto de Econom\u00eda Internacional | Universitat Jaume I",
        "id": 418923,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://iei.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de Econom\u00eda Internacional | Universitat Jaume I",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:55:27.409463+00:00",
        "description": "C\u00e0tedra UNESCO de Filosofia per a la Pau",
        "id": 418822,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.cufp.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e0tedra UNESCO de Filosofia per a la Pau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:21:07.492696+00:00",
        "description": "Revistes d'investigaci\u00f3",
        "id": 256946,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.e-revistes.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistes d'investigaci\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iudesp.uji.es/wp-content/uploads/2024/07/Marca-IUDESP-esp-color-1024x345.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Web del Instituto Interuniversiatario de Desarrollo Social y Paz (IUDESP) de su sede en la Universitat Jaume I (UJI) de Castell\u00f3n - Espa\u00f1a.",
        "id": 418824,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iudesp.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iudesp.uji.es/wp-content/uploads/2024/07/Marca-IUDESP-esp-color-1024x345.png",
        "title": "IUDESP - UJI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:17:25.056074+00:00",
        "description": "Universitat Jaume I",
        "id": 418613,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.uji.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat Jaume I",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:44:10.398983+00:00",
        "description": "Noticias de Ucrania y del mundo. Ukrinform, ultimas noticias, noticias del dia, noticias de politica, noticias de economia, noticias de sociedad, noticias de cultura, noticias de deporte, noticias internacionales disponibles 24 horas en tiempo real en ucraniano, ruso, ingles, aleman y espanol",
        "id": 50042,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ukrinform.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "title": "Noticias de Ukrinform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T15:21:58.183808+00:00",
        "description": "em.late.es - Emulation in Javascript",
        "id": 431302,
        "language": "",
        "link": "http://em.ulat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Emulator Framework - EMF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-10T10:45:24+00:00",
        "description": "Universidad de La Laguna",
        "id": 180360,
        "language": "es",
        "link": "http://webpages.ull.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de La Laguna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ull.es/wp-content/uploads/2021/09/trasparencia-usuario-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web de la Universidad de La Laguna",
        "id": 180353,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.ull.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ull.es/wp-content/uploads/2021/09/trasparencia-usuario-1.png",
        "title": "Inicio - Universidad de La Laguna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ulyss.es/images/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-30T16:10:05+00:00",
        "description": "Ulysses Murja | Freelancer frontend developer",
        "id": 278219,
        "language": "en",
        "link": "https://ulyss.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulyss.es/images/preview.png",
        "title": "Ulysses Murja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Ulysseus",
        "id": 231796,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ulysseus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ulysseus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:21:26.029167+00:00",
        "description": "Authentication Portal",
        "id": 418776,
        "language": "en",
        "link": "https://webs.um.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.um.es/o/um-lr-principal-um-home-theme/images/rrss-default-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:43.134861+00:00",
        "description": "Web de la Universidad de Murcia",
        "id": 285017,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.um.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.um.es/o/um-lr-principal-um-home-theme/images/rrss-default-image.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:49:00+00:00",
        "description": "Portal Campus Virtual UMA",
        "id": 378051,
        "language": "en",
        "link": "https://campusvirtual.cv.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:50.275762+00:00",
        "description": "Universidad de M\u00e1laga - Cat\u00e1logo de Infraestructuras de Investigaci\u00f3n",
        "id": 378028,
        "language": "es",
        "link": "http://catalogoinfraestructuras.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo Infraestrucutas - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:53.195800+00:00",
        "description": "El Centro de Experimentaci\u00f3n Animal de la Universidad de M\u00e1laga se encuentra reconocido y registrado por la Consejer\u00eda de Agricultura y Pesca de la Junta de Andaluc\u00eda como un Centro Usuario, encontr\u00e1ndose en posesi\u00f3n del n\u00famero de registro.",
        "id": 378031,
        "language": "en",
        "link": "https://ceca.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CECA - Centro de Experimentaci\u00f3n Animal UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:39:02.522398+00:00",
        "description": "V Congreso Internacional de Trabajo Social (CIFETS 2024) y XIV Congreso de Facultades y Escuelas de Trabajo Social",
        "id": 466808,
        "language": "es",
        "link": "https://cifets-trabajosocial.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cifets-trabajosocial.uma.es/wp-content/uploads/2023/06/logo-cifets-col.png",
        "title": "INICIO - CIFETS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:46:49.326271+00:00",
        "description": "DUMA - Directorio de la Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378037,
        "language": "",
        "link": "https://duma.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DUMA - Directorio de la Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:48:05.890842+00:00",
        "description": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "id": 378048,
        "language": "",
        "link": "http://eca.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SYMPOSIUM EVENTS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:18:00+00:00",
        "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 466736,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Talent Tank es el espacio para la empleabilidad en la Universidad de M\u00e1laga. Inf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre pr\u00e1cticas, orientaci\u00f3n, empleo y mucho m\u00e1s!",
        "id": 378038,
        "language": "es",
        "link": "http://factor-e.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "title": "Inicio - Talent Tank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:46:29.174308+00:00",
        "description": "Search - University of Malaga",
        "id": 378035,
        "language": "en",
        "link": "https://gp.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search - University of Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:52.312722+00:00",
        "description": "Automatricula",
        "id": 378030,
        "language": "",
        "link": "https://grado.automatricula.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automatricula",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:13:47.674763+00:00",
        "description": "NEO \u2013 Networking and Emerging Optimization",
        "id": 413474,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://neo.lcc.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEO \u2013 Networking and Emerging Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:54.842546+00:00",
        "description": "Grupos de investigaci\ufffdn de la Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378032,
        "language": "es",
        "link": "http://ofertaidi.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferta I+D+i - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:48:59.518017+00:00",
        "description": "UMA Editorial",
        "id": 378050,
        "language": "es",
        "link": "http://publicacionesydivulgacion.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMA Editorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:46:36.227144+00:00",
        "description": "Portal de Revistas OJS",
        "id": 378036,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://revistas.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Revistas OJS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:47:32.449431+00:00",
        "description": "RIUMA Principal",
        "id": 378043,
        "language": "en",
        "link": "http://riuma.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RIUMA Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:47:24.066626+00:00",
        "description": "Inicio - Sede Electr\u00f3nica - Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378042,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sede.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Sede Electr\u00f3nica - Universidad de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Talent Tank es el espacio para la empleabilidad en la Universidad de M\u00e1laga. Inf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre pr\u00e1cticas, orientaci\u00f3n, empleo y mucho m\u00e1s!",
        "id": 378045,
        "language": "es",
        "link": "https://talentank.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://talentank.uma.es/wp-content/uploads/2021/03/Logo-Talentank.png",
        "title": "Inicio - Talent Tank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:56.731137+00:00",
        "description": "Patentes de la Universidad de M\u00e1laga para empresas que buscan tecnolog\u00edas innovadoras",
        "id": 378033,
        "language": "es",
        "link": "http://umapatent.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMAPATENT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:43+00:00",
        "description": "Centro de Tecnolog\u00eda de la Imagen, CTI, Universidad de M\u00e1laga",
        "id": 378026,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.cti.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Tecnolog\u00eda de la Imagen (CTI) - Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:44:51.080102+00:00",
        "description": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "id": 378029,
        "language": "",
        "link": "http://www.evlt.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por seguridad, accede al servicio utilizando HTTPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jardinbotanico.uma.es/wp-content/uploads/2022/02/logo-cabecera-web-jardin-botanico-uma-50-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenidos al Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de M\u00e1laga \r\nUn retiro de naturaleza en la Ciudad Universitaria de M\u00e1laga\r\nEl Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de M\u00e1laga cuenta con m\u00e1s de mil ejemplares de plantas de todo el mundo en 1,6 hect\u00e1reas en el campus universitario de Teatinos entre las",
        "id": 378041,
        "language": "es",
        "link": "http://www.jardinbotanico.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jardinbotanico.uma.es/wp-content/uploads/2022/02/logo-cabecera-web-jardin-botanico-uma-50-1.png",
        "title": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de M\u00e1laga - Jard\u00edn Bot\u00e1nico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "LINK by UMA-ATech \u2013 Punto de encuentro real entre la Universidad y las Empresas",
        "id": 378039,
        "language": "es",
        "link": "http://www.link.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINK by UMA-ATech \u2013 Punto de encuentro real entre la Universidad y las Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.scai.uma.es/resources/banner_edifscai.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T08:56:13+00:00",
        "description": "El SCAI es un centro de la UMA destinado a dar soporte cient\u00edfico-t\u00e9cnico de forma centralizada e integral, tanto a los diferentes grupos de investigaci\u00f3n como a instituciones p\u00fablicas y a empresas privadas.",
        "id": 378049,
        "language": "es",
        "link": "http://www.scai.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.scai.uma.es/resources/banner_edifscai.jpg",
        "title": "SCAI-UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:47:59.349703+00:00",
        "description": "SCBI UMA",
        "id": 378046,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.scbi.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SCBI UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.umadivulga.uma.es/wp-content/uploads/2021/08/UMA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "UMA Divulga es la plataforma digital e impresa de la UMA que transmite a la sociedad informaci\u00f3n cient\u00edfico-t\u00e9cnica. Una apuesta por el rigor y la actualidad destinada a fomentar el inter\u00e9s por la cultura cient\u00edfica en la ciudadan\u00eda y a impulsar la proyecci\u00f3n social de nuestros investigadores.",
        "id": 378025,
        "language": "es",
        "link": "https://www.umadivulga.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.umadivulga.uma.es/wp-content/uploads/2021/08/UMA.png",
        "title": "Inicio - UMA Divulga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:42.288256+00:00",
        "description": "Home - University of Malaga",
        "id": 113183,
        "language": "en",
        "link": "https://www.uma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - University of Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:01:39.311599+00:00",
        "description": "Deportes | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418571,
        "language": "es",
        "link": "http://actividadesdeportivas.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportes | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:14.904250+00:00",
        "description": "Alumni UMH",
        "id": 131467,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alumni UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:34.250459+00:00",
        "description": "Lucha contra el fraude | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131475,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://antifraude.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucha contra el fraude | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:17.366668+00:00",
        "description": "Aplicaciones m\u00f3viles UMH",
        "id": 131446,
        "language": "es",
        "link": "https://appsmoviles.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplicaciones m\u00f3viles UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:27.745738+00:00",
        "description": "ATED",
        "id": 131473,
        "language": "en-US",
        "link": "https://atenciondiscapacidad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:32.822230+00:00",
        "description": "Aula Urbana",
        "id": 131452,
        "language": "es",
        "link": "https://aulaurbana.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Urbana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:26:51.996125+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "id": 418666,
        "language": "",
        "link": "https://autentica.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog Campus Virtual UMH | Documentaci\u00f3n sobre el campus virtual de la UMH",
        "id": 418672,
        "language": "es",
        "link": "https://ayudacampus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Campus Virtual UMH | Documentaci\u00f3n sobre el campus virtual de la UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://bancdelaselectivitat.umh.es/files/2020/05/BIOLOGIA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Presentaci\u00f3n - Banc de la Selectivitat. Banco de ex\u00e1menes resueltos de Selectividad. Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche.",
        "id": 131441,
        "language": "es",
        "link": "https://bancdelaselectivitat.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bancdelaselectivitat.umh.es/files/2020/05/BIOLOGIA.png",
        "title": "Presentaci\u00f3n - Banco de Ex\u00e1menes Resuletos Selectividad UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:04.874987+00:00",
        "description": "Facultad de Bellas Artes",
        "id": 131463,
        "language": "es",
        "link": "https://bbaa.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facultad de Bellas Artes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:59.047761+00:00",
        "description": "Biblioteca",
        "id": 131442,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioteca.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:52.802061+00:00",
        "description": "Bolet\u00edn Oficial de la UMH \u00bb Inicio",
        "id": 131459,
        "language": "es",
        "link": "https://boumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolet\u00edn Oficial de la UMH \u00bb Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:19.611458+00:00",
        "description": "Servicio de  Calidad",
        "id": 131424,
        "language": "en-US",
        "link": "https://calidad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de  Calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:38+00:00",
        "description": "CAMPUS UMH es tu escritorio personalizado con toda la informaci\u00f3n de tus asignaturas matriculadas, donde podr\u00e1s descargar material docente, entregar tareas, realizar ex\u00e1menes y mucho m\u00e1s.\r\nPara ACCEDER A CAMPUS UMH solo tienes que identifacarte:\r\nSi eres estudiante el nombre de usuario es tu n\u00famero de DNI sin la letra.\r\nSi eres personal de la UMH (PDI/PAS) el nombre de usuario es tu login o direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico sin \u201c@umh.es \u201d.\r\nSi has olvidado tu clave puedes utilizar el Servicio de Recuperaci\u00f3n de contrase\u00f1a.\r\nTienes disponible documentaci\u00f3n de ayuda sobre CAMPUS en ayudacampus.umh.es.\r\nDisponible la nueva aplicaci\u00f3n m\u00f3vil Campus UMH para poder utilizar campus.umh.es (Moodle) desde el m\u00f3vil Android e IOS; puedes recibir notificaciones, consultar asignaturas, materiales, entregar tareas, etc. Dicha aplicaci\u00f3n se puede encontrar en las tiendas de aplicaciones de Google y Apple, y se ha activado un acceso directo en la UMH App para abrirla directamente en la aplicaci\u00f3n.\r\nSi t",
        "id": 131479,
        "language": "es",
        "link": "https://campus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Virtual de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la p\u00e1gina web de la C\u00e1tedra de Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Sostenible 'Prosperidad' de la UMH bajo el marco de los ODS",
        "id": 418595,
        "language": "es",
        "link": "https://catedraprosperidad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e1tedra de Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Sostenible 'Prosperidad'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "C\u00e1tedra Sede UMH Ruanda | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418589,
        "language": "es",
        "link": "https://catedraruanda.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e1tedra Sede UMH Ruanda | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:42.774017+00:00",
        "description": "System Dashboard - UMH",
        "id": 131435,
        "language": "es",
        "link": "https://cau.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System Dashboard - UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:41.748517+00:00",
        "description": "Servicio de Comunicaci\u00f3n, Marketing y Atenci\u00f3n al Estudiantado",
        "id": 131434,
        "language": "es",
        "link": "https://comunicacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Comunicaci\u00f3n, Marketing y Atenci\u00f3n al Estudiantado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "conlaempresaumh.umh.es",
        "id": 131445,
        "language": "es",
        "link": "https://conlaempresa.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Con la empresa UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "conlaempresaumh.umh.es",
        "id": 418587,
        "language": "es",
        "link": "https://conlaempresaumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Con la empresa UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:20.383738+00:00",
        "description": "Consejo Social",
        "id": 131470,
        "language": "en-US",
        "link": "https://consejosocial.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulte UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418555,
        "language": "es",
        "link": "https://consulte.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulte UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:52.788983+00:00",
        "description": "Plan de Continuidad UMH |",
        "id": 131439,
        "language": "en-US",
        "link": "https://covid-19.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan de Continuidad UMH |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:40.776024+00:00",
        "description": "Cultura umh",
        "id": 131455,
        "language": "ca",
        "link": "https://cultura.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultura umh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:35.986747+00:00",
        "description": "Oficina de Campus Saludables y Deportes",
        "id": 131432,
        "language": "es",
        "link": "https://deportes.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Campus Saludables y Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:23.788077+00:00",
        "description": "Editorial UMH | Editorial Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131449,
        "language": "es",
        "link": "https://editorial.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial UMH | Editorial Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:09.704243+00:00",
        "description": "| UmhX",
        "id": 131420,
        "language": "en",
        "link": "http://edx.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| UmhX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T01:56:05.025284+00:00",
        "description": "Estudios Propios de la UMH",
        "id": 418556,
        "language": "en-US",
        "link": "https://estudiospropios.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estudios Propios de la UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:11.009055+00:00",
        "description": "Servicio de Gesti\u00f3n de Estudios",
        "id": 131421,
        "language": "es",
        "link": "https://estudios.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de Estudios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:27.934602+00:00",
        "description": "Curso Fundamentos IA usando Python | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131450,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fiaup.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Curso Fundamentos IA usando Python | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T11:31:02+00:00",
        "description": "Somos una universidad p\u00fablica que imparte su docencia en todas las \u00e1reas del conocimiento. Ofertamos 28 grados, cuatro dobles grados y 49 m\u00e1steres en nuestros cuatro campus, distribuidos de norte a sur de la provincia de Alicante en las localidades de Altea, Sant Joan d'Alacant, Elche y Orihuela.",
        "id": 131429,
        "language": "en",
        "link": "https://futuroestudiante.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Futuroestudiante | UMH - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:20:27.978934+00:00",
        "description": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 418619,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gsuite.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:42.412024+00:00",
        "description": "\u00a1Hola!",
        "id": 418176,
        "language": "es",
        "link": "https://hola.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00a1Hola!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "La Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores HRS4R es un\u00a0proceso de autoevaluaci\u00f3n que culmina con el Reconocimiento a la Instituci\u00f3n UMH.",
        "id": 131462,
        "language": "en-US",
        "link": "http://hrs4r.edu.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "title": "HRS4R. Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "La Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores HRS4R es un\u00a0proceso de autoevaluaci\u00f3n que culmina con el Reconocimiento a la Instituci\u00f3n UMH.",
        "id": 418179,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hrs4r.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png",
        "title": "HRS4R. Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:35.530301+00:00",
        "description": "Unidad de Igualdad",
        "id": 131476,
        "language": "es",
        "link": "https://igualdad.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad de Igualdad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:20:46.010262+00:00",
        "description": "Error 403",
        "id": 418620,
        "language": "",
        "link": "http://innovacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error 403",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:19.770510+00:00",
        "description": "Home - Internacionalizaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n",
        "id": 131448,
        "language": "es",
        "link": "https://internacional.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Internacionalizaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:18.392973+00:00",
        "description": "Masters UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131447,
        "language": "es",
        "link": "https://masters.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masters UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:48.573751+00:00",
        "description": "Automatr\u00edcula",
        "id": 418588,
        "language": "",
        "link": "https://matricula.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automatr\u00edcula",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "id": 418560,
        "language": "es",
        "link": "https://mecenas.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:24.257216+00:00",
        "description": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "id": 131425,
        "language": "es",
        "link": "https://mecenazgo.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:09:54.779393+00:00",
        "description": "Becas Internacionales MESCyT 2022",
        "id": 418594,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mescyt.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Becas Internacionales MESCyT 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:48.379509+00:00",
        "description": "Observatorio Ocupacional UMH",
        "id": 131438,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio Ocupacional UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:03.026882+00:00",
        "description": "Open Course Ware UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131443,
        "language": "es",
        "link": "http://ocw.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Course Ware UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:15.995075+00:00",
        "description": "Oficina Ambiental",
        "id": 418584,
        "language": "en-US",
        "link": "http://oficinaambiental.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina Ambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:26.183712+00:00",
        "description": "Oficina de Datos",
        "id": 131426,
        "language": "en-US",
        "link": "https://oficinadatos.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:58.578317+00:00",
        "description": "Oficina de Investigaci\u00f3n Responsable",
        "id": 131461,
        "language": "en-US",
        "link": "https://oir.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Investigaci\u00f3n Responsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:57.410934+00:00",
        "description": "Oficina de Software y Hardware Libre Universidad Miguel Hern\u00e1ndez UMH",
        "id": 418178,
        "language": "es",
        "link": "https://oshl.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Software y Hardware Libre Universidad Miguel Hern\u00e1ndez UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:36.828089+00:00",
        "description": "Servicio de Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n \u2013 OTRI",
        "id": 131477,
        "language": "es",
        "link": "https://otri.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n \u2013 OTRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Patrimonio Cultural UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131478,
        "language": "es",
        "link": "https://patrimoniocultural.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrimonio Cultural UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Plan de Continuidad UMH |",
        "id": 418577,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pdc.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan de Continuidad UMH |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:19.551283+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "id": 418585,
        "language": "",
        "link": "https://personal-umh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Plan Estrat\u00e9gico UMH 2022 - 2025 | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131422,
        "language": "es",
        "link": "https://planestrategico.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Estrat\u00e9gico UMH 2022 - 2025 | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131453,
        "language": "es",
        "link": "http://podcast.edu.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418596,
        "language": "es",
        "link": "http://podcast.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:13.647448+00:00",
        "description": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 131466,
        "language": "en-US",
        "link": "http://portal.goumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:55.129194+00:00",
        "description": "Office 365 UMH \u2013 Portal de Office 365 en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 131460,
        "language": "es",
        "link": "http://portal.miumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office 365 UMH \u2013 Portal de Office 365 en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:13.383123+00:00",
        "description": "Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales",
        "id": 418583,
        "language": "en-US",
        "link": "https://prevencion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:06:43.295111+00:00",
        "description": "Shibboleth Authentication Request",
        "id": 418580,
        "language": "",
        "link": "https://publicaciones.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shibboleth Authentication Request",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:31.106919+00:00",
        "description": "Radio UMH",
        "id": 131451,
        "language": "es",
        "link": "https://radio.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-01T11:25:26+00:00",
        "description": "Research.umh.es",
        "id": 131437,
        "language": "en",
        "link": "http://research.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research.umh.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:38.972710+00:00",
        "description": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UMH",
        "id": 131433,
        "language": "es",
        "link": "https://responsabilidadsocial.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:04.789982+00:00",
        "description": "Servicio de Apoyo T\u00e9cnico a la Docencia y a la Investigaci\u00f3n",
        "id": 131444,
        "language": "en-US",
        "link": "https://satdi.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Apoyo T\u00e9cnico a la Docencia y a la Investigaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:30.255442+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General",
        "id": 131474,
        "language": "en-US",
        "link": "https://secretariageneral.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:46.598934+00:00",
        "description": "Sede \u2013 Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131480,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sede.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede \u2013 Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:27:27.462945+00:00",
        "description": "Servicio de Planificaci\u00f3n y Racionalizaci\u00f3n de la Contrataci\u00f3n",
        "id": 418669,
        "language": "es",
        "link": "https://seguimientocontratacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Planificaci\u00f3n y Racionalizaci\u00f3n de la Contrataci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T01:57:50.456432+00:00",
        "description": "Semana de la Innovaci\u00f3n",
        "id": 418559,
        "language": "en-US",
        "link": "https://semanadelainnovacion.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Semana de la Innovaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:07:03.152375+00:00",
        "description": "Servicio de Innovaci\u00f3n y Planificaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica",
        "id": 418582,
        "language": "es",
        "link": "https://sipt.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Innovaci\u00f3n y Planificaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:26:41.490323+00:00",
        "description": "Servicio de Modernizaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Administrativa",
        "id": 418665,
        "language": "es",
        "link": "https://smca.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Modernizaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Administrativa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:45.863497+00:00",
        "description": "Tienda virtual UMH |",
        "id": 131436,
        "language": "es",
        "link": "https://tienda.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda virtual UMH |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Colegio Doctoral Tordesillas | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418593,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://tordesillasdoctoral.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colegio Doctoral Tordesillas | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:24.387179+00:00",
        "description": "Transparencia UMH | Web de transparecia universitaria - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131471,
        "language": "es",
        "link": "http://transparencia.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transparencia UMH | Web de transparecia universitaria - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:17:12.203478+00:00",
        "description": "TRABAJO FIN DE GRADO. BELLAS ARTES (2159/3375)",
        "id": 418612,
        "language": "es",
        "link": "https://umh2159.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TRABAJO FIN DE GRADO. BELLAS ARTES (2159/3375)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "UMH con Ucrania | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418592,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://umhconucrania.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMH con Ucrania | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418562,
        "language": "es",
        "link": "http://umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMH - P\u00e1gina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:02:53.953571+00:00",
        "description": "UMH Televisi\u00f3n",
        "id": 418575,
        "language": "en-US",
        "link": "http://umhtv.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UMH Televisi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:29:26.528183+00:00",
        "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "id": 131472,
        "language": "",
        "link": "https://universite.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418610,
        "language": "es",
        "link": "https://ventajas2.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418611,
        "language": "es",
        "link": "https://ventajas2.zeus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:48.882098+00:00",
        "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 131458,
        "language": "es",
        "link": "https://ventajas.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:38.276839+00:00",
        "description": "Vida UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418174,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vidaumh.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vida UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:20:24.527710+00:00",
        "description": "Google Workspace UMH \u2013 Portal de Google Workspace de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "id": 418618,
        "language": "es",
        "link": "https://workspace.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Workspace UMH \u2013 Portal de Google Workspace de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - XI REQOMED - Mediterranean Organic Chemistry Meeting",
        "id": 418748,
        "language": "es",
        "link": "https://xireqomed.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - XI REQOMED - Mediterranean Organic Chemistry Meeting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:28:42.423800+00:00",
        "description": "Before you continue to YouTube",
        "id": 131456,
        "language": "en",
        "link": "https://youtube.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Before you continue to YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T01:56:10.276363+00:00",
        "description": "Blogs UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "id": 418557,
        "language": "es",
        "link": "https://zeus.umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogs UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unabiz.es/wp-content/uploads/2023/04/unabiz-spain-logo-opt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Proveedor global de servicios de IoT masivo que se especializa en dise\u00f1o de soluciones, conectividad y servicios de plataformas de datos.",
        "id": 167044,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.unabiz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unabiz.es/wp-content/uploads/2023/04/unabiz-spain-logo-opt.png",
        "title": "Home - UnaBiz Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:31:52.409795+00:00",
        "description": "Public University of Navarre (UPNA) is a leading university in labour insertion of its Bachelor's and master\u2019s degree graduates, with a campus in Pamplona and another one in Tudela",
        "id": 255230,
        "language": "en",
        "link": "http://www.unavarra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - home - UPNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:41:01.864953+00:00",
        "description": "Haciendo capaces a los deportistas de todo el mundo. Under Armour vende la ropa, zapatillas y accesorios deportivos m\u00e1s innovadores.",
        "id": 259492,
        "language": "es",
        "link": "https://www.underarmour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Under Armour | Ropa de deporte, Zapatillas y Accesorios deportivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:01:25.104708+00:00",
        "description": "Unebook, al servicio del libro universitario, librer\u00edas, libros, ebooks, lectura",
        "id": 387488,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unebook.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unebook.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-12T16:36:42+00:00",
        "description": "PORTAL WEB  Universidad Nacional de Educaci\u00c3\u00b3n a Distancia (UNED). Grados, posgrados, m\u00c3\u00a1steres, investigaci\u00c3\u00b3n, formaci\u00c3\u00b3n permanente...",
        "id": 479006,
        "language": "es",
        "link": "http://portal.uned.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00c3\u0093N A DISTANCIA | UNED EDUCACI\u00c3\u0093N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web de la Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia (UNED). Grados, posgrados, m\u00e1steres, investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n permanente... Online",
        "id": 230303,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uned.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNED | Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia - Ense\u00f1anza Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:26:47.638496+00:00",
        "description": "Centro Extreme\u00f1o de Patrimonio Musical \u2013 Portal sobre Patrimonio Musical Extreme\u00f1o que se inicia desde el convencimiento de que la investigaci\u00f3n y la docencia deben servirse de las nuevas tecnolog\u00edas, para conseguir el principal objetivo que debe ser el generar aprendizaje, estudio y transmisi\u00f3n de conocimientos.",
        "id": 300227,
        "language": "es",
        "link": "https://nuestramusica.unex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Extreme\u00f1o de Patrimonio Musical \u2013 Portal sobre Patrimonio Musical Extreme\u00f1o que se inicia desde el convencimiento de que la investigaci\u00f3n y la docencia deben servirse de las nuevas tecnolog\u00edas, para conseguir el principal objetivo que debe ser el generar aprendizaje, estudio y transmisi\u00f3n de conocimientos.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:18:11.060569+00:00",
        "description": "Descubre la Banca Online de Unicaja para particulares. Disfruta de todos los beneficios y facilidades que te ofrece.",
        "id": 466740,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unicajabanco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unicajabanco.es/content/dam/unicaja/iconos/logo-unicaja.png",
        "title": "Particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-28T13:50:49+00:00",
        "description": "Pol\u00edtica de cookies",
        "id": 165316,
        "language": "es",
        "link": "http://cookies.unidadeditorial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pol\u00edtica de cookies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Unidad Editorial L\u00edder en el sector de la comunicaci\u00f3n global",
        "id": 58606,
        "language": "",
        "link": "https://www.unidadeditorial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad Editorial L\u00edder en el sector de la comunicaci\u00f3n global",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.humanrights.org/files/3-hr-get-active-banner_es_ES.jpg?_=986ae9f336fc00f3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:49.969358+00:00",
        "description": "Averigua m\u00e1s sobre la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos\u00a0Humanos y lee su lista de protecciones Mira el v\u00eddeo sobre la historia de los derechos\u00a0humanos, firma la petici\u00f3n sobre los derechos\u00a0humanos, pide el DVD y Kit Educativo para profesores gratis.",
        "id": 368402,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.unidosporlosderechoshumanos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.humanrights.org/files/3-hr-get-active-banner_es_ES.jpg?_=986ae9f336fc00f3",
        "title": "La Organizaci\u00f3n Unidos por los Derechos\u00a0Humanos: informaci\u00f3n sobre la lista de protecci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos\u00a0Humanos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:02:51.311403+00:00",
        "description": "Sitio web institucional de la Universidad de Oviedo",
        "id": 467098,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://uniovi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Oviedo - Universidad de Oviedo - uniovi.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:29:54.387062+00:00",
        "description": "Sitio web institucional de la Universidad de Oviedo",
        "id": 502176,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.etsimo.uniovi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Oviedo - Universidad de Oviedo - uniovi.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:27.547758+00:00",
        "description": "Portal Dialnet",
        "id": 231792,
        "language": "es",
        "link": "https://dialnet.unirioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dialnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fundaciondialnet.unirioja.es/wp-content/uploads/2024/04/Banner_Dialnet-web-1700x600-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "La mayor hemeroteca de art\u00edculos cient\u00edficos hispanos en Internet. Toda la informaci\u00f3n relativa a nuestra Fundaci\u00f3n y los proyectos que llevamos a cabo.",
        "id": 418807,
        "language": "es",
        "link": "https://fundaciondialnet.unirioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundaciondialnet.unirioja.es/wp-content/uploads/2024/04/Banner_Dialnet-web-1700x600-1.png",
        "title": "Inicio - Fundaci\u00f3n Dialnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unirioja.es/wp-content/uploads/2023/12/20231220-Campus-Monte-Cantabria-Unirioja-001.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "La Universidad de La Rioja es una universidad p\u00fablica reconocida como campus de excelencia internacional dentro de la alianza Campus Iberus. Creadora de Dialnet.",
        "id": 418805,
        "language": "es",
        "link": "https://www.unirioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unirioja.es/wp-content/uploads/2023/12/20231220-Campus-Monte-Cantabria-Unirioja-001.jpg",
        "title": "Universidad de La Rioja - Universidad p\u00fablica en Logro\u00f1o - Unirioja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T10:17:55+00:00",
        "description": "Consigue el empleo de tus sue\u00f1os en modo f\u00e1cil. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s empresas que buscan nuevos talentos e informaci\u00f3n para tomar las mejores decisiones profesionales",
        "id": 117395,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://universia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas de Trabajo y Pr\u00e1cticas \u2013 Universia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T01:20:27+00:00",
        "description": "Universidad Europea",
        "id": 304165,
        "language": "en",
        "link": "https://portaldelestudiante.universidadeuropea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Europea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://universidadeuropea.com/resources/media/images/universidad-europea-logo_poc9mEM.2e16d0ba.fill-767x384.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "La Universidad Europea es una de las universidades privadas referentes en Espa\u00f1a con una amplia oferta de estudios universitarios. Ven a conocernos.",
        "id": 32461,
        "language": "es",
        "link": "https://universidadeuropea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universidadeuropea.com/resources/media/images/universidad-europea-logo_poc9mEM.2e16d0ba.fill-767x384.png",
        "title": "Universidad Europea - Universidad Privada Online y Presencial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T05:01:06.181621+00:00",
        "description": "Agencia de marketing online AS\u00cd PODEMOS AYUDARTE AS\u00cd PODEMOS AYUDARTE La agencia que impulsa tu empresa con IA para un impacto de alto valor. ASESOR DIGITAL VENDAS LO QUE VENDAS, ES MEJOR CON UN SITIO WEB Descubre cu\u00e1l es la mejor estrategia para iniciar o mejorar tu proyecto. Desarrollo Web TODO EN UN S\u00d3LO PANEL [\u2026]",
        "id": 517851,
        "language": "es",
        "link": "https://www.universoweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.universoweb.es/wp-content/uploads/2024/05/ARANA-CON-SOMBRA.png",
        "title": "Agencia de marketing online * UniversoWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "El CORVAM es una herramienta de estudio de las variedades \u00e1rabes y bereberes del Magreb de utilidad tanto para la docencia y la investigaci\u00f3n.",
        "id": 227413,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://corvam.unizar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corpus oral de variedades magreb\u00edes - CORVAM-ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-06-03T15:01:00+00:00",
        "description": "Giga",
        "id": 167502,
        "language": "en",
        "link": "http://giga.cps.unizar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:45:23.191371+00:00",
        "description": "UNRWA, la agencia de la ONU que trabaja con los refugiados y refugiadas de Palestina por un futuro digno. Encuentra toda la informaci\u00f3n en nuestra web.",
        "id": 467442,
        "language": "es",
        "link": "https://unrwa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unrwa.es/wp-content/uploads/2019/05/unrwa.jpg",
        "title": "ONG Refugiados de Palestina | UNRWA mejor ong para donar y ayudar a los refugiados de Palestina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ibe.upf-csic.es/documents/3816330/3814295/logo_ibe.png/95d5f526-a601-cb41-bc8f-ae310532bce9?t=1570632012168",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:45:14.617265+00:00",
        "description": "Institut de Biologia Evolutiva - CSIC UPF",
        "id": 227590,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ibe.upf-csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ibe.upf-csic.es/documents/3816330/3814295/logo_ibe.png/95d5f526-a601-cb41-bc8f-ae310532bce9?t=1570632012168",
        "title": "Institut de Biologia Evolutiva - CSIC UPF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:02:03.857865+00:00",
        "description": "UPM - Login",
        "id": 387492,
        "language": "es",
        "link": "https://acceso.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:25.185556+00:00",
        "description": "Admisi\u00f3n en la UPM",
        "id": 117397,
        "language": "es",
        "link": "https://admision.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Admisi\u00f3n en la UPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:01:56.806428+00:00",
        "description": "UPM - Login",
        "id": 387490,
        "language": "es",
        "link": "https://automatricula.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:20.862930+00:00",
        "description": "UPM [Blogs], servicio de blogs UPM \u2013 Sitio dedicado a blogs para la docencia e investigaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 117393,
        "language": "es",
        "link": "https://blogs.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM [Blogs], servicio de blogs UPM \u2013 Sitio dedicado a blogs para la docencia e investigaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-28T11:45:02+00:00",
        "description": "COST",
        "id": 297694,
        "language": "",
        "link": "http://costa.ls.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:24.154777+00:00",
        "description": "UPMdrive",
        "id": 117396,
        "language": "es",
        "link": "https://drive.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPMdrive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:57:01.298690+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Programa de Doctorado en Software, Sistemas y Computaci\u00f3n, impartido en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 169325,
        "language": "es",
        "link": "http://dssc.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - DSSC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:08+00:00",
        "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 117389,
        "language": "en",
        "link": "https://eventos.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos - Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:22:34.792211+00:00",
        "description": "The Distributed Systems Lab (LSD) is devoted to the research of distributed systems.",
        "id": 168025,
        "language": "en",
        "link": "http://lsd.ls.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the Distributed Systems Laboratory (LSD) \u2014 LSD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:44:24.856423+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial del Programa de M\u00e1ster Universitario en Software y Sistemas, impartido en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 59698,
        "language": "es",
        "link": "https://muss.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - MUSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-05-15T13:00:00+00:00",
        "description": "iMarina iPublic",
        "id": 117387,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcientifico.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPublic | scimarina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:11.013703+00:00",
        "description": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 117390,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:00:25.866744+00:00",
        "description": "Sostenibles \u2013 P\u00e1gina oficial de Sostenibilidad en la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 387487,
        "language": "es",
        "link": "https://sostenibilidad.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sostenibles \u2013 P\u00e1gina oficial de Sostenibilidad en la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:02:02.481898+00:00",
        "description": "UPM - Login",
        "id": 387491,
        "language": "es",
        "link": "https://tramitesestudiantes.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPM - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:13.842162+00:00",
        "description": "Portal de Transparencia",
        "id": 117391,
        "language": "en",
        "link": "https://transparencia.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Transparencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:10:57.687968+00:00",
        "description": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "id": 43934,
        "language": "es",
        "link": "https://upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:51:15.831951+00:00",
        "description": "Editorial UPM-Press",
        "id": 117392,
        "language": "es",
        "link": "https://upmpress.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial UPM-Press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T07:28:21.724270+00:00",
        "description": "CeDInt - UPM",
        "id": 339404,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cedint.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CeDInt - UPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.gravatar.com/avatar/f32b3f664dda7b5c88d9df8e12dd692e.png?s=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T01:01:52.716532+00:00",
        "description": "Centro de Supercomputaci\u00f3n y Visualizaci\u00f3n de Madrid",
        "id": 387489,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cesvima.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.gravatar.com/avatar/f32b3f664dda7b5c88d9df8e12dd692e.png?s=400",
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T14:48:34+00:00",
        "description": "Welcome to the CLIP Lab",
        "id": 297693,
        "language": "",
        "link": "http://www.clip.dia.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the CLIP Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-29T10:48:17+00:00",
        "description": "DLSIIS - Inicio",
        "id": 169323,
        "language": "",
        "link": "https://www.dlsiis.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DLSIIS - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:56:55.936541+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid (Espa\u00f1a)",
        "id": 169321,
        "language": "es",
        "link": "http://www.fi.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETS de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:59:59.794493+00:00",
        "description": "Centro de lenguas de la UPM \u2013 Otro sitio m\u00e1s de UPM [Blogs]",
        "id": 387485,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lenguas.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de lenguas de la UPM \u2013 Otro sitio m\u00e1s de UPM [Blogs]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:57:00.151474+00:00",
        "description": "Montegancedo",
        "id": 169324,
        "language": "es",
        "link": "https://www.montegancedo.upm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Montegancedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:39:02.112716+00:00",
        "description": "En Uppers encontrar\u00e1s experiencias, cultura, sexo, viajes, familia y vivienda, salud, deporte, gastronom\u00eda, consejos de ahorro e inversi\u00f3n y psicolog\u00eda",
        "id": 330554,
        "language": "es",
        "link": "https://www.uppers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uppers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:30.670390+00:00",
        "description": "Prova Cangur 2025",
        "id": 418741,
        "language": "",
        "link": "http://cangur.alcoi.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prova Cangur 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icst2022.vrain.upv.es/getImage/orig/ICST2022-logo-lines.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T23:22:43.798105+00:00",
        "description": "The 15th IEEE International Conference on Software Testing, Verification and Validation (ICST) 2022 is intended to provide a common forum for researchers, scientists, engineers and practitioners throughout the world to present their latest research findings, ideas, developments and applications in the area of Software Testing, Verification and Validation. ICST 2022 will include keynote addresses by eminent scientists as well as special, regular, and poster sessions. All research papers will be peer-reviewed on the basis of a full-length manuscript and acceptance will be based on quality, originality, and relevance. Accepted research papers will be published in the conference proceedings with an IEEE catalog number and ISBN number. The proceedings will be submitted for publication in IEEE Xplore.",
        "id": 188721,
        "language": "",
        "link": "https://icst2022.vrain.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icst2022.vrain.upv.es/getImage/orig/ICST2022-logo-lines.png",
        "title": "ICST 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paellaplayer.upv.es/img/logo_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T08:15:06+00:00",
        "description": "Open source multi stream player",
        "id": 388132,
        "language": "en",
        "link": "https://paellaplayer.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paellaplayer.upv.es/img/logo_opengraph.png",
        "title": "Paella Player",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T07:16:35+00:00",
        "description": "18th International Symposium on Principles and Practice of Declarative Programming - PPDP 2016",
        "id": 297692,
        "language": "",
        "link": "http://ppdp16.webs.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PPDP 2016: Symposium on Principles and Practice of Declarative Programming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-17T19:54:42+00:00",
        "description": "PPDP 2023",
        "id": 102202,
        "language": "en",
        "link": "https://ppdp2023.webs.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PPDP 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:07:26.122195+00:00",
        "description": "Dept. of Computer Systems and Computation: UPV",
        "id": 341618,
        "language": "",
        "link": "http://www.dsic.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dept. of Computer Systems and Computation: UPV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:50:47.201876+00:00",
        "description": "Portal oficial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, instituci\u00f3n p\u00fablica de prestigio y l\u00edder en investigaci\u00f3n que acoge a 40.000 alumnos. Informaci\u00f3n sobre admisi\u00f3n, estudios, investigaci\u00f3n y organizaci\u00f3n para alumnos, estudiantes, orientadores, PAS, PDI, prensa y alumni.",
        "id": 297711,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.upv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPV Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T21:16:19+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 275546,
        "language": "",
        "link": "http://www.urbanterror.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:54:32.310499+00:00",
        "description": "Universidad Rey Juan Carlos de Madrid",
        "id": 528277,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.urjc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Universidad Rey Juan Carlos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:59:34+00:00",
        "description": "Dise\u00f1adora de interiores. Estudio en M\u00e1laga. Interiorista y Decoradora con Pasi\u00f3n. Especializada en Decoraci\u00f3n de Negocios y Viviendas",
        "id": 467574,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ursulaortiz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ursulaortiz.es/wp-content/uploads/Ursula-Ortiz-Disenadora-de-interiores-Malaga.jpeg",
        "title": "INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:56.123983+00:00",
        "description": "Inicio | Alumni US",
        "id": 231800,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Alumni US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:55.088721+00:00",
        "description": "Bienvenido a Biblioteca Universidad de Sevilla | Biblioteca Universidad de Sevilla",
        "id": 77313,
        "language": "es",
        "link": "https://bib.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Biblioteca Universidad de Sevilla | Biblioteca Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:04.910421+00:00",
        "description": "BOUS | Universidad de Sevilla",
        "id": 77316,
        "language": "es",
        "link": "https://bous.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOUS | Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:38.632240+00:00",
        "description": "Centro de Formaci\u00f3n Permanente de la Universidad de Sevilla CFP-US, la formaci\u00f3n que buscas. Cursos, M\u00e1sters, Posgrados, Formaci\u00f3n Continua, etc.",
        "id": 231786,
        "language": "es",
        "link": "http://cfp.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Formaci\u00f3n Permanente - Universidad de Sevilla (CFP-US)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cicus.us.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/MEMORIAS-programa-digital_small-qn50ie12coup0akziggux71c2799vp60vma9wpv1aw.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:40.395067+00:00",
        "description": "I ENCUENTRO IBEROAMERICANO DE PATRIMONIO UNIVERSITARIO El\u00a0I\u00a0Encuentro Iberoamericano de Patrimonio Universitario\u00a0quiere atraer a la capital andaluza los d\u00edas\u00a013, 14 y 15 de mayo de 2024\u00a0a algunos de los especialistas que han participado y participan en acciones relativas a esta materia, a fin de conocer experiencias transformadoras que nos permitan avanzar [\u2026]",
        "id": 231794,
        "language": "es",
        "link": "https://cicus.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cicus.us.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/MEMORIAS-programa-digital_small-qn50ie12coup0akziggux71c2799vp60vma9wpv1aw.jpg",
        "title": "CICUS - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla - CICUS \u00b7 Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:47.181719+00:00",
        "description": "CITIUS",
        "id": 77309,
        "language": "es",
        "link": "https://citius.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITIUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:36.601104+00:00",
        "description": "SGI",
        "id": 231785,
        "language": "",
        "link": "http://direccioncitius.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SGI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:21+00:00",
        "description": "Escuela Internacional de Doctorado de la Universidad de Sevilla. Acceso a estudios de doctorado. Oferta de programas de doctorado, tesis doctorales, t\u00edtulo de doctor.",
        "id": 77308,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://doctorado.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EIDUS | Escuela Internacional de Doctorado de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:15:33+00:00",
        "description": "Editorial de la Universidad de Sevilla",
        "id": 231799,
        "language": "",
        "link": "https://editorial.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-09T22:27:25+00:00",
        "description": "your description goes here",
        "id": 211717,
        "language": "en",
        "link": "https://euler.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The WWW server euler.us.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-07-02T21:16:26+00:00",
        "description": "Blackboard Learn",
        "id": 231782,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ev.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackboard Learn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:21.963481+00:00",
        "description": "Inicio \u00b7 Expobus",
        "id": 231790,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://expobus.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio \u00b7 Expobus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:01.132553+00:00",
        "description": "idUS -\u00a0Dep\u00f3sito de Investigaci\u00f3n de la Universidad de Sevilla",
        "id": 77315,
        "language": "en",
        "link": "https://idus.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "idUS -\u00a0Dep\u00f3sito de Investigaci\u00f3n de la Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:44.996327+00:00",
        "description": "Bienvenido a Instituto de Idiomas | Instituto de Idiomas",
        "id": 231787,
        "language": "es",
        "link": "http://institutodeidiomas.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Instituto de Idiomas | Instituto de Idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:49.088481+00:00",
        "description": "Bienvenido a Internacional | Internacional",
        "id": 77310,
        "language": "es",
        "link": "https://internacional.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Internacional | Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n USE",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T17:32:46.039489+00:00",
        "description": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n - Universidad de Sevilla - P\u00e1gina Principal",
        "id": 23432,
        "language": "es",
        "link": "https://investigacion.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n - Universidad de Sevilla - P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:50.974841+00:00",
        "description": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "id": 77311,
        "language": "es",
        "link": "http://otri.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:25.227399+00:00",
        "description": "Portal empleo US",
        "id": 231781,
        "language": "es",
        "link": "http://portalvirtualempleo.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "usvirtualempleo - Portal empleo US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:46.433206+00:00",
        "description": "| Revista Universidad de Sevilla",
        "id": 231795,
        "language": "es",
        "link": "https://revista.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Revista Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:16:48.137853+00:00",
        "description": "Inicio | Servicio de Asistencia a la Comunidad Universitaria",
        "id": 231788,
        "language": "es",
        "link": "http://sacu.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Servicio de Asistencia a la Comunidad Universitaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:50+00:00",
        "description": "Sede Electr\u00f3nica de la Universidad de Sevilla",
        "id": 231797,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:52.624927+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Virtual de la Universidad de Sevilla'",
        "id": 231798,
        "language": "",
        "link": "https://sevius.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda Virtual de la Universidad de Sevilla'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-28T12:18:13+00:00",
        "description": "Web ICE",
        "id": 231783,
        "language": "",
        "link": "https://sfep.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web ICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:17:12.701407+00:00",
        "description": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "id": 231789,
        "language": "es",
        "link": "https://stce.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:58.207615+00:00",
        "description": "Universidad de Sevilla",
        "id": 77314,
        "language": "es",
        "link": "https://www.us.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:42.780770+00:00",
        "description": "XIII Congreso ACLES - Centros de lenguas universitarios e internacionalizaci\u00f3n. Organizado por el Servicio Central de Idiomas, Universidad de Salamanca.",
        "id": 466682,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://acles2023.usal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XIII Congreso ACLES 2023 - Centro de lenguas universitarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asp2024.usal.es/wp-content/uploads/sites/138/2023/11/Logo3CUADRA-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-18T11:20:10+00:00",
        "description": "VIII International Congress \"The Art of Prehistoric Societies\" - Salamanca 2024 The International Congress \"The Art of Prehistoric Societies\" (ASP) was initiated more than fifteen years ago (2008) in Toulouse (France) by the members of the Centre de Recherche et d'\u00c9tude de l'Art Pr\u00e9historique (CREAP). Since then, the venue has changed throughout Western Europe, including",
        "id": 418755,
        "language": "en-US",
        "link": "https://asp2024.usal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asp2024.usal.es/wp-content/uploads/sites/138/2023/11/Logo3CUADRA-01.png",
        "title": "WELCOME - EL ARTE DE LAS SOCIEDADES PREHIST\u00d3RICAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:17:02.607372+00:00",
        "description": "ICEM - Tech Awakening of Intelligence for Education and Media",
        "id": 232748,
        "language": "en",
        "link": "https://icem2024.usal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICEM - Tech Awakening of Intelligence for Education and Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T05:50:29.370977+00:00",
        "description": "Grupo de Gram\u00e1tica del Espa\u00f1ol",
        "id": 225958,
        "language": "",
        "link": "http://gramatica.usc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo de Gram\u00e1tica del Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T09:07:15.140747+00:00",
        "description": "Inicio | Universidade de Santiago de Compostela",
        "id": 315312,
        "language": "gl",
        "link": "http://www.usc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Universidade de Santiago de Compostela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:06:48.159318+00:00",
        "description": "Con un modelo formativo puntero y exigente ponemos a tu disposici\u00f3n la mejor oferta acad\u00e9mica de estudios. Entra y descubre la Universidad San Jorge.",
        "id": 378092,
        "language": "es",
        "link": "https://www.usj.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidad San Jorge - Zaragoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:43:35.929887+00:00",
        "description": "\u00daltimas Noticias   Actualidad Acci\u00f3n Sindical Salud laboral Igualdad Internacional Formaci\u00f3n Elecciones Sindicales                   Acci\u00f3n Sindical La Caja de Resistencia y Solidaridad (CRS) de USO bate r\u00e9cords en 2024 7 enero, 2025 Con m\u00e1s de 1,8 millones de euros abonados, la CRS ha respaldado a 1.500 afiliados, destacando los conflictos de Acerinox y Justicia La Caja de Resistencia\u2026                 Actualidad 2024, buen a\u00f1o para el empleo pero con mucho por mejorar 3 enero, 2025 USO analiza el comportamiento del empleo en 2024 y reclama pol\u00edticas activas frente a la precariedad y temporalidad, las desigualdades y los retos sectoriales El a\u00f1o\u2026                 Formaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Sindical Cerca de 7000 alumnos han participado en la formaci\u00f3n de USO",
        "id": 515807,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sindicato USO - Uni\u00f3n Sindical Obrera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-11T15:29:47+00:00",
        "description": "A lightweight commenting system using GitHub issues.",
        "id": 32064,
        "language": "en",
        "link": "https://utteranc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://utteranc.es/favicon-32x32.12d47ad0.png",
        "title": "utterances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:29.096091+00:00",
        "description": "ESTALMAT COMUNITAT VALENCIANA",
        "id": 418740,
        "language": "en",
        "link": "https://estalmatcv.blogs.uv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESTALMAT COMUNITAT VALENCIANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:38:53.615332+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 418922,
        "language": "es",
        "link": "http://iei.uv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:46:41+00:00",
        "description": "La UV, fundada en 1499, \u00e9s una de les universitats m\u00e9s antigues d'Espanya. \u00c9s una universitat p\u00fablica, moderna i innovadora orientada a la doc\u00e8ncia i a la investigaci\u00f3 en quasi tots els \u00e0mbits del saber",
        "id": 236110,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.uv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universitat de Val\u00e8ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:57:15.829131+00:00",
        "description": "Web site of Biomedical Engineering Group, Research Group of University of Valladolid",
        "id": 32455,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gib.tel.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.gib.tel.uva.es/style/images/GIB_Icon.png",
        "title": "GIB | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:57:17.452700+00:00",
        "description": "Laboratorio de procesado de imagen | Image Processing Lab",
        "id": 32456,
        "language": "en",
        "link": "https://lpi.tel.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lpi.tel.uva.es/sites/default/files/icon2.png",
        "title": "Laboratorio de procesado de imagen | Image Processing Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:57:51.939267+00:00",
        "description": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n de la Universidad de Valladolid",
        "id": 32468,
        "language": "es",
        "link": "https://tel.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tel.uva.es/images/favicon.png;jsessionid=9738B47FC462D8690DDB2B59130BFBAB",
        "title": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n - Universidad de Valladolid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:38:17+00:00",
        "description": "La Universidad de Valladolid (UVa) es una universidad publica fundada en 1241 con cuatro campus. Imparte estudios de Grado, Master y Doctorado. Miembro del Campus de Excelencia Internacional.",
        "id": 330063,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UVa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:08:35.296944+00:00",
        "description": "Portal web del Ayuntamiento de la ciudad de Valencia. Todo lo que necesitas saber para estar al d\u00eda de las \u00faltimas novedades sobre el Ayuntamiento y la ciudad.",
        "id": 467368,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.valencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal del Ayuntamiento de la ciudad de Valencia - Val\u00e8ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T11:24:24+00:00",
        "description": "Valeo Service, el especialista de los recambios y repuestos del autom\u00f3vil, ofrece una gama completa de piezas y accesorios para tanto coches como veh\u00edculos industriales.",
        "id": 456392,
        "language": "es",
        "link": "https://valeoservice.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recambio y repuestos autom\u00f3vil - Piezas y Accesorios | Valeo Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vallesdelanam.es/wp-content/uploads/2018/01/quienes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Puedes comprar miel directamente del apicultor, miel natural de los Valles del Guadiana \u27a1\ufe0f Mieles artesanales y naturales con todas sus propiedades nutritivas.",
        "id": 397749,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vallesdelanam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vallesdelanam.es/wp-content/uploads/2018/01/quienes.jpg",
        "title": "Venta de miel directa desde apicultor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vantpc.es/wp-content/uploads/2021/02/MOOVE2-14_destacado2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:46:17.466877+00:00",
        "description": "VANT es una marca ordenadores personales. Comprende una extensa gama de equipos, ofreciendo diferentes configuraciones y prestaciones, adaptadas al usuario",
        "id": 57475,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vantpc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vantpc.es/wp-content/uploads/2021/02/MOOVE2-14_destacado2.png",
        "title": "VANT - Ordenadores, port\u00e1tiles y sobremesa con LINUX y garant\u00eda directa.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vapesshops.es/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Nuestra tienda super vaper ofrece una variedad de kits de vape, e-l\u00edquido. Compre cigarrillos electr\u00f3nicos de calidad a precios reducidos.",
        "id": 413672,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vapesshops.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vapesshops.es/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "title": "Vaper Shop: Compre Vaper De Alta Calidad En L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vegconomist.es/wp-content/uploads/sites/8/2021/11/vegconomist-logo-1200-630px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:35:03.538377+00:00",
        "description": "vegconomist-la revista de los negocios veganos-en espa\u00f1ol -",
        "id": 66861,
        "language": "es",
        "link": "https://vegconomist.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vegconomist.es/wp-content/uploads/sites/8/2021/11/vegconomist-logo-1200-630px.jpg",
        "title": "vegconomist-la revista de los negocios veganos-en espa\u00f1ol -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Creadores y l\u00edderes de los sistemas de gancho y bucle,. La marca VELCRO\u00ae tiene m\u00e1s de 60 a\u00f1os ofreciendo soluciones de sujeci\u00f3n innovadoras",
        "id": 66872,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.velcro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "title": "Compa\u00f1\u00edas Velcro - Sistemas de Sujeci\u00f3n de gancho y bucle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:36:16.433700+00:00",
        "description": "Site de promoci\u00f3n del canal online de televisi\u00f3n VEO TV",
        "id": 165323,
        "language": "es",
        "link": "http://www.veo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- VEO TV -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:24.356236+00:00",
        "description": "Verano y Salud Andaluc\u00eda 2024 \u2013 Consejos frente al calor",
        "id": 230343,
        "language": "es",
        "link": "https://www.veranoysaludandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verano y Salud Andaluc\u00eda 2024 \u2013 Consejos frente al calor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273888,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.viagogo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:29:31+00:00",
        "description": "Encuentra ofertas en viajes baratos, vuelos, hoteles, vacaciones, cruceros, trenes, vuelo m\u00e1s hotel, circuitos, parques tem\u00e1ticos, Paradores y m\u00e1s en Viajes El Corte Ingl\u00e9s.",
        "id": 230618,
        "language": "es",
        "link": "https://www.viajeselcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en viajes, vuelos, hoteles, vacaciones, cruceros - Viajes el Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T13:10:11+00:00",
        "description": "\u00bfNecesitas ponerte en contacto con nosotros? Por favor, activa JavaScript en tu navegador para completar este formulario.Nombre *Correo electr\u00f3nico *Escr\u00edbenos tu mensaje Enviar \u00a1S\u00edguenos en redes sociales! Facebook Instagram Youtube Descarga la App de VidaFM Apple Android \u00abLo que os digo en la oscuridad, habladlo en la luz; y lo que o\u00eds al o\u00eddo, proclamadlo \u2026 Nuevo dise\u00f1o Leer m\u00e1s \u00bb",
        "id": 482969,
        "language": "es",
        "link": "http://vidafm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vidafm.es/wp-content/plugins/wpforms-lite/assets/images/submit-spin.svg",
        "title": "Nuevo dise\u00f1o - Vida FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T07:35:38.653940+00:00",
        "description": "Vietnam Original Travel es #1 agencia de viajes a Hanoi Saigon Ho Chi Minh Vietnam. Especialista en viajes a medida y privados a Vietnam, Laos, Camboya, Tailandia y en Birmania desde 2005.",
        "id": 436343,
        "language": "es",
        "link": "https://vietnamoriginal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#1 agencia de viajes a Hanoi Saigon Ho Chi Minh Vietnam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:10:37.803961+00:00",
        "description": "La ceremonia del Premio de Literatura Diversa 2024 de Editorial siete islas se consolida como uno de los eventos culturales m\u00e1s emblem\u00e1ticos del Orgullo de Madrid por segundo a\u00f1o consecutivo",
        "id": 274614,
        "language": "",
        "link": "http://www.villadealhama.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Villa de Alhama - Alhama de Murcia - Informaci\u00f3n, Empresas, Comercio, Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:19.055347+00:00",
        "description": "Bring back some good or bad memories",
        "id": 5821,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vintag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vintage Everyday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:35:56.697258+00:00",
        "description": "Una comunidad, miles de marcas y todos los estilos imaginables de segunda mano. \u00bfTienes ganas de unirte? Descubre c\u00f3mo funciona.",
        "id": 501556,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vinted.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/es.jpg",
        "title": "Vinted | Vende, intercambia y compra outfits de moda, ropa de segunda mano y accesorios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:59:53.233341+00:00",
        "description": "La red de pago digital y m\u00f3vil de Visa est\u00e1 a la vanguardia de las nuevas tecnolog\u00edas de pago de pago, electr\u00f3nica y sin contacto que forman el mundo del dinero",
        "id": 98775,
        "language": "es",
        "link": "https://visa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, l\u00edder de confianza en pagos digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T03:00:38+00:00",
        "description": "La red de pago digital y m\u00f3vil de Visa est\u00e1 a la vanguardia de las nuevas tecnolog\u00edas de pago de pago, electr\u00f3nica y sin contacto que forman el mundo del dinero",
        "id": 129715,
        "language": "es",
        "link": "https://www.visaeurope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, l\u00edder de confianza en pagos digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:08:49+00:00",
        "description": "Visma es una empresa de software que simplifica el trabajo de aut\u00f3nomos, empresas privadas y organizaciones p\u00fablicas de todos los tama\u00f1os, y contribuye al crecimiento y desarrollo de la sociedad.",
        "id": 490374,
        "language": "es",
        "link": "https://www.visma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6475ef7baa722c3c4fbc97dd/6475ef7baa722c3c4fbc980e_christin-hume-Hcfwew744z4-unsplash.jpg",
        "title": "Visma Espa\u00f1a - Hacemos que las empresas sean m\u00e1s eficientes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://landing.vistage.es/hubfs/peer-group-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T09:25:17+00:00",
        "description": "Nuevo informe de Vistage, descubre \u00bfpor qu\u00e9 todo CEO necesita un grupo de Asesoramiento entre iguales? y \u00bfc\u00f3mo crear o acceder al mejor?",
        "id": 243671,
        "language": "es-es",
        "link": "https://landing.vistage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://landing.vistage.es/hubfs/peer-group-1.jpg",
        "title": "\u00bfPor qu\u00e9 todo CEO necesita un grupo de Asesoramiento entre iguales?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Lleva tu negocio y liderazgo al siguiente nivel con el asesoramiento para CEOs del grupo Vistage Espa\u00f1a \u00bfEres CEO? \u00a1No lo dudes y haz clic!",
        "id": 81718,
        "language": "es",
        "link": "https://vistage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png",
        "title": "Asesoramiento Ejecutivo para CEOs | Vistage Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vithas.es/wp-content/uploads/2021/12/life_Claim.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Vithas: Salud Privada, Hospitales y Centros M\u00e9dicos",
        "id": 418638,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://vithas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vithas.es/wp-content/uploads/2021/12/life_Claim.png",
        "title": "Inicio - Vithas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:47:10.963887+00:00",
        "description": "Vito Contreras \u2013 Educando en Comunicaci\u00f3n",
        "id": 232416,
        "language": "es",
        "link": "https://vitocontreras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vito Contreras \u2013 Educando en Comunicaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivevirtual.es/wp-content/uploads/2023/12/ai-vr-vivevirtual-.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-15T12:37:38+00:00",
        "description": "\u2705 Vive Virtual es una web de tecnolog\u00eda que revisa a fondo el emocionante mundo de la Inteligencia Artificial, donde las m\u00e1quinas aprenden y resuelven",
        "id": 152824,
        "language": "es",
        "link": "https://vivevirtual.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivevirtual.es/wp-content/uploads/2023/12/ai-vr-vivevirtual-.webp",
        "title": "IA Y VR \u2764\ufe0f 2024 - \u00a9Vive Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ayudacliente.vodafone.es/statics/imagen/imagen-buscador-22.jpg?v=20201127011322",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:46+00:00",
        "description": "En la secci\u00f3n de Ayuda y Atenci\u00f3n al Cliente podr\u00e1s solucionar tus dudas sobre facturas, tarifas, permanencia, portabilidad, fibra, televisi\u00f3n, internet.",
        "id": 204209,
        "language": "es",
        "link": "https://ayudacliente.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ayudacliente.vodafone.es/statics/imagen/imagen-buscador-22.jpg?v=20201127011322",
        "title": "Atenci\u00f3n al cliente | Ayuda Vodafone particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tiendas.vodafone.es/assets/businessasset/8e96aceb-2134-4d7f-bbd5-1bb474085112/file/22c57e15fd822c6361215aa32284903c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:52.188658+00:00",
        "description": "Localiza tu tienda mas cercana de Vodafone en Madrid, Barcelona, Sevilla, Bilbao o en tu provincia r\u00e1pidamente con el buscador de tiendas. Pide ahora cita previa.",
        "id": 204210,
        "language": "es",
        "link": "https://tiendas.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tiendas.vodafone.es/assets/businessasset/8e96aceb-2134-4d7f-bbd5-1bb474085112/file/22c57e15fd822c6361215aa32284903c.jpg",
        "title": "Buscador de tiendas | Pide cita previa | Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.vodafone.es/c/statics/imageshare_facebook_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:40+00:00",
        "description": "Descubre las \u00faltimas noticias de actualidad, notas de prensa, recursos multimedia, infograf\u00edas y comunicados corporativos de Vodafone Espa\u00f1a.",
        "id": 204208,
        "language": "es",
        "link": "https://www.saladeprensa.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vodafone.es/c/statics/imageshare_facebook_image.jpg",
        "title": "Sala de Prensa Vodafone Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafone.es/c/statics/imagen/300x169-interna-og-partis.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:58:25.120233+00:00",
        "description": "Telefon\u00eda m\u00f3vil e Internet con la mejor Conexi\u00f3n 5G en Espa\u00f1a. Internet, Fibra \u00f3ptica, M\u00f3vil y Televisi\u00f3n \u00a1Con ofertas a tu medida!",
        "id": 70099,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vodafone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafone.es/c/statics/imagen/300x169-interna-og-partis.png",
        "title": "Vodafone Espa\u00f1a - Internet, M\u00f3vil y TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0556/2584/2854/files/vogue_collection_logo_black_1.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1617041247&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "VOGUE Collection lanza moda en ediciones limitadas y exclusivas, colecciones cl\u00e1sicas y c\u00e1psula producidas de forma sostenible en un entorno comprometido con el desarrollo laboral y social. \u2713 Est\u00e1ndares de producci\u00f3n justos y sostenibles \u2713 Nuevas colecciones \u2713 Ya a la venta en la tienda online de VOGUE",
        "id": 204255,
        "language": "es",
        "link": "https://shop.vogue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0556/2584/2854/files/vogue_collection_logo_black_1.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1617041247&width=1200",
        "title": "VOGUE Collection - La tienda de moda online de Vogue Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://suscripcion.vogue.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.",
        "id": 204256,
        "language": "es",
        "link": "https://suscripcion.vogue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://suscripcion.vogue.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vogue.es/photos/60a7d0ace42ef3b89417b864/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:59:06.099572+00:00",
        "description": "Moda y belleza, todas las pasarelas internacionales, tendencias, dise\u00f1adores, modelos y fot\u00f3grafos de moda; joyas, moda en la calle",
        "id": 70112,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://vogue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vogue.es/photos/60a7d0ace42ef3b89417b864/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.png",
        "title": "En portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-22T07:41:07+00:00",
        "description": "Hemos trabajado con",
        "id": 466846,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://voiceup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio \u2022 VoiceUp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T07:28:50+00:00",
        "description": "Voz Audiovisual",
        "id": 121908,
        "language": "es",
        "link": "http://vozaudiovisual.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voz Audiovisual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:42:43.130784+00:00",
        "description": "Voz Natura, La Voz de Galicia",
        "id": 396869,
        "language": "",
        "link": "http://www.voznatura.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voz Natura, La Voz de Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:29:35+00:00",
        "description": "Descubre nuestros servicios de financiaci\u00f3n, renting, mantenimiento y seguros para los veh\u00edculos del Grupo Volkswagen y ll\u00e9vate una oferta a medida.",
        "id": 466807,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vwfs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Financiaci\u00f3n, renting y seguros de coche | VWFS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:10:21.082964+00:00",
        "description": "W3C Hispano \u2013 Chapter for Spanish speaking countries",
        "id": 113089,
        "language": "es",
        "link": "https://www.w3c.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W3C Hispano \u2013 Chapter for Spanish speaking countries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal blog of Rust developer and hobby CNC machinist James Waples. Living in Edinburgh, Scotland \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \u2764\ufe0f",
        "id": 250635,
        "language": "",
        "link": "https://wapl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "James Waples",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T11:19:34.630480+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre los nuevos estrenos y lanzamientos de pel\u00edculas y juegos de Warner Bros., incluyendo Harry Potter, DC Comics y m\u00e1s!",
        "id": 70347,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://warnerbros.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WarnerBros.es | \u00a1Descubre las pel\u00edculas, juegos y m\u00e1s contenido de WB!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.warnermusic.es/wp-content/themes/warnermusicspain-rebranding/assets/images/OGImage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:15:17.711189+00:00",
        "description": "Warner Music Spain es una importante empresa de m\u00fasica con intereses en m\u00fasica grabada, publicaci\u00f3n de m\u00fasica y servicios para artistas.",
        "id": 270474,
        "language": "es",
        "link": "https://www.warnermusic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.warnermusic.es/wp-content/themes/warnermusicspain-rebranding/assets/images/OGImage.jpg",
        "title": "Warner Music Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:25:44.263541+00:00",
        "description": "Asociacion Amateur no Oficial de fans de los Webcomics en Espa\u00f1ol: mundo del comic",
        "id": 283878,
        "language": "es",
        "link": "http://webcomics.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEBCOMICS EN ESPA\u00d1OL - WEBCOMICS.ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-10T11:05:57+00:00",
        "description": "Portal web del grupo Webedia en Espa\u00f1a",
        "id": 172191,
        "language": "es",
        "link": "https://weblogs.webedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La historia de Weblogs S.L, una empresa del grupo Webedia en Espa\u00f1ao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Webedia is a media and tech company among the world's leading players in digital entertainment. Webedia distributes the best digital and media content across all platforms. In addition, Webedia partners with top creators, producers, broadcasters and brands.",
        "id": 172198,
        "language": "es",
        "link": "https://www.webedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webedia Spain \u2022 Engaging Audiences with Passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webpublication.es/wp-content/uploads/2020/02/cropped-favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:01.960920+00:00",
        "description": "Soluci\u00f3n Profesional\u2026",
        "id": 376813,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://secure.webpublication.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webpublication.es/wp-content/uploads/2020/02/cropped-favicon.png",
        "title": "Crea todas tus publicaciones digitales | Soluci\u00f3n Profesional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:55:48.942661+00:00",
        "description": "Webwiki encontrar sitios web sobre diversos temas y palabras clave. Simplemente introduzca su t\u00e9rmino de b\u00fasqueda o categor\u00eda de sitio web seleccionado.",
        "id": 205309,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.webwikis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webwiki - El buscador de sitios web con rese\u00f1as",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.welife.es/wp-content/uploads/sites/3/2022/12/welife-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Te contamos todo lo que te interesa saber acerca del ejercicio f\u00edsico, la alimentaci\u00f3n, la salud mental, el sue\u00f1o, la sostenibilidad... \u00bfTe lo vas a perder?",
        "id": 122405,
        "language": "es",
        "link": "https://welife.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.welife.es/wp-content/uploads/sites/3/2022/12/welife-logo.png",
        "title": "Noticias sobre cuerpo, mente y planeta | WeLife | WeLife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.werstreamt.es//_resources/themes/wse/images/werstreames_fb.png?m=1722934439",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:32:03.562221+00:00",
        "description": "Pr\u00fcfe die Verf\u00fcgbarkeit von Filmen und Serien bei Netflix, Amazon, Disney+ u.v.m.",
        "id": 327404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.werstreamt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.werstreamt.es//_resources/themes/wse/images/werstreames_fb.png?m=1722934439",
        "title": "Wer streamt es? Pr\u00fcfe die Verf\u00fcgbarkeit von Filmen bei Netflix, Amazon, Disney+ u.v.m.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_ES.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Westwing: Tienda online de art\u00edculos para el hogar \u2605 Muebles, objetos de dise\u00f1o y menaje en venta online \u2713 Devoluci\u00f3n gratis \u25b7\u00a1Descubre m\u00e1s!",
        "id": 243624,
        "language": "es",
        "link": "https://www.westwing.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_ES.jpg",
        "title": "Tienda de muebles online y art\u00edculos para el hogar | Westwing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:26:10.164005+00:00",
        "description": "Widilo",
        "id": 234565,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://login.widilo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Con\u00e9ctate - Widilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-img.widilo.es:443/static/widilo-facebook.png?v=638363343900000000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:10.022642+00:00",
        "description": "Con el Cashback de Widilo obtienes reembolsos hasta del 40% \u2713m\u00e1s de 10.000 c\u00f3digos descuentos  \u2713Disfruta de un bono de bienvenida por 5\u20ac \u2713 Inscripci\u00f3n Gratuita \u2713",
        "id": 78212,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://widilo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-img.widilo.es/static/widilo-facebook-share.png?v=638542293110000000",
        "title": "Widilo.es : Compras con Cashback, C\u00f3digos Descuento y Cupones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos el cap\u00edtulo reconocido por la Fundaci\u00f3n Wikimedia en Espa\u00f1a, una asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que promueve el conocimiento libre y los proyectos Wikimedia, siendo Wikipedia el m\u00e1s conocido.",
        "id": 285045,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://wikimedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - WIKIMEDIA ESPA\u00d1A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:57:13.910695+00:00",
        "description": "Casino y casa de apuestas Winamax en Espa\u00f1a \ud83d\udd25 Consigue bonos al registrarte \ud83d\udcb0 Juega a tragaperras, p\u00f3ker, ruleta y apuestas deportivas por dinero",
        "id": 529564,
        "language": "es",
        "link": "https://winamax-casino.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winamax Espa\u00f1a \u27a1\ufe0f Sitio oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wiska.es/pic/bildsaetze/bildsatzbild66548dec3e239.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T09:37:09.523998+00:00",
        "description": "WISKA supplies cable glands, installation material, maritime lighting and CCTV, inter alia, for the maritime industry, shipbuilding, offshore facilities, electrical trade and transport engineering",
        "id": 202230,
        "language": "en",
        "link": "https://www.wiska.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wiska.es/pic/bildsaetze/bildsatzbild66548dec3e239.jpg",
        "title": "Your expert for installation material, maritime lighting and CCTV. - WISKA - make power smile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:10:32.633437+00:00",
        "description": "WITTENSTEIN Espa\u00f1a",
        "id": 292198,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.wittenstein.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WITTENSTEIN Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fed.wjboll.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "It's for me",
        "id": 332739,
        "language": "en",
        "link": "https://fed.wjboll.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fed.wjboll.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "wjbolles microblog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://profiles.cache.lol/wjbolles/picture?v=1723061070.4247",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "@wjbolles is on omg.lol!",
        "id": 331647,
        "language": "en",
        "link": "https://wjboll.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profiles.cache.lol/wjbolles/picture?v=1723061070.4247",
        "title": "@wjbolles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:33:29.462475+00:00",
        "description": "Woman Madame Figaro. Lo \u00faltimo en moda y belleza, tendencias, ocio, decoraci\u00f3n, viajes, literatura y novedades para la mujer en Woman",
        "id": 417770,
        "language": "es",
        "link": "https://www.woman.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woman Madame Figaro: lo \u00faltimo en moda, belleza, tendencias y ocio. | Woman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:55:22.515715+00:00",
        "description": "Women4Cyber Spain (W4C Spain) es una iniciativa que nace con el objetivo de convertirse en un referente en el impulso y visibilizaci\u00f3n del papel de la mujer en ciberseguridad en Espa\u00f1a.\n\nLa Asociaci\u00f3n es el cap\u00edtulo espa\u00f1ol de Women4Cyber.eu, fundada por la Organizaci\u00f3n Europea de Ciberseguridad (ECSO), y la primera asociaci\u00f3n de mujeres en ciberseguridad en Espa\u00f1a que cuenta con respaldo europeo",
        "id": 165892,
        "language": "es",
        "link": "https://www.women4cyberspain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WOMEN 4CYBER SPAIN | Mujeres en la ciberseguridad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:32:41.012579+00:00",
        "description": "WomenNOW 2022",
        "id": 397954,
        "language": "es",
        "link": "https://2022.womennow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WomenNOW 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://congreso.womennow.es/Content/images/2024/won.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:32:46.026462+00:00",
        "description": "WomenNOW 2024",
        "id": 397955,
        "language": "es",
        "link": "https://congreso.womennow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://congreso.womennow.es/Content/images/2024/won.png",
        "title": "WomenNOW 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:33:01.488622+00:00",
        "description": "WomenNow presenta Reset, un evento internacional en el que abordaremos temas como la salud p\u00fablica, sostenibilidad y nuevos retos profesionales y sociales para las mujeres.",
        "id": 397956,
        "language": "es",
        "link": "https://reset.womennow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WomenNow Reset 2020 - WomenNow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.mujerhoy.com/squido/latest/assets/images/placeholders/mujerhoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Plataforma que da voz a las mujeres extraordinarias que est\u00e1n cambiando el futuro. Lideramos la conversaci\u00f3n sobre feminismo e igualdad, pero tambi\u00e9n sobre carrera, dinero y traba",
        "id": 122422,
        "language": "es",
        "link": "https://womennow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.mujerhoy.com/squido/latest/assets/images/placeholders/mujerhoy-placeholder.png",
        "title": "Women NOW - Mujeres extraordinarias que lideran el presente y escriben el futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:19.730017+00:00",
        "description": "Wondershare Account Center",
        "id": 283963,
        "language": "en",
        "link": "https://accounts.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Account Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/democreator/index/hero_video.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:36:00.269414+00:00",
        "description": "Wondershare DemoCreator es un software grabador y editor de pantalla f\u00e1cil de utilizar para hacer tutoriales y videos de demostraci\u00f3n de aspecto profesional, cursos en l\u00ednea o vlogs de juegos.",
        "id": 283946,
        "language": "",
        "link": "https://dc.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/democreator/index/hero_video.png",
        "title": "DemoCreator: Grabador de pantalla y editor de video todo en uno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:18.414686+00:00",
        "description": "Simplifica tu experiencia de gesti\u00f3n telef\u00f3nica con una soluci\u00f3n todo en uno.",
        "id": 283962,
        "language": "es",
        "link": "https://drfone.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Official]Dr.Fone: Tu Soluci\u00f3n M\u00f3vil Completa Todo en Uno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:29:12.911515+00:00",
        "description": "Filmora es un editor de video potenciado por IA. Desc\u00e1rgalo gratis y crea videos impresionantes de cualquier tipo con herramientas completas, m\u00fasica, efectos, t\u00edtulos y transiciones. No importa si eres principiante o un creador avanzado, Filmora siempre estar\u00e1 ah\u00ed para ayudarte a crear videos cautivadores para redes sociales, marketing, educaci\u00f3n y mucho m\u00e1s.",
        "id": 283924,
        "language": "es",
        "link": "https://filmora.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[OFICIAL] Wondershare Filmora\u00ae | Editor de V\u00eddeo Potente y F\u00e1cil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vpcdn07.wondershare.com/s0/7e51fbe2e510c59db6194944c09cc0df.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:14.131010+00:00",
        "description": "Descarga efectos de v\u00eddeo, plantillas de After Effects, m\u00fasica y efectos de sonido libres de derechos, v\u00eddeos e im\u00e1genes de stock. Filmstock es tu tienda de medios online.",
        "id": 283961,
        "language": "es",
        "link": "https://filmstock.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vpcdn07.wondershare.com/s0/7e51fbe2e510c59db6194944c09cc0df.jpg",
        "title": "[Oficial] Efectos de v\u00eddeo libres de derechos, plantillas de After Effects, v\u00eddeos de stock, pistas musicales, efectos de sonido,  stock de im\u00e1genes y m\u00e1s |filmstock.wondershare.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:27:48.890186+00:00",
        "description": "Wondershare PDFelement es tu soluci\u00f3n de PDF Todo-en-uno para crear, editar, convertir, proteger y firmar PDF.",
        "id": 283903,
        "language": "es",
        "link": "https://pdf.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ",
        "title": "Wondershare PDFelement | Editor de PDF Todo-en-uno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/pixcut/assets/images2021/pixcut/Media-Cover-ES.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:07.101037+00:00",
        "description": "Autom\u00e1ticamente 100% con Inteligencia artificial (IA)",
        "id": 283959,
        "language": "es",
        "link": "https://pixcut.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/pixcut/assets/images2021/pixcut/Media-Cover-ES.png",
        "title": "Eliminar el fondo de una imagen gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:22.957301+00:00",
        "description": "Wondershare Recoverit ofrece soluciones profesionales para recuperar datos perdidos, como documentos, fotos, videos y m\u00e1s, del disco, unidad flash, tarjeta SD y otros almacenamientos externos.",
        "id": 283964,
        "language": "es",
        "link": "https://recoverit.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Oficial] Recoverit - Soluci\u00f3n Definitiva de Recuperaci\u00f3n de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:25.257703+00:00",
        "description": "Wondershare provides both Email and technical support for Wondershare Products. Find solutions for common problems or get fast support from a professional.",
        "id": 283965,
        "language": "en",
        "link": "https://support.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Help Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:37:10.437748+00:00",
        "description": "Wondershare UniConverter te permite experimentar un compresor y convertidor de video de ultra alta velocidad, dise\u00f1ado para procesar archivos 4K/8K HDR.",
        "id": 283960,
        "language": "es",
        "link": "https://uniconverter.wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu Convertidor de Video de Alta Velocidad | Wondershare UniConverter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:34:52.864377+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Oficial de Wondershare: Conoce las soluciones de creatividad, productividad y utilidad",
        "id": 95617,
        "language": "pt",
        "link": "https://wondershare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg",
        "title": "[Oficial] Wondershare Espa\u00f1ol: Soluciones Completas de Creatividad, Productividad y Utilidades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:01:27.134477+00:00",
        "description": "Desde el a\u00f1o 2000, el grupo wpd est\u00e1 presente en Espa\u00f1a donde mantiene abierta una oficina en Valladolid, dedicada a la promoci\u00f3n de proyectos e\u00f3licos.",
        "id": 465907,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.wpd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - wpd.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:04:58.631958+00:00",
        "description": "\u00a1WPScale te proporciona un alojamiento de alta calidad para WordPress! R\u00e1pido, seguro, de alto rendimiento con muchos servicios (copia de seguridad, restauraci\u00f3n...)",
        "id": 518180,
        "language": "es",
        "link": "https://www.wpscale.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wpscale.es/wp-content/uploads/2020/08/WPScale-RVB-Horizontalbaseline@4x.png",
        "title": "Alojamiento de calidad para WordPress con WPScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:46:35.186743+00:00",
        "description": "Home | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta",
        "id": 233565,
        "language": "es",
        "link": "https://actua.wwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:46:33.993618+00:00",
        "description": "Colabora con WWF \u00a1El momento de actuar es ahora! | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta",
        "id": 233564,
        "language": "es",
        "link": "https://colabora.wwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colabora con WWF \u00a1El momento de actuar es ahora! | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wwfes.awsassets.panda.org/img/original/wwf_logo_750_x_600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:58:38.813791+00:00",
        "description": "La supervivencia de la naturaleza y el bienestar de la humanidad depender\u00e1 de lo que hagamos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os para protegerla y recuperarla. Ay\u00fadanos a proteger nuestro Planeta.",
        "id": 77810,
        "language": "es",
        "link": "https://wwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wwfes.awsassets.panda.org/img/original/wwf_logo_750_x_600.jpg",
        "title": "Web oficial de WWF Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/b3d047c1a95e74be7cee93372d8b0b52/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T16:16:45.176090+00:00",
        "description": "Encuentre en Xerox las soluciones en impresi\u00f3n digital y gesti\u00f3n documental para su empresa. Optimizamos sus procesos en busca de la m\u00e1xima eficiencia y rentabilidad.",
        "id": 194518,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.xerox.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/b3d047c1a95e74be7cee93372d8b0b52/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg",
        "title": "Impresi\u00f3n digital, gesti\u00f3n documental y servicios para empresas - Xerox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/5d4c74395c8980dfbbc2042f/5efa90da3f36aea40ae6a15a_XFACE-CROPPED.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Xerxes is a third-generation creative professional. His career travels have included time spent as an international ad agency Creative Director, a professor at both the University of Washington Masters Degree Graduate Program, the Alberta College of Art & Design (ACAD) for 10+ years, and the founding partner of two successful design studios. He was previously the Creative Director for Bill Gates' media licensing company, Corbis (and Veer), where he lead a network of creative teams in Calgary, Seattle, China and London, which produced all marketing and advertising assets for the corporation's four global brands. Currently he is a part of the amazing Amazon Design Community as the Principal Creative Director of Amazon Music. Husband of one, father of two also finds time to pursue personal projects on the side. To date, he has had seven stamps printed and one coin minted by Canada Post, along with specializing in brand positioning projects with the estates of Muhammad Ali, Martin Luther ",
        "id": 278420,
        "language": "",
        "link": "https://xerx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/5d4c74395c8980dfbbc2042f/5efa90da3f36aea40ae6a15a_XFACE-CROPPED.jpg",
        "title": "Xerxes Irani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://xior.es/wp-content/uploads/2022/12/residence@2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Xior es la mejor residencia para estudiantes en Espa\u00f1a, con todos los gastos incluidos y todo lo que puedas necesitar.",
        "id": 418634,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://xior.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://xior.es/wp-content/uploads/2022/12/residence@2x.png",
        "title": "Xior Student Housing - La Mejor Residencia de Estudiantes en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.xn--casinoonlineespaa-uxb.es/wp-content/uploads/2020/05/Featured_Home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T04:28:27.216651+00:00",
        "description": "Lista actualizada de los casinos en l\u00ednea mejor valorados en Espa\u00f1a \u2713 100% seguros y fiables \u2713 Licencia de la DGOJ \u2713 Rese\u00f1as de expertos",
        "id": 297331,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.xn--casinoonlineespaa-uxb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.xn--casinoonlineespaa-uxb.es/wp-content/uploads/2020/05/Featured_Home.jpg",
        "title": "Top 35 Casinos Online de Espa\u00f1a \u25b7 Actualizado Julio 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://xn--casinosonlineespaa-30b.es/wp-content/uploads/2022/08/featured-homepage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T18:25:36.359552+00:00",
        "description": "Ranking y opiniones honestas de los mejores casinos online de Espa\u00f1a \u2713 Casinos con Licencia espa\u00f1ola y 100% seguros \u2713 An\u00e1lisis de todos los operadores.",
        "id": 327827,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://xn--casinosonlineespaa-30b.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://xn--casinosonlineespaa-30b.es/wp-content/uploads/2022/08/featured-homepage.png",
        "title": "Top 30 de Mejores Casinos Online Espa\u00f1a | Agosto 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:41:15.371072+00:00",
        "description": "XPPen es uno de los principales fabricantes de tabletas gr\u00e1ficas y pantallas digitalizadoras en el mundo.  XPPen ofrece tabletas digitales profesionales con l\u00e1piz para dibujar, pintar, escribir y editar fotos en ordenador. opciones m\u00e1s baratas para sus necesidades de dibujo digital, dise\u00f1o gr\u00e1fico, arte, fotograf\u00eda, ilustraci\u00f3n, animaci\u00f3n 2D y 3D.",
        "id": 108221,
        "language": "en",
        "link": "https://www.xp-pen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tableta Gr\u00e1fica Monitor de Dibujo, Tableta Digitalizadora con Pantalla | XPPen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.xtralife.es/assets/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:29:10.270799+00:00",
        "description": "Bienvenido a Xtralife. En nuestra tienda online podr\u00e1s comprar y reservar todos los videojuegos, consolas y merchandising del mercado, al mejor precio.",
        "id": 117555,
        "language": "es",
        "link": "https://xtralife.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://xtralife.es/assets/logo.png",
        "title": "xtralife: Tienda de Videojuegos, Consolas y Merchandising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:39:46+00:00",
        "description": "asas",
        "id": 444201,
        "language": "gl-es",
        "link": "http://emprego.xunta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demandantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:49:23.987109+00:00",
        "description": "Portada - Xunta de Galicia",
        "id": 377430,
        "language": "gl",
        "link": "http://www.xunta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - Xunta de Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:13:59.039970+00:00",
        "description": "Yahoo forma parte de la familia de marcas de Yahoo",
        "id": 357370,
        "language": "",
        "link": "https://yahoo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yahoo forma parte de la familia de marcas de Yahoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-16T13:19:29+00:00",
        "description": "yakshav.es",
        "id": 23433,
        "language": "",
        "link": "https://yakshav.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "yakshav.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1200/1*yexST22aIeujvKCNXxIL6w.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:47.327723+00:00",
        "description": "Read writing from Yann Eves on Medium. https://yannev.es. Every day, Yann Eves and thousands of other voices read, write, and share important stories on Medium.",
        "id": 77325,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.yannev.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1200/1*yexST22aIeujvKCNXxIL6w.jpeg",
        "title": "Yann Eves \u2013 Medium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yannev.es",
        "author": "https://yannev.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-25T14:52:25.036656+00:00",
        "description": "The realm of the web in which Yann Eves dwells; that dark corner left unspared from his thoughtful output - welcome!",
        "id": 23434,
        "language": "en",
        "link": "https://yannev.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yann Eves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:40:17.564295+00:00",
        "description": "Noticias y toda la actualidad de tus personajes favoritos, romances, rupturas, salseos y tendencias.",
        "id": 330560,
        "language": "es",
        "link": "https://www.yasss.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yasss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:15:26.069538+00:00",
        "description": "Yatekomo",
        "id": 270477,
        "language": "es",
        "link": "https://www.yatekomo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yatekomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:33:43.443867+00:00",
        "description": "Disfrute de los campings Yelloh Village durante sus vacaciones en familia o con sus amigos en las regiones mas hermosas de Francia",
        "id": 466004,
        "language": "es",
        "link": "https://www.yellohvillage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.yellohvillage.fr/var/plain_site/storage/images/site_marchand/accueil_home/2709465-1563-fre-FR/accueil_home.jpg",
        "title": "Camping y alquiler mobil home con Yelloh Village",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T07:10:28.580172+00:00",
        "description": "Utilizamos Yelp para encontrar los mejores negocios y servicios locales, desde una peluquer\u00eda o una librer\u00eda con encanto, hasta las croquetas m\u00e1s sabrosas. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 vas a descubrir en tu ciudad?",
        "id": 217773,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://m.yelp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T07:06:45.637567+00:00",
        "description": "Utilizamos Yelp para encontrar los mejores negocios y servicios locales, desde una peluquer\u00eda o una librer\u00eda con encanto, hasta las croquetas m\u00e1s sabrosas. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 vas a descubrir en tu ciudad?",
        "id": 73144,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://yelp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:02:35.287851+00:00",
        "description": "La finalidad del programa de Yo Compro en Oviedo es estimular la demanda de las personas consumidoras e incrementar el fortalecimiento y la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del comercio minorista, promoviendo las compras de bienes en comercios y paliando el impacto negativo derivado de la crisis econ\u00f3mica, objetivos estos que, en el contexto de la actual situaci\u00f3n inflacionaria, tambi\u00e9n tendr\u00e1n un impacto positivo en la econom\u00eda de las personas consumidoras al poder beneficiarse de descuentos en las compras que realicen en su comercio de proximidad.",
        "id": 467094,
        "language": "en",
        "link": "https://yocomproenoviedo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/www.localbono.com/oviedo/2024/logos/logo-oviedo-full.png",
        "title": "Yo Compro en Oviedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 233394,
        "language": "es",
        "link": "http://www.yorokobu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-07T20:30:01+00:00",
        "description": "Your McHenries -- A Patreon Supported Marriage",
        "id": 287454,
        "language": "en",
        "link": "http://yourmchenri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Your McHenries -- A Patreon Supported Marriage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:14:17.594807+00:00",
        "description": "Descubra la sensacional ropa de Yours Clothing en tallas 44 a 64. Conozca los nuevos estilos de la temporada y fant\u00e1sticas ofertas multicompra con la mejor relaci\u00f3n calidad/ precio del mercado.",
        "id": 432007,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.yoursclothing.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.yoursclothing.es/default",
        "title": "Tallas grandes de mujer | Ropa de tallas grandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Enjoy the videos and music you love, upload original content, and share it all with friends, family, and the world on YouTube.",
        "id": 75994,
        "language": "en",
        "link": "https://youtube.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png",
        "title": "YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T20:29:58.848879+00:00",
        "description": "Pioneros en cosm\u00e9tica natural, en Yves Rocher ofrecemos productos 100% cruelty free para el cuidado facial, corporal y capilar. \u00bfQuieres probar?",
        "id": 379456,
        "language": "es",
        "link": "https://www.yves-rocher.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yves Rocher | Cosm\u00e9tica bot\u00e1nica natural | \u00a1\u00danete -50%!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-09T09:15:45+00:00",
        "description": "rozie's homepage",
        "id": 234934,
        "language": "pl",
        "link": "https://zakr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rozie's homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Explora Priv\u00e9 by Zalando, el outlet online de Zalando con ofertas diarias con hasta un 75 %*. Compra marcas de moda, hogar y pr\u00e9mium con devoluciones gratis.",
        "id": 408682,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.zalando-prive.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Priv\u00e9 by Zalando - Outlet online de moda, pr\u00e9mium y hogar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zeiss.es/content/dam/cco/es/zeiss_spain.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T07:56:19.706848+00:00",
        "description": "ZEISS es una empresa tecnol\u00f3gica l\u00edder internacional que opera en los sectores de la \u00f3ptica y la optoelectr\u00f3nica.",
        "id": 388992,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.zeiss.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zeiss.es/content/dam/cco/es/zeiss_spain.jpg",
        "title": "ZEISS Iberia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-15T12:00:00+00:00",
        "description": "Zendesk es un software de atenci\u00f3n al cliente galardonado en el que conf\u00edan m\u00e1s de 200.000 clientes. Haz felices a tus clientes comunic\u00e1ndote con ellos por SMS, m\u00f3vil, tel\u00e9fono, correo electr\u00f3nico, chat en vivo y\u00a0redes sociales.",
        "id": 128652,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.zendesk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png",
        "title": "Zendesk: La soluci\u00f3n integral de servicio al cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zetaglobal.es/wp-content/uploads/2023/09/ZETA_CLOUD_V3_cropped_v1.3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-17T00:03:07+00:00",
        "description": "Zeta Global ofrece a las empresas soluciones de marketing basadas en datos de \u00faltima generaci\u00f3n. Aproveche el potencial de la informaci\u00f3n basada en la inteligencia artificial y la captaci\u00f3n de clientes.",
        "id": 356809,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://zetaglobal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zetaglobal.es/wp-content/uploads/2023/09/ZETA_CLOUD_V3_cropped_v1.3.png",
        "title": "Zeta Global - CDP y empresa de tecnolog\u00edas de marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T09:52:47+00:00",
        "description": "Zoetis",
        "id": 204545,
        "language": "en",
        "link": "https://www2.zoetis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zoetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76039777698/logo/d2gZVTJpB-LN6Y5NOVHplIgV7OKafT8T5A.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051406Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=43cf56d32c027c08dc44a1b838e19fc2501599d0ad784f0cf5f38f34e87c1933",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:20:24.981867+00:00",
        "description": "Support",
        "id": 407903,
        "language": "en",
        "link": "https://support.zooplus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76039777698/logo/d2gZVTJpB-LN6Y5NOVHplIgV7OKafT8T5A.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051406Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=43cf56d32c027c08dc44a1b838e19fc2501599d0ad784f0cf5f38f34e87c1933",
        "title": "Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:27:20.745155+00:00",
        "description": "\u00a1La tienda online para mascotas l\u00edder en Europa y Espa\u00f1a donde encontrar\u00e1s todo para tus perros, gatos, roedores, peces y p\u00e1jaros al mejor precio!",
        "id": 125252,
        "language": "es",
        "link": "https://www.zooplus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "title": "zooplus - Tu tienda online para mascotas l\u00edder en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:51:18.142212+00:00",
        "description": "Elige el seguro Zurich que mejor se adapta a ti. Calcula tu precio online y contrata tu seguro con las mejores coberturas en 5 minutos.",
        "id": 476528,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.zurich.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zurich Seguros, tu compa\u00f1\u00eda aseguradora en Espa\u00f1a - Zurich Seguros - Zurich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-07T11:30:45+00:00",
        "description": "La web oficial de la Zurich Marat\u00f3 Barcelona. Conoce todas las novedades de la Zurich Marat\u00f3 Barcelona",
        "id": 476526,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://zurichmaratobarcelona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zurich Marat\u00f3 Barcelona - 16 de marzo 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:33.190740+00:00",
        "description": "Plan Acelera Pyme frente al covid-19. Asesoramiento y formaci\u00f3n para Pymes y Aut\u00f3nomos. Ayudas para la Digitalizaci\u00f3n y el Teletrabajo.",
        "id": 466681,
        "language": "es",
        "link": "https://acelerapyme.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Acelera pyme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:14:21.660336+00:00",
        "description": "El Punto de Acceso General (administracion.gob.es) es un portal web que ofrece un punto \u00fanico de acceso para el ciudadano a informaci\u00f3n de inter\u00e9s sobre las Administraciones P\u00fablicas y sobre sus tr\u00e1mites administrativos.",
        "id": 132214,
        "language": "es",
        "link": "http://administracion.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://administracion.gob.es/resources/templating-kit/themes/pag/img/general/icons/favicon.ico",
        "title": "Administracion.gob.es - Punto de Acceso General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Sede Punto Acceso General - Bienvenido a la Sede del Punto de Acceso General",
        "id": 230370,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.administracion.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Punto Acceso General - Bienvenido a la Sede del Punto de Acceso General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:36:39+00:00",
        "description": "PAe - Portal de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica",
        "id": 230375,
        "language": "es",
        "link": "http://administracionelectronica.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PAe - Portal de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal web de la Agencia Espacial Espa\u00f1ola",
        "id": 230294,
        "language": "es",
        "link": "https://www.aee.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia Espacial Espa\u00f1ola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:32:55.719282+00:00",
        "description": "Inicio | Agencia Estatal de Investigaci\u00f3n",
        "id": 230301,
        "language": "es",
        "link": "http://www.aei.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Agencia Estatal de Investigaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aemps.gob.es/wp-content/uploads/2019/06/vacunas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-21T20:31:18+00:00",
        "description": "Agencia Espa\u00f1ola de Medicamentos y Productos Sanitarios",
        "id": 418784,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.aemps.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aemps.gob.es/wp-content/uploads/2019/06/vacunas.jpg",
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Agencia Tributaria: Inicio",
        "id": 420202,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.agenciatributaria.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia Tributaria: Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:24.582220+00:00",
        "description": "Agenda 2030",
        "id": 418332,
        "language": "es",
        "link": "https://www.agenda2030.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es/images/logo.png",
        "title": "Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030 - Agenda 2030",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T07:56:48.540394+00:00",
        "description": "Home | Espa\u00f1a Digital 2026",
        "id": 408853,
        "language": "es",
        "link": "https://agendadigital.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Espa\u00f1a Digital 2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:09:38+00:00",
        "description": "La sede electr\u00f3nica de la Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a permite el acceso por medios electr\u00f3nicos a los tr\u00e1mites y procedimientos de su competencia, todos los d\u00edas del a\u00f1o durante las 24 horas.",
        "id": 467069,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.bne.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Sede | Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T13:56:36+00:00",
        "description": "Bono cultural. 18 a\u00f1os en 2023 = 400 \u20ac en cultura",
        "id": 194630,
        "language": "es",
        "link": "https://bonoculturajoven.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bono cultural. 18 a\u00f1os en 2023 = 400 \u20ac en cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:18:30.609884+00:00",
        "description": "Inicio - Inicio",
        "id": 230673,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.buscador.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades",
        "id": 76771,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ciencia.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIENCIA - Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:17:17+00:00",
        "description": "Cl@ve - Cl@ve",
        "id": 418667,
        "language": "es",
        "link": "https://clave.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cl@ve - Cl@ve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:00:40.528025+00:00",
        "description": "Comparador",
        "id": 426632,
        "language": "es",
        "link": "https://comparador.cnmc.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNMC - Comparador de Ofertas de Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-13T15:23:04+00:00",
        "description": "Organismo encargado de supervisar e inspeccionar los mercados de valores espa\u00f1oles y la actividad de cuantos intervienen en los mismos",
        "id": 379716,
        "language": "",
        "link": "https://sede.cnmv.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica CNMV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:27:20.640474+00:00",
        "description": "Trade Barriers - Start",
        "id": 300230,
        "language": "en",
        "link": "http://barrerascomerciales.comercio.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trade Barriers - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:19:21.120035+00:00",
        "description": "Website of the ministry of economy, trade or company that provides information on trade policy in spain.",
        "id": 231805,
        "language": "en",
        "link": "https://comercio.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministry of Economy, Commerce and Business - Trade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:47:15.800646+00:00",
        "description": "El Ministerio de Industria y Turismo organiza la s\u00e9ptima edici\u00f3n del Congreso Nacional de Industria, que se celebrar\u00e1 los pr\u00f3ximos 13 y 14 de noviembre en Barcelona. El lema elegido este a\u00f1o gira en torno a la autonom\u00eda estrat\u00e9gica industrial. El objetivo es poner de relieve la importancia y el papel que la industria espa\u00f1ola -con especial atenci\u00f3n a las PYMEs- desempe\u00f1a en lograr una mayor autonom\u00eda estrat\u00e9gica, en l\u00ednea con los desaf\u00edos actuales de la UE. Se apuesta por impulsar el desarrollo de cadenas de valor estrat\u00e9gicas, incluyendo la adopci\u00f3n y despliegue de tecnolog\u00edas limpias y tecnolog\u00edas cr\u00edticas necesarias para una mayor seguridad econ\u00f3mica de Espa\u00f1a y la UE en el futuro.",
        "id": 466696,
        "language": "es",
        "link": "https://congresoindustria.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://congresoindustria.gob.es/wp-media/uploads/sites/17/2024/05/imagen_congreso_cnin-movil_web2.jpg",
        "title": "Septimo Congreso Nacional de Industria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "espublico gestiona",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:16:40.202629+00:00",
        "description": "Sede Electr\u00f3nica de Consejo de Transparencia y Buen Gobierno",
        "id": 467394,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.consejodetransparencia.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica de Consejo de Transparencia y Buen Gobierno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:01:26.887765+00:00",
        "description": "Start | CSD - Consejo Superior de Deportes",
        "id": 418568,
        "language": "en",
        "link": "http://www.csd.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start | CSD - Consejo Superior de Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:39.968894+00:00",
        "description": "Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas - CSIC - csic.es | Sede CSIC",
        "id": 418337,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.csic.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas - CSIC - csic.es | Sede CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Pagina de inicio de la Agenda Cultural del Ministerio de Cultura",
        "id": 230657,
        "language": "es",
        "link": "https://agendacultural.cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Protegix la cultura",
        "id": 230651,
        "language": "es",
        "link": "https://culturaenpositivo.cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protege la Cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Web del Ministerio de Cultura. Incluye informaci\u00f3n sobre funciones, \u00e1reas, organismos, noticias de actualidad, agenda, becas y ayudas, etc.",
        "id": 76857,
        "language": "es",
        "link": "https://cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada de la web del Ministerio de Cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio Encuentro Cultura y Ciudadan\u00eda",
        "id": 230650,
        "language": "es",
        "link": "https://culturayciudadania.cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualidad de Cultura y Ciudadan\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 230655,
        "language": "es",
        "link": "https://culturaymecenazgo.cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal de Archivos Espa\u00f1oles (PARES)",
        "id": 230653,
        "language": "es",
        "link": "http://pares.cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Archivos Espa\u00f1oles (PARES)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Presentaci\u00f3n",
        "id": 230647,
        "language": "es",
        "link": "http://portalinmaterial.cultura.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presentaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Web del Ministerio de Cultura. Incluye informaci\u00f3n sobre funciones, \u00e1reas, organismos, noticias de actualidad, agenda, becas y ayudas, etc.",
        "id": 76845,
        "language": "es",
        "link": "https://culturaydeporte.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada de la web del Ministerio de Cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:11:46+00:00",
        "description": "Datos abiertos del Gobierno de Espa\u00f1a para la apertura de la informaci\u00f3n p\u00fablica y desarrollo de servicios avanzados basados en datos. Es promovida por el Ministerio para la Transformaci\u00f3n Digital y de la Funci\u00f3n P\u00fablica y la Entidad P\u00fablica Empresarial Red.es.",
        "id": 132210,
        "language": "es",
        "link": "http://datos.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://datos.gob.es/sites/default/files/datos_gob_es_logo.jpg",
        "title": "Datos abiertos del Gobierno de Espa\u00f1a \u2013 Datos.gob.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T12:28:55+00:00",
        "description": "ministerio defensa paz misiones ejercito",
        "id": 283186,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.defensa.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal - Ministerio de Defensa de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T21:19:15+00:00",
        "description": "El Ministerio para la Transformaci\u00f3n Digital y de la Funci\u00f3n P\u00fablica de Espa\u00f1a promueve la digitalizaci\u00f3n, innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica y modernizaci\u00f3n de la administraci\u00f3n p\u00fablica para mejorar los servicios a los ciudadanos",
        "id": 300231,
        "language": "es",
        "link": "https://digital.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada MTDFP:: Ministerio para la Transformaci\u00f3n Digital y de la Funci\u00f3n P\u00fablica - Gobierno de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/mefp-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/mefp/portada/portada/jcr:content/portada.png.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes",
        "id": 231784,
        "language": "es",
        "link": "https://www.educacion.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/mefp-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/mefp/portada/portada/jcr:content/portada.png.png",
        "title": "Bienvenido a la Web del Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:58:28+00:00",
        "description": "Alianza STEAM",
        "id": 467610,
        "language": "es",
        "link": "https://alianzasteam.educacionfpydeportes.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alianzasteam.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/alianzasteam-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/micrositios/alianza-steam/inicio/rrss-alianza-steam/jcr:content/rrss-alianza-steam.png.png",
        "title": "Queremos impulsar las vocaciones STEAM en las ni\u00f1as",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/mefp-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/mefp/portada/portada/jcr:content/portada.png.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes",
        "id": 418692,
        "language": "es",
        "link": "https://www.educacionyfp.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/mefp-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/mefp/portada/portada/jcr:content/portada.png.png",
        "title": "Bienvenido a la Web del Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:28.986626+00:00",
        "description": "Home | Espa\u00f1a Digital 2026",
        "id": 376816,
        "language": "es",
        "link": "https://espanadigital.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Espa\u00f1a Digital 2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal del ciudadano del Ministerio de Asuntos exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n",
        "id": 298408,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.exteriores.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Asuntos exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:42:11.140138+00:00",
        "description": "FACe",
        "id": 230373,
        "language": null,
        "link": "https://face.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FACe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://futuros.gob.es/sites/default/files/oficina_card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:43:09+00:00",
        "description": "Es una direcci\u00f3n general de la Presidencia del Gobierno encargada de analizar los retos y oportunidades a los que se enfrentar\u00e1 Espa\u00f1a en las pr\u00f3ximas d\u00e9cadas.",
        "id": 246959,
        "language": "es",
        "link": "https://futuros.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://futuros.gob.es/sites/default/files/oficina_card.png",
        "title": "Futuros | Oficina Nacional de Prospectiva y Estrategia del Gobierno de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:38.265259+00:00",
        "description": "Home - Generaci\u00f3n D",
        "id": 112580,
        "language": "es",
        "link": "https://generaciond.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Generaci\u00f3n D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Sede electr\u00f3nica Direcci\u00f3n General de la Guardia Civil",
        "id": 378113,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.guardiacivil.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GUARDIACIVIL - Sede Electr\u00f3nica de la Guardia Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos",
        "id": 418670,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.dgfc.sepg.hacienda.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos: SGFE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos",
        "id": 378062,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.fondoseuropeos.hacienda.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos: SGFE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministry of Finance",
        "id": 132211,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hacienda.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "IGAE:Intervenci\u00f3n General de la Administraci\u00f3n del Estado",
        "id": 418668,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.igae.pap.hacienda.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IGAE:Intervenci\u00f3n General de la Administraci\u00f3n del Estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:51:42+00:00",
        "description": "Home del portal web del instituto de las mujeres, Instituto de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades, Secretar\u00eda de Estado de Igualdad y contra la Violencia de g\u00e9nero, Ministerio de Igualdad",
        "id": 230355,
        "language": "es",
        "link": "http://www.inmujer.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de las Mujeres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T05:42:26+00:00",
        "description": "Home del portal web del instituto de las mujeres, Instituto de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades, Secretar\u00eda de Estado de Igualdad y contra la Violencia de g\u00e9nero, Ministerio de Igualdad",
        "id": 216985,
        "language": "es",
        "link": "https://www.inmujeres.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de las Mujeres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T03:55:44+00:00",
        "description": "Ministerio del Interior, Espa\u00f1a",
        "id": 512374,
        "language": "es",
        "link": "https://www.interior.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio del Interior | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lamoncloa.gob.es/Theme/RLaMoncloa/img/yellow/logo-compartir_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "LaMoncloa.gob.es. Official site for the President of the Government of Spain and the Council of Ministers.",
        "id": 82579,
        "language": "en",
        "link": "https://lamoncloa.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamoncloa.gob.es/Theme/RLaMoncloa/img/yellow/logo-compartir_v2.png",
        "title": "Presidency of the Government of Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:24:58+00:00",
        "description": "Web del Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030",
        "id": 231807,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es/images/logo.png",
        "title": "Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030 - Web del Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-17T12:21:49+00:00",
        "description": "Redirigeme",
        "id": 230660,
        "language": "es",
        "link": "http://www.mecd.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "redirigeme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Sitio web del Ministerio de Econom\u00eda y Empresa que ofrece informaci\u00f3n en materia de  telecomunicaciones, sociedad de la informaci\u00f3n, espectro radioel\u00e9ctrico, banda ancha, normalizaci\u00f3n t\u00e9cnica, plan avanza y firma electr\u00f3nica",
        "id": 300228,
        "language": "en",
        "link": "https://avancedigital.mineco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S.E. de Digitalizaci\u00f3n e Inteligencia Artificial y S.E. de Telecomunicaciones e Infraestructuras Digitales - Digitalisation and Artificial Intelligence - Telecommunications and Digital Infrastructure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:16:53+00:00",
        "description": "Direcci\u00f3n General de Seguros y Fondos de Pensiones",
        "id": 467396,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dgsfp.mineco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1ginas - Direcci\u00f3n General de Seguros y Fondos de Pensiones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa responsable del impulso econ\u00f3mico, el comercio y las estrategias gubernamentales para fortalecer y fomentar la actividad empresarial",
        "id": 231806,
        "language": "en-US",
        "link": "https://portal.mineco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Sitio web de Informaci\u00f3n del Ministerio de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital sobre la Televisi\u00f3n Digital en Espa\u00f1a.",
        "id": 103222,
        "language": "es",
        "link": "https://televisiondigital.mineco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Televisi\u00f3n digital - Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:09.652849+00:00",
        "description": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa responsable del impulso econ\u00f3mico, el comercio y las estrategias gubernamentales para fortalecer y fomentar la actividad empresarial",
        "id": 467398,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.mineco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:00:56+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos",
        "id": 473453,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.dgfc.sepg.minhafp.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos: SGFE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos",
        "id": 378378,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.dgfc.sepg.minhap.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda General de Fondos Europeos: SGFE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.miteco.gob.es/content/dam/miteco/miteco_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio para la Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y el Reto Demogr\u00e1fico",
        "id": 333567,
        "language": "es",
        "link": "https://www.miteco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.miteco.gob.es/content/dam/miteco/miteco_logo.png",
        "title": "Ministerio para la Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y el Reto Demogr\u00e1fico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-13T08:25:24+00:00",
        "description": "- Error",
        "id": 378056,
        "language": "es-es",
        "link": "https://expinterweb.mites.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T05:51:20+00:00",
        "description": "Gabinete de Comunicaci\u00f3n",
        "id": 378057,
        "language": "es",
        "link": "https://prensa.mites.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gabinete de Comunicaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T11:54:36+00:00",
        "description": "Sitio web del Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social: Contiene la p\u00e1gina principal del sitio web del Ministerio: P\u00e1gina principal de la Sede Electr\u00f3nica del Ministerio",
        "id": 378059,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.mites.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal. Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:47.480066+00:00",
        "description": "Sitio web del Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social: Contiene la p\u00e1gina principal del sitio web del Ministerio: P\u00e1gina principal",
        "id": 113186,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mites.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal. Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T00:00:00+00:00",
        "description": "portada mivau | Ministerio de Vivienda y Agenda Urbana",
        "id": 420209,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mivau.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "portada mivau | Ministerio de Vivienda y Agenda Urbana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mjusticia.gob.es/PublishingImages/justiciaGob.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 230648,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.mjusticia.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mjusticia.gob.es/PublishingImages/justiciaGob.jpeg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/cpage.mpr.gob.es/wp-content/uploads/2024/10/Dia-mujeres-escritoras.png?fit=1200%2C250&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T17:51:56+00:00",
        "description": "Destacados: D\u00eda de las escritoras 14 de octubre",
        "id": 420213,
        "language": "es",
        "link": "https://cpage.mpr.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/cpage.mpr.gob.es/wp-content/uploads/2024/10/Dia-mujeres-escritoras.png?fit=1200%2C250&ssl=1",
        "title": "CPAGE \u2013 CAT\u00c1LOGO DE PUBLICACIONES DE LA ADMINISTRACI\u00d3N GENERAL DEL ESTADO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:23:44.539225+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal de la Sede Electr\u00f3nica, Ministerio de Sanidad",
        "id": 418779,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.mscbs.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Sanidad - Sede Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T10:19:52+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal del sitio web Estilos de vida saludable, Ministerio de Sanidad",
        "id": 230385,
        "language": "es",
        "link": "http://www.estilosdevidasaludable.mscbs.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estilos de vida saludable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicios Centrales",
        "id": 418780,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ingesa.mscbs.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios Centrales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:30:53+00:00",
        "description": "Sitio Web del Ministerio de Sanidad",
        "id": 131539,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mscbs.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Sanidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://planderecuperacion.gob.es/themes/bootstrap/images/fondos_social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:32:36.334209+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n oficial sobre la estrategia espa\u00f1ola para distribuir los fondos destinados por Europa a reparar los da\u00f1os provocados por la crisis del COVID-19.",
        "id": 230295,
        "language": "es",
        "link": "https://planderecuperacion.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://planderecuperacion.gob.es/themes/bootstrap/images/fondos_social.png",
        "title": "Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia Gobierno de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T07:56:43.893231+00:00",
        "description": "Inicio | Sede",
        "id": 408852,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.red.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Sede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:55:19.500002+00:00",
        "description": "Patronato - El Real Patronato sobre Discapacidad",
        "id": 378071,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rpdiscapacidad.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patronato - El Real Patronato sobre Discapacidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:23:55.901751+00:00",
        "description": "Comisi\u00f3n Nacional de Reproducci\u00f3n Humana Asistida, Ministerio de Sanidad",
        "id": 418783,
        "language": "es",
        "link": "https://cnrha.sanidad.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comisi\u00f3n Nacional de Reproducci\u00f3n Humana Asistida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicios Centrales",
        "id": 418785,
        "language": "es",
        "link": "https://ingesa.sanidad.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios Centrales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:23:40.129886+00:00",
        "description": "Red Espa\u00f1ola de Agencias de Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias Y Prestaciones del Sistema Nacional de Salud, Red Espa\u00f1ola de Agencias de Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias y Prestaciones del Sistema Nacional de Salud, Ministerio de Sanidad",
        "id": 418777,
        "language": "es",
        "link": "https://redets.sanidad.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Espa\u00f1ola de Agencias de Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias y Prestaciones del Sistema Nacional de Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:27:46+00:00",
        "description": "Sitio Web del Ministerio de Sanidad",
        "id": 333563,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sanidad.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Sanidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:12.786311+00:00",
        "description": "Sede electr\u00f3nica Agencia Nacional de Evaluacion de la Calidad y Acreditacion",
        "id": 466763,
        "language": "es",
        "link": "https://aneca.sede.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANECA - Agencia Nacional de Evaluacion de la Calidad y Acreditacion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades",
        "id": 230297,
        "language": "es",
        "link": "https://ciencia.sede.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIENCIA - Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Cultura",
        "id": 230654,
        "language": "es",
        "link": "https://cultura.sede.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CULTURA - Ministerio de Cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de la Presidencia",
        "id": 246958,
        "language": "es",
        "link": "https://mpr.sede.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MPR - Ministerio de la Presidencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "id": 76855,
        "language": "es",
        "link": "https://museoreinasofia.sede.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REINASOFIA - Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T17:52:39.520634+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 420207,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.seg-social.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Solicita tu prestaci\u00f3n, pide cita previa para que te atiendan, comunica tus contratos y haz otras gestiones identific\u00e1ndote con tu clave y contrase\u00f1a.",
        "id": 420210,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.sepe.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "portalSede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio de sesi\u00f3n",
        "id": 300229,
        "language": "es-es",
        "link": "https://extranet.serviciosmin.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio de sesi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:10:02.616961+00:00",
        "description": "Portal de la Transparencia de la Administraci\u00f3n del Estado. Espa\u00f1a - Inicio",
        "id": 76859,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de la Transparencia de la Administraci\u00f3n del Estado. Espa\u00f1a - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ministerio de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:18:41+00:00",
        "description": "La Oficina tiene como funci\u00f3n informar y atender al usuario de telecomunicaciones, tramitar y proponer la resoluci\u00f3n de las reclamaciones entre operadores y usuarios de telecomunicaciones.",
        "id": 467409,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.usuariosteleco.gob.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina de Atenci\u00f3n al Usuario de Telecomunicaciones - P\u00e1gina principal de la Oficina de Atenci\u00f3n al Usuario de Telecomunicaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T20:36:42.728259+00:00",
        "description": "Official website of ACIE. Association founded in 1999 with the aim of representing the interests of independent electricity retailers.",
        "id": 379464,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://acie.org.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACIE | Association of Independent Energy Retailers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=890@cr=0,0,2069,1163/data/www.cchr.org/files/ban-ect/citizens-commission-on-human-rights-exterior_es_ES.jpg?k=",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ver los anuncios. La Comisi\u00f3n de Ciudadanos por los Derechos Humanos provee la verdad sobre la psiquiatr\u00eda. Haz una gira por el museo virtual \u201cLa\u00a0Psiquiatr\u00eda: Una\u00a0Industria de la Muerte\u201d. \u00c1rmate con la verdad y descubre lo que puedes hacer para ayudar a llevar a la psiquiatr\u00eda ante la justicia.",
        "id": 368405,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.cchr.org.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=890@cr=0,0,2069,1163/data/www.cchr.org/files/ban-ect/citizens-commission-on-human-rights-exterior_es_ES.jpg?k=",
        "title": "Comisi\u00f3n de\u00a0Ciudadanos por los Derechos Humanos, CCHR, P\u00e1gina de\u00a0inicio. Ver los anuncios.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/atdytUfOFlUMepWRxFQCAQ_Go69kaCPRRkYE-SqTFVnTxkDVWh5AF4v81VYB9vzgtczyDRaEJqcjL63Srvly6u1dAsL9RVdFHfThRM78D-jcRVRY-S6UjJeFu4eRJmfBqg=w1280",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:43:58.453231+00:00",
        "description": "Hello, world!",
        "id": 275266,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cyber.esq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/atdytUfOFlUMepWRxFQCAQ_Go69kaCPRRkYE-SqTFVnTxkDVWh5AF4v81VYB9vzgtczyDRaEJqcjL63Srvly6u1dAsL9RVdFHfThRM78D-jcRVRY-S6UjJeFu4eRJmfBqg=w1280",
        "title": "Stephanie Duchesneau, esq.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://erika.com/wp-content/uploads/2024/01/erika-image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Get all the Erika Kullberg free resources here, including my 3D Money Course Waitlist, free stocks, my Top Fine Print Hacks and more.",
        "id": 275263,
        "language": "en-US",
        "link": "https://erika.esq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erika.com/wp-content/uploads/2024/01/erika-image.webp",
        "title": "Free Stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/SbL-WR9BgPmTf9RAB8BEhg5VklI5Yz2WUIkevhqh4auTJ3pbgyXABo1iIwTr3h3A-VVgDUVW0cGU4kTIw9rX9adxVtB0bsARu4DDXgg=w1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:46:41.390668+00:00",
        "description": "Get your own .phd, .prof, or .esq domain and showcase your higher education credentials in your website name.",
        "id": 92964,
        "language": "en",
        "link": "https://get.esq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/SbL-WR9BgPmTf9RAB8BEhg5VklI5Yz2WUIkevhqh4auTJ3pbgyXABo1iIwTr3h3A-VVgDUVW0cGU4kTIw9rX9adxVtB0bsARu4DDXgg=w1200",
        "title": "Hats off to higher education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://luciearobinson.esq/wp-content/uploads/2023/04/logo-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 275265,
        "language": "en-US",
        "link": "https://luciearobinson.esq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luciearobinson.esq/wp-content/uploads/2023/04/logo-1.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://erika.com/wp-content/uploads/2024/01/erika-image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Get all the Erika Kullberg free resources here, including my 3D Money Course Waitlist, free stocks, my Top Fine Print Hacks and more.",
        "id": 275267,
        "language": "en-US",
        "link": "https://money.esq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erika.com/wp-content/uploads/2024/01/erika-image.webp",
        "title": "Free Stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:44:11.130562+00:00",
        "description": "Home | Ugo Lord, Esq.",
        "id": 275271,
        "language": "en",
        "link": "https://ugo.esq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Ugo Lord, Esq.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:40:24.604158+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307413,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.com.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:24:33.593367+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 165205,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.google.com.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T03:29:42.432688+00:00",
        "description": "Addis Ababa University | Seek Wisdom, Elevate your Intellect and Serve Humanity",
        "id": 393733,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.aau.edu.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Addis Ababa University | Seek Wisdom, Elevate your Intellect and Serve Humanity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:11:55.803720+00:00",
        "description": "Dire Dawa University",
        "id": 516798,
        "language": "en",
        "link": "http://www.ddu.edu.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dire Dawa | University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:11:33.039587+00:00",
        "description": "Debre Tabor University Official Website Debre Tabor University Official Website Departments Programs Research Latest News \u12a0\u121b\u122d\u129b \u12dc\u1293 Events Debre Tabor University READ MORE 1874 Staffs 15 k Undergraduate Students 707 Postgraduate Students 44 Undergraduate Programs 23 Postgraduate Programs Our Partners",
        "id": 491998,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.dtu.edu.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debre Tabor University Official Website Debre Tabor University Official Website Debre Tabor University Official Website Home - Debre Tabor University Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-18T14:57:15+00:00",
        "description": "Mekelle University, a top Ethiopian research university, is situated in Tigray. Offering diverse programs, it excels in academics, research, and community service.",
        "id": 404515,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.mu.edu.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Mekelle University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devfolio-og-generator.vercel.app/profile?user_uuid=preetjdp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "A compulsive builder, currently helping with Engineering at Devfolio (:D) \ud83d\udee0\ufe0f\n\nI occasionally also hack on hardware products and computer networking;",
        "id": 367448,
        "language": "en",
        "link": "https://pre.et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfolio-og-generator.vercel.app/profile?user_uuid=preetjdp",
        "title": "Preet Parekh | Devfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:30:55.426554+00:00",
        "description": "06072005.eu",
        "id": 282469,
        "language": "en",
        "link": "http://06072005.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "06072005.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgproxy.0815.at/gezx33p3T7Ihacxbn-9H_UIjtj_McieI13jepLUJ2uw/aHR0cHM6Ly9tZWRpYS4wODE1LmF0L21lZGlhLzIyLzA0LzZiLzE2Nzg4ODE2NTkvMDgxNS1Mb2dvLnBuZw",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:34:00.567962+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 367814,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.0815.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgproxy.0815.at/gezx33p3T7Ihacxbn-9H_UIjtj_McieI13jepLUJ2uw/aHR0cHM6Ly9tZWRpYS4wODE1LmF0L21lZGlhLzIyLzA0LzZiLzE2Nzg4ODE2NTkvMDgxNS1Mb2dvLnBuZw",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:18:51.738290+00:00",
        "description": "1522 \u2013 Numero Anti Violenza e Stalking",
        "id": 289734,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.1522.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1522 \u2013 Numero Anti Violenza e Stalking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:43:14.329615+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 450625,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.1e99.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.1e99.eu/assets/img/logo.png",
        "title": "1e99: Beyond coding. We Guess.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T18:43:31+00:00",
        "description": "Contemporary jewellery ideas for little money.",
        "id": 493853,
        "language": "en",
        "link": "https://1-euro-jewellery.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1-euro-jewellery.eu/1-euro-jewellery_2broetchen_buttendorf.JPG",
        "title": "1 Euro Jewellery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-12T17:10:39+00:00",
        "description": "Free live streams of the NFL, NBA, Boxing, MMA and more. 1Stream is the best way to watch live sports online without cable TV.",
        "id": 460286,
        "language": "en",
        "link": "https://1stream.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1Stream - Watch Live Streams of NFL, NBA, Boxing, MMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-18T19:41:20+00:00",
        "description": "Willy TARREAU",
        "id": 294590,
        "language": "",
        "link": "http://1wt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willy TARREAU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:10:39.433650+00:00",
        "description": "Reliable, High Performance TCP/HTTP Load Balancer",
        "id": 100625,
        "language": "",
        "link": "https://haproxy.1wt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HAProxy - The Reliable, High Perf. TCP/HTTP Load Balancer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-18T13:11:00+00:00",
        "description": "2019 vote EU - vote matching for the 2019 European elections, but then the other way around.",
        "id": 443833,
        "language": "en",
        "link": "https://2019vote.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2019vote.eu/logo.png",
        "title": "2019 vote EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6100188f47c8fa044a609d7a/61115dd9acf37e62764263bd_photo_2021-07-08_17-20-03.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "The journey to a more sustainable future starts here. We are accelerating the aviation industry\u2019s transition towards lower emissions using the\u00a0D328eco\u2122.",
        "id": 262155,
        "language": "en",
        "link": "http://328.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6100188f47c8fa044a609d7a/61115dd9acf37e62764263bd_photo_2021-07-08_17-20-03.jpg",
        "title": "Deutsche Aircraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mpembed.com/wp-content/uploads/2021/04/horizontal_mpembed_EN.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:02:18+00:00",
        "description": "Bringing your digital experience to the next level",
        "id": 418840,
        "language": "en-CA",
        "link": "https://www.3dsv.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mpembed.com/wp-content/uploads/2021/04/horizontal_mpembed_EN.png",
        "title": "MPEmbed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-26T00:46:46+00:00",
        "description": "3ICESM - Home",
        "id": 360965,
        "language": "en",
        "link": "https://www.3icesm.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3ICESM - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:42:04.610146+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 318552,
        "language": "en",
        "link": "https://www.3iuni.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil\u00a0- 3i university network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-04T12:44:23+00:00",
        "description": "F\u00f6nixFogelFuchs",
        "id": 171123,
        "language": "",
        "link": "https://3xf.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00f6nixFogelFuchs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:20:42.758793+00:00",
        "description": "Stay informed with the latest news and analysis on the European Union. Explore in-depth information about its structures, policies, economic initiatives, and the EU's role on the global stage. Your guide to understanding modern Europe.",
        "id": 427007,
        "language": "en-US",
        "link": "http://4eualliance.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "European Union: News, Policies, and Insights",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:00:30.925548+00:00",
        "description": "4EU+ Alliance",
        "id": 37992,
        "language": "en",
        "link": "https://4euplus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://4euplus.eu/cuni_new_web/dist/images/4eu/fav/favicon-32.png",
        "title": "4EU+ Alliance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-26T01:31:02+00:00",
        "description": "4ICESM - Home",
        "id": 360991,
        "language": "en",
        "link": "https://www.4icesm.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4ICESM - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T22:02:49.450675+00:00",
        "description": "4ROTORS is the voice of the European Helicopter Association (newEHA)",
        "id": 262162,
        "language": "en",
        "link": "http://www.4rotors.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4ROTORS | The European Helicopter Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.youtube.com/vi/bfNmiYtG9Cg/maxresdefault.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T09:47:18.497605+00:00",
        "description": "[vc_row][vc_column width=\"1/1\"][rev_slider_vc alias=\"slider3\"][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column width=\"1/4\"][vc_widget_sidebar sidebar_id=\"sidebar-11\"][/vc_column][vc_column width=\"1/2\" css=\".vc",
        "id": 346287,
        "language": "en-US",
        "link": "https://5g-ppp.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.youtube.com/vi/bfNmiYtG9Cg/maxresdefault.jpg",
        "title": "5G-PPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "6G IA",
        "id": 383820,
        "language": "en-US",
        "link": "https://6g-ia.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6G IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:27:51.811549+00:00",
        "description": "6G-SANDBOX SNS HE PROJECT",
        "id": 383821,
        "language": "en",
        "link": "https://6g-sandbox.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6G-SANDBOX SNS HE PROJECT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T15:54:10+00:00",
        "description": "7bridges s.r.l. is a company focused on data analysis and data integration for your company needs. Wants to learn more about how we can help your business? Let's check our site!",
        "id": 337549,
        "language": "en-us",
        "link": "https://7bridges.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "7bridges - Software solutions.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://7studio.eu/site/assets/files/1019/og_image.1200x0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:51:14.947960+00:00",
        "description": "Projektujemy i wdra\u017camy profesjonalne strony, portale, serwisy i aplikacje internetowe. Od ponad 14 lat wspieramy marki w cyfrowym rozwoju. Wdra\u017camy dost\u0119pno\u015b\u0107\u2026",
        "id": 372622,
        "language": "pl",
        "link": "https://7studio.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://7studio.eu/site/assets/files/1019/og_image.1200x0.jpg",
        "title": "Strona G\u0142\u00f3wna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T02:06:26.552483+00:00",
        "description": "8S8 - Free Website Thumbnails",
        "id": 263369,
        "language": "",
        "link": "https://8s8.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "8S8 - Free Website Thumbnails",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T13:13:18.337240+00:00",
        "description": "9kw.eu - Captcha Service for the user - captcha solver",
        "id": 288542,
        "language": "",
        "link": "http://9kw.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "9kw.eu - Captcha Service for the user - captcha solver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aaatelier.eu/wp-content/uploads/2022/12/aaatelier-open-graph-meta-image2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T08:52:52.486230+00:00",
        "description": "Arvinte Architektur Atelier\r\nArchitektur | Design | Grafik & Illustration",
        "id": 382845,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://aaatelier.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aaatelier.eu/wp-content/uploads/2022/12/aaatelier-open-graph-meta-image2.png",
        "title": "Arvinte Architektur Atelier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Clarity through domain modelling. Impact through strategic design.",
        "id": 207826,
        "language": "en",
        "link": "https://aardling.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aardling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T23:42:29.887598+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 208290,
        "language": "",
        "link": "https://posti.aava.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:02:18.209878+00:00",
        "description": "Amazon is guided by four principles: customer obsession rather than competitor focus, passion for invention, commitment to operational excellence, and long-term thinking.",
        "id": 43862,
        "language": "en",
        "link": "https://aboutamazon.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg",
        "title": "About Amazon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:03:44.752072+00:00",
        "description": "Amazon is guided by four principles: customer obsession rather than competitor focus, passion for invention, commitment to operational excellence, and long-term thinking.",
        "id": 117179,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.aboutamazon.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg",
        "title": "About Amazon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:32.174278+00:00",
        "description": "about:intel - European Voices on Surveillance - about:intel",
        "id": 6077,
        "language": "en-US",
        "link": "https://aboutintel.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aboutintel.eu/wp-content/uploads/2019/10/Branding-1.jpg",
        "title": "about:intel - European Voices on Surveillance - about:intel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://accessible-eu-centre.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2023-10/logo%20cuadrado%20EU-02_0.png?itok=KpZQaD5J",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T21:17:44.034910+00:00",
        "description": "AccessibleEU, an initiative proposed by the European Commission Strategy for the Rights of Persons with Disabilities 2021-2030, it is a resource Centre on accessibility working on different areas. Enter in our website to know more about the project!",
        "id": 261765,
        "language": "en",
        "link": "http://www.accessibleeucentre.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://accessible-eu-centre.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2023-10/logo%20cuadrado%20EU-02_0.png?itok=KpZQaD5J",
        "title": "AccessibleEU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:59:29+00:00",
        "description": "REMIT Documents | www.acer.europa.eu",
        "id": 309177,
        "language": "en",
        "link": "https://documents.acer-remit.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REMIT Documents | www.acer.europa.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:47:03+00:00",
        "description": "A Chance for Change: Empowerment & Restoration",
        "id": 232413,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.achance4change.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C4C - Chance for Change",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:05:52.305236+00:00",
        "description": "ACRACIA-ACRATIE | ANARCHISMES ET UTOPIES",
        "id": 358123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.acratie.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACRACIA-ACRATIE | ANARCHISMES ET UTOPIES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.acus.eu/wp-content/uploads/2018/06/consulenza-acus.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Ideiamo e sviluppiamo software innovativi, forniamo consulenza di processo e servizi di business creando soluzioni personalizzate per i nostri clienti",
        "id": 301009,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.acus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.acus.eu/wp-content/uploads/2018/06/consulenza-acus.jpg",
        "title": "ACUS - Software, Consulenza e Servizi BPO per l\u2019Energy & Utilities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:33.506682+00:00",
        "description": "Home - Adam Johnson",
        "id": 23436,
        "language": "en",
        "link": "https://adamj.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adamj.eu/assets/global/img/apple-touch-icon-144-precomposed.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adhese.eu/wp-content/uploads/2024/03/Adhese-VisualLogox512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T20:11:25.704314+00:00",
        "description": "simply adtech",
        "id": 171419,
        "language": "en",
        "link": "https://adhese.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adhese.eu/wp-content/uploads/2024/03/Adhese-VisualLogox512.png",
        "title": "adhese - simply adtech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:41:50.132618+00:00",
        "description": "AdMaS | Research institution",
        "id": 387388,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://admas.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AdMaS | Research institution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:42:16.935243+00:00",
        "description": "Adri\u00e1n Arroyo Calle \u2014 Adri\u00e1n Arroyo Calle",
        "id": 369627,
        "language": "",
        "link": "https://adrianistan.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adri\u00e1n Arroyo Calle \u2014 Adri\u00e1n Arroyo Calle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Adrianist\u00e1n",
        "id": 110792,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.adrianistan.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrianist\u00e1n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T20:47:35+00:00",
        "description": "Talks by Adri\u00e1n Arroyo Calle",
        "id": 369626,
        "language": "",
        "link": "https://ppt.adrianistan.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talks by Adri\u00e1n Arroyo Calle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.advancedh2valley.eu/wp-content/uploads/2024/05/MAIN-IMAGE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "The AdvancedH2Valley project is built on successful first achievements of H2Ouest3 and VhyGO. Click here >>",
        "id": 367727,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.advancedh2valley.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.advancedh2valley.eu/wp-content/uploads/2024/05/MAIN-IMAGE.jpg",
        "title": "AdvancedH2Valley | Showcasing Advanced Hydrogen Valley in Western France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T05:12:57.423851+00:00",
        "description": "AEI Concept-ELECTRONIQUE MARINE-BUREAU D'ETUDE EN ELECTRONIQUE-DEPANNAGES EN ELECTRONIQUE TOUTES MARQUES.",
        "id": 147366,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.aeiconcept.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png",
        "title": "AEI Concept",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aerofuels.eu/wp-content/uploads/2022/02/0maxresdefault.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T12:23:26+00:00",
        "description": "Aero Fuels Discovering alternatives for airplane energy Best Airplane-themed Video Slots to Play at K9win Casino What\u2019s the best way for someone to merge their love for airplanes and online gambling? The answer may not seem obvious at first, but when Airplane Lover \u2013 My hobby is playing casino games at William Hill A curious \u2026 Home Read More \u00bb",
        "id": 333146,
        "language": "en-US",
        "link": "https://aerofuels.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aerofuels.eu/wp-content/uploads/2022/02/0maxresdefault.jpg",
        "title": "Home - Aero Fuels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T18:04:13.137305+00:00",
        "description": "AEUP \u2013 Association of European University Presses",
        "id": 137426,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.aeup.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEUP \u2013 Association of European University Presses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:43:10.684956+00:00",
        "description": "The Association for Financial Markets in Europe (AFME) is the voice of Europe's wholesale financial markets. We represent the leading global and European banks and other significant capital market players.",
        "id": 484840,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.afme.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:52:30.632162+00:00",
        "description": "Skuteczne i tanie pozycjonowanie stron internetowych w Google za rozs\u0105dn\u0105 cen\u0119. Kompleksowe us\u0142ugi marketingu internetowego od agencji SEO z Poznania to r\u00f3wnie\u017c kampanie link\u00f3w sponsorowanych i projektowanie stron WWW! Zadzwo\u0144: \u260e 790 752 541 i p\u0142a\u0107 za efekty, nie za obietnice!",
        "id": 357586,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.agilito.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozycjonowanie stron internetowych - agencja SEO Agilito Pozna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.agora-platform.eu/wp-content/uploads/2022/09/agora-banner.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:56:08.676562+00:00",
        "description": "OUR MISSIONAssist in improving the knowledge of rheumatic and musculoskeletal diseases among members of the health, welfare and medical professions,...",
        "id": 195741,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.agora-platform.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.agora-platform.eu/wp-content/uploads/2022/09/agora-banner.jpg",
        "title": "Home - Agora Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T06:17:03+00:00",
        "description": "agorateka is a Pan-European portal of the European Intellectual Property Office (EUIPO), created through the European Observatory on Infringements of Intellectual Property Rights, in line with the awareness raising initiative Ideas Powered. It allows you to search through national-level portals that link to sites for music, film & television, e-books, video games and sports events. It provides fast and easy access to legal offers online.",
        "id": 230661,
        "language": "en",
        "link": "https://agorateka.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "agorateka - The European online content portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:14:12.432348+00:00",
        "description": "Modele do sklejania, farby modelarskie, narz\u0119dzia i materia\u0142y. Pi\u0119kne kolekcjonerskie modele samochod\u00f3w. Zapraszamy do sklepu modelarskiego w Krakowie",
        "id": 23437,
        "language": "pl-pl",
        "link": "https://agtom.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "wargames",
            "shop",
            "tabletop games"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetowy sklep Modelarski Agtom - farby modelarskie modele do sklejania - Sklep Modelarski Agtom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:00:56.257403+00:00",
        "description": "Samenwerken met een systeembouwer als Ahead-IT betekent dat u geniet van 7 markante voordelen. Klik hier voor een betrouwbare en snelle service.",
        "id": 526735,
        "language": "nl",
        "link": "https://www.ahead-it.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uw systeembouwer van servers tot storage, cloud en virtualisatie | Ahead-IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ai4debunk.eu/wp-content/uploads/2024/04/SEO-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T15:23:32+00:00",
        "description": "Take our survey and help us fight disinformation!",
        "id": 383837,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ai4debunk.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ai4debunk.eu/wp-content/uploads/2024/04/SEO-preview.png",
        "title": "Home - AI4Debunk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-26T00:00:00+00:00",
        "description": "AI4Media \u2013 Home",
        "id": 162169,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ai4media.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI4Media \u2013 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Final Text of the Artificial Intelligence Act (AI Act) as adopted by the EU Parliament in English and German.",
        "id": 337753,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ai-act-law.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI Act as a neatly arranged website \u2013 Legal Text",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T08:07:39.742088+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 526022,
        "language": "",
        "link": "https://imatomo.aidns-ag3.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:53:37.538632+00:00",
        "description": "The Alliance for the Internet of Things Innovation",
        "id": 380783,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://aioti.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AIOTI \u2013 Alliance for IoT and Edge Computing Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www-uploads.scaleway.com/ai_PULSE_Announce_RS_1200x628_6aa068b2f1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T11:53:52+00:00",
        "description": "Missed AI-Pulse 2023? Catch up on all the action! Access replays of keynotes, panel discussions, and presentations from industry leaders and AI experts.",
        "id": 409990,
        "language": "en",
        "link": "https://2023.ai-pulse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-uploads.scaleway.com/ai_PULSE_Announce_RS_1200x628_6aa068b2f1.webp",
        "title": "ai-PULSE: Europe's Premier AI Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www-uploads.scaleway.com/Metatag_ai_PULSE_2024_e89b7a7f3d_e69e37e82c.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T15:13:55+00:00",
        "description": "Save the date! Organized by Scaleway, the Cloud provider that enables AI innovation in Europe, ai-PULSE comes back to Station F, Paris, on Nov 7th 2024.",
        "id": 409991,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ai-pulse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-uploads.scaleway.com/Metatag_ai_PULSE_2024_e89b7a7f3d_e69e37e82c.webp",
        "title": "ai-PULSE 2024: November 7 2024, Station F, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:00:55.556369+00:00",
        "description": "We are Airborne Instruments! Purveyors of fine Digital Music Instruments for the 21th century.",
        "id": 282117,
        "language": "en",
        "link": "http://airborneinstruments.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airborne Instruments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://airly.eu/en/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:08:18.410006+00:00",
        "description": "Air Quality Monitor provides local data about air quality in your city. This allows you to understand the risks and take actions. Meet Airly!",
        "id": 274314,
        "language": "en",
        "link": "https://airly.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://airly.eu/en/og-image.png",
        "title": "Air Quality Monitoring. Monitor in UK & Europe. Airly Data Platform and Monitors | Airly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.airly.eu/assets/brand/misc/social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-20T09:26:02+00:00",
        "description": "Thanks to the our smart air quality monitoring system, you can check what air you breathe in your location",
        "id": 356606,
        "language": "en",
        "link": "https://map.airly.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.airly.eu/assets/brand/misc/social.png",
        "title": "Airly - let's explore air quality around you",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:03:04.567946+00:00",
        "description": "quotations, work preparation, design and invoicing.",
        "id": 489383,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.airobot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://airocollect.com/wp-content/uploads/2024/07/og-airocollect.png",
        "title": "measure 10x faster and safer with drones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aitgroup.com/images/18.5b3e237e184696510496554/1670337978574/Firmengebaeude%20der%20ait%20Sicht%20vom%20Parkplatz.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Die W\u00e4rmepumpe ist unsere DNA seit 1998. Die ait Group setzt neue Ma\u00dfst\u00e4be f\u00fcr klimafreundliche Heiz- und K\u00fchll\u00f6sungen.",
        "id": 201978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ait-deutschland.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aitgroup.com/images/18.5b3e237e184696510496554/1670337978574/Firmengebaeude%20der%20ait%20Sicht%20vom%20Parkplatz.jpg",
        "title": "ait W\u00e4rmepumpen | an ideal tomorrow | ait Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-21T18:34:13+00:00",
        "description": "prezentacje internetowe zdj\u0119cia filmy reporta\u017ce 3D na samodzielnych subdomenach tematycznych",
        "id": 341649,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.aktru.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "prezentacje internetowe zdj\u0119cia filmy reporta\u017ce 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Alan Pearce",
        "id": 77047,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://alanpearce.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alan Pearce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "my personal projects",
        "id": 231059,
        "language": "en",
        "link": "https://git.alanpearce.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "my personal projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "GoatCounter",
        "id": 231060,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.alanpearce.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoatCounter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:03:48+00:00",
        "description": "Alberto Alemanno is known for his scholarly contributions and public interest advocacy in Europe and beyond. He is a regular media commentator, author and the founder of The Good Lobby and Young Global Leader at the World Economic Forum.",
        "id": 135078,
        "language": "en-US",
        "link": "http://albertoalemanno.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME - ALBERTO ALEMANNO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alesruzicka.net/images/oglogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T04:57:25.679764+00:00",
        "description": "I deliver software solutions to international clients since 2004",
        "id": 108776,
        "language": "en",
        "link": "https://alesruzicka.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal",
            "interesting page design"
        ],
        "thumbnail": "https://alesruzicka.net/images/oglogo.png",
        "title": "Software developer - AlesRuzicka.net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-09T09:37:30+00:00",
        "description": "Alicja Szczypta Skiper Homepage",
        "id": 328899,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.alicjaszczypta.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alicja Szczypta - skiper i instruktor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:53:47.751079+00:00",
        "description": "AJ's Website",
        "id": 90315,
        "language": "",
        "link": "https://alister.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "AJ's Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://de-de.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:20:45.430264+00:00",
        "description": "Allbirds hat die bequemsten Schuhe der Welt aus nachhaltigen Materialien wie Merinowolle und Eukalyptusfasern geschaffen. Die gem\u00fctlichen Allbirds sind aus umweltfreundlichen Materialien hergestellt und perfekt f\u00fcr einen aktiven Lebensstil.",
        "id": 200876,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://de-de.allbirds.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://de-de.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "title": "Allbirds EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://fr-fr.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:20:36.630681+00:00",
        "description": "Les baskets les plus confortables au monde, fabriqu\u00e9es avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s comme la laine de m\u00e9rino, les fibres d'eucalyptus. Les Allbirds sont produites avec des mat\u00e9riaux eco-friendly, et dessin\u00e9es pour marcher, voyager et un quotidien styl\u00e9.",
        "id": 200870,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fr-fr.allbirds.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fr-fr.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "title": "Allbirds EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://it-it.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:20:26.273438+00:00",
        "description": "Allbirds: le scarpe, le ballerine e l'abbigliamento pi\u00f9 comodi del mondo realizzati in materiali naturali come la lana merino e le fibre di eucalipto. Spedizione e reso GRATIS.",
        "id": 200866,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://it-it.allbirds.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://it-it.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "title": "Allbirds EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://nl-nl.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:20:42.389753+00:00",
        "description": "Allbirds: 's werelds comfortabelste schoenen, ballerina's en kleding gemaakt van natuurlijke materialen zoals merinowol en eucalyptus. Allbirds cre\u00eberde de comfortabelste schoenen en sneakers van milieuvriendelijke materialen zoals merinowol.",
        "id": 200874,
        "language": "nl-NL",
        "link": "https://nl-nl.allbirds.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://nl-nl.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "title": "Allbirds EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:20:35.706159+00:00",
        "description": "Allbirds: the world\u2019s most comfortable shoes and flats, made with natural materials like merino wool and eucalyptus fiber. FREE shipping & returns. Allbirds created the comfiest merino shoes, sneakers, and trainers from environmentally friendly materials.",
        "id": 200869,
        "language": "en-EU",
        "link": "https://www.allbirds.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567",
        "title": "Allbirds EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:51:05+00:00",
        "description": "ALL DIGITAL WEEKS is an annual digital inclusion and empowerment campaign run at digital competence centres, libraries, community centres, schools and other venues across Europe.",
        "id": 232754,
        "language": "en-US",
        "link": "https://alldigitalweeks.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "All DIGITAL Weeks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:39:11.371259+00:00",
        "description": "Discover the benefits of EV charging. Find out how Allego electric vehicle charging stations can enhance convenience and reduce emissions.",
        "id": 466480,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.allego.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T08:53:24+00:00",
        "description": "The Investor Relations website contains information about Allegro's business for stockholders, potential investors, and financial analysts.",
        "id": 346129,
        "language": "en",
        "link": "https://about.allegro.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Allegro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alliance4universities.eu/wp-content/uploads/2016/10/erasmus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T00:00:00+00:00",
        "description": "La A4U es una asociaci\u00f3n estrat\u00e9gica entre cuatro de las principales universidades p\u00fablicas espa\u00f1olas: UAB, UAM, UC3M y UPF.",
        "id": 76005,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://alliance4universities.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alliance4universities.eu/wp-content/uploads/2016/10/erasmus.png",
        "title": "Homepage - Alliance4universities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://allphi.eu/img/asset/YXNzZXRzL2FsbHBoaS1vZy5wbmc=?p=seo_pro_og&s=4d6042f1d0ac517d90829ad08a18275c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T12:04:18.570884+00:00",
        "description": "Bouw je carri\u00e8re als .NET consultant uit bij AllPhi, want bij ons sta jij centraal. \u2714\ufe0f Zeggenschap over opdrachten \u2714\ufe0f Technische ondersteuning \u2714\ufe0f Groeikansen",
        "id": 85366,
        "language": "nl",
        "link": "https://allphi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.allphi.eu/img/asset/YXNzZXRzL2FsbHBoaS1vZy5wbmc=?p=seo_pro_og&s=4d6042f1d0ac517d90829ad08a18275c",
        "title": ".NET consultant als spilfiguur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:34:41.994525+00:00",
        "description": "Oficjalny sklep legendarnej marki ALPINUS. Sprawd\u017a buty trekkingowe, bielizn\u0119 termoaktywn\u0105 i wiele innych. Postaw na jako\u015b\u0107 i technologi\u0119 \u2713Darmowa dostawa od 199 PLN",
        "id": 512265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.alpinus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alpinus.eu/usr/b/logo.png",
        "title": "Alpinus sklep turystyczny - G\u00f3rski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:34:41.450285+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 282868,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.alpix.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T14:44:08+00:00",
        "description": "Alpine Workshop 2024, Siena Italy",
        "id": 361034,
        "language": "en",
        "link": "https://www.alpshop2024.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alpine Workshop 2024, Siena Italy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:23:28.024104+00:00",
        "description": "blog.alteholz.eu \u2013 As time goes by \u2026",
        "id": 256998,
        "language": "en-US",
        "link": "http://blog.alteholz.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.alteholz.eu \u2013 As time goes by \u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alternatiba.eu/wp-content/uploads/2022/01/Tour-Alternatiba_Grenoble_Credit_Sebastien_Fauvel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Alternatiba est un mouvement citoyen pour le climat et la justice sociale. Avec notre r\u00e9seau de plus de 130 collectifs locaux et de 10 bases de mobilisation, nous sommes un acteur incontournable de la mobilisation climat depuis 2013.",
        "id": 265698,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://alternatiba.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alternatiba.eu/wp-content/uploads/2022/01/Tour-Alternatiba_Grenoble_Credit_Sebastien_Fauvel.jpg",
        "title": "Alternatiba - Ensemble pour le climat et la justice sociale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:59:37.793935+00:00",
        "description": "Altra designs the best shoes for running and trail running. Discover the three technologies that made us unique. Visit the official online shop.",
        "id": 288008,
        "language": "en",
        "link": "https://www.altrarunning.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Altra Running - Europe | Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-16T12:53:41+00:00",
        "description": "Alturing - Site momentan\u00e9ment indisponible",
        "id": 130206,
        "language": "",
        "link": "https://chatbot.alturing.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alturing - Site momentan\u00e9ment indisponible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:54:37.056416+00:00",
        "description": "Use safe and reliable online payment platform - Amazon Pay. Buy millions of goods worldwide with secure checkout with e-commerce payment method.",
        "id": 128490,
        "language": "en",
        "link": "https://pay.amazon.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Payment System for Your Needs | Amazon Pay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ambacia.eu/wp-content/uploads/2024/04/ambacia_social_image.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "We are a Croatian IT recruitment agency serving the field with a team of experts. Let us elevate your workforce strategy and propel your business forward!",
        "id": 316042,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ambacia.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ambacia.eu/wp-content/uploads/2024/04/ambacia_social_image.jpeg",
        "title": "Ambacia. IT Recruitment done differently.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:27:13.787652+00:00",
        "description": "Amicale COE",
        "id": 232822,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.amicale-coe.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Council of Europe's Amicale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://amigastore.eu",
        "author": "https://amigastore.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T14:46:08+00:00",
        "description": "Amiga and Retro Computers shop - We Ship Worldwide!",
        "id": 23438,
        "language": "",
        "link": "https://amigastore.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 39,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "shop",
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga and Retro Computers shop - AMIGAstore.eu",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-25T14:45:09.181391+00:00",
        "description": "Only Amiga Makes it Possible! Family of Warp \u2013 All-in-One Amiga Expansion Boards Welcome to the Cizar & Sellen Amiga site Amiga Accelerators design and production is not a CS-Lab\u2019s main activity.\u00a0It is a side project that was born from nostalgia and passion to Amiga computers on which I and my business partner and friend [\u2026]",
        "id": 334,
        "language": "en-US",
        "link": "https://amigawarp.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": "https://amigawarp.eu/wp-content/uploads/2020/08/AF291CA0-7522-4349-AE5D-D73513D96C88-300x200.jpeg",
        "title": "CS-Lab s.c. Amiga Team - Amiga Warp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.amnesty.eu/wp-content/uploads/2019/09/260775-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:09:48.853270+00:00",
        "description": "Since 1961, we've been helping people claim their rights across the world.",
        "id": 135097,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.amnesty.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amnesty.eu/wp-content/uploads/2019/09/260775-1024x683.jpg",
        "title": "Home \u2013 European Institutions Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-17T09:48:10+00:00",
        "description": "Denis Butin",
        "id": 246003,
        "language": "en",
        "link": "http://amphawa.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Denis Butin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/amsberlin.eu/wp-content/uploads/2021/11/aMS-Logo.png?fit=200%2C200&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Microsoft 365 Konferenz in Berlin im Juni 2023",
        "id": 37794,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://amsberlin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/amsberlin.eu/wp-content/uploads/2021/11/aMS-Logo.png?fit=200%2C200&ssl=1",
        "title": "aMS Berlin 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Amstrad (Alan Michael Sugar TRADing) est une soci\u00e9t\u00e9 britannique cr\u00e9\u00e9e par Alan Michael Sugar et bas\u00e9e \u00e0 Brentwood. Amstrad fut leader de la micro informatique dans les ann\u00e9es 80 gr\u00e2ce \u00e0 ses Amstrad CPC 464, 664 et 6128 (Colour Personal Computer) et la gamme des CPC Plus et GX4000. Elle a \u00e9galement boulevers\u00e9 l'informatique professionnel avec ses PCW et les compatible PC 1512 et 1640.",
        "id": 233108,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://amstrad.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Amstrad.eu : Ordinateur Amstrad CPC 464, 664, 6128, Plus, GX4000",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:35:13.429413+00:00",
        "description": "404 - Document Not Found",
        "id": 36853,
        "language": "",
        "link": "https://amzn.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "404 - Document Not Found",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T21:16:29+00:00",
        "description": "Welcome!",
        "id": 179369,
        "language": "",
        "link": "https://andirko.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:26:58.579244+00:00",
        "description": "Making the web faster and more user-friendly",
        "id": 67489,
        "language": "en",
        "link": "https://andreaverlicchi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrea Verlicchi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T13:22:31.188148+00:00",
        "description": "Nasz\u0105 misj\u0105 jest sprawi\u0107, by kultura sta\u0142a si\u0119 wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w gminy Andrych\u00f3w.",
        "id": 258508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://kultura.andrychow.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum Kultury i Wypoczynku w Andrychowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.radioandrychow.pl/uploads/2024/01/logo-kw.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T13:22:25.402842+00:00",
        "description": "Oficjalny serwis Nowin Andrychowskich i RAndrych\u00f3w. Codziennie nowe informacje z gminy Andrych\u00f3w.",
        "id": 258505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://nowiny.andrychow.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.radioandrychow.pl/uploads/2024/01/logo-kw.jpg",
        "title": "Radio Andrych\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T17:28:02.947720+00:00",
        "description": "AnjaraTube",
        "id": 302258,
        "language": "en",
        "link": "https://tube.anjara.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AnjaraTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:40:12.606398+00:00",
        "description": "The start page of Anna Aurora's website describing her person and interests.",
        "id": 317519,
        "language": "en",
        "link": "https://annaaurora.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Aurora's website - Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://annebovelett.eu/wp-content/uploads/2024/03/fe-Anne-Bovelett-home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Anne Bovelett is your expert for WP agency consulting & accessibility mentor. Anne has 26 years of web design experience under her belt.",
        "id": 54860,
        "language": "en-US",
        "link": "https://annebovelett.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://annebovelett.eu/wp-content/uploads/2024/03/fe-Anne-Bovelett-home.png",
        "title": "Your expert for WP agency consulting & accessibility mentor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:42:53.921391+00:00",
        "description": "Gite en Ardeche m\u00e9ridionale Snorkeling belitung Chambre d'h\u00f4tes Le chanelou Chambre d'hote djerba R\u00e9servation maison de vacances en Bourgogne Gite S\u00e8vre et Maine  Cr\u00e9ation logo pas cher Bouteilles de",
        "id": 265735,
        "language": "fr",
        "link": "http://annuaire-gites-france.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire des Gites en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T02:03:40.385589+00:00",
        "description": "July 2024: New!!! Download version 2 of our EUROCONTROL DATA app (on Apple App Store & Google Play Store) which now provides a new State view for each of the 41 EUROCONTROL Member States.",
        "id": 364575,
        "language": "en",
        "link": "https://ansperformance.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aviation Intelligence Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/6207bcea748e2b774b938d66/t/631b15af8d348e7db377b6b1/1662719407365/PatFox_final_ExtraSmall.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:16:33.796646+00:00",
        "description": "PATFox",
        "id": 232215,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.antislapp.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/6207bcea748e2b774b938d66/t/631b15af8d348e7db377b6b1/1662719407365/PatFox_final_ExtraSmall.png?format=1500w",
        "title": "PATFox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Official website of PIAP Institute - leading European designer of counter terrorism robots and equipment for special forces, army, police, security and various kinds of anti-terrorism applications. We produce additional special vehicles and accessories for our robots. We offer operator and service training and support.",
        "id": 187440,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.antiterrorism.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Counter terrorism robots - special vehicles, equipment and tools by PIAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Notes and thoughts of an open-source graphics-software engineer",
        "id": 88948,
        "language": "",
        "link": "https://antoniocaggiano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "multidimensional code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.anycoindirect.eu/mkt/homepage/url-preview-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Buy, Sell and Trade Cryptocurrency such as Bitcoin, Ethereum, Ripple, Litecoin, IOTA, Monero, NEO and other coins with SEPA and all available payment methods",
        "id": 46814,
        "language": "en",
        "link": "https://anycoindirect.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.anycoindirect.eu/mkt/homepage/url-preview-facebook.jpg",
        "title": "Buy, Sell and Trade Cryptocurrency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datocms-assets.com/56704/1657549727-news-nl.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "The latest crypto news, brought to you by Anycoin Direct",
        "id": 125709,
        "language": "en",
        "link": "https://news.anycoindirect.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/56704/1657549727-news-nl.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "Daily Crypto News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:19:45.144356+00:00",
        "description": "Desarrollamos y proporcionamos soluciones innovadoras, contribuimos en la transferencia de conocimiento, damos soporte a todo tipo de organizaciones y r...",
        "id": 378128,
        "language": "es",
        "link": "https://www.anysolution.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u2013 Anysolution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:18:50.599089+00:00",
        "description": "APCO Technologies - - We take up technical challenges",
        "id": 417700,
        "language": "en-US",
        "link": "https://apco-technologies.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APCO Technologies - - We take up technical challenges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/57d98b85-4b95-435d-9039-f86c23538963-facebook.png?update=1724940042",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:18:47.552446+00:00",
        "description": "A unique career - Apco Technologies",
        "id": 417699,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://career.apco-technologies.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/57d98b85-4b95-435d-9039-f86c23538963-facebook.png?update=1724940042",
        "title": "A unique career - Apco Technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:16:22.469313+00:00",
        "description": "APK Group is d\u00e9 infrastructuurbouwer in Belgi\u00eb, Nederland en Duitsland die alle noodzakelijke diensten voorziet voor de realisatie van slimme en duurzame steden",
        "id": 527259,
        "language": "nl-BE",
        "link": "https://apkgroup.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apkgroup.eu/wp-content/uploads/2023/08/APK-Group.jpg",
        "title": "APK Group | Together we create smart and sustainable cities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:29:57.927807+00:00",
        "description": "App Camp",
        "id": 194306,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.app-camp.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "App Camp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-26T01:06:41+00:00",
        "description": "OWASP AppSec Research (AppSecEU) 2015 | OWASP Web Application Security Conference",
        "id": 421532,
        "language": "en-US",
        "link": "https://2015.appsec.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OWASP AppSec Research (AppSecEU) 2015 | OWASP Web Application Security Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:09:23.281691+00:00",
        "description": "Agentur zur Qualit\u00e4tssicherung an Hochschulen mit Sitz in K\u00f6ln",
        "id": 478653,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.aqas.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aqas.eu/wp-content/images/favicons/android-chrome-512x512.png",
        "title": "AQAS e.V. \u2013 Agentur zur Qualit\u00e4tssicherung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T15:36:33+00:00",
        "description": "Download AQQ Instant Messanger and talk with friends with networks like Jabber, GG, GTalk, Facebook i inncyh",
        "id": 43472,
        "language": "",
        "link": "https://aqq.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "social communicator",
            "gadu gadu",
            "jabber"
        ],
        "thumbnail": "https://www.aqq.eu/favicon.ico",
        "title": "Welcome on AQQ Instant Messenger site!",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://forum.aqq.eu/public/style_images/aqq3/meta_image_aqq.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T19:35:41.291584+00:00",
        "description": "Oficjalne forum komunikatora AQQ",
        "id": 359810,
        "language": "en",
        "link": "http://forum.aqq.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://forum.aqq.eu/public/style_images/aqq3/meta_image_aqq.png",
        "title": "Oficjalne forum komunikatora AQQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:11:10.081305+00:00",
        "description": "Archiefweb - Nederlandse organisatie voor Wetenschappelijk Onderzoek",
        "id": 135133,
        "language": "nl",
        "link": "https://nwo.archiefweb.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archiefweb - Nederlandse organisatie voor Wetenschappelijk Onderzoek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:28:53.055832+00:00",
        "description": "Architecture Workroom Brussels",
        "id": 280997,
        "language": "",
        "link": "http://www.architectureworkroom.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Architecture Workroom Brussels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arc-rec-project.eu/wp-content/uploads/2020/04/Screenshot-at-Apr-01-11-11-40.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Through this project AZOP and DPC will have an additional opportunity to help these subjects in full GDPR implementation and in understanding the importance of the personal data protection.",
        "id": 351930,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://arc-rec-project.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arc-rec-project.eu/wp-content/uploads/2020/04/Screenshot-at-Apr-01-11-11-40.png",
        "title": "Project ARC \u2013 AWARENESS RAISING CAMPAIGN FOR SMEs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.areyouyou.eu/images/areyouyou.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Can you fool face recognition technology by making funny faces? Try it yourself in this game of facial gymnastics.",
        "id": 276191,
        "language": "en",
        "link": "https://www.areyouyou.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.areyouyou.eu/images/areyouyou.jpg",
        "title": "Are You You?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ar.hn/wp-content/uploads/2023/11/cropped-CVG0fEJ.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T18:36:23+00:00",
        "description": "Strona G\u0142\u00f3wna",
        "id": 233296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://arhn.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ar.hn/wp-content/uploads/2023/11/cropped-CVG0fEJ.jpg",
        "title": "Strona G\u0142\u00f3wna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T02:58:39.793030+00:00",
        "description": "Ariser | Automate Arch Linux installation with ALIS scripts",
        "id": 105296,
        "language": "en",
        "link": "https://ariser.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ariser | Automate Arch Linux installation with ALIS scripts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:15:24.797487+00:00",
        "description": "Arland Project breaks through boundaries to make individual pieces of art. It has been created to proclaim itself as the new element in the void.",
        "id": 447216,
        "language": "en",
        "link": "https://arland-project.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0509/1504/9624/files/ap_sharing_img_519e7f92-98ad-436b-a425-f6b05eb6b062.jpg?v=1617639749",
        "title": "Arland Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T10:27:31.318732+00:00",
        "description": "International titles about photography and film, painting and graphic arts, contemporary art and old masters, architecture and design",
        "id": 399072,
        "language": "",
        "link": "https://en.artbooksonline.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "artbooksonline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:37:38.522505+00:00",
        "description": "ARTEMIS Industry Association is the association for actors in Embedded & Cyber-Physical Systems within Europe. As private partner, the association represents its members - industry, SMEs, universities and research institutes - in ECSEL Joint Undertaking.\nARTEMIS Industry Association continuously promotes the R&I interests of its members to the European Commission and the Public Authorities of the member states. The association continues the work of the European Technology Platform ARTEMIS and is therefore responsible for the ARTEMIS Strategic Research Agenda (SRA) on Embedded & Cyber-Physical Systems, which reflects the Research & Innovation (R&I) needs of the industry. The association strongly believes that the continued success of the Embedded & Cyber-Physical Systems sector in Europe depends on one coordinated, pan-European strategy.",
        "id": 252463,
        "language": "en",
        "link": "http://www.artemis.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.artemis.eu/favicon.ico",
        "title": "Artemis-IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T11:02:25.500508+00:00",
        "description": "{$standarddescription}",
        "id": 84474,
        "language": "en",
        "link": "https://artemis-emc2.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artemis EMC\u00b2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://artemislena.eu/static/icon.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T14:31:30+00:00",
        "description": "Be crime do gay",
        "id": 160157,
        "language": "en",
        "link": "https://artemislena.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://artemislena.eu/static/icon.webp",
        "title": "Artemis' Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gtrr.artemislena.eu/static/icon.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T21:56:07.600316+00:00",
        "description": "The Global Transgender Resources Registry",
        "id": 160159,
        "language": "en",
        "link": "https://gtrr.artemislena.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gtrr.artemislena.eu/static/icon.webp",
        "title": "Main page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:57:28.276638+00:00",
        "description": "An alternative front-end to YouTube",
        "id": 37091,
        "language": "en-US",
        "link": "https://yt.artemislena.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yt.artemislena.eu/favicon-32x32.png?v=eda7444",
        "title": "Invidious - search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.artifices.eu/thumbs/og_image-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:05.995602+00:00",
        "description": "# artifices is a film and photography post-production house based in Paris and specializing in fashion and beauty advertising.",
        "id": 282446,
        "language": "en",
        "link": "https://www.artifices.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.artifices.eu/thumbs/og_image-1200x630.jpg",
        "title": "artifices",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:37.980787+00:00",
        "description": "EU Artificial Intelligence Act | Up-to-date developments and analyses of the EU AI Act",
        "id": 25509,
        "language": "en-US",
        "link": "https://artificialintelligenceact.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Artificial Intelligence Act |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://artistinbloom.eu/wp-content/uploads/2019/07/1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:55:02.522784+00:00",
        "description": "Artist in Bloom",
        "id": 309885,
        "language": "",
        "link": "http://artistinbloom.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://artistinbloom.eu/wp-content/uploads/2019/07/1.jpg",
        "title": "Artist in Bloom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T02:56:07.861951+00:00",
        "description": "Artmotion is your secure hosting provider based in Switzerland.  We help you to encrypt your cloud data storage \u2013 100% swiss quality.",
        "id": 104789,
        "language": "en",
        "link": "https://artmotion.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artmotion - Secure Hosting : swiss encrypted cloud storage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:49:55.257440+00:00",
        "description": "Dystrybucja podzespo\u0142\u00f3w elektronicznych. OPTOELEKTRONIKA wy\u015bwietlacze LCD OLED  LED  MONO TFT VFD UART diody  Power LED mikrokontrolery przeka\u017aniki pami\u0119ci akumulatory litowo-polimerowe li-po li-pol li-poly",
        "id": 346650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.artronic.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARTRONIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-30T13:46:18.944535+00:00",
        "description": "A large collection of ASCII art drawings and other related ASCII art pictures.",
        "id": 23440,
        "language": "en",
        "link": "https://asciiart.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "ascii art"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASCII Art Archive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Studierende aus dem Studiengang Soziale Arbeit besuchten im M\u00e4rz 2024 die Universit\u00e4t von Sancti Sp\u00edritus \u201eJos\u00e9 Mart\u00ed P\u00e9rez\u201c (UNISS) auf Kuba.",
        "id": 410336,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://alice.ash-berlin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:09:52.675878+00:00",
        "description": "start [ComZ Help]",
        "id": 410335,
        "language": "de",
        "link": "https://help.ash-berlin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start [ComZ Help]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:10:04.787263+00:00",
        "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | moodle.ash",
        "id": 410341,
        "language": "de",
        "link": "http://moodle.ash-berlin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | moodle.ash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:10:02+00:00",
        "description": "E-Mail-Zugang der ASH Berlin :: Willkommen bei E-Mail-Zugang der ASH Berlin",
        "id": 410340,
        "language": "de",
        "link": "https://webmail.ash-berlin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Mail-Zugang der ASH Berlin :: Willkommen bei E-Mail-Zugang der ASH Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Die ASH Berlin ist die gr\u00f6\u00dfte deutsche staatliche Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit, Gesundheit und Erziehung (SAGE) mit 20 Master- und Bachelor-Studieng\u00e4ngen. Studieninfotage am 28. und 29. Mai 2024",
        "id": 126925,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.ash-berlin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASH Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T11:28:19.249809+00:00",
        "description": "asiascholars.eu | The website for Asia Scholars and Asia Studies in Europe",
        "id": 354629,
        "language": "en",
        "link": "https://www.asiascholars.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "asiascholars.eu | The website for Asia Scholars and Asia Studies in Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:13.433996+00:00",
        "description": "Comparez gratuitement +100 assurances vie. C'est simple, rapide, gratuit et sans engagement. B\u00e9n\u00e9ficiez des meilleures offres du moment !",
        "id": 43764,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-vie.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur Assurance Vie en ligne : Trouvez la meilleure offre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T11:12:32+00:00",
        "description": "Astro Baltics on ettev\u00f5te, mis on aidanud kaasa tuhandete ettev\u00f5tete kasvatamisele l\u00e4bi terviklike ja paindlike IT-lahenduste.",
        "id": 466061,
        "language": "et",
        "link": "https://astrobaltics.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astrobaltics.eu/wp-content/uploads/2021/03/intro_bg-1-scaled.jpg",
        "title": "Avaleht - NOOM - Cloudics - Astro Baltics on teejuht tulevikku!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:01:45.410260+00:00",
        "description": "L\u00e6gemidler online",
        "id": 426951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://astrobiology-campus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astro Campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "NIMAX GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T22:15:20.781965+00:00",
        "description": "Astroshop.eu is a leading specialty retailer for telescopes, acces- sories, and just everything for hobby astronomy.",
        "id": 522184,
        "language": "en",
        "link": "http://www.astroshop.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telescope experts Astroshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.asylumlawdatabase.eu/sites/www.asylumlawdatabase.eu/themes/asyweb/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T20:41:59+00:00",
        "description": "EDAL | European Database of Asylum Law",
        "id": 135094,
        "language": "",
        "link": "http://www.asylumlawdatabase.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.asylumlawdatabase.eu/sites/www.asylumlawdatabase.eu/themes/asyweb/logo.png",
        "title": "EDAL | European Database of Asylum Law",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.atamusic.eu/wp-content/uploads/2019/10/cropped-Atamusic_logo_2019_pozadi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-02-10T09:19:44+00:00",
        "description": "Bluegrassov\u00e9 d\u00edlny, tabulatury, v\u00fdukov\u00e1 videa, podcast, pom\u016fcky pro cvi\u010den\u00ed",
        "id": 92233,
        "language": "cs",
        "link": "https://atamusic.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.atamusic.eu/wp-content/uploads/2019/10/cropped-Atamusic_logo_2019_pozadi.png",
        "title": "ATAmusic online hudebn\u00ed d\u00edlna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://athenauni.eu/wp-content/uploads/2022/11/Athena_logo_symbol_RGB_blue.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Athena European University. News. Opportunities for education, mobility, research, businees career. Possibilities for stakeholders.",
        "id": 117308,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://athenauni.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://athenauni.eu/wp-content/uploads/2022/11/Athena_logo_symbol_RGB_blue.png",
        "title": "ATHENA European University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T20:43:15.269453+00:00",
        "description": "Gaia's shrine \u2013 Old 8-bit microcomputer emulators",
        "id": 341878,
        "language": "en-US",
        "link": "http://gaia.atilia.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaia's shrine \u2013 Old 8-bit microcomputer emulators",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:12:31.519283+00:00",
        "description": "atlas of religious or belief minority rights",
        "id": 510147,
        "language": "",
        "link": "https://atlasminorityrights.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atlasminorityrights.eu/img/logo-atlas.png",
        "title": "atlas of religious or belief minority rights",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T22:23:46.650362+00:00",
        "description": "An open source headless CMS / real-time database. Powerful table editor, full-text search, and SDKs for JS / React / Svelte.",
        "id": 525191,
        "language": "en-US",
        "link": "https://atomicserver.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "atomic-server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:03.010211+00:00",
        "description": "Home - AT Roca [CA]",
        "id": 218889,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.atroca.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - AT Roca [CA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:28:17.182468+00:00",
        "description": "Aurora is a partnership of like-minded and closely collaborating research\u2011intensive European universities, who use their academic excellence to drive societal change.",
        "id": 426728,
        "language": "en-US",
        "link": "https://aurora-universities.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aurora-universities.eu/new/wp-content/uploads/2021/08/tmp_graphic_triangle_color.png",
        "title": "Aurora | European University Alliance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:22:15.337542+00:00",
        "description": "Shop Autel Drones at Autel Robotics Europe Official Store! Check our best camera drone /quadcopters like EVO Nano, EVO Lite, and EVO II series. Enterprise drones like Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Enterprise, etc",
        "id": 111031,
        "language": "en",
        "link": "https://autelpilot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "drones"
        ],
        "thumbnail": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "title": "Autel Robotics Europe: Autel Drone Store - Autelpilot.eu \ud83e\udd47",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:33:18.198224+00:00",
        "description": "Compre drones Autel en Autel Robotics \u00a1Tienda oficial de Europa! Consulte nuestros mejores drones/cuadric\u00f3pteros con c\u00e1mara, como las series EVO Nano, EVO Lite y EVO II. Drones empresariales como Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Enterprise, etc.",
        "id": 370420,
        "language": "es",
        "link": "https://es.autelpilot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "title": "Autel Robotics Europa: Autel Drone Store - Autelpilot.eu \ud83e\udd47",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:33:19.801368+00:00",
        "description": "Achetez les drones Autel sur Autel Robotics Boutique officielle europ\u00e9enne\u00a0! D\u00e9couvrez nos meilleurs drones / quadricopt\u00e8res avec cam\u00e9ra comme les s\u00e9ries EVO Nano, EVO Lite et EVO II. Des drones d'entreprise comme Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Entreprise, etc.",
        "id": 370421,
        "language": "fr",
        "link": "https://fr.autelpilot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "title": "Autel Robotics Europe : Autel Drone Store - Autelpilot.eu \ud83e\udd47",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:33:23.044823+00:00",
        "description": "Acquista droni Autel su Autel Robotics Negozio ufficiale in Europa! Dai un'occhiata ai nostri migliori droni/quadcopter con fotocamera come le serie EVO Nano, EVO Lite ed EVO II. Droni Enterprise come Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Enterprise, ecc",
        "id": 370422,
        "language": "it",
        "link": "https://it.autelpilot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "title": "Autel Robotics Europa: Autel Drone Store - Autelpilot.eu \ud83e\udd47",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pl.autelpilot.eu/cdn/shop/files/EVO-Lite-Series_66_1200x652.png?v=1657611190",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:33:10.405867+00:00",
        "description": "Kupuj drony Autel w oficjalnym sklepie Autel Robotics Poland! Sprawd\u017a nasze najlepsze drony / quadkoptery z kamer\u0105, takie jak seria EVO Nano, EVO Lite i EVO II. Drony Enterprise, takie jak Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Enterprise itp.",
        "id": 370417,
        "language": "pl",
        "link": "https://pl.autelpilot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pl.autelpilot.eu/cdn/shop/files/EVO-Lite-Series_66_1200x652.png?v=1657611190",
        "title": "Drony Autel Robotics | Autel drony Oficjalny sklep - AutelpilotPL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:33:12.387070+00:00",
        "description": "Compre Drones Autel em Autel Robotics Loja Oficial da Europa! Confira nossos melhores drones de c\u00e2mera/quadcopters como as s\u00e9ries EVO Nano, EVO Lite e EVO II. Drones corporativos como Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Enterprise, etc.",
        "id": 370418,
        "language": "pt",
        "link": "https://pt.autelpilot.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477",
        "title": "Autel Robotics Europa: Autel Drone Store - Autelpilot.eu \ud83e\udd47",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:47:11.739822+00:00",
        "description": "Autodesk Construction Cloud",
        "id": 381223,
        "language": "en",
        "link": "https://acc.autodesk.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autodesk Construction Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T09:01:38+00:00",
        "description": "Autodesk is a global leader in design and make technology, with expertise across architecture, engineering, construction, design, manufacturing, and entertainment.",
        "id": 114828,
        "language": "en-NL",
        "link": "https://autodesk.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autodesk empowers innovators everywhere to make the new possible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:47:30.305205+00:00",
        "description": "Autodesk Construction Cloud\u2122 combines best-in-class software, builder's network and predictive insights to ensure your project is successful at all phases of construction.",
        "id": 381225,
        "language": "en",
        "link": "https://construction.autodesk.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autodesk Construction Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:09:35.503254+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 518270,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.autogamedesign.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "autogamedesign.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-02T20:54:07+00:00",
        "description": "Projet d'h\u00e9bergement participatif et d\u00e9centralis\u00e9, fournissant un ensemble de services pour particuliers et associations et bas\u00e9 sur des technologies et logiciels libres.",
        "id": 265144,
        "language": "fr",
        "link": "https://automario.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - AutoMario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:05:50.119897+00:00",
        "description": "In Webinaren, Whitepapers und digitalen Themen-Talks tauchen Sie mit ausgew\u00e4hlten Partnern tiefer in die Trendthemen der Autobranche ein.",
        "id": 531482,
        "language": "de",
        "link": "https://salon.automotiveit.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Insights der IT- und Autobranche | automotiveIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:05:24.569379+00:00",
        "description": "Der automotiveIT Kongress, das Branchentreffen findet am 01. Oktober 2024 im Vienna House Andel\u00b4s, Berlin statt \u2013 Join IT. be part of IT.",
        "id": 531472,
        "language": "de",
        "link": "https://www.automotiveit-kongress.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.automotiveit-kongress.eu/fileadmin/user_upload/automotiveit-kongress/2024/allgemein/1200x628px_LinkedIn_Feed_aITK24.png",
        "title": "automotiveIT Kongress 2024 \u2013 Das Branchentreffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Explore the realm of top-tier online casino websites with our detailed insights and guides to enhance your gaming experience and profitability.",
        "id": 333185,
        "language": "en-US",
        "link": "https://autopujcovna-autopujcovna.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specializing in online casino websites - Autopujcovna & Autopujcovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:13:13.593749+00:00",
        "description": "Dr. Matej Avbelj",
        "id": 135173,
        "language": "en",
        "link": "http://www.avbelj.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr. Matej Avbelj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.avecnous.eu/wp-content/uploads/sites/22/2023/01/NOUS_fit_home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "NOUS \u2013 Ouvert Utile et Simple sommes une agence num\u00e9rique, bas\u00e9e \u00e0 Nantes et \u00e0 Toulouse, avec avant tout une app\u00e9tence \u00e9cologique qui nous incite \u00e0 \u00eatre acteurs de la transition \u00e9cologique du num\u00e9rique. NOUS concevons des dispositifs de campagnes num\u00e9riques aupr\u00e8s d\u2019institutions politiques et d\u2019ONG. Apr\u00e8s avoir d\u00e9velopp\u00e9 plusieurs projets dans des statuts diff\u00e9rents [\u2026]",
        "id": 379225,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://embarquer.avecnous.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.avecnous.eu/wp-content/uploads/sites/22/2023/01/NOUS_fit_home.png",
        "title": "NOUS \u2013 Ouvert, Utile et Simple - NOUS Ouvert Utile et Simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T19:21:34.466883+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 379224,
        "language": "",
        "link": "https://mesurer.avecnous.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/aventar.eu/wp-content/uploads/2018/03/cropped-aventar_icon_browser.jpg?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:05+00:00",
        "description": "Expor ao vento. Arejar. Segurar pelas ventas. Farejar, pressentir, suspeitar. Chegar.",
        "id": 276265,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://aventar.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/aventar.eu/wp-content/uploads/2018/03/cropped-aventar_icon_browser.jpg?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "Aventar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-26T01:24:46+00:00",
        "description": "AvH10 - Home",
        "id": 360953,
        "language": "en",
        "link": "https://avh10.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AvH10 - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T11:55:56+00:00",
        "description": "ECCAIRS2",
        "id": 340772,
        "language": "en",
        "link": "https://e2.aviationreporting.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECCAIRS2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Awesome Projects SRL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:10.832462+00:00",
        "description": "Awesome Projects - Professional web solutions dedicated to infromation technology and online security.",
        "id": 475003,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.awesomeprojects.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awesome Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "imgix - Image Processing On-Demand, Served By CDN",
        "id": 177002,
        "language": "",
        "link": "https://images.axa-contento-118412.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "imgix - Image Processing On-Demand, Served By CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:59:05.111512+00:00",
        "description": "Audio and Sound Are Everywhere - AXES",
        "id": 175228,
        "language": "",
        "link": "http://www.axes-project.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audio and Sound Are Everywhere - AXES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://axiomametering.com/themes/qalco/assets/images/axioma__logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T11:39:43.297401+00:00",
        "description": "Axioma Metering \u2013 product group of metering devices. Connect our product to your system and get the most efficient metering.",
        "id": 219504,
        "language": "en",
        "link": "http://www.axioma.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://axiomametering.com/themes/qalco/assets/images/axioma__logo.png",
        "title": "Titulinis | Axioma Metering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Voor online betalen, betaallinks en websitebeveiliging bent u bij B2U aan het goede adres. Wij helpen u graag verder op weg.",
        "id": 419627,
        "language": "nl-NL",
        "link": "https://www.b2u.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Payments en security - B2U.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:07:01.255206+00:00",
        "description": "Personal webpage of Marek Eli\u00e1\u0161",
        "id": 212254,
        "language": "en",
        "link": "https://elias.ba30.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Eli\u00e1\u0161",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Nils Van Zuijlen |",
        "id": 251985,
        "language": "en",
        "link": "https://bachelay.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nils Van Zuijlen |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:51:19.204628+00:00",
        "description": "Utrecht University",
        "id": 426849,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://backlashproject.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://backlashproject.eu/wp-content/uploads/sites/689/2021/06/cropped-banner1-c.png",
        "title": "Climate Backlash: Contentious reactions to policy action (BACKLASH) | Utrecht University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:41.990986+00:00",
        "description": "We are committed to more, better and affordable #nighttrains \u2013 by far the most climate-friendly way to travel longer distances in Europe in a relaxed way. We are an independent European network, active on a voluntary basis, with groups in nine countries. Become a member and join us \u2013 or support us with a small\u2026\u00a0Read More \u00bbBring the night trains back on track!",
        "id": 590,
        "language": "en-US",
        "link": "https://back-on-track.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://back-on-track.eu/wp-content/uploads/2024/04/night-train-map-preview-2024-16-9-nologo.png",
        "title": "Back-on-Track",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:00:54.202109+00:00",
        "description": "Den pozemn\u00edho vojska BAHNA",
        "id": 232094,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bahna.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Den pozemn\u00edho vojska - BAHNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Wouter Buijs",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:26:46.641122+00:00",
        "description": "Meerijden met een treinmachinist op de spoorwegen van Nederland, Belgie en Luxemburg.",
        "id": 507544,
        "language": "",
        "link": "http://bahntv.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Videos van een treinmachinist uit de BeNeLux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:13:29.390313+00:00",
        "description": "Espace de cr\u00e9ation arts de la sc\u00e8ne/ Lieu \u00e0 vivre et \u00e0 partager/ Situ\u00e9 dans les anciens bains douches de Saint-Nazaire.",
        "id": 447201,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.bainpublic.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bainpublic.eu/wp-content/uploads/2022/07/\u00a9Puk_BainPublic2-scaled.jpg",
        "title": "Bienvenue \u2013 Bain Public",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://f10.pmo.ee/LQmtIv7ObUNtjIl1jMAt0jJdvmA=/1200x630/https://f.pmo.ee//logos/6258/a270b43d4d967df1dd63fecba93ca58b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T11:13:00+00:00",
        "description": "News, views and in-depth interviews from NATO\u2019s North-Eastern flank. The Baltic Sentinel reports and analyses defence and security developments within and beyond the Baltic Sea area.",
        "id": 392649,
        "language": "en",
        "link": "https://balticsentinel.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f10.pmo.ee/LQmtIv7ObUNtjIl1jMAt0jJdvmA=/1200x630/https://f.pmo.ee//logos/6258/a270b43d4d967df1dd63fecba93ca58b.png",
        "title": "The Baltic Sentinel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Rants and discoveries by Andrei B\u0103ltu\u021b\u0103",
        "id": 335378,
        "language": "en",
        "link": "https://baltuta.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Development Rants - B\u0103ltu\u021b\u0103.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Balzo \u00e8 un'azienda specializzata nella progettazione e realizzazione di soluzioni innovative nei settori Digitali. Aiutiamo aziende a costruire app per smartphone e headset VR.",
        "id": 385027,
        "language": "it",
        "link": "http://www.balzo.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balzo - Digital product love",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:31:24+00:00",
        "description": "We are Bandai Namco Europe. Discover our universes: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls and many more.",
        "id": 270097,
        "language": "en",
        "link": "https://ar.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "We are Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir sind Bandai Namco Europe. Entdecke unsere Universen: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls...",
        "id": 29233,
        "language": "de",
        "link": "https://bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "video game developer"
        ],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "Wir sind Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/closed_beta/Become-a-Bandai-Namco-playtester/Beta_BG_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:38:36.737848+00:00",
        "description": "Bist du ein echter Fan von Bandai Namco?",
        "id": 270096,
        "language": "de",
        "link": "https://beta.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/closed_beta/Become-a-Bandai-Namco-playtester/Beta_BG_2.png",
        "title": "Werde Spieltester f\u00fcr Bandai Namco!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Club Items",
        "id": 270085,
        "language": "en",
        "link": "https://club.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Club Items",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:32:39+00:00",
        "description": "Wir sind Bandai Namco Europe. Entdecke unsere Universen: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls...",
        "id": 270099,
        "language": "de",
        "link": "https://de.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "Wir sind Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.bandainamcoent.eu",
        "author": "https://en.bandainamcoent.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T10:38:02+00:00",
        "description": "We are Bandai Namco Europe. Discover our universes: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls and many more.",
        "id": 23441,
        "language": "en",
        "link": "https://en.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 58,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 40,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "dragon ball",
            "pac-man",
            "video game developer",
            "tekken",
            "dark souls"
        ],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "We are Bandai Namco Europe",
        "vote": 40
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:31:31+00:00",
        "description": "Somos Bandai Namco Europe. Explora nuestros universos: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls...",
        "id": 270092,
        "language": "es",
        "link": "https://es.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "Somos Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:32:47+00:00",
        "description": "Nous sommes Bandai Namco Europe. D\u00e9couvrez nos univers : Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls et beaucoup d'autres.",
        "id": 270089,
        "language": "fr",
        "link": "https://fr.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "Nous sommes Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:38:27+00:00",
        "description": "Siamo Bandai Namco Europe. Esplora i nostri universi: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls...",
        "id": 270090,
        "language": "it",
        "link": "https://it.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "Siamo Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:38:35.557423+00:00",
        "description": "Bandai Namco",
        "id": 270095,
        "language": "",
        "link": "https://login.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bandai Namco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:38:45.023842+00:00",
        "description": "Register your game",
        "id": 270100,
        "language": "",
        "link": "https://redeem.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Register your game",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:31:24+00:00",
        "description": "We are Bandai Namco Europe. Discover our universes: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls and many more.",
        "id": 270091,
        "language": "en",
        "link": "https://ru.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "We are Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:38:19.817858+00:00",
        "description": "Customer support",
        "id": 270087,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://service.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Customer support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Buy your favourite video games on PC, PS5, PS4, Xbox and Nintendo Switch. And get exclusive editions, figurines and merchandise. Secure payment.",
        "id": 270098,
        "language": "en",
        "link": "https://store.bandainamcoent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bandai Namco Official Store - Video Games, Figurines, Collector Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:13:20+00:00",
        "description": "This petition introduces the campaign for the permanent ban of Facial Recognition used for identification and profiling in all of Europe.",
        "id": 231855,
        "language": "",
        "link": "https://ban-facial-recognition.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAN FACIAL RECOGNITION EUROPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "BankInfoSecurity.eu offers the latest content on banking information security, from fraud to risk management, authentication to cloud computing, and keeps you up-to-date with the latest guidance from agencies such as ENISA and the European Central Bank.",
        "id": 347933,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bankinfosecurity.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank information security news, training, education - BankInfoSecurity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T04:27:11.973434+00:00",
        "description": "Banksecrets - Global finance comparison platform",
        "id": 297309,
        "language": "en",
        "link": "https://www.banksecrets.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banksecrets - Global finance comparison platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T12:03:23.997394+00:00",
        "description": "Barbecue\u00ebn, iets lekkers op de bbq of grill grillen. Vlees, vis, groente of fruit? Je kunt het allemaal op de barbecue bereiden. Zomers of in de winter.",
        "id": 446877,
        "language": "nl-NL",
        "link": "https://barbecuen.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbecuen.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-03T12:26:09+00:00",
        "description": "Barcamp Open ScienceConnect, Unlock, Together! The Barcamp Open Science is a barcamp dedicated to the Open Science movement. It is open to everybody interested in connecting with like-minded people embracing Open Science, unlocking new perspectives and networking on Open Science, and thriving Open Science together! Thank you for your participation in the Barcamp Open Science 2024! An",
        "id": 530810,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.barcamp-open-science.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.barcamp-open-science.eu/wp-content/uploads/2024/12/social.png",
        "title": "Barcamp Open Science | Barcamp Open Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:13:12.679494+00:00",
        "description": "Camper - Barcamp Tools",
        "id": 394872,
        "language": "en",
        "link": "https://barcamps.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Camper - Barcamp Tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T14:39:35+00:00",
        "description": "BSE Events Calendar | Barcelona School of Economics",
        "id": 291144,
        "language": "en",
        "link": "http://events.barcelonagse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSE Events Calendar | Barcelona School of Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bse.eu/sites/default/files/logo_bse_640x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:30:36.337518+00:00",
        "description": "A hub for graduate education and research in Economics and the social sciences",
        "id": 291141,
        "language": "",
        "link": "https://www.barcelonagse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bse.eu/sites/default/files/logo_bse_640x400.png",
        "title": "Barcelona School of Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bareinternational.eu/wp-content/uploads/sites/6/2021/01/ReviewWebsites1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-04T00:00:00+00:00",
        "description": "BARE's mission is to be the number one global customer experience research partner providing actionable insights to our clients. Learn more!",
        "id": 386935,
        "language": "en-UK",
        "link": "https://bareinternational.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bareinternational.eu/wp-content/uploads/sites/6/2021/01/ReviewWebsites1.jpg",
        "title": "BARE International: Customer Experience Research Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T22:24:47+00:00",
        "description": "A personal blog",
        "id": 96826,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.barkmin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi, ich bin Mike!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://basehost.eu",
        "author": "https://basehost.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:29:17.206977+00:00",
        "description": "New: LowEndTalk veteran William Weber is arrested in Croatia. This time it isn't for child porn or running Tor exit nodes, though. Here's the details.",
        "id": 23442,
        "language": "en-US",
        "link": "https://basehost.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://basehost.eu",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lowendbox.com/wp-content/uploads/2023/11/Untitled-design-27.png",
        "title": "William Weber Arrested in Croatia Over Gaza Related \u2018Terrorism\u2019",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:20:09.581859+00:00",
        "description": "BASIS - das mittelst\u00e4ndische, international t\u00e4tige Unternehmen: Software und Entwicklungs-Tools f\u00fcr ma\u00dfgeschneiderte Business-L\u00f6sungen seit \u00fcber 30 Jahren.",
        "id": 491392,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.basis-europe.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.basis-europe.eu/wp-content/uploads/Teaser-webforJ-800x480-1.jpg",
        "title": "BASIS Europe - The Big Little Software Company - Software und Tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:43.947295+00:00",
        "description": "Introduction of the Batch Box Rocket, a stove with an extremely clean combustion. Designer: Peter van den Berg",
        "id": 23443,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://batchrocket.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Batchrocket.eu - Introduction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:59.246351+00:00",
        "description": "Battery2030+ - Battery 2030+",
        "id": 23444,
        "language": "en-US",
        "link": "https://battery2030.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://battery2030.eu/wp-content/uploads/2021/08/c_760858-l_1-k_imagepuff.png",
        "title": "Battery2030+ - Battery 2030+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T09:47:38.130902+00:00",
        "description": "\u00dcber 100 Zeitschriften im Abo \u2714 Attraktive Geschenke \u2714 Zeitschriftenabo ohne Versandkosten \u2714 direkt vom Bauer Verlag!",
        "id": 320128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bauer-plus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Bauer-Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bauhaus4.eu/wp-content/uploads/2024/01/Bauhaus-4EU-Veranstaltung-26-scaled-e1705924462436-1024x604.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T13:11:05+00:00",
        "description": "The BAUHAUS4EU is a network of ten higher education institutions collaborating closely in various and innovative cooperation formats and channels shaping the future of teaching, learning, research and innovation.",
        "id": 141157,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.bauhaus4.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bauhaus4.eu/wp-content/uploads/2024/01/Bauhaus-4EU-Veranstaltung-26-scaled-e1705924462436-1024x604.jpg",
        "title": "An Alliance for a Better Future - Bauhaus4EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T17:10:31.749857+00:00",
        "description": "Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions - Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions",
        "id": 137066,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.bbcj.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions - Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Quest Impact Design Studio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T14:15:37+00:00",
        "description": "B Lab is a non-profit organization that serves a global movement of people using business as a force for good.",
        "id": 475829,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bcorporation.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bcorporation.eu/wp-content/uploads/2023/10/2023-B-Corp-Festival_Media-by-Gudrun-Drexler11.jpg",
        "title": "Home - B Lab Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bdva.eu/wp-content/uploads/2023/10/BDVA-Accelerating-data-driven-innovation-Europe-Hero-3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "The Big Data Value Association (BDVA) is an industry-driven organisation with a mission to develop an innovation ecosystem that enables the data-driven digital transformation of the economy and society in Europe.",
        "id": 380800,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bdva.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bdva.eu/wp-content/uploads/2023/10/BDVA-Accelerating-data-driven-innovation-Europe-Hero-3.jpg",
        "title": "Big Data Value Association - Accelerating data-driven innovation in Europe \u2197",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:22:17.132901+00:00",
        "description": "A Beamery web application",
        "id": 275808,
        "language": "en",
        "link": "https://flows.beamery.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loading...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T00:00:00.658410+00:00",
        "description": "Beamery Pages",
        "id": 284857,
        "language": "en",
        "link": "http://pages.beamery.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beamery Pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T03:53:51.899951+00:00",
        "description": "Discover Bearaby's sustainable, hand-knit weighted blankets designed for ultimate comfort and better sleep. Made with eco-friendly materials, Bearaby Europe ensures a restful night's sleep.",
        "id": 477057,
        "language": "en",
        "link": "https://bearaby.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bearaby Europe | Hand Knitted Weighted Blanket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bee4change.eu/wp-content/uploads/2023/11/1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Facebook Instagram Envelope WAS Eine chancengerechte Welt bee4change e. V. wurde im Fr\u00fchjahr 2015 von einer Gruppe junger Menschen in Hamburg gegr\u00fcndet. Unsere Mission ist es, gefl\u00fcchteten Menschen einen schnellen Zugang zu unserer Gesellschaft und damit zu einem selbstbestimmten Leben zu erm\u00f6glichen. WIE Gerechte Chancen f\u00fcr alle Um Menschen mit Migrations- und Fluchtbiografie umfassend zu [\u2026]",
        "id": 378652,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://bee4change.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bee4change.eu/wp-content/uploads/2023/11/1.png",
        "title": "Home - bee4change",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:49:43.667213+00:00",
        "description": "Nikotinov\u00e9 s\u00e1\u010dky GOAT jsou \u010deskou novinkou na trhu, p\u0159esto si ji\u017e z\u00edskaly davy p\u0159\u00edznivc\u016f. Aby taky ne.\n5 exkluzivn\u00edch p\u0159\u00edchut\u00ed roztan\u010d\u00ed va\u0161e chu\u0165ov\u00e9 poh\u00e1rky. Vyb\u00edrejte z p\u0159\u00edchut\u00ed Frosted, Cool Mint, Blueberry, Crystal Ice nebo Wild Cherry. To v\u0161e v obl\u00edben\u00e9 s\u00edle 16,4 mg nikotinu / g s\u00e1\u010dku.",
        "id": 433137,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.begoat.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GOAT - Pr\u00e9miov\u00e9 nikotinov\u00e9 s\u00e1\u010dky | GOAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:15:57.807299+00:00",
        "description": "BE Inject biedt u een oplossing aan voor al uw vochtwering, waterdichtingswerken, grondstabilisaties, horizontale grondinjecties en betonherstellingen. Voor ieder probleem bekijken wij samen met u de meest geschikt oplossingen.",
        "id": 527255,
        "language": "nl-NL",
        "link": "https://www.be-inject.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - BE Inject",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:38:25.446436+00:00",
        "description": "Belgian presidency of the Council of the European Union. As president of the Council, Belgium will lead the European agenda and promote cooperation among the member states.",
        "id": 427541,
        "language": "en",
        "link": "https://www.belgium24.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://belgian-presidency.consilium.europa.eu/BEL/assets/images/default_facebook_og.jpg",
        "title": "Belgian presidency of the Council of the European Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:08:30.707591+00:00",
        "description": "Videotutorials und Artikel zur deutschen Sprache, Grammatik und Stilistik",
        "id": 266928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.belleslettres.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Belles Lettres: Deutsch f\u00fcr Dichter und Denker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bel1.rebeltv.eu/wp-content/uploads/2023/04/belsat_1200x675.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T15:57:38+00:00",
        "description": "\u0410\u043f\u043e\u0448\u043d\u0456\u044f \u043d\u0430\u0432\u0456\u043d\u044b \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456. \u041d\u0430\u0432\u0456\u043d\u044b \u0423\u043a\u0440\u0430\u0456\u043d\u044b. \u0413\u043b\u044f\u0434\u0437\u0435\u0446\u044c \u0411\u0435\u043b\u0441\u0430\u0442 \u043e\u043d-\u043b\u0430\u0439\u043d, \u043f\u0440\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u044b \u0422\u0411, \u0430\u043d\u0430\u043b\u0456\u0442\u044b\u043a\u0430, \u0430\u0441\u0432\u044f\u0442\u043b\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043f\u0430\u0434\u0437\u0435\u044f\u045e \u0432\u0430\u043a\u043e\u043b \u0423\u043a\u0440\u0430\u0456\u043d\u044b, \u0426\u0456\u0445\u0430\u043d\u043e\u045e\u0441\u043a\u0430\u0439, \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u044d\u043d\u043a\u0430, \u041a\u0414\u0411, \u0410\u041c\u0410\u041f \u0456 \u0456\u043d\u0448\u044b\u0445.",
        "id": 29770,
        "language": "be",
        "link": "https://belsat.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 3,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "belarus news",
            "eastern europe"
        ],
        "thumbnail": "https://bel1.rebeltv.eu/wp-content/uploads/2023/04/belsat_1200x675.png",
        "title": "\u041d\u0430\u0432\u0456\u043d\u044b \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456. \u0411\u0435\u043b\u0441\u0430\u0442 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d - Belsat TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.tvp.pl/files/portale-v4/tvp-pl/images/belsat_sm.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T20:33:13.633351+00:00",
        "description": "BELSAT.eu",
        "id": 412309,
        "language": "pl",
        "link": "https://pl.belsat.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.tvp.pl/files/portale-v4/tvp-pl/images/belsat_sm.jpg",
        "title": "BELSAT.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "I am a professor for Secure Software Engineering at TU Dortmund, Germany.",
        "id": 374321,
        "language": "en",
        "link": "https://benhermann.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ben Hermann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-29T18:30:57.646486+00:00",
        "description": "Witamy na stronie internetowej BenQ Polska. Oferujemy produkty: projektory kina domowego i projektory biznesowe, monitory do domu i biura oraz monitory dla graczy i akcesoria.",
        "id": 23445,
        "language": "pl",
        "link": "https://benq.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "company"
        ],
        "thumbnail": "https://image.benq.com/is/image/benqco/homepage-hero-banner-aug2-01m-1?$ResponsivePreset$",
        "title": "| BenQ Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.benq.com/is/image/benqco/homepage-hero-banner-aug2-01m-1?$ResponsivePreset$",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:30:40.467649+00:00",
        "description": "BenQ oferuje produkty i informacje o naszych znanych na ca\u0142ym \u015bwiecie monitorach LCD, projektorach kina domowego i lampach LED, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 jako\u015b\u0107 i przyjemno\u015b\u0107 Monitory, projektory, g\u0142o\u015bniki i o\u015bwietlenie LCD.",
        "id": 77348,
        "language": "pl",
        "link": "https://shop.benq.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.benq.com/is/image/benqco/homepage-hero-banner-aug2-01m-1?$ResponsivePreset$",
        "title": "Monitory LCD, projektory i o\u015bwietlenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.benq.com/is/image/benqco/site-thumbnail-zowie-1200x630?$ResponsivePreset$",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:30:43.641466+00:00",
        "description": "ZOWIE strives to make the best esports equipment possible. Every monitor, mouse, and accessory is made to improve durability and comfort in competitive gaming.",
        "id": 77350,
        "language": "en",
        "link": "https://zowie.benq.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.benq.com/is/image/benqco/site-thumbnail-zowie-1200x630?$ResponsivePreset$",
        "title": "Gaming Monitors, Mice, and Accessories | ZOWIE Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bergfreunde.eu/out/pictures/img/socialmedia/fb_share2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:11:09.612748+00:00",
        "description": "Climbing, mountaineering, hiking and wintersports gear \u27bd Free delivery from 69 \u20ac - Buy online! Huge selection \u2713 Dispatch of goods within 24 h",
        "id": 288089,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bergfreunde.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bergfreunde.eu/out/pictures/img/socialmedia/fb_share2.jpg",
        "title": "Outdoor Gear & Clothing | Outdoor Online Shop | Bergfreunde.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:06:53.836609+00:00",
        "description": "Zaufaj profesjonalnym narz\u0119dziom i chemii firmy BERNER: budownictwo, mechanika, przemys\u0142 oraz inne specjalistyczne bran\u017ce.",
        "id": 477963,
        "language": "pl",
        "link": "https://shop.berner.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profesjonalny sprz\u0119t: specjali\u015bci od narz\u0119dzi i produkt\u00f3w chemicznych | Berner PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:09:02.529024+00:00",
        "description": "Bert Hubert",
        "id": 660,
        "language": "en",
        "link": "https://berthub.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bert Hubert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.berusky.eu/assets/uploads/sites/402/2023/03/ladybirds25.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00",
        "description": "U\u017e n\u00e1s sledujete na FACEBOOKU, INSTAGRAMU a SPOTIFY ??? Dozv\u00edte se tam plno v\u011bc\u00ed, potk\u00e1te vtipn\u00e1 videa z na\u0161ich vtipn\u00fdch \u017eivot\u016f \ud83d\ude42 a poslechnete na\u0161i muziku. @ladybirds.eu O N\u00c1S Da\u0301mska\u0301 akusticka\u0301 kapela z Jablonce nad Nisou. Tr\u030ci na\u0301stroje, tr\u030ci hlasy a muziky plny\u0301 ranec. Takto by se kapela dala struc\u030cne\u030c popsat. Di\u0301vky hraji\u0301 od srpna\u2026",
        "id": 273215,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.berusky.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.berusky.eu/assets/uploads/sites/402/2023/03/ladybirds25.jpg",
        "title": "Home - LADYBIRDS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bestinbrussels.eu/wp-content/uploads/2019/02/BIB_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T09:52:16+00:00",
        "description": "Finding the Best in Brussels just got better. Our mission is to connect clients with the best Brussels lobbyists.",
        "id": 243991,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.bestinbrussels.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bestinbrussels.eu/wp-content/uploads/2019/02/BIB_1200x630.png",
        "title": "Best In Brussels - Find The Best EU Consultants, Lawyers & Lobbyists",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:50:07.821045+00:00",
        "description": "Italy is the most beautiful place in the world. Discover the best group tours, private tours and guided tours, packages and cultural tours.",
        "id": 504460,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bestitalytour.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Best Italy Tour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:09:05.014951+00:00",
        "description": "Betterbird. Simply better. A soft fork of Mozilla Thunderbird",
        "id": 23446,
        "language": "",
        "link": "https://betterbird.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.betterbird.eu/media/img/betterbird-256.png",
        "title": "Betterbird. Simply better.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:28:34.236377+00:00",
        "description": "The Better Internet for Kids (BIK) website provides a central point of access for general public and wider stakeholders for information, guidance and resources on safer and better internet issues, with a focus on keeping children and young people safe online.",
        "id": 232262,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.betterinternetforkids.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - BIK Portal - BIK Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T18:18:49.640877+00:00",
        "description": "Home | BEUC",
        "id": 26061,
        "language": "en",
        "link": "https://beuc.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | BEUC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:39:04.026988+00:00",
        "description": "BEUC Hub",
        "id": 87245,
        "language": "en",
        "link": "https://hub.beuc.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BEUC Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:53:46.541014+00:00",
        "description": "Bielsk Podlaski - informacje, wydarzenia, og\u0142oszenia. Wiadomo\u015bci i newsy z powiatu bielskiego",
        "id": 95937,
        "language": "pl-pl",
        "link": "https://bielsk.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo\u015bci \u2013 Bielsk Podlaski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:17:12+00:00",
        "description": "Wybory 2024. Bielsk Podlaski i powiat bielski. Kandydaci oraz okr\u0119gi wyborcze.",
        "id": 284932,
        "language": "pl-pl",
        "link": "https://wybory2024.bielsk.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2024 - Bielsk Podlaski - Strona g\u0142\u00f3wna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bigbank.eu/assets/2020/04/08100757/bigbank_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T22:56:08.986145+00:00",
        "description": "Welcome to Bigbank Group. Bigbank is a digital bank providing financial services to private and corporate customers in Estonia, Latvia, Lithuania, Finland, Sweden, Bulgaria, Germany, Austria and Netherlands.",
        "id": 76698,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://bigbank.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bigbank.eu/assets/2020/04/08100757/bigbank_logo.png",
        "title": "Bigbank Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T13:29:05+00:00",
        "description": "Bigbank Certificate Authority",
        "id": 230092,
        "language": "en",
        "link": "https://ca.bigbank.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bigbank Certificate Authority",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://investor.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:50:40.048769+00:00",
        "description": "Bigbank Investor",
        "id": 230088,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://investor.bigbank.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://investor.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png",
        "title": "Bigbank Investor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jobs.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:50:42+00:00",
        "description": "Be part of a bank specialised in loans.",
        "id": 230090,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://jobs.bigbank.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png",
        "title": "Bigbank Careers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:09:20.374635+00:00",
        "description": "Big Data Conference Europe is a four-day conference with technical talks in the fields of Big Data, High Load, Data Science, Machine Learning and AI.",
        "id": 424891,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bigdataconference.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bigdataconference.eu/wp-content/uploads/2018/06/bigdata_header_v2-min.png",
        "title": "Big Data Conference Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://big-data-europe.eu/wp-content/uploads/2022/01/Database-of-big-data-europe.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:51:57.190386+00:00",
        "description": "Big Data Europe is your personal crypto database for the best Price Forecast articles and Crypto Tool Reviews.",
        "id": 309831,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.big-data-europe.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://big-data-europe.eu/wp-content/uploads/2022/01/Database-of-big-data-europe.jpg",
        "title": "Big Data Europe | Your Personal Crypto Database",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:27:30+00:00",
        "description": "Big Data Tech Warsaw 2024 is one of the largest Big Data conferences in Poland and Eastern Europe",
        "id": 501622,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://bigdatatechwarsaw.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bigdatatechwarsaw.eu/wp-content/uploads/2024/01/10TH-ANNIVERSARY-EDITION-Big-Data-2024-1200x627px.jpg",
        "title": "BDTWS - Data & AI Warsaw Tech Summit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:14:52.622150+00:00",
        "description": "Home    - BIG-MAP",
        "id": 361833,
        "language": "en",
        "link": "https://www.big-map.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home    - BIG-MAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:30:17+00:00",
        "description": "Stay ahead of the competition by offering precise carbon emission reports to your supply chain partners. Measure & improve your sustainability efforts and prepare for CSRD compliance with BigMile.",
        "id": 446657,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bigmile.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/668278501b1b7e1d3c46dddf/66d967c3ef94f6af74a5e34b_bigmile-opengraph.png",
        "title": "BigMile | Carbon Accounting Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:55:50+00:00",
        "description": "BioImage Informatics Index (BIII) | BIII",
        "id": 345519,
        "language": "en",
        "link": "https://biii.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BioImage Informatics Index (BIII) | BIII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:02:26.648425+00:00",
        "description": "Billetto hilft Dir dabei, mehr auszugehen. Unter tausenden von tollen Aktivit\u00e4ten gibt es garantiert auch das richtige Event f\u00fcr Dich und Deine Freunde. Organisierst Du selbst Events? Verkaufe Tickets innerhalb von 5 Minuten.",
        "id": 530573,
        "language": "de",
        "link": "https://billetto.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entdecke die besten Events | Billetto Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:52:17.961773+00:00",
        "description": "Binho Board EU",
        "id": 522728,
        "language": "en",
        "link": "https://binhoboard.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Binho Board EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:32:37.439141+00:00",
        "description": "BIODIMESTICA | Patrimoine fruitier & l\u00e9gumier des Hauts-de-France et de Wallonie",
        "id": 112035,
        "language": "",
        "link": "https://biodimestica.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIODIMESTICA | Patrimoine fruitier & l\u00e9gumier des Hauts-de-France et de Wallonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://biodiversitygenomics.eu/wp-content/uploads/2023/03/genomics-community-600x450.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Europe\u2019s drive to reverse biodiversity loss through genomics research Biodiversity Genomics Europe The comprehensive application of genomic science to biodiversity research will drive fundamental advances in conservation science and policy. A new pan-European consortium - Biodiversity Genomics Europe - is leading the way. Press Release Recent News and videos",
        "id": 325028,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://biodiversitygenomics.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biodiversitygenomics.eu/wp-content/uploads/2023/03/genomics-community-600x450.webp",
        "title": "BGE Home - Biodiversity Genomics Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T04:01:47.988882+00:00",
        "description": "Digital twinning to predict how biodiversity responds to global change",
        "id": 325027,
        "language": "en",
        "link": "https://biodt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIODT | Digital twinning to predict how biodiversity responds to global change",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:38:21.741736+00:00",
        "description": "BioMarin is a world leader in developing and commercializing innovative biopharmaceuticals for rare diseases driven by genetic causes.",
        "id": 522765,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.biomarin.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biomarin.eu/wp-content/uploads/2020/09/biomarin-og.png",
        "title": "BioMarin Pharmaceutical Inc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T16:00:32+00:00",
        "description": "Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST \u2013 Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST",
        "id": 227585,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bist.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST \u2013 Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bitcoinbg.eu/shop/wp-content/uploads/2020/05/btcb-tiny-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:14:53.301081+00:00",
        "description": "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u0444\u043e\u0440\u0443\u043c \u0437\u0430 \u0431\u0438\u0442\u043a\u043e\u0439\u043d \u0438 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438 \u043a\u0440\u0438\u043f\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0438",
        "id": 403956,
        "language": "bg",
        "link": "https://bitcoinbg.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bitcoinbg.eu/shop/wp-content/uploads/2020/05/btcb-tiny-og.png",
        "title": ".: BitcoinBG.eu :. \u0411\u0438\u0442\u043a\u043e\u0439\u043d \u0424\u043e\u0440\u0443\u043c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "BITE is all about independent design, artisan work, support of local trade and sustainable fashion. Based in berlin and produced in europe, the label creator belongs to a new generation of designers building brands with a more conscious approach to fashion at its core, empowering female work and ethical practices.",
        "id": 260831,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://bitestudio.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BITE \u2013 Online Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:57:28.133998+00:00",
        "description": "Kompleksowa platforma Bitrix24 do zarz\u0105dzania zespo\u0142em i prowadzenia sprzeda\u017cy zintegruje wszystkie Twoje procesy biznesowe oraz pomo\u017ce kierowa\u0107 nimi w precyzyjny i skuteczny spos\u00f3b.",
        "id": 98683,
        "language": "pl",
        "link": "https://bitrix24.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png",
        "title": "Bitrix24 - darmowa przestrze\u0144 robocza dla Twojego biznesu: CRM, zadania, spotkania online i nie tylko.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:09:06.960784+00:00",
        "description": "Bits'n'Bites \u2013 Learning things, bit by bit\u2026",
        "id": 713,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bitsnbites.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bits'n'Bites \u2013 Learning things, bit by bit\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mrisc32.bitsnbites.eu",
        "author": "https://mrisc32.bitsnbites.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "MRISC32: An open 32-bit RISC/Vector ISA",
        "id": 23447,
        "language": "en",
        "link": "https://mrisc32.bitsnbites.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MRISC32: An open 32-bit RISC/Vector ISA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-05-07T20:42:02+00:00",
        "description": "TinyThread++ - Portable thread library for C++",
        "id": 133004,
        "language": "en",
        "link": "https://tinythreadpp.bitsnbites.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TinyThread++ - Portable thread library for C++",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.blachotrapez.eu/themes/img/default-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Polski producent pokry\u0107 dachowych i elewacyjnych \u27a4 Blacha dachowa trapezowa, elewacyjna, blachodach\u00f3wka w atrakcyjnych wzorach \u27a4 Blachy gontopodobne, z posypka. Sprawdzona technologia wykonania gwarantuje trwa\u0142o\u015b\u0107 na lata. 450 oddzia\u0142\u00f3w dystrybucji. Sprawd\u017a tutaj!",
        "id": 258574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.blachotrapez.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.blachotrapez.eu/themes/img/default-og-image.jpg",
        "title": "Blachotrapez Sp. z o.o. | Pokrycia dachowe i elewacyjne - Producent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-02-08T08:45:20+00:00",
        "description": "Don\u2019t let the EU parliament lock up the Internet! There will be no way back! On May 6th, pressure from EU citizens has meant that the Directives that attempted to privatize the Internet were not passed in the vote in the European Parliament. This Autumn the Package will be negotiated again. IN THE EUROPEAN ELECTIONS",
        "id": 105116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blackouteurope.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Defend our right to an open and universal Internet in 2009 - blackouteurope.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:34:07.685620+00:00",
        "description": "Blaise Pascal Magazine | Site about all aspects of the prgraming language Pascal",
        "id": 83170,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://blaisepascalmagazine.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blaise Pascal Magazine | Site about all aspects of the prgraming language Pascal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T16:35:31+00:00",
        "description": "Ditch complex, intrusive analytics for Fathom - a better Google analytics alternative. Experience ease of use, forever data retention & full legal compliance.",
        "id": 443881,
        "language": "en",
        "link": "https://annies-song-rejoice.blazetype.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://usefathom.com/assets/src/share-usefathom.com.jpg",
        "title": "Fathom Analytics: A Better Google Analytics Alternative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blazetype-1f562.kxcdn.com/media/site/d334c76069-1676818543/blzt-home.jpg?width=1200&height=630&quality=80&crop=smart&fit=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "We are a Type Design foundry focused on making Variable Fonts with the easiest Font Licensing around. Our fonts are up to trend and will fit your daily design needs.",
        "id": 147166,
        "language": "en",
        "link": "https://blazetype.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blazetype-1f562.kxcdn.com/media/site/92e2273eca-1676818543/blzt-home.jpg?width=1200&height=630&quality=80&crop=smart&fit=1",
        "title": "Home | French Type Design foundry \ud83d\udd25 We design fonts for blazing hot projects!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Blockchain for Europe",
        "id": 46552,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.blockchain4europe.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Blockchain for Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Hanseatic Blockchain Institute",
        "id": 406505,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blockchaininstitute.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Hanseatic Blockchain Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blockchain-manifesto.eu/onewebstatic/dd4d41cb7b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T12:32:20+00:00",
        "description": "A Manifesto for Blockchain",
        "id": 124555,
        "language": "",
        "link": "https://blockchain-manifesto.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://impro.usercontent.one/appid/checkdomainWsb/domain/blockchain-manifesto.eu/media/blockchain-manifesto.eu/onewebmedia/manifesto%20cover.jpg?etag=null&sourceContentType=image%2Fjpeg&quality=85",
        "title": "A Manifesto for Blockchain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:45:15.683958+00:00",
        "description": "YouTube",
        "id": 404099,
        "language": "en",
        "link": "https://blockchance.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blockstand.eu/blockstand/uploads/2023/05/Logo-horizontal-Color-blocks.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Throwback on launching eventSupporting European strategic autonomy in Blockchain Standardisation: Opportunities offered by new EU-funded projectsBlockStand held its first webinar on July 24th, presenting two brand new European funded projects \u2013 BlockStand and SEEBLOCKS \u2013 supporting European interests in standardisation in the Blockchain/DLT domains. FOR MORE",
        "id": 124554,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://blockstand.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blockstand.eu/blockstand/uploads/2023/05/Logo-horizontal-Color-blocks.png",
        "title": "BlockStand.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:10:45.850530+00:00",
        "description": "EURACTIV | Login Manager",
        "id": 135120,
        "language": "",
        "link": "https://wishingoneurope.blogactiv.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EURACTIV | Login Manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:40:07.360451+00:00",
        "description": "Sie k\ufffdnnen Artikel auf dieser Website ver\ufffdffentlichen und lesen.",
        "id": 427091,
        "language": "",
        "link": "http://blogeuropa.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogeuropa: einen Artikel auf unserer Website platzieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:33:44.129846+00:00",
        "description": "Blue Card  Pro BV \u2013 Working in Holland as a Knowledge Expat",
        "id": 344376,
        "language": "en-US",
        "link": "http://bluecardpro.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blue Card  Pro BV \u2013 Working in Holland as a Knowledge Expat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:24:45.591950+00:00",
        "description": "Blue Mission Atlantic & Arctic \u2013 Implementing the EU Mission Restore our Ocean and Waters by 2030 in the Atlantic & Arctic",
        "id": 367726,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bluemissionaa.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blue Mission Atlantic & Arctic \u2013 Implementing the EU Mission Restore our Ocean and Waters by 2030 in the Atlantic & Arctic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T09:20:34+00:00",
        "description": "Bluespace Customer Portal",
        "id": 337735,
        "language": "es",
        "link": "https://my.bluespace.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bluespace Customer Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T11:23:21.706222+00:00",
        "description": "bne IntelliNews publishes business news from Eastern Europe, Eurasia, MENA and Africa - offers premium newswire and data products for financial professionals",
        "id": 6136,
        "language": "en",
        "link": "https://bne.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bne IntelliNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:32:39+00:00",
        "description": "Wir sind Bandai Namco Europe. Entdecke unsere Universen: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls...",
        "id": 270086,
        "language": "de",
        "link": "https://bnent.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg",
        "title": "Wir sind Bandai Namco Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T23:05:58.223475+00:00",
        "description": "Ben's Website | Home",
        "id": 384386,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.bnjmnearl.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ben's Website | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T15:36:45+00:00",
        "description": "Benjamin Earl",
        "id": 384420,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bnjmnearl.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamin Earl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T01:55:00.224195+00:00",
        "description": "Discover the latest women's, men's, and childrenswear collections in joyful colours at Boden. Timeless British fashion, designed with love and made to last.",
        "id": 431990,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.boden.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:12:50.753601+00:00",
        "description": "Welcome to Bodensee-Airport \u2022 Bienvenue au Bodensee-Airport \u2022 Gr\u00fcezi am Bodensee-Airport \u2022 <br /> Servus am Bodensee-Airport \u2022 Bodensee-Airpo...",
        "id": 99751,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://bodensee-airport.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der s\u00fcdlichste Verkehrsflughafen Deutschlands \u203a Bodensee-Airport Friedrichshafen (FDH-Airport)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:50:48.833163+00:00",
        "description": "shop.bodensee-airport.eu",
        "id": 292421,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.bodensee-airport.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "shop.bodensee-airport.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:58:21.720852+00:00",
        "description": "Bodhran - Irish frame drum handcrafted by Bavarian maker Christian Hedwitschak",
        "id": 212727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bodhranmaker.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Art Bodhr\u00e1n - Hedwitschak Drums - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.boitam.eu/site_uploads/files/000/000/001/@1x/boitameu_header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:05:06.894998+00:00",
        "description": "La petite instance qui dit \u201cMeu !\u201d au grand F\u00e9diverse.",
        "id": 252173,
        "language": "en",
        "link": "https://boitam.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.boitam.eu/site_uploads/files/000/000/001/@1x/boitameu_header.png",
        "title": "boitam.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bolt.eu/og-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:35:59.320059+00:00",
        "description": "Zam\u00f3w przejazd w kilka chwil, zamawiaj jedzenie i zakupy z dostaw\u0105, wynajmij hulajnog\u0119 i usprawnij przejazdy s\u0142u\u017cbowe. Jeste\u015bmy w 500+ miastach i 45+ krajach.",
        "id": 94840,
        "language": "pl-pl",
        "link": "https://bolt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bolt.eu/og-img.jpg",
        "title": "Poznaj us\u0142ugi Bolt | Superaplikacja dla mobilno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:00:08+00:00",
        "description": "The food you want, delivered fast! Order food from local restaurants online. Request grocery delivery. Download the Bolt Food app for iOS and Android.",
        "id": 230118,
        "language": "en",
        "link": "https://food.bolt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolt Food: Food Delivery and Takeaway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bookmakers.eu/wp-content/uploads/2020/01/logo_blok.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T18:25:48.209753+00:00",
        "description": "Bookmakers comparison for online betting in Europe! \ud83c\udfc6 The best bookmakers for gambling and sports betting. \u27a4 Only trusted European licenses!",
        "id": 327832,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bookmakers.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bookmakers.eu/wp-content/uploads/2020/01/logo_blok.png",
        "title": "Bookmakers.eu | Top Best Online Bookmakers sites in Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T10:36:06.109727+00:00",
        "description": "\u041d\u0430\u0439-\u0434\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "id": 366334,
        "language": "bg-BG",
        "link": "http://boostcrypto.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u041d\u0430\u0439-\u0434\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T08:11:24.389795+00:00",
        "description": "Target your message at the right audience",
        "id": 109297,
        "language": "",
        "link": "http://boostdigital.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Boost Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.booxi.com/img/social/booxi_OpenGraph_1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:22:48.676837+00:00",
        "description": "With booxi directory, book professionals appointments 24/7.",
        "id": 122222,
        "language": "en",
        "link": "https://site.booxi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.booxi.com/img/social/booxi_OpenGraph_1200x630.jpg",
        "title": "Search | Smart appointment booking - booxi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:49:57.861471+00:00",
        "description": "Botconf 2024 \u2013 The Botnet & Malware Ecosystems Fighting Conference \u2013 11th edition",
        "id": 264280,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.botconf.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Botconf 2024 \u2013 The Botnet & Malware Ecosystems Fighting Conference \u2013 11th edition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:30.979143+00:00",
        "description": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "id": 423429,
        "language": "cs",
        "link": "http://aftermarket.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BRANOMARKET s.r.o. - E-SHOP BRANOMARKET, s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Fastest Solution s.r.o. | fastest.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T02:01:01+00:00",
        "description": "Proven and reliable supplier of world car manufacturers, proud bearer of Czech engineering tradition | Bonnet, door, seating, pedal and brake systems, charging and fuel-fillers modules, towing devices, jacks, solutions for commercial vehicles.",
        "id": 474181,
        "language": "en",
        "link": "https://brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brano.eu/assets/og-image-brano-DYVEh75c.png",
        "title": "Proven and reliable supplier to the world's leading automotive manufacturers | BRANO GROUP, a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CISapp s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:36:17.901420+00:00",
        "description": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "id": 474182,
        "language": "cs",
        "link": "https://branomarket.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BRANOMARKET s.r.o. - E-SHOP BRANOMARKET, s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://branomoravia.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:54.903743+00:00",
        "description": "BRANO MORAvia nav\u00e1zala na v\u00fdrobce MORA TOP a vyr\u00e1b\u00ed n\u00e1st\u011bnn\u00e9 plynov\u00e9 kotle, n\u00e1st\u011bnn\u00e9 elektrick\u00e9 kotle a plynov\u00e9 pr\u016ftokov\u00e9 oh\u0159\u00edva\u010de vody.",
        "id": 423419,
        "language": "",
        "link": "http://branomoravia.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://branomoravia.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cj.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:10.798263+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423425,
        "language": "",
        "link": "http://cj.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cj.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cs.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:19.109270+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423428,
        "language": "",
        "link": "http://cs.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cs.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cv.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:07.913296+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423422,
        "language": "",
        "link": "http://cv.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cv.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ds.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:08.800779+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423423,
        "language": "",
        "link": "http://ds.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ds.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://fo.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:46.918493+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423417,
        "language": "",
        "link": "http://fo.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fo.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pl.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:11.972260+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423426,
        "language": "",
        "link": "http://pl.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pl.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://profsvar.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:31.876226+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423430,
        "language": "",
        "link": "http://profsvar.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://profsvar.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://tl.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:10.033498+00:00",
        "description": "Brano Group a.s.",
        "id": 423424,
        "language": "",
        "link": "http://tl.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://tl.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:50:40.000857+00:00",
        "description": "Brano a.s.",
        "id": 133353,
        "language": "",
        "link": "http://www.brano.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "title": "Brano a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Hanno Braun",
        "id": 38553,
        "language": "en",
        "link": "https://hanno.braun-odw.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Hanno Braun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://luft.breest.eu/media/website/45F10988-F3DA-40EF-AA69-314B3F5C828F_1_102_o.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-21T17:09:17+00:00",
        "description": "Hier beschreibe ich, wie ich mein dezentrales Bel\u00fcftungssystem mit W\u00e4rmer\u00fcckgewinnung in mein Smart Home eingebunden habe.",
        "id": 299073,
        "language": "de",
        "link": "https://luft.breest.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luft.breest.eu/media/website/45F10988-F3DA-40EF-AA69-314B3F5C828F_1_102_o.jpeg",
        "title": "Dezentrales Bel\u00fcftungssystem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T14:47:29+00:00",
        "description": "BrightAnalytics is a management reporting platform for consolidated reporting of both financial and operational data.",
        "id": 304219,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.brightanalytics.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BrightAnalytics: consolidated management reporting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://britenet.eu/content/uploads/2024/01/delivery-centers-copy-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:27:13.131925+00:00",
        "description": "We provide software solution development, IT experts and outsourcing services for established and new technologies to accelerate digital transformation.",
        "id": 100916,
        "language": "en-US",
        "link": "https://britenet.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://britenet.eu/content/uploads/2024/01/delivery-centers-copy-1.webp",
        "title": "Software development company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Who made this description field required?",
        "id": 256784,
        "language": "en",
        "link": "http://blog.brlink.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bernhard R. Links' blog -- Who made this description field required?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:35:09.157751+00:00",
        "description": "Brother have a wide range of home and office printers, business solutions, supplies and accessories. Select your country site here at Brother Europe.",
        "id": 430957,
        "language": "en",
        "link": "https://brother.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Brother Europe | Printers, Scanners & More",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.creativecenter.brother/-/media/creativecenter/common/og/og-image.ashx",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T20:27:03.460413+00:00",
        "description": "Brother Creative Center oferuje bezp\u0142atne szablony do druku, takie jak kartki okoliczno\u015bciowe, dekoracje na przyj\u0119cia, wizyt\u00f3wki, broszury, kalendarze i inne.",
        "id": 138350,
        "language": "pl-pl",
        "link": "https://creativecenter.brother.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creativecenter.brother/-/media/creativecenter/common/og/og-image.ashx",
        "title": "Darmowe szablony do wydrukowania i dostosowywania | Creative Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Expertly made sewing machines, overlockers and embroidery machines, Brother Sewing Machines bring your creative sewing, quilting and embroidery to life.",
        "id": 50592,
        "language": "en",
        "link": "https://sewingcraft.brother.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Brother Sewing Machines | 100 years of innovative excellence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:01:59.042650+00:00",
        "description": "Home / Partner Portal",
        "id": 138371,
        "language": "en",
        "link": "https://portal.brothersewingnews.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home / Partner Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:01:33.448224+00:00",
        "description": "The Brussels\u2019 Call is a collaboration of dozens of MEPs and more than 200 civil society organisations, working together to combat violence against women and girls through seeking to end the system of prostitution. Founded in 2012 by the European Women\u2019s Lobby, Foundation Scelles and Movement du Nid, we are committed to working at international, European, Member State and local level to achieve the abolition of prostitution while ensuring accountability of procurers and sex buyers and effective supports are provided to those directly affected.",
        "id": 233387,
        "language": "en-US",
        "link": "https://brusselscall.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BrusselsCall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brusselssignal.eu",
        "author": "https://brusselssignal.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-17T08:32:01.568295+00:00",
        "description": "Shaking up the status quo with news and commentary from the European Union'",
        "id": 23448,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://brusselssignal.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://brusselssignal.eu",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://standfirst-brusselssignal-production.imgix.net/uploads/2024/02/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-10.53.34.jpeg?fit=crop&crop=faces,entropy&q=75&auto=compress,format&w=1024&h=576",
        "title": "Brussels Signal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:43:20.839492+00:00",
        "description": "Belgian & World News",
        "id": 42363,
        "language": "en-US",
        "link": "https://brusselsstandard.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.brusselsstandard.eu/wp-content/uploads/2021/07/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Brussels Standard - Belgian & World News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T02:30:39+00:00",
        "description": "Mit BRZ Deutschland setzen Sie Ihren Bauunternehmen auf Erfolgskurs. Bausoftware, Services, Weiterbildung f\u00fcr Bauunternehmen. Jetzt informieren.",
        "id": 457142,
        "language": "de",
        "link": "http://www.brz.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BRZ | Bauprojekte digitalisieren und Baubetriebe in der Cloud organisieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/195/avatar/ccb61e9a7c68484e9c8c1beb87d93cdb-large.?1630422771",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome the official Barcelona School of Economics online community",
        "id": 227559,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.bse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/195/avatar/ccb61e9a7c68484e9c8c1beb87d93cdb-large.?1630422771",
        "title": "Welcome | BSE Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bse.eu/sites/default/files/logo_bse_640x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T21:59:12.959367+00:00",
        "description": "A hub for graduate education and research in Economics and the social sciences",
        "id": 75992,
        "language": "",
        "link": "https://bse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bse.eu/sites/default/files/logo_bse_640x400.png",
        "title": "Barcelona School of Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T12:18:52+00:00",
        "description": "BSE Events Calendar | Barcelona School of Economics",
        "id": 227557,
        "language": "en",
        "link": "https://events.bse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSE Events Calendar | Barcelona School of Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/focus.bse.eu/wp-content/uploads/cropped-bse-focus-site-icon.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Research insights from the Barcelona School of Economics",
        "id": 227558,
        "language": "en-US",
        "link": "http://focus.bse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/focus.bse.eu/wp-content/uploads/cropped-bse-focus-site-icon.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "BSE Focus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T23:00:25.767945+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 429955,
        "language": "en",
        "link": "https://4biz.bsosc.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://4biz.bsosc.eu/apps/theming/icon?v=0",
        "title": "Nextcloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:27:33.577277+00:00",
        "description": "Vil du holdes opdateret p\u00e5 nyheder og trends inden for b\u00e6redygtigt byggeri og arkitektur? \u00bb S\u00e5 f\u00f8lg med hos Building Green Together her \u2713",
        "id": 530181,
        "language": "da-DK",
        "link": "https://buildinggreen.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://buildinggreen.eu/together/wp-content/uploads/sites/9/2022/12/BGtogether_collagelogo_1200x630px-stemingsbilleder.jpg",
        "title": "Building Green Together \u00bb Nyheder og events om b\u00e6redygtigt byggeri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png/v1/fill/w_472,h_270,al_c/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T23:37:53.905077+00:00",
        "description": "Making wood a natural choice for the construction of multi-storey buildings - a European funded innovation project for sustainable construction.",
        "id": 172532,
        "language": "en",
        "link": "https://www.build-in-wood.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png/v1/fill/w_472,h_270,al_c/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png",
        "title": "Build-in-Wood | EU Horizon 2020 Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:24:26.940555+00:00",
        "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.",
        "id": 165721,
        "language": "en-en",
        "link": "https://www.bullet-journal.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bullet Journal by LEUCHTTURM1917",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:43:22.105397+00:00",
        "description": "Bumbal planning software is het beste alternatief voor een TMS. Planning route, maken afspraken en incl track en trace. Probeer gratis!",
        "id": 55538,
        "language": "nl-NL",
        "link": "https://www.bumbal.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bumbal.eu/wp-content/uploads/2020/04/cropped-icon-bumbal-32x32.png",
        "title": "Bumbal planning software | planning route | TMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://buslive.eu",
        "author": "https://buslive.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-06T13:09:59+00:00",
        "description": "https://buslive.eu",
        "id": 23449,
        "language": "pl",
        "link": "https://buslive.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://buslive.eu",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "service maps",
            "public transport"
        ],
        "thumbnail": "http://buslive.pl/images/fb_icon.png",
        "title": "https://buslive.eu",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:06:34.494339+00:00",
        "description": "CalcioWeb | Tutte le notizie di calcio sempre aggiornate minuto per minuto, con risultati, approfondimenti, interviste e curiosit\u00e0",
        "id": 434445,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.calcioweb.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.calcioweb.eu/wp-content/uploads/2021/03/logo_cw_1200.png",
        "title": "CalcioWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://calcoolator.eu/images/og/calcoolator_logofb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:07:48.107845+00:00",
        "description": "A huge collection of free online calculators. Mathematical, statistical, financial, health, physical, technical calculators, unit converters and many more.",
        "id": 349012,
        "language": "en",
        "link": "https://calcoolator.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://calcoolator.eu/images/og/calcoolator_logofb.png",
        "title": "Calcoolator.eu - Online calculators",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:21:09.129942+00:00",
        "description": "Strona g\u0142\u00f3wna | caltha.pl",
        "id": 94635,
        "language": "pl",
        "link": "https://caltha.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strona g\u0142\u00f3wna | caltha.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:45:25.635537+00:00",
        "description": "Cam A\u00e9ro.Eu | Cam-A\u00e9ro : cam\u00e9ra autonome haute d\u00e9finition sur l'a\u00e9rodrome",
        "id": 370055,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cam-aero.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cam A\u00e9ro.Eu | Cam-A\u00e9ro : cam\u00e9ra autonome haute d\u00e9finition sur l'a\u00e9rodrome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/1qj7i7j2q7hx/7E6KTN9umJZW3uNcovBNtB/d7a5956c32c2dd3cf9c57c65765056e6/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T07:55:19.002141+00:00",
        "description": "High level web agency. Capsens is changing finance by working for those who reinvent savings and project financing",
        "id": 408845,
        "language": "en",
        "link": "https://www.capsens.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/1qj7i7j2q7hx/7E6KTN9umJZW3uNcovBNtB/d7a5956c32c2dd3cf9c57c65765056e6/og-image.jpg",
        "title": "The fintechs web agencies | Capsens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:05:22.568367+00:00",
        "description": "Learn more about Captcha.eu \u279c The GDPR-compliant alternative to bot protection by recaptcha \u2713 Protection against abuse, bots and spam \u2713 Discover more!",
        "id": 465438,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.captcha.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Captcha.eu \u00bb GDPR-compliant bot protection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T15:23:36.811593+00:00",
        "description": "Tatto Health",
        "id": 107907,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sg0202.captoglove.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tatto Health",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.caremissionstestingfacts.eu/wp-content/uploads/2016/05/Car-Emissions-Testing-Facts.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "The Car Emissions Testing Facts website provides a fact-based overview on everything related to the testing of car emissions in Europe, giving answers to common questions.",
        "id": 333696,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.caremissionstestingfacts.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.caremissionstestingfacts.eu/wp-content/uploads/2016/05/Car-Emissions-Testing-Facts.png",
        "title": "Car Emissions Testing Facts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:39:32.482583+00:00",
        "description": "Accueil | Luce Carevi\u0107",
        "id": 329242,
        "language": "fr",
        "link": "https://luce.carevic.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Luce Carevi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-14T00:00:00+00:00",
        "description": "KDE developer, Web and QML developer",
        "id": 43380,
        "language": "en-us",
        "link": "https://carlschwan.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carl Schwan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.carnot-mines.eu/wp-content/uploads/2021/07/temp-slider-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Carnot M.I.N.E.S place, au c\u0153ur de sa strat\u00e9gie, la recherche partenariale au service de l\u2019innovation des entreprises et collectivit\u00e9s",
        "id": 234324,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.carnot-mines.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.carnot-mines.eu/wp-content/uploads/2021/07/temp-slider-01.png",
        "title": "Accueil - Carnot M.I.N.E.S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:44:45.599960+00:00",
        "description": "Welcome to Caroline DE GRUYTER",
        "id": 424082,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.carolinedegruyter.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Caroline DE GRUYTER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:19:43.841464+00:00",
        "description": "This tool shows the life-cycle assessment of greenhouse gas emissions from passenger cars and compares their environmental footprint.",
        "id": 230246,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.carsco2comparator.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Cars CO2 Comparator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:21:24.565701+00:00",
        "description": "CASD - Centre d'acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 aux donn\u00e9es",
        "id": 247647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://casd.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CASD - Centre d'acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 aux donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casinoaams.eu/wp-content/uploads/2024/05/Casino-AAMS-Logo-Grande.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T20:57:08.542006+00:00",
        "description": "Casino Online AAMS I casino online con licenza AAMS, sono sinonimo di qualit\u00e0. Per questo, nel nostro sito, lavoriamo solo con questo tipo di casin\u00f2 e vogliamo farti scoprire piattaforme di gioco sicure e legali. Prima di addentrarci nel discorso, ecco i casin\u00f2 online che fanno al caso tuo: L\u2019iniziale scetticismo dei consumatori era dovuto [\u2026]",
        "id": 164667,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.casinoaams.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casinoaams.eu/wp-content/uploads/2024/05/Casino-AAMS-Logo-Grande.png",
        "title": "Migliori Casino Online AAMS - Gioca 100% Sicuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casinoble.eu/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:31:53.422151+00:00",
        "description": "Die besten Gl\u00fccksspielseiten: Ein echtes Casino Erlebnis. Beliebteste Spiele, die wichtigsten Infos und zahlreiche Boni in Deutschland.",
        "id": 398316,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://casinoble.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casinoble.eu/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T15:25:54.957451+00:00",
        "description": "",
        "id": 184259,
        "language": null,
        "link": "http://catvatar.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 9420,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse",
        "status_code": 0,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander Gogol Portfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "DNA Research Center Ltd \u2013 Bioinformatics and Genomics cancer cDNA Libraries",
        "id": 361523,
        "language": "en-US",
        "link": "http://cbdna.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNA Research Center Ltd \u2013 Bioinformatics and Genomics cancer cDNA Libraries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "We support small and medium-sized enterprises in developing countries export their products to Europe and regional markets.",
        "id": 404372,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cbi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strengthening the sustainability of SMEs through exports | CBI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:19.037335+00:00",
        "description": "CCAH | C\u00e2mara do Com\u00e9rcio de Angra do Hero\u00edsmo",
        "id": 369504,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ccah.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCAH | C\u00e2mara do Com\u00e9rcio de Angra do Hero\u00edsmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ccc.eu/./start_page/assets/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T08:17:06+00:00",
        "description": "Discover the newest fashion trends - get inspired by our shoes, bags and accessories. CCC is always trendy!",
        "id": 29554,
        "language": "en",
        "link": "https://ccc.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "e-commerce",
            "company",
            "fashion"
        ],
        "thumbnail": "https://ccc.eu/./start_page/assets/img/logo.jpg",
        "title": "CCC shoes and bags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2022.ccncn.eu/opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:16:02.238532+00:00",
        "description": "\u00c0 partir du 05 novembre, d\u00e9couvrez notre programmation 2022 sur notre tout nouveau site \u00e9v\u00e9nement !",
        "id": 282306,
        "language": "fr",
        "link": "https://2022.ccncn.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2022.ccncn.eu/opengraph.png",
        "title": "CCNCN - Automne 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ccv.eu/wp-content/uploads/sites/18/2024/06/Media-Markt-Circle-300x300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "All your payment solutions under one roof. CCV is your all-in-one partner in payments: from mobile and unattended terminals to webshop.",
        "id": 185786,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ccv.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ccv.eu/wp-content/uploads/sites/18/2024/06/Media-Markt-Circle-300x300.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T16:00:16.044862+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 420099,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cdn.cdnartwhere.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:24:45.378741+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 386379,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ee.cdnartwhere.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:56:00.327438+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 420086,
        "language": "en-US",
        "link": "https://telecable.cdnartwhere.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:57:18.355385+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 420091,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tv.cdnartwhere.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:36:20+00:00",
        "description": "CECIMO brings together 15 National Associations of machine tool builders, which represent approximately 1300 industrial enterprises in Europe (EU + EFTA + Turkey), over 80% of which are SMEs.",
        "id": 469827,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.cecimo.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - CECIMO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:44:25.005201+00:00",
        "description": "CE IP AM",
        "id": 153739,
        "language": "en",
        "link": "https://ceipam.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CE IP AM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:42:17.878367+00:00",
        "description": "CEITEC - v\u00fdzkumn\u00e9 centrum",
        "id": 387399,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ceitec.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEITEC - v\u00fdzkumn\u00e9 centrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:42:15.698944+00:00",
        "description": "CEN-CENELEC",
        "id": 231951,
        "language": "en_GB",
        "link": "https://www.cenelec.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cenelec.eu/dist/images/public/favicon.ico",
        "title": "CEN-CENELEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.central-network.eu/fileadmin/user_upload/p_centralnetwork/News___Events/Ukraine_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:59:53.358818+00:00",
        "description": "As a strategic cooperation between Charles University, E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University, Humboldt- Universit\u00e4t zu Berlin, the University of Vienna and the University of Warsaw, CENTRAL sets stand- ards in institutional collaboration between large central European research universities. Founded in 2014, the European network of universities supports multilateral cooperation between partners in research and teaching, and promotes the internationalisation of junior researchers and students.",
        "id": 418410,
        "language": "en",
        "link": "http://www.central-network.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.central-network.eu/fileadmin/user_upload/p_centralnetwork/News___Events/Ukraine_.jpg",
        "title": "CENTRAL Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Carolie Renauld",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T15:11:11.747225+00:00",
        "description": "Centre Culturel Ourthe et Meuse",
        "id": 526978,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.centreculturelourtheetmeuse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centrepompidou-malaga.eu/wp-content/uploads/2021/03/caption.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "El Centre Pompidou M\u00e1laga es una sede del Centro Nacional de Arte y Cultura Georges Pompidou de Francia ubicada en el Muelle 1 de M\u00e1laga.",
        "id": 318632,
        "language": "es",
        "link": "https://centrepompidou-malaga.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centrepompidou-malaga.eu/wp-content/uploads/2021/03/caption.png",
        "title": "Cultura y vanguardia - Centre Pompidou M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:09:54.330050+00:00",
        "description": "centuriontech.eu \u2013 home of a retro passion",
        "id": 255463,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://centuriontech.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "centuriontech.eu \u2013 home of a retro passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.ceps.eu/wp-content/uploads/2019/04/u3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-07T09:17:50+00:00",
        "description": "Founded in Brussels in 1983, CEPS is a leading think tank and forum for debate on EU affairs, with an exceptionally strong in-house research capacity and an extensive network of partner institutes throughout the world.",
        "id": 167721,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ceps.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.ceps.eu/wp-content/uploads/2019/04/u3.jpg",
        "title": "Centre for European Policy Studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Centre for European Reform | The Centre for European Reform is an award winning independent think-tank devoted to making the EU work better, and strengthening its role in the world. We are pro-European but not uncritical.",
        "id": 251113,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cer.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre for European Reform | The Centre for European Reform is an award winning independent think-tank devoted to making the EU work better, and strengthening its role in the world. We are pro-European but not uncritical.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:30:13.321702+00:00",
        "description": "CESCI",
        "id": 232297,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cesci-balkans.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CESCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cesky-krumlov-ubytovani.eu/wp-content/uploads/2021/03/GN57-MrGreen.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Cesky, Krumlov & Ubytovani Cesky, Krumlov & Ubytovani was founded by attorneys Nicholas Cesky, Igor Krumlov and Boris Ubytovani. These talented lawyers are all of Russian descent; however, they were born and raised in London in the United Kingdom. They established their law firm in the autonomous zone of the City of London to serve \u2026 Continue reading \"Cesky, Krumlov & Ubytovani\"",
        "id": 333101,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cesky-krumlov-ubytovani.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesky-krumlov-ubytovani.eu/wp-content/uploads/2021/03/GN57-MrGreen.jpg",
        "title": "Cesky, Krumlov & Ubytovani - Cesky Krumlov Ubytovani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:44.528009+00:00",
        "description": "ACCUEIL | cestca",
        "id": 252045,
        "language": "fr",
        "link": "https://cestca.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL | cestca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:28:57+00:00",
        "description": "divulgazione, documentazione, formazione e comunicazione sull'Unione Europea",
        "id": 135344,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.cesue.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T04:06:30.470307+00:00",
        "description": "Building Professional Technologies",
        "id": 86066,
        "language": "en",
        "link": "https://ch2i.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ch2i | Building Professional Technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chaise-blockchainskills.eu/wp-content/uploads/2021/03/chaise-front-page-featured-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "The CHAISE project's core mission is to develop a strategic approach on blockchain skills development for Europe as well as to deliver future-proof training solutions, tackle blockchain skill shortages and respond to the skill needs of the workforce.",
        "id": 405719,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://chaise-blockchainskills.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chaise-blockchainskills.eu/wp-content/uploads/2021/03/chaise-front-page-featured-image.jpg",
        "title": "CHAISE Blockchain Skills for Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T01:40:34.940301+00:00",
        "description": "Home | CHARM-EU",
        "id": 246960,
        "language": "en",
        "link": "https://www.charm-eu.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CHARM-EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.patrick-breyer.de/wp-content/uploads/2022/10/Peach_ENG.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:53:51.313655+00:00",
        "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French: Traduction du dossier Chat Control 2.0 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea Swedish: Chat Control 2.0\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Dutch: Chatcontrole\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nThe End of the Privacy of Digital CorrespondenceChat control 2.0 on every SmartphoneThe current proposal\n\nChanges proposed by the European Parliament\n\n\n\nChanges discussed by EU gove",
        "id": 279172,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://chatcontrol.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.patrick-breyer.de/wp-content/uploads/2022/10/Peach_ENG.jpg",
        "title": "Chat Control: The EU's CSEM scanner proposal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:57:53.961041+00:00",
        "description": "Chatkontrolle STOPPEN! \u2013 Website zur Kampagne",
        "id": 68721,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://chat-kontrolle.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "chat control"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chatkontrolle STOPPEN! \u2013 Website zur Kampagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:18:28.046561+00:00",
        "description": "| CO2 Human Emissions",
        "id": 242194,
        "language": "en",
        "link": "https://www.che-project.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| CO2 Human Emissions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:04.202380+00:00",
        "description": "social.chilliet.eu",
        "id": 251920,
        "language": "en",
        "link": "https://social.chilliet.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "social.chilliet.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chinese.gratis/images/screen.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T14:32:38.302790+00:00",
        "description": "Chinese Gratis | Chinese Tools Online Chinese Tools - Chinese Name, English-Chinese Dictionary, Bible...",
        "id": 244582,
        "language": "en",
        "link": "http://www.chinesetools.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chinese.gratis/images/screen.jpg",
        "title": "Chinese Gratis | Chinese Tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:16:53.695331+00:00",
        "description": "Home - Chlorinated Solvents",
        "id": 210250,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.chlorinated-solvents.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Chlorinated Solvents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theophile.choutri.eu/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:44:45.282153+00:00",
        "description": "Don't ask.",
        "id": 88933,
        "language": "",
        "link": "https://theophile.choutri.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theophile.choutri.eu/assets/images/logo.png",
        "title": "Th\u00e9ophile's website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T05:37:36.110792+00:00",
        "description": "Christoph Jacob's Thoughts on Theoretical Chemistry",
        "id": 428086,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.christophjacob.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "The Frozen Density",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T02:10:35.769393+00:00",
        "description": "long trails \u2013 chris waigl on language, science, technology, society, and her life exploring the spaces in-between",
        "id": 78532,
        "language": "en-US",
        "link": "https://chryss.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "long trails \u2013 chris waigl on language, science, technology, society, and her life exploring the spaces in-between",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T13:21:37.965639+00:00",
        "description": "Wtyczka zosta\u0142a napisana w JavaScript wykorzystuj\u0105c framework jQuery. Wtyczka dodaje odpowiedni komunikat do strony, a nast\u0119pnie zapisuje czy ten u\u017cytkownik ju\u017c go widzia\u0142 tak by przy nast\u0119pnej wizycie nie zobaczy\u0142 go ponownie. Mo\u017cna j\u0105 dowolnie dostosowa\u0107 pod wzgl\u0119dem wygl\u0105du wykorzystuj\u0105c style CSS. Zosta\u0142a napisana aby pom\u00f3c innym w dostosowaniu stron do dyrektywy.",
        "id": 267805,
        "language": "",
        "link": "http://ciasteczka.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wtyczka do ciasteczek - cookies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:15:07.075764+00:00",
        "description": "CIFE is a private institution of higher education and research based in Nice, Berlin, Brussels and Istanbul. It offers interdisciplinary, international Master programmes and other learning formats on European integration, international relations, Mediterranean studies, energy transition and climate diplomacy.",
        "id": 258931,
        "language": "",
        "link": "https://www.cife.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIFE | European Institute \u2013 Institut europ\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:27:55.336940+00:00",
        "description": "Home - cild.eu",
        "id": 231868,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://cild.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - cild.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:07:02.879035+00:00",
        "description": "The CImg Library - C++ Template Image Processing Library",
        "id": 380927,
        "language": "en",
        "link": "http://cimg.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The CImg Library - C++ Template Image Processing Library",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T15:12:46.869338+00:00",
        "description": "CINEMATEK -   - Films in de kijker bij CINEMATEK, Flagey en BOZAR",
        "id": 526986,
        "language": "",
        "link": "http://cinematek.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CINEMATEK -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:16:27.374955+00:00",
        "description": "Solliciteer bij Circet Benelux en bouw mee aan de vitale infrastructuur van morgen.",
        "id": 527262,
        "language": "nl",
        "link": "https://careers.circet-benelux.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://careers.recruiteecdn.com/image/upload/q_auto,w_1920,c_limit/production/images/Aa8D/yp0UwiBL3XWn.png",
        "title": "Werken bij Circet Benelux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:31.205286+00:00",
        "description": "Circle U. is an alliance of nine research-intensive universities from across Europe. Our ambition is to make Circle U. a thriving inclusive, research-intensive and interdisciplinary European University.",
        "id": 234406,
        "language": "en",
        "link": "https://www.circle-u.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Circle U.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T15:48:50.177281+00:00",
        "description": "Citi Online",
        "id": 412987,
        "language": "",
        "link": "https://online.citi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citi Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-14T13:51:08+00:00",
        "description": "Citibank\u00ae online",
        "id": 412988,
        "language": "",
        "link": "https://www.mobile.citi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citibank\u00ae online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitea.citizen4.eu/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:13:12.037945+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 356623,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gitea.citizen4.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitea.citizen4.eu/assets/img/logo.png",
        "title": "Citizen4 Forgejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:09:08.180577+00:00",
        "description": null,
        "id": 23450,
        "language": "",
        "link": "https://scribe.citizen4.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scribe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:30.146887+00:00",
        "description": "Citizen4 social hub | Home",
        "id": 89523,
        "language": "",
        "link": "https://soc.citizen4.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citizen4 social hub | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.citizensforeurope.eu/images/icons/ograph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-30T00:00:00+00:00",
        "description": "A platform to identify and exchange experiences with hundreds of organisations and initiatives throughout Europe.",
        "id": 199785,
        "language": "en",
        "link": "https://www.citizensforeurope.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.citizensforeurope.eu/images/icons/ograph.jpg",
        "title": "Citizens for Europe - Share Knowledge, Increase Impact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://citizenstakeover.eu/wp-content/uploads/2021/04/nathan-dumlao-InecAItExCE-unsplash-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Citizens Take Over Europe emerged in the spring 2020 amidst the recent Covid-19 pandemia, in which we recognized how much the lack of European democracy is deeply affecting our lives. We are a group of civil society organizations, citizens and residents from across Europe, joined in a common effort to promote a forward-looking and citizens-centered European democracy.",
        "id": 379403,
        "language": "en-US",
        "link": "https://citizenstakeover.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citizenstakeover.eu/wp-content/uploads/2021/04/nathan-dumlao-InecAItExCE-unsplash-1.jpg",
        "title": "Home - Citizens Take Over Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://at.citizenwatch.eu/media/thumbs/44/2c/531cc4471f9b1e53ebe9b0651951b59e8605/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_e6uVJG2.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop",
        "id": 241907,
        "language": "de",
        "link": "https://at.citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://at.citizenwatch.eu/media/thumbs/44/2c/531cc4471f9b1e53ebe9b0651951b59e8605/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_e6uVJG2.png.thumb.png",
        "title": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ch.citizenwatch.eu/media/thumbs/86/f2/849d849217db57cb2e6ef34bc0e4d9e5b828/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_f7pfa2d.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop",
        "id": 241910,
        "language": "de",
        "link": "https://ch.citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ch.citizenwatch.eu/media/thumbs/86/f2/849d849217db57cb2e6ef34bc0e4d9e5b828/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_f7pfa2d.png.thumb.png",
        "title": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://citizenwatch.eu/media/thumbs/35/8d/85f5a3b4bb8f5686748d8af343e81eeb5141/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_Mcw5Tcy.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop",
        "id": 80938,
        "language": "en",
        "link": "https://citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citizenwatch.eu/media/thumbs/35/8d/85f5a3b4bb8f5686748d8af343e81eeb5141/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_Mcw5Tcy.png.thumb.png",
        "title": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://de.citizenwatch.eu/media/thumbs/09/c6/e3dd89c000e559a6e92dc3240c566293b8c6/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_1.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Offizieller Shop \u2014 Besuchen Sie den offiziellen Citizen Watch Online Shop. Gro\u00dfe Produktauswahl jetzt entdecken. Jetzt bestellen!",
        "id": 241908,
        "language": "de",
        "link": "https://de.citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://de.citizenwatch.eu/media/thumbs/09/c6/e3dd89c000e559a6e92dc3240c566293b8c6/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_1.png.thumb.png",
        "title": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fi.citizenwatch.eu/media/thumbs/fb/35/191659f6c937c199c66dc65591dac7fdd99d/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_TzZY8K9.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Citizen verkkokauppa | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop",
        "id": 241909,
        "language": "fi",
        "link": "https://fi.citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fi.citizenwatch.eu/media/thumbs/fb/35/191659f6c937c199c66dc65591dac7fdd99d/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_TzZY8K9.png.thumb.png",
        "title": "Citizen verkkokauppa | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fr.citizenwatch.eu/media/thumbs/1d/e9/3b67c368ac3877898ea9a2f8b5fcd311a85b/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_EcZrNNZ.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Boutique en ligne Citizen | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop",
        "id": 241906,
        "language": "fr",
        "link": "https://fr.citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.citizenwatch.eu/media/thumbs/1d/e9/3b67c368ac3877898ea9a2f8b5fcd311a85b/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_EcZrNNZ.png.thumb.png",
        "title": "Boutique en ligne Citizen | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nl.citizenwatch.eu/media/thumbs/60/de/f2746d9bc9f01181d83e32e6ee4df92135f5/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_yq3tYE9.png.thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Citizen online winkel | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop",
        "id": 241911,
        "language": "nl",
        "link": "https://nl.citizenwatch.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nl.citizenwatch.eu/media/thumbs/60/de/f2746d9bc9f01181d83e32e6ee4df92135f5/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_yq3tYE9.png.thumb.png",
        "title": "Citizen online winkel | BETTER STARTS NOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://citydestinationsalliance.eu/wp-content/uploads/2023/02/City_DNA_default_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Meet European Cities",
        "id": 195554,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://citydestinationsalliance.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citydestinationsalliance.eu/wp-content/uploads/2023/02/City_DNA_default_image.jpg",
        "title": "Home - City Destinations Alliance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cleura.com/wp-content/uploads/2022/04/SoMe-Cleura-2022-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "We offer fully automated digital infrastructure services for companies that want to innovate without sacrificing data privacy.",
        "id": 256895,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.citynetwork.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cleura.com/wp-content/uploads/2022/04/SoMe-Cleura-2022-2.png",
        "title": "Cleura - The European Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T10:25:39+00:00",
        "description": "Weitere kreative St\u00e4dte, welche Jahr f\u00fcr Jahr von unz\u00e4hligen Touristen bereist werden, sind unter anderem auch Frankfurt wie M\u00fcnchen (Stichwort Oktoberfest) bzw. auch",
        "id": 281022,
        "language": "",
        "link": "http://www.cityvisionseurope.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreative St\u00e4dte in Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:23:55.045529+00:00",
        "description": "Facebook Beschreibung",
        "id": 426713,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.civica.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:06:26.576765+00:00",
        "description": "CIVIS: Medienstiftung \u2013 im Zentrum steht der CIVIS Medienpreis f\u00fcr Integration und kulturelle Vielfalt im TV, Radio, Internet und Kino.",
        "id": 531337,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.civismedia.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.civismedia.eu/wp-content/uploads/2024/01/civis-mediendialog_teaser.jpg",
        "title": "CIVIS: Medienstiftung I CIVIS: Medienpreis I CIVIS: Mediendialog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T05:42:12.095099+00:00",
        "description": "The world's leading farm animal welfare organisation",
        "id": 438094,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ciwf.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ciwf.eu/media/366590/ciwf-lamb.png?mode=min&width=600&height=315&rnd=130851689340000000",
        "title": "Our mission is to end factory farming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://app.claimcompass.eu/cover_small.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T10:51:05+00:00",
        "description": "Claim your cancelled or delayed flight compensation. You may be entitled to 600\u20ac from the airline for your flight delay, cancellation, or overbooking.",
        "id": 175252,
        "language": "en",
        "link": "https://app.claimcompass.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.claimcompass.eu/cover_small.png",
        "title": "ClaimCompass: Flight Delay Compensation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "The ClaimCompass Blog (Page 1)",
        "id": 175254,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.claimcompass.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The ClaimCompass Blog (Page 1)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.claimcompass.eu/static/images/cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T19:05:21+00:00",
        "description": "Claim your cancelled or delayed flight compensation. You may be entitled to 600\u20ac from the airline for your flight delay, cancellation, or overbooking.",
        "id": 175253,
        "language": "en",
        "link": "https://www.claimcompass.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.claimcompass.eu/static/images/cover.png",
        "title": "ClaimCompass: Flight Delay Compensation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-03T17:59:18+00:00",
        "description": "CCR - Clark Consulting & Research",
        "id": 198650,
        "language": "",
        "link": "http://www.clark-consulting.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCR - Clark Consulting & Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T21:27:34.823243+00:00",
        "description": "Classic Hits 106",
        "id": 114895,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://classichits106.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Classic Hits 106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T09:10:44.652239+00:00",
        "description": "ClassicUO",
        "id": 90712,
        "language": "en",
        "link": "https://classicuo.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ClassicUO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://freight.cargo.site/w/1000/i/C1771530496657152490253125107925/screenshot-1234006319.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:54:20.453158+00:00",
        "description": "Ricerca e documentazione del paesaggio e delle loro problematiche sociali e ambientali.",
        "id": 240058,
        "language": "",
        "link": "https://clementepardini.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/w/1000/i/C1771530496657152490253125107925/screenshot-1234006319.jpg",
        "title": "Clemente\u2013Pardini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:06:11.278544+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 de la m\u00e9tropole clermontoise. Clermont M\u00e9tropole regroupe 21 communes : Aubi\u00e8re, Aulnat, Blanzat, Beaumont, Clermont-Ferrand, Cournon d'Auvergne, Chamali\u00e8res, C\u00e9bazat, Ch\u00e2teaugay, Ceyrat, Durtol, Gerzat, Le Cendre, Lempdes, Nohanent, Orcines, Pont-du-Ch\u00e2teau, P\u00e9rignat-L\u00e8s-Sarli\u00e8ve, Royat, Romagnat, Saint-Gen\u00e8s-Champanelle.",
        "id": 479862,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.clermontmetropole.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T12:33:20+00:00",
        "description": "The EU Clinical Trials Register provides a free and accurate search of clinical trials in European Union member states and the European Economic Area.",
        "id": 503894,
        "language": "",
        "link": "https://www.clinicaltrialsregister.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU Clinical Trials Register - Update",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://clipcentric.de/wp-content/uploads/2022/09/asset-26.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-07T14:27:44+00:00",
        "description": "Ad Generator f\u00fcr automatisierte HTML5 Ads, innovative und CTR-optimierte Rich Media Ads einfach per Knopfdruck im Ad Generator erstellen.",
        "id": 185870,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://clipcentric.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clipcentric.de/wp-content/uploads/2022/09/asset-26.png",
        "title": "Ad Generator HTML5 Ads | Clipcentric.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1851,al_c/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "The primary objective of CLIPE is to train a generation of innovators and researchers in the field of virtual characters simulation and animation and help bringing Europe at the forefront of the field. Advances in technology are pushing towards making VR/AR worlds a daily experience.",
        "id": 168873,
        "language": "en",
        "link": "http://clipe-itn.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1851,al_c/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg",
        "title": "CLIPE Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T12:49:03+00:00",
        "description": "CloudBuilt Collaboration Built in the Cloud",
        "id": 341244,
        "language": "zxx",
        "link": "https://cloudbuilt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CloudBuilt: Collaboration Built in the Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T18:40:31+00:00",
        "description": "Du m\u00f6chtest Docker & Kubernetes lernen? Ganz entspannt vor-ort oder verteilt arbeiten und gemeinsam lernen. Erfahre hier mehr \u00fcber unsere Intensiv-Schulung!",
        "id": 465389,
        "language": "de",
        "link": "https://cloudnative.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloudnative.eu/assets/images/card.jpg?v=688aa343",
        "title": "Docker & Kubernetes Intensiv-Schulung | cloudnative.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Kowalstwo ob\u0142ok\u00f3w",
        "id": 234940,
        "language": "pl",
        "link": "https://bs-blog.clouds-forge.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kowalstwo ob\u0142ok\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.club-vosgien.eu/wp-content/uploads/2018/01/DSCN3062.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-24T07:29:25+00:00",
        "description": "Nos itin\u00e9raires de randonn\u00e9esPlus de 20 000 km de sentiers \u00e0 parcourirD\u00e9couvrir nos itin\u00e9rairesArborer vos couleurs avec fiert\u00e9 : Objets publicitaires personnalis\u00e9s Club Vosgien !Cliquer ici150 ans \u00e7a se f\u00eate ! 150 ans de b\u00e9n\u00e9volat. 150 ans de partage, d\u2019entraide, et de don de soi en faveur du bien commun. En 2022, le Club Vosgien [\u2026]",
        "id": 353756,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.club-vosgien.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.club-vosgien.eu/wp-content/uploads/2018/01/DSCN3062.jpg",
        "title": "Accueil - Club Vosgien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T12:44:59+00:00",
        "description": "Homepage | European Cluster Collaboration Platform",
        "id": 380782,
        "language": "en",
        "link": "https://clustercollaboration.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | European Cluster Collaboration Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-11T09:21:15+00:00",
        "description": "Terminorientiert & neutral: Mit \u00fcber 175 firmeneigenen Sattelzugmaschinen & \u00fcber 300 Chassis verbinden wir alle wichtigen Seeh\u00e4fen Europas. Jetzt informieren!",
        "id": 243433,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cm-log.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u25b7 CML Transport & Logistik GmbH & Co. | Truck & Intermodal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/images/wRF3wArZAcBNQ8wdolRKC6El0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "cmotion is providing lens and camera control systems for professional film makers.",
        "id": 241668,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cmotion.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/wRF3wArZAcBNQ8wdolRKC6El0.jpg",
        "title": "cmotion | Lens and Camera Control Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T04:39:27.462801+00:00",
        "description": "Coalition for Advancing Research Assessment (COARA). Our vision is that the assessment of research, researchers and research organisations recognises the diverse outputs, practices and activities that maximise the quality and impact of research.",
        "id": 430272,
        "language": "en-US",
        "link": "https://coara.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coara.eu/app/uploads/2022/09/OG-img-coara-e1664184597750.jpg",
        "title": "CoARA - Coalition for Advancing Research Assessment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:41:41.539438+00:00",
        "description": "Unikaln\u0105 i modn\u0105 odzie\u017c dzieci\u0119c\u0105 znajdziesz w sklepie internetowym Coccodrillo. Sprawd\u017a wyj\u0105tkowe ubrania dla dzieci z naszych najnowszych kolekcji!",
        "id": 501925,
        "language": "pl",
        "link": "https://pl.coccodrillo.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odzie\u017c, ubrania dla dzieci, producent ubra\u0144 dzieci\u0119cych - Coccodrillo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "This is an overview of the Codeberg Infrastructure.",
        "id": 301138,
        "language": "en",
        "link": "https://status.codeberg.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codeberg Service Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T20:23:33+00:00",
        "description": "Development on the Microsoft Stack",
        "id": 120783,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.codeinside.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T05:30:36+00:00",
        "description": "Development on the Microsoft Stack",
        "id": 394621,
        "language": "en",
        "link": "https://www.codeinside.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Code Inside Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Code Secure s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:52:18.025847+00:00",
        "description": "#Code Secure#. #e-shop#",
        "id": 474641,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.codesecure.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1734148337",
        "title": "Code Secure webshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:55:35.409858+00:00",
        "description": "Starte deine Karriere als Entwickler:in mit unserem praxisorientierten Coding Bootcamp. Lerne von Experten, vertiefe dein Wissen im Bereich Webentwickling, Machine Learning, Deep Learning und K\u00fcnstlicher Intelligenz und entwickle zukunftsweisende L\u00f6sungen. Jetzt anmelden und deine Zukunft selbst in die Hand nehmen!",
        "id": 465387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.coding-bootcamps.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=jpg/path/s0bc1816f4b388266/image/i2c4be4d870400664/version/1710245033/image.jpg",
        "title": "Werde Entwicker:in in unserem Coding Bootcamp - Coding Bootcamps Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.codit.eu/wp-content/uploads/2024/05/CoditSfeerbeelden-By-Fredography-Full-20-1-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Microsoft partner, Codit is an IT consultancy which designs, builds and runs Azure integrations solutions for leading businesses.",
        "id": 377109,
        "language": "en",
        "link": "https://www.codit.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.codit.eu/wp-content/uploads/2024/05/CoditSfeerbeelden-By-Fredography-Full-20-1-scaled.jpg",
        "title": "Codit - design, build and run, Azure integration solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Cognor",
        "id": 285959,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cognorholding.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Cognor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:47.991719+00:00",
        "description": "Coimbra Group Universities",
        "id": 38027,
        "language": "en",
        "link": "https://coimbra-group.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coimbra-group.eu/wp-content/uploads/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Coimbra Group Universities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T10:58:47+00:00",
        "description": "College of Europe | Coll\u00e8ge d'Europe | Coleurope",
        "id": 134981,
        "language": "en",
        "link": "http://coleurope.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "College of Europe | Coll\u00e8ge d'Europe | Coleurope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:06:11.245493+00:00",
        "description": "CollEx - Pers\u00e9e",
        "id": 130726,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.collexpersee.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CollEx - Pers\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:35:42.326827+00:00",
        "description": "Colors TCG",
        "id": 267715,
        "language": "",
        "link": "https://colors-tcg.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colors TCG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:36:34.052401+00:00",
        "description": "Be inspired, discover new stories and experience new cultural experiences \u2713 800+ events throughout the Czech Republic \u2713 120+ points of sale \u2713 Use of benefit systems",
        "id": 298338,
        "language": "",
        "link": "https://online.colosseum.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ColosseumTicket | Tickets - culture and events | Prague, Brno, Ostrava and more.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:36:47.451347+00:00",
        "description": "Be inspired, discover new stories and experience new cultural experiences \u2713 800+ events throughout the Czech Republic \u2713 120+ points of sale \u2713 Use of benefit systems",
        "id": 298342,
        "language": "",
        "link": "https://tickets.colosseum.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ColosseumTicket | Tickets - culture and events | Prague, Brno, Ostrava and more.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://communitypowercoalition.eu/wp-content/uploads/2021/06/CP-coalition-people-power-now-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-04T18:59:33+00:00",
        "description": "The European Community Power Coalition promotes the development of community ownership of energy in the urgent transformation towards 100% renewable energy.",
        "id": 233392,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://communitypowercoalition.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communitypowercoalition.eu/wp-content/uploads/2021/06/CP-coalition-people-power-now-3.png",
        "title": "Homepage - The European Community Power Coalition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T18:17:55.294760+00:00",
        "description": "The Competition Law Hub A platform for independent research into competition law and policy Most Recent News, Talks Digital Resilience October 16, 2024 On 15 October 2024, the WU Department of Information Systems and Operations Management invited to a Roundtable\u2026 Most Recent News, Publications Judicial Review in Austria October 3, 2024 Vicky Robertson\u2019s chapter on ... Read more",
        "id": 426577,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.complawhub.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.complawhub.eu/wp-content/uploads/bb-plugin/cache/Workshop-head-panorama.jpg",
        "title": "Home - The Competition Law Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.computationalpathologygroup.eu/images/social/computational_pathology_social_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:17:16.498241+00:00",
        "description": "The Computational Pathology Group develops, validates and deploys novel medical image analysis methods based on deep learning technology.",
        "id": 54491,
        "language": "en",
        "link": "https://www.computationalpathologygroup.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.computationalpathologygroup.eu/images/social/computational_pathology_social_image.png",
        "title": "Computational Pathology Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://computerpartner.eu/wp-content/uploads/2024/03/Compass-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T19:55:02+00:00",
        "description": "Wir unterst\u00fctzen Sie bei der Optimierung von Gesch\u00e4ftsprozessen durch intelligente Systeme, in allen Phasen des IT-Lebenszyklus. Ihr Erfolg ist unser Antrieb",
        "id": 231968,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://computerpartner.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://computerpartner.eu/wp-content/uploads/2024/03/Compass-150x150.png",
        "title": "ComputerPartner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Concawe",
        "id": 76746,
        "language": "en-US",
        "link": "https://concawe.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Concawe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T16:20:17.841086+00:00",
        "description": "A blog on Digital Product Design, User Experience and Usability, written by Philipp Brunner, UX and product designer from Vienna, EU.",
        "id": 23451,
        "language": "en",
        "link": "https://construkt.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://construkt.eu/wp-content/uploads/2022/01/clients-excerpt-1024x143.png",
        "title": "construkt.eu - Philipp Brunner's UX and product design blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://consumer-education.eu/wp-content/uploads/2023/12/blue_bg_curved.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Helping consumers navigate markets\n\n\n\nBrowse our range of consumer education initiatives from across Europe...",
        "id": 87244,
        "language": "en",
        "link": "https://consumer-education.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://consumer-education.eu/wp-content/uploads/2023/12/blue_bg_curved.png",
        "title": "Consumer Education Hub | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-26T13:39:09+00:00",
        "description": "Contrabanda.eu | o Retro. Po Bandzie",
        "id": 77719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://contrabanda.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cyberfolks.pl/wp-content/uploads/2020/04/cyber_folks_sygnet-1-e1586451261120.png",
        "title": "Contrabanda.eu | o Retro. Po Bandzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:54:39+00:00",
        "description": "Forum ContraBanda.eu - O RETRO. PO BANDZIE",
        "id": 233318,
        "language": "",
        "link": "http://forum.contrabanda.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum ContraBanda.eu - O RETRO. PO BANDZIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:11:06.526215+00:00",
        "description": "REVUE DE CRITIQUE COMMUNISTE",
        "id": 434889,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://contretemps.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CONTRETEMPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:33:40.308712+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd e-shop Cool-Mania.eu ti prin\u00e1\u0161a r\u00f4zne vychyt\u00e1vky, gadgety, spy techniku, party veci a cool dar\u010deky na predaj online za coolov\u00e9 ceny",
        "id": 517475,
        "language": "sk",
        "link": "https://www.cool-mania.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Party | Vychyt\u00e1vky | Gadgety | Dar\u010deky | Spy | Fashion | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T04:52:08.705638+00:00",
        "description": "STS Rekl\u00e1maj\u00e1nd\u00e9k",
        "id": 394006,
        "language": "hu",
        "link": "https://stsreklamajandek.cool-shop.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STS Rekl\u00e1maj\u00e1nd\u00e9k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "SpaceTec Partners, merged with Euroconsult Group to form Novaspace, assists its clients with management consulting, market development and innovation advisory, as specialists in the space industry.",
        "id": 417822,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://accelerator.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SpaceTec Partners, merged with Euroconsult Group to form Novaspace - A boutique consultancy with in-depth expertise of the space industry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:18:22.651578+00:00",
        "description": "Atmosphere Data Store",
        "id": 367703,
        "language": "en",
        "link": "https://ads-beta.atmosphere.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atmosphere Data Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:20.610370+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 109759,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T09:58:09+00:00",
        "description": "Copernicus Interactive Climate Atlas",
        "id": 210970,
        "language": "en",
        "link": "https://atlas.climate.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus Interactive Climate Atlas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:19.713204+00:00",
        "description": "Home | Copernicus",
        "id": 109758,
        "language": "en",
        "link": "https://atmosphere.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Copernicus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:32:34.295414+00:00",
        "description": "Copernicus Climate Data Store | Copernicus Climate Data Store",
        "id": 72077,
        "language": "en",
        "link": "https://cds.climate.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus Climate Data Store | Copernicus Climate Data Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:02.266148+00:00",
        "description": "Copernicus",
        "id": 109748,
        "language": "en",
        "link": "https://climate.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:17:05+00:00",
        "description": "Homepage | Copernicus",
        "id": 109740,
        "language": "en",
        "link": "https://copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "european union space program"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Copernicus",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.marine.copernicus.eu/images/unfurl-cmems.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:14:49.421251+00:00",
        "description": "Welcome to the catalogue of the Copernicus Marine Service.",
        "id": 367697,
        "language": "",
        "link": "https://data.marine.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.marine.copernicus.eu/images/unfurl-cmems.png",
        "title": "Copernicus Marine Data Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dataspace.copernicus.eu/sites/default/files/styles/opengraph/public/media/images/2023-03/sentinel-2.jpg?itok=V6k97eQF",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to the Copernicus Data Space Ecosystem, an open ecosystem that provides free instant access to a wide range of data and services from the Copernicus Sentinel missions and more on our planet\u2019s land, oceans and atmosphere.",
        "id": 246095,
        "language": "en",
        "link": "https://dataspace.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dataspace.copernicus.eu/sites/default/files/styles/opengraph/public/media/images/2023-03/sentinel-2.jpg?itok=V6k97eQF",
        "title": "Copernicus Data Space Ecosystem | Europe's eyes on Earth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:14:36.458013+00:00",
        "description": "Drought Observatories",
        "id": 367692,
        "language": "en",
        "link": "https://drought.emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drought Observatories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:04.522003+00:00",
        "description": "Copernicus Emergency Management Service",
        "id": 109750,
        "language": "en",
        "link": "https://emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus Emergency Management Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:15.619199+00:00",
        "description": "Copernicus Energy Hub",
        "id": 109756,
        "language": "en",
        "link": "https://energy.hub.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus Energy Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | Copernicus EMS - European Flood Awareness System",
        "id": 367691,
        "language": "en",
        "link": "https://european-flood.emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Copernicus EMS - European Flood Awareness System",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 367696,
        "language": "en",
        "link": "https://events.marine.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:14:32.533930+00:00",
        "description": "The European Forest Fire Information System (EFFIS) supports the services in charge of the protection of forests against fires in the EU countries and provides the European Commission services and the European Parliament with updated and reliable information on wildland fires in Europe.",
        "id": 367689,
        "language": "en",
        "link": "https://forest-fire.emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EFFIS - Welcome to EFFIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "global ensemble streamflow\nforecasting and flood forecasting",
        "id": 367690,
        "language": "en",
        "link": "https://global-flood.emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Global Flood Awareness System \u2013 global ensemble streamflow forecasting and flood forecasting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:13.549014+00:00",
        "description": "Copernicus Health Hub",
        "id": 109755,
        "language": "en",
        "link": "https://health.hub.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus Health Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:10:40.044313+00:00",
        "description": "The GHSL framework produces thematic information and evidence-based knowledge supporting the implementation of EU urban policy and the international frameworks.",
        "id": 263969,
        "language": "en",
        "link": "https://human-settlement.emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Global Human Settlement - GHSL Homepage - European Commission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:45:05.125370+00:00",
        "description": "Copernicus In Situ Component",
        "id": 77585,
        "language": "en",
        "link": "https://insitu.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus In Situ Component",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "We provide geographical information on land cover and its changes, land use, ground motion, vegetation state, water cycle and earth surface energy variables for both Europe and the entire globe.",
        "id": 77586,
        "language": "en",
        "link": "https://land.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus Land Monitoring Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:06.685648+00:00",
        "description": "Home | CMEMS",
        "id": 109751,
        "language": "en",
        "link": "https://marine.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CMEMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T03:14:49+00:00",
        "description": "<p>Article URL: <a href=\"https://pulse.climate.copernicus.eu/\">https://pulse.climate.copernicus.eu/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=39890603\">https://news.ycombinator.com/item?id=39890603</a></p>\n<p>Points: 9</p>\n<p># Comments: 0</p>",
        "id": 27607,
        "language": "en",
        "link": "https://pulse.climate.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Climate Pulse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T11:12:23+00:00",
        "description": "Rapid Mapping Activation Viewer",
        "id": 367693,
        "language": "en",
        "link": "https://rapidmapping.emergency.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copernicus EMS Rapid Mapping Activation Viewer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sentinels.copernicus.eu/documents/247904/5368716/opengrapgh_copernicus_logo.jpg/7860db17-6ef0-0eaf-fbcb-930d92fc71c7?version=1.0&t=1700040121833&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:05:12.031405+00:00",
        "description": "Explore Copernicus Sentinel missions, instruments, data, and technical insights. Your go-to source for efficient access and up-to-date information.",
        "id": 273386,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sentinels.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sentinels.copernicus.eu/documents/247904/5368716/opengrapgh_copernicus_logo.jpg/7860db17-6ef0-0eaf-fbcb-930d92fc71c7?version=1.0&t=1700040121833&imagePreview=1",
        "title": "Explore Copernicus satellite missions - Sentinel Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.arctic.hub.copernicus.eu/images/hubs/arctic/arctic-unfurl.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:03.662431+00:00",
        "description": "The Copernicus Arctic service implemented by MERCATOR OCEAN with contributions of all Copernicus Services",
        "id": 109749,
        "language": "",
        "link": "https://www.arctic.hub.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arctic.hub.copernicus.eu/images/hubs/arctic/arctic-unfurl.webp",
        "title": "Arctic Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.coastal.hub.copernicus.eu/images/hubs/coastal/coastal-unfurl.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T06:23:11.618293+00:00",
        "description": "The Copernicus Coastal service implemented by MERCATOR OCEAN with contributions of all Copernicus Services",
        "id": 109754,
        "language": "",
        "link": "https://www.coastal.hub.copernicus.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coastal.hub.copernicus.eu/images/hubs/coastal/coastal-unfurl.webp",
        "title": "Coastal Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://core-evidence.eu/img/asset/YXNzZXRzL2F2YXRhcnMvY29yZS1zcXVhcmVkLXNvY2lhbC1tZWRpYS5wbmc=?p=seo_pro_og&s=1ae046cbfa1d8e3b30880441b1a854e8",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:28:50.566244+00:00",
        "description": "CO:RE (Children Online: Research and Evidence) - A knowledge base on children & youth in the digital age",
        "id": 232267,
        "language": "en",
        "link": "https://core-evidence.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://core-evidence.eu/img/asset/YXNzZXRzL2F2YXRhcnMvY29yZS1zcXVhcmVkLXNvY2lhbC1tZWRpYS5wbmc=?p=seo_pro_og&s=1ae046cbfa1d8e3b30880441b1a854e8",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cosbi.eu/wp-content/uploads/2021/12/cosbi-video-poster.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00",
        "description": "From data to actionable knowledge",
        "id": 351714,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.cosbi.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cosbi.eu/wp-content/uploads/2021/12/cosbi-video-poster.png",
        "title": "Cosbi \u2013 From data to actionable knowledge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:45:25.841665+00:00",
        "description": "COSMOLOCALISM |  design global, manufacture local",
        "id": 266222,
        "language": "el",
        "link": "https://www.cosmolocalism.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COSMOLOCALISM |  design global, manufacture local",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cost.eu/uploads/2022/08/COST_stategy_left-1200x675.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "COST funds science & technology research networks known as COST Actions that connect researchers & innovators across Europe & beyond.",
        "id": 254640,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.cost.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cost.eu/uploads/2022/08/COST_stategy_left-1200x675.jpg",
        "title": "COST | European Cooperation in Science and Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.co-value.eu/wp-content/uploads/2024/04/covalueicon-14.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Empowering local agents by using best practices to make research results more accessible to local environments.",
        "id": 418842,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.co-value.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.co-value.eu/wp-content/uploads/2024/04/covalueicon-14.svg",
        "title": "Home - covalue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:29:30.683571+00:00",
        "description": "Creating the future of automotive services for manufacturers, fleets & dealers. We want to transform the way the world buys, sells, owns & uses vehicles.",
        "id": 154223,
        "language": "en",
        "link": "https://www.coxautoinc.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cox Automotive - the largest automotive services organisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:04:16.061011+00:00",
        "description": "Softwareentwicklung mit gl\u00fchendem Eisen",
        "id": 89330,
        "language": "de",
        "link": "https://cozysoft.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cozy's Softwareschmiede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "CPCWiki - THE Amstrad CPC encyclopedia!",
        "id": 233136,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cpcwiki.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPCWiki - THE Amstrad CPC encyclopedia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mario H. Fietz DL4MFM",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T18:14:35.527870+00:00",
        "description": "GMA - Global Mountain Activity Group",
        "id": 532386,
        "language": "",
        "link": "http://www.cqgma.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMA - Global Mountain Activity Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T12:26:03+00:00",
        "description": "Discover CQSE, the innovative force behind Teamscale software. Learn about our mission, mindset and get to know the team driving technology forward.",
        "id": 156698,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cqse.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About Us: CQSE - The Power Behind Teamscale Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:39:16.297422+00:00",
        "description": "Craftrum \u2013 3D printing",
        "id": 350746,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.craftrum.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Craftrum \u2013 3D printing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://crazypiri.eu/wp-content/uploads/2021/11/QR-Code.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:57:22.722869+00:00",
        "description": "Crazy Piri",
        "id": 233095,
        "language": "fr-BE",
        "link": "https://crazypiri.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://crazypiri.eu/wp-content/uploads/2021/11/QR-Code.png",
        "title": "Crazy Piri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:35:26.370950+00:00",
        "description": "..mit Spielen spielen!",
        "id": 279907,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://creative-gaming.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Creative Gaming \u2013 ..mit Spielen spielen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.creativity-innovation.eu/wp-content/uploads/2023/11/young_artist.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:40:50+00:00",
        "description": "Our categories Our latest magazine articles Our product recommendations Our latest articles",
        "id": 122335,
        "language": "en-US",
        "link": "https://creativity-innovation.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creativity-innovation.eu/wp-content/uploads/2023/11/young_artist.jpg",
        "title": "Homepage - creativity-innovation.eu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T18:14:44+00:00",
        "description": "Efficient crew management for large events.",
        "id": 490409,
        "language": "de",
        "link": "https://crewpit.eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "crewpit",
        "vote": 0
    }
]