[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:30:38.807524+00:00",
        "description": "Keep up to date with any interruptions to our service which may be affecting you.",
        "id": 474569,
        "language": "en",
        "link": "https://status.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecomail.cz Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:31:19.489012+00:00",
        "description": "N\u00e1pov\u011bda Ecomail.cz",
        "id": 474573,
        "language": "cs",
        "link": "https://support.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://downloads.intercomcdn.com/i/o/j524o0yv/608444/a1c366f6349807cc7efddf491642/9f7221fcc09d7e2a0d8af77c68857575.png",
        "title": "N\u00e1pov\u011bda Ecomail.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:35.587228+00:00",
        "description": "Login | Ecomail",
        "id": 218901,
        "language": "en",
        "link": "https://jiznisvah.ecomailapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:46.387073+00:00",
        "description": "Login | Ecomail",
        "id": 134399,
        "language": "en",
        "link": "https://makemore.ecomailapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:02:51.377811+00:00",
        "description": "Online m\u00e9dium pre e-shopy, market\u00e9rov a v\u0161etk\u00fdch fan\u00fa\u0161ikov ecommerce. Novinky, trendy, videorozhovory, podcasty a odborn\u00e9 \u010dl\u00e1nky od profesion\u00e1lov z brand\u017ee.",
        "id": 362195,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ecommercebridge.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:00:35.441912+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed d\u016fm Economia chce b\u00fdt symbolem svobodn\u00e9 \u017eurnalistiky a hodnotn\u00e9ho obsahu. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je p\u0159isp\u00edvat k informovan\u00e9 spole\u010dnosti, d\u011blat skv\u011bl\u00fd obsah a nab\u00edzet ho v takov\u00e9 podob\u011b, kter\u00e1 v\u00e1m, \u010dten\u00e1\u0159\u016fm a div\u00e1k\u016fm, nejv\u00edc vyhovuje.",
        "id": 185319,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Homepage - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Korinek | Hellit S.R.O.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:08.569332+00:00",
        "description": "web",
        "id": 474972,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://events.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Speci\u00e1ln\u00ed projekty - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:43.708450+00:00",
        "description": "ECONOMIA a.s. | Freemail - Frequently Asked Questions",
        "id": 369860,
        "language": "en",
        "link": "https://freemail.help.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECONOMIA a.s. | Freemail - Frequently Asked Questions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Korinek | Hellit S.R.O.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:39:44.544830+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed d\u016fm Economia chce b\u00fdt symbolem svobodn\u00e9 \u017eurnalistiky a hodnotn\u00e9ho obsahu. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je p\u0159isp\u00edvat k informovan\u00e9 spole\u010dnosti, d\u011blat skv\u011bl\u00fd obsah a nab\u00edzet ho v takov\u00e9 podob\u011b, kter\u00e1 v\u00e1m, \u010dten\u00e1\u0159\u016fm a div\u00e1k\u016fm, nejv\u00edc vyhovuje.",
        "id": 474611,
        "language": "cs",
        "link": "https://nezavisla.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Economia rada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecsc2021.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/icons_breaking-news_white-pdrq9e8l5m4gsky88nf8cd13awuv8ldclvlvryqstw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:43.774214+00:00",
        "description": "Final scores",
        "id": 232116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ecsc2021.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecsc2021.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/icons_breaking-news_white-pdrq9e8l5m4gsky88nf8cd13awuv8ldclvlvryqstw.png",
        "title": "ECSC 2021\u2014European Cyber Security Challenge 2021 Prague \u2014 ECSC 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "id": 387709,
        "language": "",
        "link": "https://edigital.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-26T12:44:08+00:00",
        "description": "European Digital Innovation Hub Ostrava supports deploying and using digital technologies primarily in small and medium-sized companies to support their competitiveness.",
        "id": 294530,
        "language": "en-US",
        "link": "https://edihostrava.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "European Digital Innovation Hub Ostrava - EDIH Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:45.086422+00:00",
        "description": "Edna.cz \u2013 Zdroj novinek, zaj\u00edmavost\u00ed nebo informac\u00ed o nat\u00e1\u010den\u00ed va\u0161ich obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f a film\u016f.",
        "id": 374878,
        "language": "cs",
        "link": "https://edna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "title": "Novinky, zaj\u00edmavosti a tipy ze sv\u011bta seri\u00e1l\u016f a film\u016f | Edna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:04.700525+00:00",
        "description": "Edna.cz \u2013 Zdroj novinek, zaj\u00edmavost\u00ed nebo informac\u00ed o nat\u00e1\u010den\u00ed va\u0161ich obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f a film\u016f.",
        "id": 474615,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.edna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "title": "Novinky, zaj\u00edmavosti a tipy ze sv\u011bta seri\u00e1l\u016f a film\u016f | Edna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:30:33.100038+00:00",
        "description": "Educa Magaz\u00edn",
        "id": 383298,
        "language": "cs",
        "link": "https://educamagazin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Educa Magaz\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:27:59.111341+00:00",
        "description": "Vyberte si z nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddky vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch a poradensk\u00fdch slu\u017eeb v \u010cR.",
        "id": 473975,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.educity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.educity.cz/logos/2010231.png",
        "title": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddka vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch slu\u017eeb v \u010cR | EduCity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-23T14:08:36+00:00",
        "description": "Informujeme o vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "id": 474349,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.eduin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eduin.cz/app/uploads/2023/06/fb.jpg",
        "title": "EDUin - Informujeme o vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:52:37+00:00",
        "description": "M\u011bn\u00edme p\u0159\u00edstup ke vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a ke zm\u011bn\u00e1m. Na\u0161\u00ed v\u00e1\u0161n\u00ed je agile a na\u0161\u00edm c\u00edlem je, aby Va\u0161e zm\u011bna byla \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1. Organizujeme konference, \u0161kol\u00edme & budujeme komunitu.",
        "id": 160563,
        "language": "cs",
        "link": "https://edutrea.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod - Edutrea s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Za\u017eijte jazykov\u00e9 kurzy, pobyty a studium v zahrani\u010d\u00ed ve v\u0161ech sv\u011btov\u00fdch destinac\u00edch s EF Education First.",
        "id": 50791,
        "language": "cs",
        "link": "https://ef-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:17:12.777624+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na bezpe\u010dnostn\u00ed kamery cctv, auto kamery, sportovn\u00ed kamery, \u0161pion\u00e1\u017en\u00ed kamery - v\u0161echny druhy kamer m\u016f\u017ee\u0161 koupit za dobr\u00e9 ceny.",
        "id": 541487,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.efeel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamery na prodej od profesion\u00e1l\u016f | Efeel E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:20:29.780767+00:00",
        "description": "Pom\u00e1h\u00e1me srdcem i rozumem Efektivn\u00ed altruismus je filozofie a glob\u00e1ln\u00ed komunita lid\u00ed, kte\u0159\u00ed se sna\u017e\u00ed maximalizovat pozitivn\u00ed dopad sv\u00e9 pr\u00e1ce a pen\u011bz. Spole\u010dn\u011b tvo\u0159\u00edme lep\u0161\u00ed sv\u011bt. Srdcem i rozumem. Co je efektivn\u00ed altruismus? Prioritizace probl\u00e9m\u016f Jak\u00e9 sv\u011btov\u00e9 probl\u00e9my jsou nejpal\u010div\u011bj\u0161\u00ed? Vyhodnocujeme a zam\u011b\u0159ujeme se na ty nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed. V\u011bdeck\u00e9 metody Vyu\u017e\u00edv\u00e1me modern\u00ed v\u011bdeck\u00e9 poznatky. Rozhodujeme se [\u2026]",
        "id": 475280,
        "language": "cs",
        "link": "https://efektivni-altruismus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.efektivni-altruismus.cz/wp-content/uploads/2022/12/Photo.jpg",
        "title": "Spolek pro efektivn\u00ed altruismus - \u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Efektivn\u00ed altruismus \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T07:55:10+00:00",
        "description": "V\u00fdznamn\u00e1 firma z Vala\u0161sk\u00e9ho Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se stavebn\u00ed v\u00fdrobou a dal\u0161\u00edmi p\u0159idru\u017een\u00fdmi \u010dinnostmi.",
        "id": 474995,
        "language": "",
        "link": "http://www.efios.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efios spol. s r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:23.840183+00:00",
        "description": "Home | eFotbal",
        "id": 369948,
        "language": "cs",
        "link": "https://efotbal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://efotbal.cz/logo.png?v=1",
        "title": "Home | eFotbal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T00:00:00+00:00",
        "description": "V\u00edme, co modern\u00edho mu\u017ee bav\u00ed",
        "id": 369951,
        "language": "cs",
        "link": "https://egoman.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EgoMan \u2013 V\u00edme, co modern\u00edho mu\u017ee bav\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eHUB software",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:19:20.697288+00:00",
        "description": "Ehub je affiliate s\u00ed\u0165 postaven\u00e1 na vlastn\u00ed technologick\u00e9 platform\u011b s\u00a0d\u016frazem na datovou analytiku. Jsme na trhu p\u0159es 10\u00a0let. My jsme affiliate.",
        "id": 474547,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://ehub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ehub.cz/assets/img/og/4.png",
        "title": "eHUB | Va\u0161e affiliate s\u00ed\u0165",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:44:53.284844+00:00",
        "description": "Blog of Jiri Eischmann",
        "id": 516468,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.eischmann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.eischmann.cz/wp-content/uploads/2022/10/cropped-me2022-mast-1.jpg",
        "title": "Sesivany's blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ji\u0159\u00ed Eischmann",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:28:15.652029+00:00",
        "description": "List all your links on one website.",
        "id": 540152,
        "language": "en",
        "link": "https://eischmann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eischmann.cz/img/logo.png",
        "title": "Ji\u0159\u00ed Eischmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:12.835945+00:00",
        "description": "EIZO Monitore zeichnen sich durch eine herausragende Bildqualit\u00e4t, Ergonomie und Langlebigkeit aus.",
        "id": 474630,
        "language": "de",
        "link": "https://cdn.eizo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.de/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | High-end-Monitore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.eizo.cz/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:00:03.693703+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost EIZO vyr\u00e1b\u00ed vysoce specializovan\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed monitor\u016f pro kancel\u00e1\u0159sk\u00e9, fotografick\u00e9, designov\u00e9 a medi\u00e1ln\u00ed \u00fa\u010dely, zdravotnictv\u00ed, video dohled, pr\u016fmysl a \u0159\u00edzen\u00ed letov\u00e9ho provozu.",
        "id": 256361,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://eizo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.cz/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | \u0160pi\u010dkov\u00e9 monitory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eje.cz/img/eje_icon-hd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T21:17:01.383632+00:00",
        "description": "European Journal, EJE, scientific journal",
        "id": 261748,
        "language": "en_US",
        "link": "https://eje.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eje.cz/img/eje_icon-hd.png",
        "title": "European Journal of Entomology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:12:16+00:00",
        "description": "Ekocentra jsou instituce zam\u011b\u0159en\u00e9 na environment\u00e1ln\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, v\u00fdchovu a osv\u011btu. Organizuj\u00ed denn\u00ed a pobytov\u00e9 lekce pro \u0161koly, vzd\u011bl\u00e1vaj\u00ed pedagogy nebo informuj\u00ed ve\u0159ejnost o ot\u00e1zk\u00e1ch \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed.",
        "id": 474647,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ekocentra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze ekocenter v \u010cesk\u00e9 republice - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:30+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 474631,
        "language": "cs",
        "link": "https://benative.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:27+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 424098,
        "language": "cs",
        "link": "https://ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:11+00:00",
        "description": "Logistika je odborn\u00fd magaz\u00edn t\u00fdden\u00edku Ekonom, kter\u00e1 mapuje sou\u010dasnou praxi a v\u00fdvoj v oblastech n\u00e1kladn\u00ed dopravy, skladov\u00e1n\u00ed, distribuce, technologi\u00ed a \u0159\u00edzen\u00ed dodavatelsk\u00fdch \u0159et\u011bzc\u016f doma i v zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 424112,
        "language": "cs",
        "link": "https://logistika.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "Odborn\u00fd magaz\u00edn Logistika t\u00fdden\u00edku Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:52+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 474632,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcasty.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:44+00:00",
        "description": "Pr\u00e1vn\u00ed r\u00e1dce je odborn\u00fd magaz\u00edn t\u00fdden\u00edku Ekonom s prim\u00e1rn\u00edm zam\u011b\u0159en\u00edm na poskytov\u00e1n\u00ed informac\u00ed ze v\u0161ech obor\u016f pr\u00e1va, kter\u00e9 souvis\u00ed s podnik\u00e1n\u00edm a \u0159\u00edzen\u00edm firmy.",
        "id": 424107,
        "language": "cs",
        "link": "https://pravniradce.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "Magaz\u00edn Pr\u00e1vn\u00ed r\u00e1dce t\u00fdden\u00edku Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ekonomickydenik.cz/wp-content/themes/ekdk/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Ekonomick\u00fd den\u00edk",
        "id": 232099,
        "language": "cs",
        "link": "https://ekonomickydenik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ekonomickydenik.cz/wp-content/themes/ekdk/images/logo.png",
        "title": "Homepage - Ekonomick\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ekopress, s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:47:44.685780+00:00",
        "description": "Nakladatelstv\u00ed a distribuce odborn\u00e9 ekonomick\u00e9 literatury - ekonomie, management, marketing, finance, informatika, jazyky a dal\u0161\u00ed obory.",
        "id": 474217,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.ekopress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ekopress.cz/favicon.png",
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Ekopress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:26.553355+00:00",
        "description": "Podnik\u00e1me ve sv\u011bt\u011b, kter\u00e9mu u\u017e zdaleka nez\u00e1le\u017e\u00ed jen na prost\u00e9m zisku a ekonomick\u00e9 efektivit\u011b. Do pop\u0159ed\u00ed se dost\u00e1vaj\u00ed t\u00e9mata, kter\u00e1 souvisej\u00ed s na\u0161\u00ed odpov\u011bdnost\u00ed za \u017eivot na\u0161ich potomk\u016f. Slovo UDR\u017dITELNOST se sklo\u0148uje ve v\u0161ech p\u00e1dech a lid\u00e9 hledaj\u00ed a nach\u00e1zej\u00ed odpov\u011bdi na z\u00e1sadn\u00ed celospole\u010densk\u00e9 ot\u00e1zky. My jsme odpov\u011bdi na\u0161li a odpov\u011bdnost za podobu sv\u011bta na\u0161ich potomk\u016f jsme p\u0159ijali.",
        "id": 474262,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.elektromobilita.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elektromobilita.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "futurego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:06.549105+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce o kurzu um\u011bl\u00e9 inteligence, kter\u00fd spole\u010dn\u011b vypracovaly spole\u010dnost MinnaLearn a Helsinsk\u00e1 univerzita \u2013 nepot\u0159ebujete ovl\u00e1dat programov\u00e1n\u00ed ani slo\u017eitou matematiku.",
        "id": 218347,
        "language": "cs",
        "link": "https://elementsofai.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Bezplatn\u00fd online \u00favod do um\u011bl\u00e9 inteligence pro ka\u017ed\u00e9ho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-25T09:41:00+00:00",
        "description": "Elinas",
        "id": 423435,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://elinasjogurty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elinas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elinkx.cz/wp-content/themes/elinkx/assets/img/ELX_logo_fb.jpg?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Softwarov\u00fd dodavatel pro v\u00e1\u0161 obchod, sklad a logistiku",
        "id": 197193,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://elinkx.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elinkx.cz/wp-content/themes/elinkx/assets/img/ELX_logo_fb.jpg?v=1",
        "title": "E LINKX a. s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:25.707524+00:00",
        "description": "Eli\u0161ka \u0160a\u0161kov\u00e1 | J\u00edzda na koni Slan\u00fd a okol\u00ed",
        "id": 218986,
        "language": "cs",
        "link": "https://eliskasaskova.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eli\u0161ka \u0160a\u0161kov\u00e1 | J\u00edzda na koni Slan\u00fd a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elixir-czech.cz/wp-content/uploads/2020/10/screenshot-2020-10-02-at-12.57.07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "We are an open access research infrastructure dedicated to organization, storage, sharing and facilitation of interoperability of life science data for further processing and analysis.",
        "id": 205167,
        "language": "en-US",
        "link": "https://elixir-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elixir-czech.cz/wp-content/uploads/2020/10/screenshot-2020-10-02-at-12.57.07.png",
        "title": "ELIXIR: The Czech Republic Node",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elle.cz/sites/default/files/public/uploaded_images/elle.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:05:27+00:00",
        "description": "M\u00f3dn\u00ed \u010dasopis, kter\u00fd v\u00e1s kreativn\u00edm a z\u00e1bavn\u00fdm zp\u016fsobem provede nejnov\u011bj\u0161\u00edmi trendy. Magaz\u00edn pln\u00fd m\u00f3dn\u00ed inspirace, \u017ehav\u00fdch \u010dl\u00e1nk\u016f a exkluzivn\u00edch kulturn\u00edch tip\u016f.",
        "id": 218855,
        "language": "cs",
        "link": "https://elle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elle.cz/sites/default/files/public/uploaded_images/elle.jpg",
        "title": "Elle - lifestylov\u00fd magaz\u00edn pro \u017eeny, kter\u00e9 jsou IN!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BurdaExtra Media s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:39:03+00:00",
        "description": "Objevte novinky a trendy ze sv\u011bta kr\u00e1sy na ELLEphoria festivalu! Z\u00edskejte tipy a triky od celebrit i odborn\u00edk\u016f na bohat\u00e9m t\u0159\u00eddenn\u00edm programu.",
        "id": 474198,
        "language": "",
        "link": "https://ellephoria.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ELLEphoria - beauty festival pro v\u0161echy milovn\u00edky kr\u00e1sy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:31.794993+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme klient\u016fm kompletn\u00ed servis notebook\u016f a\u00a0stoln\u00edch po\u010d\u00edta\u010d\u016f v Plzni. Krom\u011b servisu v\u00e1m m\u016f\u017eeme nab\u00eddnout i kvalitn\u00ed repasovan\u00e9 notebooky, stoln\u00ed PC a LCD.",
        "id": 425801,
        "language": "cs",
        "link": "https://elpeg.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.elpeg.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734148222",
        "title": "Servis a prodej notebook\u016f a PC | Elpeg IT | Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "bynd.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:50:28.382989+00:00",
        "description": "Oprav\u00edme to zvenku i zevnit\u0159",
        "id": 474638,
        "language": "",
        "link": "https://www.elpegit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elpegit.cz/css/imgs/banner2.jpg",
        "title": "Servis notebook\u016f a PC sestav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T10:48:50+00:00",
        "description": "Budujeme energetickou budoucnost. Poskytujeme \u0161irokou \u0161k\u00e1lu elektroprac\u00ed. Ka\u017ed\u00fd projekt prov\u00e1d\u00edme s maxim\u00e1ln\u00ed pe\u010dlivost\u00ed a odbornost\u00ed.",
        "id": 474918,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.eltich.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eltich.cz/wp-content/uploads/2024/01/elektroprace-1024x683.png",
        "title": "Eltich elektropr\u00e1ce | Eltich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ELVIN PRODEJ s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:30.991046+00:00",
        "description": "ELVIN PRODEJ s.r.o., prodej, servis, p\u016fj\u010dovna. Zna\u010dky Makita, Dolmar, Bosch, Stiga, Metabo, Dewalt, Festool, Hitachi, Fein. Elektrick\u00e9 ru\u010dn\u00ed n\u00e1\u0159ad\u00ed. Zahradn\u00ed n\u00e1\u0159ad\u00ed. Aku n\u00e1\u0159ad\u00ed",
        "id": 474925,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.elvin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elvin.s6.cdn-upgates.com/_cache/d/3/d3dd9eca343395aecd7c65a4abb7e43a-logo-elvin-prodej.png",
        "title": "N\u00e1\u0159ad\u00ed, zahradn\u00ed technika - Prodej, servis a p\u016fj\u010dovna n\u00e1\u0159ad\u00ed a zahradn\u00ed techniky - Elvin.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:08.273281+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00edm do jednoho \u00fa\u010dtu m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edvat v\u0161e od Seznamu. Email, Mapy, Sreality, Stream, firemn\u00ed profil Seznam naplno a mnohem v\u00edc.",
        "id": 110911,
        "language": "",
        "link": "https://email.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do Seznamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emailprofi.cz/img/emailprofi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T11:58:00+00:00",
        "description": "Email Profi nab\u00edz\u00ed presti\u017en\u00ed e-maily na vlastn\u00ed dom\u00e9n\u011b ve zn\u00e1m\u00e9m prost\u0159ed\u00ed Seznam Emailu s nep\u0159etr\u017eitou podporou v \u010de\u0161tin\u011b.",
        "id": 110913,
        "language": "",
        "link": "https://emailprofi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emailprofi.cz/img/emailprofi.jpg",
        "title": "Firemn\u00ed e-mail od Seznamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1729076354",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:59:15.488566+00:00",
        "description": "#Code Secure#. #e-shop#",
        "id": 422237,
        "language": "cs",
        "link": "https://embt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1734148309",
        "title": "Code Secure webshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:13.621378+00:00",
        "description": "Peugeot ojet\u00e9 vozy vozy k prodeji Peugeot",
        "id": 218803,
        "language": "cs",
        "link": "https://emilfreyselect.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed | Emil Frey Select",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-shop.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:34:57.689619+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319273,
        "language": "cs",
        "link": "https://emp-shop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-shop.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "None",
        "id": 216751,
        "language": "en",
        "link": "https://endofipv4.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Konec IPv4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://energozrouti.cz/img/loga/logoOG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:40.849571+00:00",
        "description": "EnergoZrouti.cz - nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00fd magaz\u00edn o ekologii, elektromobilech, obnoviteln\u00fdch zdroj\u00edch, vod\u00edku a nov\u00fdch technologi\u00edch.",
        "id": 110961,
        "language": "cs",
        "link": "https://energozrouti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "energy",
            "news"
        ],
        "thumbnail": "https://energozrouti.cz/img/loga/logoOG.png",
        "title": "EnergoZrouti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:05:19+00:00",
        "description": "Python, datov\u00e1 anal\u00fdza, Java, Linux, software tesing... Sta\u010d\u00ed si jen vybrat!",
        "id": 475105,
        "language": "cs",
        "link": "https://engeto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://engeto.cz/wp-content/uploads/2023/03/OG_HP.png",
        "title": "IT kurzy s lektorem i pro samouky | ENGETO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T22:10:50+00:00",
        "description": "Join us in building Central Europe\u2019s own Silicon Valley. We\u2019re enhancing software engineering companies by taking leadership talent to ultimate heights. Leadership is the cornerstone where the largest impact resides.",
        "id": 475103,
        "language": "cs",
        "link": "http://engineeringleaders.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engineeringleaders.io/wp-content/uploads/2024/11/4.jpg",
        "title": "Engineering Leaders Community - Engineering Leaders Community | Silicon Valley in Central Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:45.032425+00:00",
        "description": "ENIGOO",
        "id": 297917,
        "language": "",
        "link": "https://festival.enigoo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENIGOO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky Ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "id": 333554,
        "language": "cs",
        "link": "https://env.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3517494/kreslici-platno-1-kopie.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "European Open Science Cloud (EOSC) je evropsk\u00e1 iniciativa zam\u011b\u0159en\u00e1 na rozvoj infrastruktury podporuj\u00edc\u00ed postupy otev\u0159en\u00e9 v\u011bdy v oblasti spr\u00e1vy v\u00fdzkumn\u00fdch dat. Nyn\u00ed se za\u010d\u00edn\u00e1 implementovat v \u010cR.",
        "id": 255429,
        "language": "cs",
        "link": "https://eosc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3763827/homepage_3_kreslici-platno-1-kopie.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "EOSC-CZ | EOSC - European Open Science Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:20:35.592406+00:00",
        "description": "V EPAMu neust\u00e1le hled\u00e1me nov\u00e9 talenty. Pro na\u0161e glob\u00e1ln\u00ed z\u00e1kazn\u00edky vytv\u00e1\u0159\u00edme inovativn\u00ed technologie. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce o v\u00fdhod\u00e1ch pr\u00e1ce v EPAMu!",
        "id": 243561,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://careers.epam-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPAM | Slibn\u00e9 zam\u011bstn\u00e1n\u00ed pro IT profesion\u00e1ly a mlad\u00e9 odborn\u00edky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:20:40.629839+00:00",
        "description": "EPAM is hiring technologists, designers, architects, analysts, account managers and more. Learn more about working with us.",
        "id": 243562,
        "language": "en-CZ",
        "link": "https://en.careers.epam-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPAM | Exciting opportunities for IT-professionals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:30.582555+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na mezin\u00e1rodn\u00ed a vnitrozemskou \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravu.",
        "id": 297911,
        "language": "cs",
        "link": "https://epcargo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EP Cargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:08:18.268992+00:00",
        "description": "EP Cargo Invest a.s. zaji\u0161\u0165uje lokomotivy a vagony pro projekty v oblasti n\u00e1kladn\u00ed p\u0159epravy.",
        "id": 474664,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.epcargoinvest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EP Cargo Invest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:56:48.416184+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na mezin\u00e1rodn\u00ed a vnitrozemskou \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravu. Na\u0161e aktivity zahrnuj\u00ed \u017eelezni\u010dn\u00ed, silni\u010dn\u00ed a kombinovanou dopravu a poskytov\u00e1n\u00ed komplexn\u00edch logistick\u00fdch slu\u017eeb a \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "id": 474662,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.eplogistics.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eplogistics.cz/images/onas.png",
        "title": "EP Logistics International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:43:31.620407+00:00",
        "description": "Jsme nez\u00e1visl\u00fdm m\u00e9diem p\u016fsob\u00edc\u00edm v \u010cesk\u00e9 republice. Na\u0161\u00ed snahou je hledat pravdu prost\u0159ednictv\u00edm p\u0159esn\u00e9 a nez\u00e1visl\u00e9 \u017eurnalistiky.",
        "id": 63805,
        "language": "cs",
        "link": "https://epochtimes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epoch Times - nez\u00e1visl\u00e9 celosv\u011btov\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:33:37+00:00",
        "description": "Radost z pozn\u00e1n\u00ed",
        "id": 369953,
        "language": "",
        "link": "https://epublishing.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extra Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ermail.cz/images/ermailLogo2.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:38:38.100458+00:00",
        "description": "Projekt eRmail je zalo\u017een\u00fd na tom, \u017ee my V\u00e1m za \u010dten\u00ed reklam plat\u00edme. Tak pro\u010d neza\u010d\u00edt vyd\u011bl\u00e1vat tis\u00edce t\u00edm, co jste a\u017e dodnes d\u011blali zadarmo?",
        "id": 347988,
        "language": "",
        "link": "https://ermail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ermail.cz/images/ermailLogo2.gif",
        "title": "eRmail.cz - s n\u00e1mi jste CooL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4AdL5FTV2343CEDf9bFopnxYk1o2/dam/cz/csas/www_erstepremier_cz/Hero/Template_Homepage_superhero_PC_2800x835px-01.png.7ed8e01a3bd721cd.x1249yw1487h835.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:30.351339+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00e1 minuta m\u00e1 svoji cenu. Proto sv\u00e9 po\u017eadavky vy\u0159e\u0161\u00edte nonstop online v aplikaci George nebo s va\u0161\u00edm bank\u00e9\u0159em, kter\u00fd pro v\u00e1s v\u017edy najde \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "id": 407799,
        "language": "cs",
        "link": "https://erstepremier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4AdL5FTV2343CEDf9bFopnxYk1o2/dam/cz/csas/www_erstepremier_cz/Hero/Template_Homepage_superhero_PC_2800x835px-01.png.7ed8e01a3bd721cd.x1249yw1487h835.w1200.png",
        "title": "Pr\u00e9miov\u00e1 a individu\u00e1ln\u00ed p\u00e9\u010de pro n\u00e1ro\u010dn\u00e9 klienty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/32uvYSr57Uq1ywuqAVFurwgtrmSi/dam/cz/csas/www_ersteprivatebanking_cz/obrazky/GettyImages-1171147451.jpg.6663074ccc022e6e.xywh.w1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:55.552842+00:00",
        "description": "Budoucnost tvo\u0159\u00edme spolu.",
        "id": 125156,
        "language": "cs",
        "link": "https://ersteprivatebanking.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/32uvYSr57Uq1ywuqAVFurwgtrmSi/dam/cz/csas/www_ersteprivatebanking_cz/obrazky/GettyImages-1171147451.jpg.6663074ccc022e6e.xywh.w1200.jpg",
        "title": "Erste Private Banking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T08:43:56.755059+00:00",
        "description": "Home site ESCHENBACH OPTIK Czech Republic",
        "id": 430687,
        "language": "",
        "link": "https://eschenbach.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:06:11.088575+00:00",
        "description": "Dobr\u00e9 knihy o politice, spole\u010dnosti, historii a v\u011bd\u011b",
        "id": 474782,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "E-SHOP FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:21.013179+00:00",
        "description": "Tr\u017ei\u0161t\u011b zaveden\u00fdch e-shop\u016f nab\u00edzen\u00fdch k prodeji nebo investici",
        "id": 425823,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopiste.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopiste.cz/wp-content/uploads/2018/07/og_image_eshopistecz.png",
        "title": "Eshopi\u0161t\u011b.cz \u2013 E-shopy nab\u00edzen\u00e9 k prodeji nebo investici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eshop-nationalgeographic.cz/files/images/national-geographic_portfolio.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:36:27.731349+00:00",
        "description": "E-shop National Geographic.cz",
        "id": 417998,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop-nationalgeographic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshop-nationalgeographic.cz/files/images/national-geographic_portfolio.png",
        "title": "E-shop National Geographic.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:05.616874+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me \u0161koln\u00ed n\u00e1bytek. Po\u0159i\u010fte d\u011btem nov\u00e9 \u0161koln\u00ed lavice, \u017eidle i sk\u0159\u00edn\u011b.",
        "id": 73634,
        "language": "cs",
        "link": "http://1811923493.s1.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koln\u00ed n\u00e1bytek | Gambero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:20:43.797588+00:00",
        "description": "Hern\u00ed nad\u0161enci, kte\u0159\u00ed se r\u00e1di bav\u00ed. Nab\u00edz\u00edme venkovn\u00ed a deskov\u00e9 hry. R\u00e1di porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme s v\u00fdb\u011brem nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed hry. Ve venkovn\u00edch, deskov\u00fdch i p\u00e1rty hr\u00e1ch jsme jako ryba ve vod\u011b.",
        "id": 474814,
        "language": "cs",
        "link": "https://599264961.s5.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "title": "Gamigos.cz - Hry jedin\u011b s (G)amigos!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:28:58.333685+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 474682,
        "language": "cs",
        "link": "https://815424841.s1.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://account.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:44.730578+00:00",
        "description": "P\u0159ihla\u0161ovac\u00ed str\u00e1nka do administrace e-shopov\u00e9ho \u0159e\u0161en\u00ed Eshop-rychle.",
        "id": 218871,
        "language": "cs",
        "link": "https://account.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://account.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do administrace | Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T04:14:11.993875+00:00",
        "date_published": "2024-07-01T10:13:02.352836+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | Eshop-Rychle.cz",
        "id": 218878,
        "language": "",
        "link": "http://affil.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | Eshop-Rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:47.028975+00:00",
        "description": "Eshop-rychle.cz | Blog Eshop-rychle.cz",
        "id": 218873,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eshop-rychle.cz | Blog Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:04.119147+00:00",
        "description": "Pln\u00edme va\u0161e podnikatelsk\u00e9 sny. Zalo\u017ete si vlastn\u00ed e-shop sami a za\u010dn\u011bte prod\u00e1vat na internetu je\u0161t\u011b dnes. Sny p\u0159ece nepo\u010dkaj\u00ed.",
        "id": 73633,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "title": "Vlastn\u00ed e-shop snadno a rychle | Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz/wp-content/uploads/2020/08/pruvodce-nejuzitecnejsich-navodu_helpdesk-banner_CZ.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T11:08:49+00:00",
        "description": "\u00davod do Eshop-rychle Jak vytvo\u0159it e-shop, aneb od prvn\u00edho produktu k prvn\u00ed objedn\u00e1vce P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do administrace e-shopu Z\u00e1kladn\u00ed rozm\u00edst\u011bn\u00ed \u2026 Zobrazit v\u00edce \u2192",
        "id": 218869,
        "language": "cs",
        "link": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz/wp-content/uploads/2020/08/pruvodce-nejuzitecnejsich-navodu_helpdesk-banner_CZ.png",
        "title": "Hlavn\u00ed | Helpdesk eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:02.551104+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 73632,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:46:58.054569+00:00",
        "description": "EshopyUmime.cz",
        "id": 134424,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopyumime.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EshopyUmime.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esoul.cz/wp-content/uploads/2020/06/eSoul-banner-soci\u00e1ln\u00ed-s\u00edt\u011b_final.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-02T20:43:45+00:00",
        "description": "eSoul vdechne online du\u0161i Va\u0161emu podnik\u00e1n\u00ed. Zab\u00fdv\u00e1me tvorbou web\u016f, online marketingem, nat\u00e1\u010den\u00edm vide\u00ed, grafikou, SEO optimalizac\u00ed a copywritingem.",
        "id": 134410,
        "language": "cs",
        "link": "https://esoul.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esoul.cz/wp-content/uploads/2020/06/eSoul-banner-soci\u00e1ln\u00ed-s\u00edt\u011b_final.png",
        "title": "eSoul | Digit\u00e1ln\u00ed neagentura tvo\u0159en\u00e1 nez\u00e1visl\u00fdmi freelancery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:09.104614+00:00",
        "description": "eSports.cz | Digit\u00e1ln\u00ed a webov\u00e9 slu\u017eby z oblasti sportu",
        "id": 297928,
        "language": "cs",
        "link": "https://esportsmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eSports.cz | Digit\u00e1ln\u00ed a webov\u00e9 slu\u017eby z oblasti sportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:53:11.348374+00:00",
        "description": "Va\u0161e obl\u00edben\u00e9 ikonick\u00e9 produkty Est\u00e9e Lauder i dokonal\u00e9 d\u00e1rky pro va\u0161e bl\u00edzk\u00e9. A\u0165 u\u017e hled\u00e1te luxusn\u00ed p\u00e9\u010di o ple\u0165, v\u0161e pro perfektn\u00ed l\u00ed\u010den\u00ed do pr\u00e1ce i na ve\u010d\u00edrek, nebo smyslnou v\u016fni.",
        "id": 527205,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.esteelauder.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder Official Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:28:26.622234+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 474680,
        "language": "cs",
        "link": "https://estemia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:54.723001+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 218877,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.estemia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:10.978822+00:00",
        "description": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek zdarma\u261d\ufe0f Vyzkou\u0161ejte eStr\u00e1nky.cz a zalo\u017ete si sv\u016fj web \u010di blog snadno a rychle bez znalosti programov\u00e1n\u00ed. V\u00fdb\u011br z mnoha \u0161ablon. Podpora na telefonu\u260e\ufe0f",
        "id": 369829,
        "language": "cs",
        "link": "https://estranky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek zdarma a rychle - eStr\u00e1nky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:24:20+00:00",
        "description": "Leading electrical protection devices manufacturer in the world.",
        "id": 361602,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://etielektroelement.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etigroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:30:08.045209+00:00",
        "description": "Nav\u0161tivte jednu z na\u0161ich EUC klinik, mamocenter, l\u00e9k\u00e1ren \u010di laborato\u0159\u00ed \u2705 Ro\u010dn\u011b o\u0161et\u0159\u00edme 1 mili\u00f3n pacient\u016f, vyu\u017eijte na\u0161\u00ed l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 p\u00e9\u010de i vy! V\u00edce na EUC.cz",
        "id": 474686,
        "language": "cs",
        "link": "https://euc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://euc.cz/images/sharing-logo.png",
        "title": "EUC | Nejv\u011bt\u0161\u00ed poskytovatel ambulantn\u00ed p\u00e9\u010de v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:12:49.355832+00:00",
        "description": "M\u011bjte p\u0159ehled o v\u0161ech sv\u00fdch slu\u017eb\u00e1ch na jenom m\u00edst\u011b. \u2705 Vyu\u017eijte registraci do s\u00edt\u011b EUC, nejv\u011bt\u0161\u00edho poskytovatele ambulantn\u00ed l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 p\u00e9\u010de v \u010cR.",
        "id": 412176,
        "language": "cs",
        "link": "https://moje.euc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUC.cz | P\u00e9\u010de o zdrav\u00ed na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-08T11:44:54+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 u\u010debnice - vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed port\u00e1l",
        "id": 232351,
        "language": "",
        "link": "https://eucebnice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronick\u00e9 u\u010debnice - vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T04:32:52.570666+00:00",
        "date_published": "2024-05-02T09:58:54.377640+00:00",
        "description": "Evropsk\u00e1 unie v \u010desk\u00fdch souvislostech",
        "id": 49478,
        "language": "cs",
        "link": "https://euractiv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EURACTIV.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:38:27+00:00",
        "description": "EURAXESS - Researchers in Motion is a unique pan-European initiative delivering information and support services to professional researchers.",
        "id": 474220,
        "language": "en",
        "link": "https://www.euraxess.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euraxess.cz//themes/custom/rtd_euraxess/images/common/home_keyvisual_final.jpg",
        "title": "EURAXESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:04.357841+00:00",
        "description": "Novinky, \u010dl\u00e1nky a testy ze sv\u011bta aut a motorek. Vlastn\u00ed videa a fotografie. To v\u0161e najdete na webu Autobible.cz",
        "id": 374887,
        "language": "cs",
        "link": "https://autobible.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "title": "Autobible.cz - P\u0159edjedeme va\u0161e p\u0159edstavy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:05.798759+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nep\u0159etr\u017eit\u00fd informa\u010dn\u00ed a dokumenta\u010dn\u00ed servis profesion\u00e1l\u016fm v ekonomice, politice, st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b i samospr\u00e1v\u011b.",
        "id": 374888,
        "language": "cs",
        "link": "https://euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Euro.cz - Ekonomika, byznys, finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:33:17.699051+00:00",
        "description": "Novinky, \u010dl\u00e1nky a testy ze sv\u011bta aut a motorek. Vlastn\u00ed videa a fotografie. To v\u0161e najdete na webu Autobible.cz",
        "id": 474695,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.autobible.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "title": "Autobible.cz - P\u0159edjedeme va\u0161e p\u0159edstavy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:35:43.779862+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nep\u0159etr\u017eit\u00fd informa\u010dn\u00ed a dokumenta\u010dn\u00ed servis profesion\u00e1l\u016fm v ekonomice, politice, st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b i samospr\u00e1v\u011b.",
        "id": 474698,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Euro.cz - Ekonomika, byznys, finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:35:40.348497+00:00",
        "description": "Registr ekonomick\u00fdch subjekt\u016f, obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk a \u017eivnostensk\u00fd rejst\u0159\u00edk v jednom. Pohodln\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed firem a \u017eivnostn\u00edk\u016f v\u010detn\u011b vazeb firem a osob.",
        "id": 474697,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Rejst\u0159\u00edk ekonomick\u00fdch subjekt\u016f - firem, organizac\u00ed a \u017eivnostn\u00edk\u016f - Firmy.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:36:22.523896+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdden\u00edku Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna. Tento server je ur\u010den v\u0161em pracovn\u00edk\u016fm ve zdravotnictv\u00ed, l\u00e9ka\u0159\u016fm i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
        "id": 474699,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.zdravi.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "title": "Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna - Zdrav\u00ed.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:43.728683+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdden\u00edku Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna. Tento server je ur\u010den v\u0161em pracovn\u00edk\u016fm ve zdravotnictv\u00ed, l\u00e9ka\u0159\u016fm i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
        "id": 374877,
        "language": "cs",
        "link": "https://zdravi.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "title": "Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna - Zdrav\u00ed.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "WDT s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:34.712507+00:00",
        "description": "Dom\u016f, DS-KH6350-WTE1/White, DS-KH6110-WE1/White, DS-KH6100-E1/White, DS-KH6000-E1/White, ACCO-KLCDR-W, BRACKET E-AGATE-EX, INT-S-W, INT-KLCDR-W - Zabezpe\u010dovac\u00ed technika od firem Satel, Optex, Bosch, Visonic, HikVision, GKB, Apollo.",
        "id": 474754,
        "language": "",
        "link": "https://www.euroalarm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabezpe\u010dovac\u00ed technika | Kamerov\u00e9 syst\u00e9my | Po\u017e\u00e1rn\u00ed signalizace | P\u0159\u00edstupov\u00e9 syst\u00e9my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-11-09T12:43:52+00:00",
        "description": "Aktuality",
        "id": 386850,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurodesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuality",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "@pressmedia.net",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:32:57.336696+00:00",
        "description": "V\u00fdb\u011br nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch ud\u00e1lost\u00ed dne",
        "id": 474164,
        "language": "cs",
        "link": "https://euroecho.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaj\u00edmavosti dne - V\u00fdb\u011br nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch ud\u00e1lost\u00ed dne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:24+00:00",
        "description": "Fotbal je doma na Eurofotbal.cz - jsme specialist\u00e9 na evropsk\u00fd fotbal. Zpr\u00e1vy, v\u00fdsledky a fotbalov\u00e9 statistiky. Fotbal v Evrop\u011b v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed Eurofotbal.",
        "id": 369949,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurofotbal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurofotbal - fotbal online, evropsk\u00fd fotbal a fotbalov\u00e9 zpr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:51.491879+00:00",
        "description": "Eurogamer.cz",
        "id": 208909,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurogamer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T11:51:25+00:00",
        "description": "Euromedia Group a. s. (d\u00e1le jen EUROMEDIA) z kni\u017en\u00ed divize skupiny Rockaway, Kni\u017en\u00ed Holding, a. s. je nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejsiln\u011bj\u0161\u00edm subjektem podnikaj\u00edc\u00edm...",
        "id": 474133,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.euromedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euromedia.cz/wp-content/uploads/2024/04/Mask-Group-16.png",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka | Euromedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eurozpravy.cz/assets/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:15.641025+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta \u2705. Novinky, RYCHL\u00c9 ZPR\u00c1VY, mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti, aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata, krimi zpr\u00e1vy. Zpravodajstv\u00ed a publicistika od redakce EuroZpr\u00e1vy.cz - D\u016fv\u011bryhodn\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9 zpr\u00e1vy.",
        "id": 370026,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurozpravy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eurozpravy.cz/assets/img/logo.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy \u2013 Zpravodajstv\u00ed z domova i ze sv\u011bta | EuroZpr\u00e1vy.cz - d\u016fv\u011bryhodn\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:56:11.527969+00:00",
        "description": "Evanek Web Design Studio, webdesign, webov\u00e9 prezentace, publika\u010dn\u00ed syst\u00e9my. Poskytujeme ucelenou \u0159adu slu\u017eeb pro dlouhodob\u00fd provoz prezentace. Outsourcing slu\u017eeb. Profesion\u00e1ln\u00ed elektronick\u00e1 po\u0161ta, webhosting.",
        "id": 474456,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.evanek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod - \n\n \n\n\n\n\nEvanek Web Design Studio - webdesign, webov\u00e9 prezentace, publika\u010dn\u00ed syst\u00e9my, outsourcing, elektronick\u00e1 po\u0161ta, webhosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:18.949219+00:00",
        "description": "Eventim CZ je pobo\u010dkou CTS Eventim Austria Gmbh. Zaji\u0161\u0165uje prodej vstupenek na koncerty a kulturn\u00ed ud\u00e1losti.",
        "id": 37702,
        "language": "cs",
        "link": "https://eventim.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventim.cz/obj/media/CZ-eventim/specialLogos/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Vstupenky na koncerty a kulturn\u00ed ud\u00e1losti.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "web",
        "id": 369946,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://events-economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Speci\u00e1ln\u00ed projekty - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:34.444768+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme V\u00e1m veden\u00ed \u00fa\u010detnictv\u00ed,da\u0148ov\u00e9 evidence a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb nejen v \u010de\u0161tin\u011b, ale i v rusk\u00e9m a anglick\u00e9m jazyce. Volejte na +420 606 136 297. V\u00c1\u0160 \u00da\u010cETN\u00cd s.r.o.",
        "id": 218991,
        "language": "cs",
        "link": "https://evlise.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00c1\u0160 \u00da\u010cETN\u00cd - veden\u00ed \u00fa\u010detnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:33.374413+00:00",
        "description": "EXCHANGE s.r.o. - V\u00e1\u0161 devizov\u00fd partner",
        "id": 369962,
        "language": "cs",
        "link": "https://exchange.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EXCHANGE s.r.o. - V\u00e1\u0161 devizov\u00fd partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Konference ExFoS (Expert Forensic Science) je mezin\u00e1rodn\u00ed v\u011bdeckou konferenc\u00ed zam\u011b\u0159enou na znaleckou, expertn\u00ed \u010dinnost, in\u017een\u00fdrstv\u00ed rizik a bezpe\u010dnost v technick\u00fdch a ekonomick\u00fdch oblastech.",
        "id": 387432,
        "language": "cs",
        "link": "https://exfos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konference ExFoS | Expert Forensic Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-08T11:51:18.565360+00:00",
        "description": "We are the Czech Republic's leading English-language media supporting English speakers with helpful services such as latest news, job offers, real estate listings and more.",
        "id": 22971,
        "language": "en",
        "link": "https://expats.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expats.cz/redesign2010/img/hp/expats_OG.jpg",
        "title": "Expats.cz - The Czech Republic's leading English language website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:31:29.250924+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00ed hlavn\u00ed devizou je vlastnictv\u00ed a zpracov\u00e1n\u00ed komplexn\u00edch datab\u00e1z\u00ed s \u00fadaji o spot\u0159ebitel\u00edch a podnic\u00edch.",
        "id": 185655,
        "language": "cs",
        "link": "https://experian.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Experian \u010cesk\u00e1 republika | obchodn\u00ed data, Analytics, a marketingov\u00e9 slu\u017eby www.experian.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:07.699786+00:00",
        "description": "Setk\u00e1n\u00ed pro ty, kte\u0159\u00ed stoj\u00ed v \u010dele firem. Expertn\u00ed board 21 \u2013\u2060 m\u00edsto kde z\u00edsk\u00e1te know-how, B2B kontakty, byznys, investory, konzultace a \u010das na strategii.",
        "id": 474289,
        "language": "cs",
        "link": "https://expertniboard21.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertniboard21.cz/wp-content/uploads/2022/03/logo-white.svg",
        "title": "Setk\u00e1v\u00e1n\u00ed CEO a majitel\u016f firem - Expertn\u00ed board 21",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:34:06.091023+00:00",
        "description": "Odborn\u00fd \u010dasopis \u010cesk\u00fd export a podnik\u00e1n\u00ed sv\u016fj obsah nov\u011b nab\u00eddne na webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch Exportmag.cz, pap\u00edrov\u00e1 verze vyjde 4x do roka.",
        "id": 544261,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.exportmag.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.exportmag.cz/favicon-32x32.png",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka - ExportMag.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:02.358081+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 370018,
        "language": "",
        "link": "https://expres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.expresfm.cz/app/uploads/2022/05/xpres_logo_negativni_cernobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-27T12:04:23+00:00",
        "description": "Expres FM - Nejlep\u0161\u00ed hudba ve m\u011bst\u011b",
        "id": 110901,
        "language": "cs",
        "link": "https://expresfm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expresfm.cz/app/uploads/2022/05/xpres_logo_negativni_cernobile.jpg",
        "title": "Expres FM - Nejlep\u0161\u00ed hudba ve m\u011bst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.extra.cz/gfx/front/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:52.380371+00:00",
        "description": "Lifestylov\u00fd magaz\u00edn se zam\u011b\u0159en\u00edm na sv\u011bt celebrit, \u017eivotn\u00ed styl, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta, sport a z\u00e1bavu.",
        "id": 110903,
        "language": "cs",
        "link": "https://extra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.extra.cz/gfx/front/og-image.jpg",
        "title": "eXtra.cz \u2013 Lifestylov\u00fd magaz\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.extrakurzy.cz/wp-content/uploads/2023/09/4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Extrakurzy.cz - modern\u00ed platforma pro online kurzy, kter\u00e1 z\u00e1kazn\u00edk\u016fm pom\u016f\u017eeme z\u00edskat, nebo prohloubit dovednosti v r\u016fzn\u00fdch oborech. Od va\u0159en\u00ed, p\u0159es pe\u010den\u00ed, a\u017e po hubnut\u00ed. Lektory jednotliv\u00fdch kurz\u016f jsou \u0161pi\u010dky ve sv\u00e9m oboru.",
        "id": 369869,
        "language": "cs",
        "link": "https://extrakurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.extrakurzy.cz/wp-content/uploads/2023/09/4.png",
        "title": "Extrakurzy.cz | U\u010dte se od t\u011bch nejlep\u0161\u00edch \u2013 platforma pro online kurzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:25:55.321753+00:00",
        "description": "Celebrity, zpr\u00e1vy a zpravodajstv\u00ed, nejnov\u011bj\u0161\u00ed ud\u00e1losti ze z\u00e1bavn\u00edho pr\u016fmyslu, \u017eivot celebrit, drby a z\u00e1bava, p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed, horoskopy a sport.",
        "id": 474840,
        "language": "cs",
        "link": "https://extrasimo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extrasimo.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy, celebrity, z\u00e1bava, po\u010das\u00ed | EXTRASIMO.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceb988fd27.clvaw-cdnwnd.com/ad35896ebc1337b4c4da0a957a27ddca/200000134-5920d59211/700/SIC_povinn%C3%A1_publicita_%C5%A1%C3%AD%C5%99kov%C3%A1_%C4%8Dern%C3%A1_EN.png?ph=ceb988fd27",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T09:19:37.287750+00:00",
        "description": "Mobile security towers for large area supervision",
        "id": 339716,
        "language": "en",
        "link": "https://eyetowers.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceb988fd27.clvaw-cdnwnd.com/ad35896ebc1337b4c4da0a957a27ddca/200000134-5920d59211/700/SIC_povinn%C3%A1_publicita_%C5%A1%C3%AD%C5%99kov%C3%A1_%C4%8Dern%C3%A1_EN.png?ph=ceb988fd27",
        "title": "EyeTowers - mobile surveillance towers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fab2025.cz/wp-content/uploads/2024/01/cropped-website-favicon-fab2025.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:50.721834+00:00",
        "description": "V roce 2025 v \u010cesk\u00e9 republice uspo\u0159\u00e1d\u00e1me nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00ed konferenci na poli digit\u00e1ln\u00ed v\u00fdroby pro inov\u00e1tory z cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 134402,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fab2025.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fab2025.cz/wp-content/uploads/2024/01/cropped-website-favicon-fab2025.png",
        "title": "Presti\u017en\u00ed konference pro inov\u00e1tory z cel\u00e9ho sv\u011bta | FAB2025.CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:04:18.874002+00:00",
        "description": "Log into Facebook to start sharing and connecting with your friends, family, and people you know.",
        "id": 474977,
        "language": "en",
        "link": "http://www.facebook.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.facebook.com/images/fb_icon_325x325.png",
        "title": "Facebook - log in or sign up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faei.cz/wp-content/uploads/2024/05/cropped-faei-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:50.833563+00:00",
        "description": "FAEI.cz \u2013 Web pro v\u00e1\u0161 vlastn\u00ed n\u00e1zor",
        "id": 110962,
        "language": "cs",
        "link": "https://faei.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faei.cz/wp-content/uploads/2024/05/cropped-faei-social.png",
        "title": "FAEI.cz \u2013 Web pro v\u00e1\u0161 vlastn\u00ed n\u00e1zor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:35.633379+00:00",
        "description": "St\u00e1le pou\u017e\u00edv\u00e1te Excel nebo Word pro faktury? Zapome\u0148te na n\u011b. Fakturoid zrychl\u00ed a zjednodu\u0161\u00ed v\u0161e, co s fakturami d\u011bl\u00e1te.",
        "id": 532706,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fakturoid.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fakturoid.cz/images/homepage-fb-1200x630.png",
        "title": "Online fakturace ud\u011blan\u00e1 jednodu\u0161e spr\u00e1vn\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.falcon.cz/wp/wp-content/uploads/assets/falcon-logo-lg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T04:00:07.460333+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00fd m\u011bs\u00edc uv\u00e1d\u00edme do \u010desk\u00fdch kin ty nejlep\u0161\u00ed dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed filmy.",
        "id": 320565,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://falcon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.falcon.cz/wp/wp-content/uploads/assets/falcon-logo-lg.png",
        "title": "FALCON a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:54.524893+00:00",
        "description": "V\u00fdjezdy Kam a \u010d\u00edm se jezd\u00ed na v\u00fdjezdy? Jak se na v\u00fdjezd p\u0159ihl\u00e1sit a kde je sraz? V\u0161e m\u00e1te p\u0159ehledn\u011b na jedn\u00e9 str\u00e1nce. V\u00edce...",
        "id": 474932,
        "language": "",
        "link": "http://www.fanclub-hcv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fanclub-hcv.cz/userFiles/logo/fanclub-blue.jpg",
        "title": "FANCLUB HC V\u00cdTKOVICE, z.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:03.631599+00:00",
        "description": "V na\u0161em fanshopu najdete obrovsk\u00fd sortiment NHL merche. Od k\u0161iltovek, tri\u010dek, dres\u016f a mikin po r\u016fzn\u00e9 suven\u00fdry od v\u0161ech obl\u00edben\u00fdch NHL t\u00fdm\u016f.",
        "id": 297925,
        "language": "cs",
        "link": "https://fangear.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fangear.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed NHL produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:56:09.590362+00:00",
        "description": "parf\u00e9mov\u00e1 voda",
        "id": 204260,
        "language": "cs",
        "link": "https://fann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fann.cz/SLEVA\u00a018%",
        "title": "FAnn parfumerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:45.342851+00:00",
        "description": "S\u00ed\u0165 FAnn parfumeri\u00ed se od po\u010d\u00e1tku sv\u00e9ho vzniku v roce 1991 anga\u017eovala v cel\u00e9 \u0159ad\u011b charitativn\u00edch projekt\u016f ve prosp\u011bch d\u011bt\u00ed \u2013 a\u0165 u\u017e \u0161lo o spolupr\u00e1ci s nadac\u00ed Na\u0161e d\u00edt\u011b, o mnohalet\u00e9 projekty s \u010cesk\u00fdm v\u00fdborem pro UNICEF, s nadac\u00ed Modr\u00fd hroch i o \u0159adu dal\u0161\u00edch pomoc\u00ed konkr\u00e9tn\u00edm osob\u00e1m.",
        "id": 474721,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.fanndetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://3027e63416.clvaw-cdnwnd.com/27788b0db5c5ac2e9c2ad4471af333ac/200001249-550c6550c9/700/3D-kalendar_v2_uprava-natoceni-leve-strany_cele.png?ph=3027e63416",
        "title": "nadace fann detem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:03:48.660933+00:00",
        "description": "\u2b50 Nej\u0161ir\u0161\u00ed nab\u00eddka zbo\u017e\u00ed pro fanou\u0161ky \u2b50 Dresy, trika, suven\u00fdry a mnoho dal\u0161\u00edho. \u2b50 V\u0161e 100% origin\u00e1l s licenc\u00ed \u2b50 Obchod pro opravdov\u00e9 fanou\u0161ky! \u2b50",
        "id": 434430,
        "language": "",
        "link": "https://fan-store.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eshop pro fanou\u0161ky \u27a1\ufe0f fotbalu \u27a1\ufe0f hokeje \u27a1\ufe0f Formule 1 \u27a1\ufe0f moto GP - FAN-store.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fanuc-academy.cz/wp-content/uploads/2021/08/Fanuc_New_Building.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-18T00:00:00+00:00",
        "description": "OBJEVTE\nFANUC ACADEMY \nZlep\u0161ete sv\u00e9 dovednosti  prost\u0159ednictv\u00edm FANUC ACADEMY tr\u00e9ninkov\u00e9ho st\u0159ediska a dosta\u0148te maximum z Va\u0161ich FANUC produkt\u016f \n\u0160KOLEN\u00cd V MAL\u00ddCH SKUPIN\u00c1CH S CERTIFIKOVAN\u00ddMI \u0160KOLITELI \n\u0160kolen\u00ed zalo\u017een\u00e9 na osobn\u00edm p\u0159\u00edstupu, praktick\u00e9m procvi\u010dov\u00e1n\u00ed a",
        "id": 233002,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fanuc-academy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fanuc-academy.cz/wp-content/uploads/2021/08/Fanuc_New_Building.png",
        "title": "Home - \u010ce\u0161tina - FANUC Academy Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:37.734028+00:00",
        "description": "Dlouhodob\u00fd v\u00fdzkumn\u00fd projekt Fashion (Re)search GLAMI o stavu \u010desk\u00e9 m\u00f3dn\u00ed e-commerce, zalo\u017een\u00fd na kontinu\u00e1ln\u00edm sb\u011bru dat.",
        "id": 474831,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fashion-research.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/798bde_73df470e7e9c47739b3bf1345400e4b9~mv2.png/v1/fill/w_1440,h_580,al_c/798bde_73df470e7e9c47739b3bf1345400e4b9~mv2.png",
        "title": "V\u00fdzkum | GLAMI Fashion (Re)search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:20+00:00",
        "description": "Jsme technologick\u00e1 firma v\u00a0Ostrav\u011b zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem webov\u00fdch aplikac\u00ed na m\u00edru na platform\u011b cloud AWS.",
        "id": 423420,
        "language": "cs",
        "link": "http://browsers.fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "V\u00fdvoj webov\u00fdch aplikac\u00ed \u2013 Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Fastest Solution s.r.o. | fastest.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:24+00:00",
        "description": "We are a\u00a0technology company in Ostrava engaged in the development of customized web applications on the AWS cloud platform.",
        "id": 474725,
        "language": "en",
        "link": "https://en.fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "Web Application Development - Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:20+00:00",
        "description": "Jsme technologick\u00e1 firma v\u00a0Ostrav\u011b zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem webov\u00fdch aplikac\u00ed na m\u00edru na platform\u011b cloud AWS.",
        "id": 423421,
        "language": "cs",
        "link": "https://fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "V\u00fdvoj webov\u00fdch aplikac\u00ed \u2013 Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-25T13:05:33+00:00",
        "description": "F-A-T",
        "id": 474145,
        "language": "en",
        "link": "https://f-a-t.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f-a-t.cz/img/messenger-image.jpg",
        "title": "F-A-T",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:44:21.692744+00:00",
        "description": "Vyhled\u00e1va\u010d n\u00e1bytku a dekorac\u00ed - 800+ e-shop\u016f i kamenn\u00fdch obchod\u016f <span>na jednom m\u00edst\u011b</span>",
        "id": 474866,
        "language": "cs",
        "link": "https://favi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAVI.cz - Vyhled\u00e1va\u010d n\u00e1bytku a dekorac\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:01:42.512606+00:00",
        "description": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti (\u010cNFB) podporuje v\u0161echny, kte\u0159\u00ed posiluj\u00ed a o\u017eivuj\u00ed \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed.",
        "id": 474777,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:06:10.971358+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd v\u00fdrobce topn\u00fdch syst\u00e9m\u016f. Kompletn\u00ed sortiment s nadstandartn\u00ed z\u00e1rukou.",
        "id": 474987,
        "language": "",
        "link": "https://www.fenixgroup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FENIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:39:29.910852+00:00",
        "description": "meta popisek",
        "id": 184530,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://festas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.festas.cz/img/festas-facebook.jpg",
        "title": "Aktuality | FESTAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://festival.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:18.652448+00:00",
        "description": "79. mezin\u00e1rodn\u00ed hudebn\u00ed festival",
        "id": 102258,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://festival.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://festival.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image-2025.jpg",
        "title": "Pra\u017esk\u00e9 jaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiatcz.com/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:31:33+00:00",
        "description": "Objevte v\u00fdb\u011br nov\u00fdch voz\u016f od zna\u010dky Fiat, aktu\u00e1ln\u00ed ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky a \u0161irokou \u0161k\u00e1lu slu\u017eeb. P\u0159izp\u016fsobte si a objednejte sv\u016fj Fiat pomoc\u00ed na\u0161eho online konfigur\u00e1toru.",
        "id": 148267,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.fiat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiatcz.com/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat \u010cesk\u00e1 republika \u2013 Nov\u00e9 vozy, ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky a mobilita.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:46:20.059884+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Fiat",
        "id": 445437,
        "language": "cs",
        "link": "https://fiat-formulare.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:35.317639+00:00",
        "description": "Divadlo Na Fidlova\u010dce - Divadlo Na Fidlova\u010dce",
        "id": 369963,
        "language": "",
        "link": "https://fidlovacka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divadlo Na Fidlova\u010dce - Divadlo Na Fidlova\u010dce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:22:45.102876+00:00",
        "description": "Frontend Developer & Idea Maker",
        "id": 97237,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.filipkalousek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filipkalousek.cz/assets/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:57:59.729959+00:00",
        "description": "Vyv\u00edj\u00edm webov\u00e9 aplikace a vytv\u00e1\u0159\u00edm individu\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed",
        "id": 287013,
        "language": "en",
        "link": "https://filipkalousek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filipkalousek.cz/assets/images/og-image.jpg",
        "title": "Filip Kalousek | Frontend Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:47.998582+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 218906,
        "language": "pl",
        "link": "https://filmcity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "filmcity.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "NEON STUDIO BRNO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:36.146141+00:00",
        "description": "We bring you festival films that will leave an impact",
        "id": 474144,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://filmeurope.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmeurope.cz/IMG/poster.jpg",
        "title": "FILM EUROPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filmtoro.cz/img/web/filmtoro-bg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:50.287276+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed \u010desk\u00fd filmov\u00fd web, kter\u00fd se v\u011bnuje Netflixu, HBO \u010di Apple TV a ka\u017ed\u00fd den p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed novinky a tipy na co koukat online.",
        "id": 218908,
        "language": "cs",
        "link": "https://filmtoro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmtoro.cz/img/web/filmtoro-bg.png",
        "title": "Filmtoro - kdy\u017e nev\u00ed\u0161, co si pust\u00ed\u0161",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.assets.finance.cz/data/newsimg/new/grafy-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:53.826046+00:00",
        "description": "Zpravodajstv\u00ed z oblasti osobn\u00edch i firemn\u00edch financ\u00ed - \u010dl\u00e1nky a rady, jak na d\u016fchody a dan\u011b, kalkula\u010dky, kurzovn\u00ed l\u00edstky.",
        "id": 374882,
        "language": "cs",
        "link": "https://finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.assets.finance.cz/data/newsimg/new/grafy-01.jpg",
        "title": "Finance.cz - dan\u011b, banky, kalkula\u010dky, spo\u0159en\u00ed, kurzy m\u011bn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:33:19.678821+00:00",
        "description": "Garantujeme, \u017ee v\u00e1m neprod\u00e1me nevhodn\u00fd finan\u010dn\u00ed produkt. Porovnejte si v\u00fdhody i nev\u00fdhody, p\u0159e\u010dt\u011bte si testy a recenze produktu i finan\u010dn\u00ed instituce,\u2026",
        "id": 474696,
        "language": "cs",
        "link": "https://prodej.finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--finance-prodej.png",
        "title": "Srovn\u00e1n\u00ed a online prodej finan\u010dn\u00edch produkt\u016f na Finance.cz - Chyt\u0159e na osobn\u00ed finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:43.987173+00:00",
        "description": "Na jednom m\u00edst\u011b u n\u00e1s najdete kompletn\u00ed data ze v\u0161ech d\u016fle\u017eit\u00fdch rejst\u0159\u00edk\u016f osob a firem v \u010cR. Data pr\u016fb\u011b\u017en\u011b aktualizujeme a sna\u017e\u00edme se je p\u0159ehledn\u011b\u2026",
        "id": 474763,
        "language": "cs",
        "link": "https://rejstriky.finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk - Justice.cz, sb\u00edrka listin, \u017eivnostensk\u00fd rejst\u0159\u00edk, datov\u00e9 schr\u00e1nky, registrace k DPH, adresy R\u00daIAN - Rejstriky.finance.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fintag.cz/wp-content/uploads/2021/06/Reklama_na_FinTag.cz_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Ekonomick\u00fd server FinTag.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed informace z dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed ekonomiky, politiky, EU, byznysu a finan\u010dn\u00edch trh\u016f.",
        "id": 110907,
        "language": "cs",
        "link": "https://fintag.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fintag.cz/wp-content/uploads/2021/06/Reklama_na_FinTag.cz_.jpg",
        "title": "FinTag.cz \u2013 zpravodajstv\u00ed z ekonomiky, politiky, byznysu i financ\u00ed - fintag.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:44.230587+00:00",
        "description": "e-Broker",
        "id": 127471,
        "language": "",
        "link": "https://ebroker.fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Broker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T14:05:33.122637+00:00",
        "description": "Fio banka m\u00e1 \u00fa\u010det bez poplatk\u016f a podm\u00ednek pro v\u0161echny. Je unik\u00e1tn\u00edm spojen\u00edm internetov\u00e9 banky a \u0161irok\u00e9 s\u00edt\u011b pobo\u010dek. Nab\u00edz\u00ed investov\u00e1n\u00ed on-line.",
        "id": 411135,
        "language": "cs",
        "link": "https://fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fio banka - \u00fa\u010dty bez poplatk\u016f a podm\u00ednek | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:44:09.031091+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do internetov\u00e9ho bankovnictv\u00ed Fio banky. Krom\u011b plateb si zde m\u016f\u017eete zalo\u017eit i dal\u0161\u00ed \u00fa\u010dty, po\u017e\u00e1dat o p\u016fj\u010dku, kontokorent a dal\u0161\u00ed slu\u017eby.",
        "id": 411093,
        "language": "",
        "link": "https://ib.fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:46.477542+00:00",
        "description": "Fio investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost nab\u00edz\u00ed investov\u00e1n\u00ed do pod\u00edlov\u00fdch fond\u016f; kter\u00e9 spravuj\u00ed profesion\u00e1ln\u00ed makl\u00e9\u0159i. Investice ji\u017e od 300 K\u010d m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b nebo od 5 000 k\u010d jednor\u00e1zov\u011b.",
        "id": 127473,
        "language": "",
        "link": "https://fiofondy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod\u00edlov\u00e9 fondy - Fio investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost | Fio fondy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T17:24:19+00:00",
        "description": "Jsme profesion\u00e1lov\u00e9 na voln\u00e9 noze a zaji\u0161\u0165ujeme kompletn\u00ed realizace webov\u00fdch aplikac\u00ed a v\u00fdkonnostn\u00ed online marketing.",
        "id": 517467,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fireflymedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fireflymedia.cz/assets/logo-fb-cs.png",
        "title": "Firefly Media \u2013 webov\u00e9 aplikace a marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://firkusny.cz/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://firkusny.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image.jpg&nocache=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:11:45+00:00",
        "description": "Klav\u00edrn\u00ed festival Rudolfa Firku\u0161n\u00e9ho",
        "id": 297915,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://firkusny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://firkusny.cz/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://firkusny.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image-2025.jpg&nocache=1",
        "title": "Firku\u0161n\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T11:19:59+00:00",
        "description": "Admin - Firmy.cz",
        "id": 414819,
        "language": "cs",
        "link": "https://admin.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Admin - Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:56.196268+00:00",
        "description": "Catalogue of verified businesses and organizations in the Czech Republic. Regularly updated list of companies and institutions, their current contact details and client reviews.",
        "id": 369918,
        "language": "en",
        "link": "https://en.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "title": "Catalogue of businesses and institutions \u2022 Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:36.575726+00:00",
        "description": "Katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem v \u010cR. Pravideln\u011b aktualizovan\u00fd seznam firem a instituc\u00ed, aktu\u00e1ln\u00ed kontakty a u\u017eivatelsk\u00e9 recenze firem.",
        "id": 110924,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "title": "Katalog firem a instituc\u00ed \u2022 Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://napoveda.firmy.cz/wp-content/uploads/2020/12/cropped-firmy_napoveda-scaled-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:55+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na n\u00e1pov\u011bd\u011b ke slu\u017eb\u011b Firmy.cz \u2013 jsou nejaktu\u00e1ln\u011bj\u0161\u00ed a nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed datab\u00e1z\u00ed firem na \u010desk\u00e9m internetu. Obsahuj\u00ed n\u011bkolik set tis\u00edc aktualizovan\u00fdch firemn\u00edch profil\u016f\u2026",
        "id": 129836,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://napoveda.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://napoveda.firmy.cz/wp-content/uploads/2020/12/cropped-firmy_napoveda-scaled-1.jpg",
        "title": "Firmy.cz N\u00e1pov\u011bda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:53.152621+00:00",
        "description": "Hled\u00e1te inspiraci na ob\u011bd nebo rychlou ve\u010de\u0159i? Recepty Fitweb - u n\u00e1s najdete vhodn\u00fd recept pro ka\u017edou p\u0159\u00edle\u017eitost.",
        "id": 474017,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.fitweb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fitweb.cz/dist/img/logo.svg?v=1734126292",
        "title": "Recepty Fitweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fitzivot.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:42:26.830852+00:00",
        "description": "Fit\u017divot - U n\u00e1s najdete spolehliv\u00e9 rady a tipy, kter\u00e9 v\u00e1m pomohou v\u00e9st kvalitn\u011bj\u0161\u00ed, zdrav\u011bj\u0161\u00ed a spokojen\u011bj\u0161\u00ed \u017eivot. A\u0165 u\u017e \u0159e\u0161\u00edte hubnut\u00ed, psychickou pohodu nebo jak spr\u00e1vn\u011b cvi\u010dit, na\u0161i odborn\u00edci v\u00e1m porad\u00ed. Objevte nov\u00e9 trendy a inspiraci pro zlep\u0161en\u00ed sv\u00e9ho t\u011blesn\u00e9ho i du\u0161evn\u00edho zdrav\u00ed. Na\u0161\u00edm c\u00edlem je pomoci v\u00e1m p\u0159ekonat limity a dos\u00e1hnout vy\u0161\u0161\u00ed \u017eivotn\u00ed energie.",
        "id": 299357,
        "language": "cs",
        "link": "https://fitzivot.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fitzivot.cz/logo.png",
        "title": "Fit\u017divot | Zdrav\u00ed bez l\u00e9ka\u0159e, rady a tipy pro kvalitn\u00ed \u017eivot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Webstudio E-borci.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-14T11:34:53+00:00",
        "description": "Autobazar FK Cars vedle Svinovskych most\u016f v Ostrav\u011b. Dov\u00e1\u017e\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me spolehliv\u00e1 auta a dod\u00e1vky podle p\u0159\u00e1n\u00ed z\u00e1kazn\u00edk\u016f. V bazaru neust\u00e1le na v\u00fdb\u011br v\u017edy minim\u00e1ln\u011b 30 aut.",
        "id": 474951,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.fkcars.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FK Cars Ostrava - Autobazar, dovoz a prodej automobil\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:35:32.973077+00:00",
        "description": "Najd\u011bte si vlastoru\u010dn\u011b vyb\u00edran\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed za rozumnou cenu a v\u011bt\u0161inou bez kauce ve v\u00edce ne\u017e 300 destinac\u00edch pro digit\u00e1ln\u00ed nom\u00e1dy po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b.",
        "id": 184700,
        "language": "cs",
        "link": "https://flatio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Pron\u00e1jmy pro digit\u00e1ln\u00ed nom\u00e1dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ludvik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T00:00:23.500308+00:00",
        "description": "FlatPress -",
        "id": 486151,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://www.flatpress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FlatPress - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:48.667597+00:00",
        "description": "\u017dijeme r\u016fzn\u00e9 \u017eivoty. My jsme tady od toho, abychom v\u00e1s pojistili. Na to, co pot\u0159ebujete, a tak, jak nejl\u00e9pe to um\u00edme \u2013  pro v\u00e1\u0161 klid v mysli.",
        "id": 125149,
        "language": "cs",
        "link": "https://flexi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "Kooperativa poji\u0161\u0165ovna | N\u011bkde tam je, a proto jsme tady my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:46+00:00",
        "description": "Cestujte levn\u011b autobusem se spole\u010dnost\u00ed FlixBus - 400 000 denn\u00edch spoj\u016f do 2 500 obl\u00edben\u00fdch evropsk\u00fdch destinac\u00ed ve v\u00edce ne\u017e 35 zem\u00edch!",
        "id": 195598,
        "language": "cs",
        "link": "https://flixbus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Cestov\u00e1n\u00ed autobusem nap\u0159\u00ed\u010d Evropou | FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.focuson.cz/wp-content/uploads/2023/05/272005481_3322032434692483_3274003169221589041_n.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web zam\u011b\u0159en\u00fd na nov\u00e9 trendy v ekonomice a modern\u00edch technologi\u00edch",
        "id": 362199,
        "language": "cz",
        "link": "https://focuson.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.focuson.cz/wp-content/uploads/2023/05/272005481_3322032434692483_3274003169221589041_n.png",
        "title": "FocusOn.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Podporujeme n\u00e1pady, kter\u00e9 posiluj\u00ed a\u00a0o\u017eivuj\u00ed \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed. Novinky Usilujeme o\u00a0v\u0159el\u00e9 sousedsk\u00e9 vztahy mezi \u010cechy a\u00a0N\u011bmci, kter\u00e9 vych\u00e1zej\u00ed z\u00a0pozn\u00e1n\u00ed na\u0161\u00ed minulosti a\u00a0p\u0159isp\u00edvaj\u00ed ke spole\u010dn\u011b utv\u00e1\u0159en\u00e9 budoucnosti. 682 projekt\u016f jsme podpo\u0159ili v\u00a0roce 2023 2,2 miliardy korun jsme rozd\u011blili od roku 1998 45 milion\u016f euro vyplaceno jako od\u0161kodn\u011bn\u00ed p\u0159e\u017eiv\u0161\u00edm nacistick\u00e9 perzekuce Na\u0161e aktivity R\u00e1di vytv\u00e1\u0159\u00edme prostor, kde se",
        "id": 218926,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fondbudoucnosti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Font",
        "id": 383299,
        "language": "en",
        "link": "https://font.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Font",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T19:04:03+00:00",
        "description": "Kyberbezpe\u010dnost, datov\u00e1 analytika, robotizace nebo biomedic\u00edna? Kter\u00e9 profesn\u00ed obory budoucnosti budou nej\u017e\u00e1dan\u011bj\u0161\u00ed?",
        "id": 447488,
        "language": "",
        "link": "https://12pracibudoucnosti.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64e2613ceba14476cc3c283a/65005eeb2890b124b0661bd2_Frame%201818%20(1).jpg",
        "title": "12 prac\u00ed budoucnosti | Forbes | BTL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:46:15+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si 30 p\u0159\u00edb\u011bh\u016f \u010desk\u00fdch firem, jejich majitel\u016f a mana\u017eer\u016f. A nechte se inspirovat t\u00edm, jak p\u0159em\u00fd\u0161lej\u00ed o sv\u00e9m podnik\u00e1n\u00ed, jak zvl\u00e1daj\u00ed kritick\u00e9 chv\u00edle, jak dok\u00e1\u017eou r\u016fst i v t\u011b\u017ek\u00fdch dob\u00e1ch a jak se p\u0159izp\u016fsobuj\u00ed p\u0159ekotn\u00fdm zm\u011bn\u00e1m trhu.",
        "id": 447491,
        "language": "",
        "link": "https://30inspirativnich.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/639cbf6ef0bde75fba5ab0a8/641c505809414be51a264902_Frame%2055.png",
        "title": "30 inspirativ\u00edch | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T02:52:28+00:00",
        "description": "Cash u\u017e nen\u00ed king. Technologie m\u011bn\u00ed zp\u016fsob, jak nakupujeme a plat\u00edme. Jak\u00e9 trendy p\u0159etv\u00e1\u0159ej\u00ed sv\u011bt, kter\u00e9mu dnes vl\u00e1dnou bezhotovostn\u00ed transakce? Jak vid\u00ed pozad\u00ed sv\u00e9ho byznysu prof\u00edci z oboru a zakladatel\u00e9 \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch \u010desk\u00fdch firem? Jak\u00fd je jejich p\u0159\u00edstup k z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a jak vid\u00ed budoucnost placen\u00ed.",
        "id": 447493,
        "language": "",
        "link": "https://behind-the-business.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64b7e9486b88e98a4ad93fa4/64b7e9a5a7a678d94aadb3ea_iStock-1266975549%201%20(1).jpg",
        "title": "Behind the business | Forbes speci\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T14:03:20+00:00",
        "description": "Digitalizace firm\u00e1m pom\u00e1h\u00e1 \"stoupat\" a\u00a0stav\u011bt modern\u00ed byznys. Technologie nejsou samosp\u00e1sn\u00fdm \u0159e\u0161en\u00edm, ale mohou b\u00fdt skv\u011bl\u00fdm n\u00e1strojem, kter\u00fd v\u00e1m pom\u016f\u017ee dos\u00e1hnout c\u00edle. Vydejte se cestou na vrchol a\u00a0v\u00a0jednotliv\u00fdch v\u00fd\u0161kov\u00fdch t\u00e1borech zjist\u011bte, jak digitalizaci spr\u00e1vn\u011b vyu\u017e\u00edt, abyste cestou neumrzli nebo nespadli ze sr\u00e1zu. Horsk\u00e1 nemoc je z\u00e1ke\u0159n\u00e1 potvora, ale kdy\u017e si nech\u00e1te poradit, m\u016f\u017eete svoje podnik\u00e1n\u00ed p\u0159ibl\u00ed\u017eit budoucnosti.",
        "id": 447486,
        "language": "",
        "link": "https://digiexpedice.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vystoupejte k budoucnosti | Forbes Speci\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://default",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Forbes",
        "id": 184710,
        "language": "cs",
        "link": "https://forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://default",
        "title": "Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T15:50:33+00:00",
        "description": "Sta\u0148te se sou\u010d\u00e1st\u00ed sv\u011bta \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch.",
        "id": 447489,
        "language": "",
        "link": "https://jobs.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61cc5a6a5d1eb22cfc79d31f/61cd95500048392fc3317019_opengraph-forbes-jobs.png",
        "title": "Forbes Jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:39:40+00:00",
        "description": "Tipy, triky a pr\u00e9miov\u00e9 slu\u017eby propohodln\u011bj\u0161\u00ed cestov\u00e1n\u00ed",
        "id": 447487,
        "language": "",
        "link": "https://letatjakoboss.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00e9tat jako boss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:19:01.908766+00:00",
        "description": "Presti\u017en\u00ed ekonomick\u00fd magaz\u00edn Forbes. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 t\u00e9mata z oblasti ekonomiky, financ\u00ed a podnik\u00e1n\u00ed glob\u00e1ln\u00edm pohledem + speci\u00e1ly a \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky!",
        "id": 447494,
        "language": "cs",
        "link": "https://life.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://default",
        "title": "\u017divot je bohat\u00fd | Forbes - Magaz\u00edn nabit\u00fd informacemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:13.100571+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Forbes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek - 100 nejbohat\u0161\u00edch \u010cech\u016f 2024. Chcete b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd jako oni? Magaz\u00edn Forbes pro lidi, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed n\u011bco dok\u00e1zat.",
        "id": 447484,
        "language": "cs",
        "link": "https://miliardari.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.forbesmedia.cz/uploads/2024/10/web-miliardari2.webp?r=eyJ3IjoxMjAwLCJxIjo5MCwicyI6ImpwZyIsImgiOjYzMH0%3D",
        "title": "100 nejbohat\u0161\u00edch \u010cech\u016f 2024 | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:59+00:00",
        "description": "Elektroautem na road trip do vybran\u00fdch destinac\u00ed na jih od \u010ceska. Nabit\u00e1 j\u00edzda | Forbes | Porsche",
        "id": 447490,
        "language": "",
        "link": "https://nabitajizda.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/646ca9a31e33c8fdc77764a6/6502e75e70d4e58163188003_open.jpg",
        "title": "Nabit\u00e1 j\u00edzda | Forbes | Porsche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:14.587424+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Forbes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek - Nejbohat\u0161\u00ed lid\u00e9 sv\u011bta 2024. Chcete b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd jako oni? Magaz\u00edn Forbes pro lidi, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed n\u011bco dok\u00e1zat.",
        "id": 447485,
        "language": "cs",
        "link": "https://nejbohatsilide.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.forbesmedia.cz/uploads/2024/04/list-hero2x.webp?r=eyJ3IjoxMjAwLCJxIjo5MCwicyI6InBuZyIsImgiOjYzMH0%3D",
        "title": "Nejbohat\u0161\u00ed lid\u00e9 sv\u011bta 2024 | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:00:31+00:00",
        "description": "Drtiv\u00e1 v\u011bt\u0161ina \u010cech\u016f se boj\u00ed inflace, v\u00edc ne\u017e t\u0159etina z nich ale nepodnik\u00e1 v\u016fbec \u017e\u00e1dn\u00e9 kroky, aby svoje \u00faspory ochr\u00e1nila. Jak chr\u00e1nit a zhodnotit svoje pen\u00edze a jak vyu\u017e\u00edt sou\u010dasnou dobu jako skv\u011blou p\u0159\u00edle\u017eitost? P\u0159e\u010dt\u011bte si n\u00e1\u0161 n\u00e1vod.",
        "id": 447483,
        "language": "",
        "link": "https://odkolebkydoduchodu.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kol\u00e9bky do d\u016fchodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:56.691145+00:00",
        "description": "Forbes.cz premium",
        "id": 447492,
        "language": "cz-CZ",
        "link": "https://predplatne.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbesmedia.cz/uploads/2019/01/vychozi_og_image.png",
        "title": "P\u0159edpla\u0165te si Forbes.cz premium\n | Forbes.cz premium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:43:49.804810+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed veletrh karavan\u016f a obytn\u00fdch voz\u016f v \u010cR. Objevte nejnov\u011bj\u0161\u00ed modely, p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed a inspiraci pro va\u0161e cesty. Za\u017eijte bohat\u00fd program.",
        "id": 474205,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.for-caravan.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forcaravan.cz/wp-content/uploads/2024/10/EGI5226.jpg",
        "title": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed veletrh karavan\u016f a obytn\u00fdch voz\u016f | For Caravan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:59:49+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na hlavn\u00edch str\u00e1nk\u00e1ch automobilov\u00e9 spole\u010dnosti Ford. P\u0159ipravte se na inovativn\u00ed a modern\u00ed p\u0159\u00edstup ke v\u0161em aspektem na\u0161ich voz\u016f a str\u00e1nek.",
        "id": 149801,
        "language": "cs",
        "link": "https://ford.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Ford | Ford CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:49:51.478316+00:00",
        "description": "Ford Motor Company, Popt\u00e1vkov\u00e9 formul\u00e1\u0159e",
        "id": 449126,
        "language": "cs",
        "link": "https://forms.fordissimo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popt\u00e1vkov\u00e9 formul\u00e1\u0159e | Ford CZ Formul\u00e1\u0159e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:25.885802+00:00",
        "description": "P\u0159ipojte se k Fordu a vyu\u017eijte sv\u00fdch dovednost\u00ed v prodeji, servisu, marketingu \u010di administrativ\u011b.",
        "id": 449129,
        "language": "",
        "link": "https://fordkariera.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ford Kari\u00e9ra - P\u0159ipojte se k Fordu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:13.387885+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost Ford p\u016fsob\u00ed po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b, a proto jsou pro n\u00e1s d\u016fle\u017eit\u00e9 konkr\u00e9tn\u00ed standardy, podle kter\u00fdch se m\u016f\u017eeme sami posuzovat a podle kter\u00fdch n\u00e1s mohou posuzovat ostatn\u00ed.",
        "id": 449127,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.fordmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnd-assets.mynewsdesk.com/image/upload/c_limit,dpr_auto,f_auto,q_auto:good,w_600/ydeokouft0qjnohdgofb",
        "title": "Ford Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:24.071987+00:00",
        "description": "Vyberte si automobil Ford dle Va\u0161ich p\u0159edstav z na\u0161\u00ed komplexn\u00ed nab\u00eddky skladov\u00fdch osobn\u00edch a u\u017eitkov\u00fdch voz\u016f, kter\u00e9 jsou k dispozici i u autorizovan\u00fdch partner\u016f Ford v \u010cesk\u00e9 republice",
        "id": 449128,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fordskladem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FORD SKLADEM - skladov\u00e9 vozy FORD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:51.682518+00:00",
        "description": "Velk\u00fd v\u00fdb\u011br skladov\u00e9 techniky \u27a4 Str\u00e1nky s nab\u00eddkami n\u00e1kupu a prodeje vysokozdvi\u017en\u00fdch voz\u00edk\u016f \u2713 teleskopick\u00fdch manipul\u00e1tor\u016f \u2713 manipula\u010dn\u00ed techniky na Forkliftonline",
        "id": 473994,
        "language": "cs",
        "link": "https://forkliftonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forkliftonline.cz/img/og-image/forkliftonline.png?v=2",
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed vysokozdvi\u017en\u00fdch voz\u00edk\u016f, skladov\u00fdch stroj\u016f a za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:42.066857+00:00",
        "description": "FORPSI - an european internet and housing company that offers web hosting on Windows/Linux servers, server hosting, server housing services, domain name registrations.",
        "id": 474516,
        "language": "en",
        "link": "http://domeny.forpsi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZ Domain | FORPSI.COM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:02:38.657349+00:00",
        "description": "FORPSI Cloud, spolehliv\u00e1, bezpe\u010dn\u00e1 a snadno \u0161k\u00e1lovateln\u00e1 cloud computing \u0159e\u0161en\u00ed. Nejlep\u0161\u00ed pom\u011br cena-kvalita na trhu.",
        "id": 433375,
        "language": "",
        "link": "https://forpsicloud.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forpsi Cloud | Cloud Computing | Cloudov\u00e9 slu\u017eby | ForpsiCloud.cz | ForpsiCloud.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eshop.forum24.cz/wp-content/uploads/2023/11/image0-2-scaled.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:19.256537+00:00",
        "description": "ESHOP FORUM",
        "id": 369847,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "ESHOP FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:38.119034+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd den\u00edk FORUM 24 se sna\u017e\u00ed chr\u00e1nit svobodu informac\u00ed v \u00e9\u0159e, kdy m\u00e9dia vlastn\u00ed Andrej Babi\u0161 a oligarchov\u00e9.",
        "id": 110894,
        "language": "cs",
        "link": "https://forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FORUM 24 \u2013 N\u00e1zorov\u00fd internetov\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:14.916352+00:00",
        "description": "Nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho | FORUM 24+",
        "id": 369846,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "Nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho | FORUM 24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:09:30+00:00",
        "description": "Forum Elektromobilita: konference o sou\u010dasnosti a budoucnosti bateriov\u00e9 a vod\u00edkov\u00e9 elektromobility. Dva dny p\u0159edn\u00e1\u0161ek s diskusemi a v\u00fdstavou.",
        "id": 474703,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.forumelektromobilita.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forumelektromobilita.cz/wp-content/uploads/2024/03/wide_blue.webp",
        "title": "Home | Forum elektromobilita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:24:27+00:00",
        "description": "P\u0159idejte se mezi n\u00e1s a vyu\u017eijte p\u0159\u00e1telskou platformu Forum inAgile k diskuzi a k \u0159e\u0161en\u00ed va\u0161ich ot\u00e1zek, probl\u00e9m\u016f, \u010di sd\u00edlen\u00ed va\u0161ich \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch postup\u016f. Vytv\u00e1\u0159\u00edme pro v\u00e1s zaj\u00edmav\u00fd obsah, inspiruj\u00edc\u00ed my\u0161lenky, zku\u0161en\u00e9 \u0159e\u010dn\u00edky, kte\u0159\u00ed maj\u00ed co \u0159\u00edci a jejich\u017e podn\u011bty rozproud\u00ed zaj\u00edmavou diskusi.",
        "id": 474623,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.foruminagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foruminagile.cz/wp-content/uploads/2023/01/Forum_inAgile_Brno_20220329_19-scaled.jpg",
        "title": "Komunita - Forum inAgile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forumpromedia.cz/assets/images/drooker.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:13.080061+00:00",
        "description": "F\u00f3rum pro m\u00e9dia, kulturu a civilizaci",
        "id": 369845,
        "language": "cs",
        "link": "https://forumpromedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forumpromedia.cz/assets/images/drooker.jpg",
        "title": "F\u00f3rum pro m\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDStudio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:15:56.996697+00:00",
        "description": "Nadace fotbalov\u00fdch internacion\u00e1l\u016f - spl\u00e1c\u00edme dluhy z minulosti na\u0161im skv\u011bl\u00fdm reprezentant\u016fm",
        "id": 475258,
        "language": "",
        "link": "https://www.fotbal-nadacefi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fotbal-nadacefi.cz/themes/default/images/fb.jpg",
        "title": "Nadace fotbalov\u00fdch internacion\u00e1l\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:10:01.309953+00:00",
        "description": "Radka Kamenick\u00e1 \u2022 Photography & Video \u2022 fotorafka.cz",
        "id": 475182,
        "language": "en",
        "link": "https://fotorafka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotorafka.cz/assets/_61A7156_upr.jpg",
        "title": "Radka Kamenick\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:47.360362+00:00",
        "description": "FOTO | Pavla Slez\u00e1kov\u00e1 | Fotoateli\u00e9r Slan\u00fd - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "id": 218996,
        "language": "cs",
        "link": "https://foto-slezakova.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FOTO | Pavla Slez\u00e1kov\u00e1 | Fotoateli\u00e9r Slan\u00fd - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T11:33:43.228742+00:00",
        "description": "Founders4Founders \u2013 investo\u0159i a startupy na jednom m\u00edst\u011b",
        "id": 294525,
        "language": "cs",
        "link": "https://founders4founders.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Founders4Founders \u2013 investo\u0159i a startupy na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T22:30:56.814052+00:00",
        "description": "Koncerty, standupy, nejv\u00edce fresh shows \u0161iroko daleko. Kupujte vstupenky na akce Fource Entertainment a p\u0159ipojte se k programu Fource Friends.",
        "id": 256122,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fource.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fource - Koncerty, standupy, nejv\u00edce fresh shows \u0161iroko daleko. Kupujte vstupenky na akce Fource Entertainment a p\u0159ipojte se k programu Fource Friends.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ond\u0159ej Ochodnick\u00fd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:04:38.997952+00:00",
        "description": "description",
        "id": 474525,
        "language": "cs",
        "link": "https://app.foxentry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foxentry -\n        Zaloguj si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "solidpixels., https://www.solidpixels.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:34:13.249827+00:00",
        "description": "Akreditovan\u00e9 \u010desk\u00e9 a bilingvn\u00ed t\u0159\u00eddy pro d\u011bti ve v\u011bku od 2 do 6 let v\u010d. d\u011btsk\u00fdch skupin. Jesle pro d\u011bti ve v\u011bku od 1 do 3 let s prvky programu Za\u010d\u00edt spolu a roz\u0161\u00ed\u0159enou pohybovou pr\u016fpravou.",
        "id": 544265,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.foxikovaskolka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.foxikovaskolka.cz/files/flavicon.png",
        "title": "\u010cesk\u00e9 a \u010desko-anglick\u00e9 Fox\u00edkovy \u0161kolky a jesle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T14:56:35.366104+00:00",
        "description": "Revue FRAGMENTY",
        "id": 437181,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://fragmenty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fragmenty -  SJ World News - Best of Joomla!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T05:14:40.159894+00:00",
        "date_published": "2024-07-17T08:46:10+00:00",
        "description": "Le site officiel de l'ambassade de France en R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "id": 298405,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.france.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La France en R\u00e9publique tch\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.franklincovey.cz/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey: Tady se rod\u00ed v\u00fdjime\u010dnost",
        "id": 173114,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://franklincovey.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.franklincovey.cz/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "title": "FranklinCovey: Tady se rod\u00ed v\u00fdjime\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T20:23:44.178231+00:00",
        "description": "FORPSI je Evropsk\u00e1 housingov\u00e1 spole\u010dnost. Nab\u00edz\u00ed slu\u017eby webhostingu, serverhostingu, registrace dom\u00e9nov\u00fdch jmen a www str\u00e1nky na serverech Windows/Linux.",
        "id": 461361,
        "language": "",
        "link": "http://www.freecoolin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The domain name is registered",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:21.584836+00:00",
        "description": "Hledejte a zam\u011bstn\u00e1vejte ty nejlep\u0161\u00ed freelancery, v\u00fdvoj\u00e1\u0159e webov\u00fdch str\u00e1nek a n\u00e1vrh\u00e1\u0159e za zlomek n\u00e1klad\u016f. Nejv\u011bt\u0161\u00ed sv\u011btov\u00e1 burza s 50 miliony u\u017eivatel\u016f. Nab\u00eddky obdr\u017e\u00edte",
        "id": 127676,
        "language": "cs",
        "link": "https://freelancer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Zam\u011bstnejte freelancery a najd\u011bte freelance pr\u00e1ci online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T01:27:24.131297+00:00",
        "description": "Daily updated proxy list. Web Proxy List. HTTP/SOCKS/SSL",
        "id": 427652,
        "language": "en",
        "link": "http://free-proxy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fresh Proxy List | Free-Proxy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://frontendisti.cz/img/social/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:02:28.740296+00:00",
        "description": "Budujeme a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me komunitu frontendov\u00fdch v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f a design\u00e9r\u016f",
        "id": 362187,
        "language": "cs",
        "link": "https://frontendisti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frontendisti.cz/img/illust/social/facebook.jpg",
        "title": "Frontendisti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:15:15.588237+00:00",
        "description": "FrontKon - konference komunity Frontendisti.cz",
        "id": 474796,
        "language": "cs",
        "link": "https://frontkon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frontkon.cz/img/illust/social/facebook.jpg",
        "title": "FrontKon - konference komunity Frontendisti.cz | FrontKon.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://frostyx.cz/files/img/frostyx-200-200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T08:50:12+00:00",
        "description": "My personal blog",
        "id": 336002,
        "language": "en",
        "link": "https://frostyx.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://frostyx.cz/files/img/frostyx-200-200.png",
        "title": "Jakub Kadl\u010d\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.ftvs-verejnost.cz/user/logos/ftvs-logo-mail-200-200.png?t=1719828617",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:17.830316+00:00",
        "description": "Homepage.",
        "id": 218832,
        "language": "cs",
        "link": "https://ftvs-verejnost.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.ftvs-verejnost.cz/user/logos/ftvs-logo-mail-200-200.png?t=1734153365",
        "title": "FTVS ve\u0159ejnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FTVS-vzdelavani.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:00:36.520726+00:00",
        "description": "Homepage.",
        "id": 474378,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ftvs-vzdelavani.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.ftvs-vzdelavani.cz/user/logos/cuni_cz1.jpg?t=1734134436",
        "title": "FTVS vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "prolidi.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:16:38.538606+00:00",
        "description": "E-shop s \u010dasopisy Full Moon a dal\u0161\u00edm zbo\u017e\u00edm",
        "id": 474804,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.fullmoonzine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eshop.fullmoonzine.cz/img/logo-fm.png",
        "title": "FM Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "hudba jako droga, drogy jako hudba",
        "id": 383280,
        "language": "cs",
        "link": "https://fullmoonzine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Hudebn\u00ed server FMZine.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Co n\u00e1m zvuk m\u016f\u017ee \u0159\u00edct o na\u0161\u00ed budoucnosti? M\u016f\u017ee n\u00e1s inspirovat k nov\u00e9mu my\u0161len\u00ed? Prost\u0159ednictv\u00edm sonick\u00e9 expedice na jedine\u010dn\u00e1 p\u0159\u00edrodn\u00ed a pr\u016fmyslov\u00e9 m\u00edsta v \u010cesku a na Islandu hled\u00e1me \u0159e\u0161en\u00ed v\u00fdzev, kter\u00e9 p\u0159ed na\u0161i civilizaci stav\u00ed energetika, zem\u011bd\u011blstv\u00ed a spr\u00e1va krajiny.",
        "id": 22972,
        "language": "cs",
        "link": "https://futurelandscapes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://futurelandscapes.cz/sites/default/files/2022-07/Facebook%20Shared%20Link%20%281%29.png",
        "title": "Future landscapes | Future landscapes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FV",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:25:32.673386+00:00",
        "description": "Ochrana p\u0159\u00edstupu, FV",
        "id": 475293,
        "language": "cs",
        "link": "https://api.fv-studio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrana p\u0159\u00edstupu - FV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Milan \u0160ar\u00edk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:25:09.911464+00:00",
        "description": "Klienti",
        "id": 475291,
        "language": "cs",
        "link": "https://clients.fvstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienti | FV Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:06.778147+00:00",
        "description": "Administrace dopl\u0148k\u016f pro Shoptet",
        "id": 218860,
        "language": "cs",
        "link": "https://shoptet.fvstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1sit do syst\u00e9mu | FV Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:54:11.960702+00:00",
        "description": "Jsme tv\u016frci exkluzivn\u00edch bankovn\u00edch slu\u017eeb priv\u00e1tn\u00edho bankovnictv\u00ed Raiffeisenbank.",
        "id": 125475,
        "language": "cs",
        "link": "https://fwr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Private Banking |Raiffeisen Private Banking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:58:32.545576+00:00",
        "description": "Individu\u00e1ln\u00ed fyzioterapie dosp\u011bl\u00fdch a d\u011bt\u00ed ve Slan\u00e9m. Odstran\u011bn\u00ed bolestiv\u00fdch stav\u016f, fyzioterapie v gynekologii, kinesiotaping.",
        "id": 474523,
        "language": "",
        "link": "https://fyzicka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 fyzi\u010dka - PhDr. Lenka Chysk\u00e1 - fyzioterapie Slan\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-08T10:40:05+00:00",
        "description": "Hotel Galant Mikulov s wellness se nach\u00e1z\u00ed v srdci Mikulova. Jeho sou\u010d\u00e1st\u00ed je wellness, restaurace a kongresov\u00e9 prostory a\u017e pro 500 osob.",
        "id": 474705,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://mikulov.galant.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Galant Mikulov - ubytov\u00e1n\u00ed v srdci Mikulova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:32.752570+00:00",
        "description": "Galerie Harfa je nejv\u011bt\u0161\u00edm obchodn\u00edm a administrativn\u00edm centrem v Praze. Nach\u00e1z\u00ed se v t\u011bsn\u00e9m sousedstv\u00ed O2 areny v Praze Vyso\u010danech.",
        "id": 474720,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.galerieharfa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Galerie Harfa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.galerierudolfinum.cz/wp-content/uploads/IMG_6927.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Galerie Rudolfinum je um\u011bleck\u00e1 galerie v Praze. Galerie byla otev\u0159ena 1. ledna 1994 a je neziskov\u00e1 instituce \u0159\u00edzen\u00e1 a financovan\u00e1 Ministerstvem kultury \u010cR.",
        "id": 369944,
        "language": "cs",
        "link": "https://galerierudolfinum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.galerierudolfinum.cz/wp-content/uploads/IMG_6927.jpg",
        "title": "Galerie Rudolfinum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:51:08.243523+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me \u0161koln\u00ed n\u00e1bytek. Po\u0159i\u010fte d\u011btem nov\u00e9 \u0161koln\u00ed lavice, \u017eidle i sk\u0159\u00edn\u011b.",
        "id": 22973,
        "language": "cs",
        "link": "https://gambero.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koln\u00ed n\u00e1bytek | Gambero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:08:07.574271+00:00",
        "description": "Xzone.cz - S n\u00e1mi p\u0159\u00edb\u011bhy nekon\u010d\u00ed - Po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 a konzolov\u00e9 hry pro PS5, PS4, Xbox, Nintendo Switch. Ide\u00e1ln\u00ed d\u00e1rky pro fanou\u0161ky film\u016f, her, seri\u00e1l\u016f. \u0160irok\u00e1 nab\u00edd",
        "id": 459643,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.gameexpres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xzone.cz/images/logos/socials.png",
        "title": "Xzone.cz - S n\u00e1mi p\u0159\u00edb\u011bhy nekon\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T05:19:02.597771+00:00",
        "date_published": "2024-05-07T19:06:27.095081+00:00",
        "description": "Aaargh Games",
        "id": 73671,
        "language": "",
        "link": "https://aaargh.gameplanet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aaargh Games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:06:01.770317+00:00",
        "description": "Gamereactor jsou nejv\u011bt\u0161\u00ed hern\u00ed str\u00e1nky v seversk\u00e9m regionu. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed hern\u00ed recenze a novinky v\u010detn\u011b trailer\u016f. P\u0159idejte se k na\u0161emu f\u00f3ru!",
        "id": 299440,
        "language": "cs",
        "link": "https://gamereactor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Videohern\u00ed trailery, \u017eiv\u00e9 streamy a rozhovory | Gamereactor Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:13:03.729117+00:00",
        "description": "Hern\u00ed nad\u0161enci, kte\u0159\u00ed se r\u00e1di bav\u00ed. Nab\u00edz\u00edme venkovn\u00ed a deskov\u00e9 hry. R\u00e1di porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme s v\u00fdb\u011brem nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed hry. Ve venkovn\u00edch, deskov\u00fdch i p\u00e1rty hr\u00e1ch jsme jako ryba ve vod\u011b.",
        "id": 218879,
        "language": "cs",
        "link": "https://gamigos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "title": "Gamigos.cz - Hry jedin\u011b s (G)amigos!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:01:08+00:00",
        "description": "Hern\u00ed magaz\u00edn, kde naleznete exkluzivn\u00ed recenze her, rozhovory a novinky. Hry na PC a konzole. PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch, Playstation.",
        "id": 474957,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.gamingprofessors.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamingprofessors.cz/wp-content/uploads/2021/01/Gaming-Professors-nahled.jpg",
        "title": "Gaming Professors | Hern\u00ed magaz\u00edn, recenze her, hry na pc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Gamned.cz",
        "id": 186326,
        "language": "cz",
        "link": "https://gamned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamned.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_static_QM_Q/JUtBS/Garaz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:11.309732+00:00",
        "description": "Motoristick\u00fd web pro v\u0161echny automobilov\u00e9 nad\u0161ence.",
        "id": 110943,
        "language": "cs",
        "link": "https://garaz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_static_QM_Q/JUtBS/Garaz.png",
        "title": "Gar\u00e1\u017e.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T17:03:06.369298+00:00",
        "description": "Objevte p\u00e9\u010di o ple\u0165 a vlasy od Garnier. Odhalte sv\u011btu sv\u00e9 sebev\u011bdom\u00e9, p\u0159irozen\u00e9 j\u00e1.",
        "id": 452047,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://garnier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garnier.cz/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/emea/tsh/3d-rainbow-water-drop-black-android-wallpaper.jpg?rev=e675989141d747d886dfcd0107f768ef",
        "title": "P\u00e9\u010de o vlasy, ple\u0165 a t\u011blo od Garnier | Garnier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:14:10.592666+00:00",
        "description": "Z\u00e1jmov\u00e1 ob\u010dansk\u00e1 organizace zam\u011b\u0159en\u00e1 p\u0159edev\u0161\u00edm na rozv\u00edjen\u00ed ob\u010dansk\u00e9 a \u0161lechtick\u00e9 genealogie a dal\u0161\u00edch pomocn\u00fdch v\u011bd historick\u00fdch a na pomoc \u010dlen\u016fm p\u0159i z\u00edsk\u00e1v\u00e1n\u00ed teoretick\u00fdch znalost\u00ed v oblasti rodopisn\u00e9ho b\u00e1d\u00e1n\u00ed a jejich n\u00e1sledn\u00e9m praktick\u00e9m uplat\u0148ov\u00e1n\u00ed. \u010cesk\u00e1 genealogick\u00e1 a heraldick\u00e1 spole\u010dnost v Praze (\u010cGHSP) byla zalo\u017een\u00e1 v roce 1969 a navazuje na star\u0161\u00ed tradice Rodopisn\u00e9 spole\u010dnosti \u010deskoslovensk\u00e9.",
        "id": 447581,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.genealogie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cGHSP \u2013 \u010cesk\u00e1 genealogick\u00e1 a heraldick\u00e1 spole\u010dnost v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:53:14.958783+00:00",
        "description": "Cestujte, jezd\u011bte bez obav a u\u017e\u00edvejte si \u017eivot s rodinou naplno. O va\u0161e bezpe\u010d\u00ed se postar\u00e1me my. Jsme Generali \u010cesk\u00e1 poji\u0161\u0165ovna.",
        "id": 474435,
        "language": "",
        "link": "https://www.generaliceska.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.generaliceska.cz/documents/20183/210816/Logo.png",
        "title": "Generali \u010cesk\u00e1 poji\u0161\u0165ovna | S n\u00e1mi v tom nejste sami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:54:27.249200+00:00",
        "description": "Gerald Holubowicz, Photographies, Paris",
        "id": 266799,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://geraldholubowi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerald Holubowicz, Photographies, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:28:24.363778+00:00",
        "description": "17 let jedine\u010dn\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed ov\u011bn\u010den\u00fdmi v\u00edt\u011bzstv\u00edmi v oblasti e-commerce a webov\u00fdch a mobiln\u00edch aplikac\u00ed.",
        "id": 397297,
        "language": "",
        "link": "https://cookies.giant.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "title": "Giant interactive s.r.o. | Digit\u00e1ln\u00ed agentura roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:28:28.969390+00:00",
        "description": "17 let jedine\u010dn\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed ov\u011bn\u010den\u00fdmi v\u00edt\u011bzstv\u00edmi v oblasti e-commerce a webov\u00fdch a mobiln\u00edch aplikac\u00ed.",
        "id": 397299,
        "language": "",
        "link": "https://giant.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "title": "Giant interactive s.r.o. | Digit\u00e1ln\u00ed agentura roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:38.649704+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 zna\u010dka street oble\u010den\u00ed a spodn\u00edho pr\u00e1dla. Fot\u00edme holky, \u0161ijeme oble\u010den\u00ed a mysl\u00edme si, \u017ee nahota nen\u00ed h\u0159\u00edch!",
        "id": 425830,
        "language": "cs",
        "link": "https://girlswithoutclothes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.girlswithoutclothes.cz/user/logos/gwc_typo.png?t=1734153781",
        "title": "Girls Without Clothes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gizchina.cz/wp-content/uploads/2014/12/placeholder1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:03:06.383246+00:00",
        "description": "Gizchina.cz - \u010d\u00ednsk\u00e9 telefony, tablety a technick\u00e9 novinky!",
        "id": 243072,
        "language": "cs",
        "link": "https://gizchina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gizchina.cz/wp-content/uploads/2014/12/placeholder1.jpg",
        "title": "Gizchina.cz - \u010d\u00ednsk\u00e9 telefony, tablety a technick\u00e9 novinky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "'\"https://static.glami.cz\"'/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:12:03.698736+00:00",
        "description": "Konec b\u011bh\u00e1n\u00ed po obchodech. Prohl\u00ed\u017eejte si aktu\u00e1ln\u00ed kolekce m\u00f3dn\u00edch zna\u010dek na jednom m\u00edst\u011b. Nenechte si uniknout u\u017e \u017e\u00e1dn\u00e9 slevy a v\u00fdprodeje. Sledujte posledn\u00ed trendy. Vytv\u00e1\u0159ejte sety a vlastn\u00ed kolekce. Inspirujte ostatn\u00ed.",
        "id": 374913,
        "language": "cs",
        "link": "https://glami.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.cz/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.cz - Milujeme m\u00f3du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://globe24.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:14.293067+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta. Seznam zpr\u00e1vy, RYCHL\u00c9 ZPR\u00c1VY, mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti, aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata, krimi zpr\u00e1vy. Zpravodajstv\u00ed a publicistika od redakce Globe24.cz - Spolehliv\u00e9 zpr\u00e1vy.",
        "id": 370025,
        "language": "cs",
        "link": "https://globe24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://globe24.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy, ud\u00e1losti, novinky - aktu\u00e1ln\u011b z cel\u00e9ho sv\u011bta | Globe24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gnom-sklep.cz/data/gfx/mask/cze/logo_3_big.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T05:26:21.756676+00:00",
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Plansz\u00f3wki, figurkowe i karciane, akcesoria modelarskie i hobbystyczne, ksi\u0105\u017cki oraz gry fabularne. Ponadto wypo\u017cyczalnia gier planszowych, turnieje, spotkania, prelekcje, konwenty i nauki gier.",
        "id": 355075,
        "language": "cs",
        "link": "https://gnom-sklep.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gnom-sklep.cz/data/gfx/mask/cze/logo_3_big.png",
        "title": "Gry Bitewne, Plansz\u00f3wki, Figurkowe, Karciane i Akcesoria Modelarskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:45.493703+00:00",
        "description": "View all phones and accessories \u2713 over 30.000 verified reviews \u2713 SIM-lock free \u2713 Free returns within 31 days \u2713 Order before 18:00 for next-day delivery",
        "id": 435450,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://gomibo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_cz/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.cz - V\u0161echny telefony a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:47:02.024947+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 134427,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.cz/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:39:24.017960+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 307376,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T01:31:47.597476+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 172759,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Pleschinger",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:18:11.628109+00:00",
        "description": "Online hry zdarma p\u0159ehledn\u011b t\u0159\u00edd\u011bn\u00e9 do kategori\u00ed a superhry pro zahn\u00e1n\u00ed ka\u017edodenn\u00ed nudy. Pro dosp\u011bl\u00e9 m\u00e1me sekci erotick\u00e9 hry.",
        "id": 473971,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://www.googlegames.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoogleGames.cz - superhry a online hry zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:20:57.650633+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed pr\u016fvodce. Poznejte m\u011bsto s autentickou atmosf\u00e9rou. Pozoruhodn\u00e1 m\u00edsta, v\u00fdte\u010dn\u00e1 gastronomie, nev\u0161edn\u00ed z\u00e1\u017eitky. TO JE Brno. #brnotruestory",
        "id": 425747,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://gotobrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gotobrno.cz/wp-content/uploads/2017/05/16-Brno-pari-HD-1.jpg",
        "title": "Go To Brno | V\u00edtejte v Brn\u011b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:47.246224+00:00",
        "description": "Administrativn\u00ed registr ekonomick\u00fdch subjekt\u016f je informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m, kter\u00fd umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed nad ekonomick\u00fdmi subjekty registrovan\u00fdmi v \u010cesk\u00e9 republice. Zprost\u0159edkov\u00e1v\u00e1 zobrazen\u00ed \u00fadaj\u016f veden\u00fdch v jednotliv\u00fdch registrech st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy, ze kter\u00fdch \u010derp\u00e1 data (tzv. zdrojov\u00e9 registry).",
        "id": 532708,
        "language": "cs",
        "link": "https://ares.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:31:10+00:00",
        "description": "Tato str\u00e1nka je \u00favodn\u00ed str\u00e1nkou tohoto webu",
        "id": 474651,
        "language": "cs",
        "link": "https://cgs.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | \u010cesk\u00e1 geologick\u00e1 slu\u017eba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:40:59.535627+00:00",
        "description": "Port\u00e1l otev\u0159en\u00e9ho k\u00f3du",
        "id": 474855,
        "language": "en",
        "link": "https://code.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://code.gov.cz/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:55.806878+00:00",
        "description": "Program Copernicus \ufeffProgram Copernicus je program Evropsk\u00e9 unie, kter\u00fd umo\u017e\u0148uje pozorovat na\u0161i planetu a jej\u00ed prost\u0159ed\u00ed v z\u00e1jmu obecn\u00e9ho u\u017eitku v\u0161ech evropsk\u00fdch ob\u010dan\u016f. D\u00edky rozmanit\u00fdm technologi\u00edm \u2013 od dru\u017eic na\u00a0\u2026",
        "id": 474453,
        "language": "cs",
        "link": "https://copernicus.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://copernicus.gov.cz/wp-content/uploads/2020/05/cropped-The_Horn_of_Africa.jpg",
        "title": "Front Page - Copernicus CR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://covid.gov.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:03:05+00:00",
        "description": "Informace ke covid-19",
        "id": 298397,
        "language": "cs",
        "link": "https://covid.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://covid.gov.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "title": "Informace ke covid-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T14:41:20+00:00",
        "description": "Snadno ov\u011b\u0159ujte eDoklady ob\u010dan\u016f pomoc\u00ed webov\u00e9 \u010dte\u010dky na p\u0159ep\u00e1\u017ece.",
        "id": 474858,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctecka.edoklady.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eDoklady \u010cte\u010dka ov\u011b\u0159ovatele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://czechcentres.gov.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:58.130078+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web \u00fast\u0159ed\u00ed \u010cesk\u00fdch center. Informace o pobo\u010dk\u00e1ch v zahrani\u010d\u00ed, \u010desk\u00e9 kultu\u0159e. Podpora organizace akc\u00ed s \u010desk\u00fdmi filmy, v\u00fdstav \u010desk\u00e9ho um\u011bn\u00ed.",
        "id": 298365,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechcentres.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://czechcentres.gov.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00e1 centra - Praha / \u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:27:03+00:00",
        "description": "Port\u00e1l o datech a N\u00e1rodn\u00ed katalog otev\u0159en\u00fdch dat \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 474856,
        "language": "cs",
        "link": "https://data.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l o datech \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://designsystem.gov.cz/assets/social/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T12:03:03+00:00",
        "description": "Design syst\u00e9m gov.cz obsahuje UI knihovnu komponent k pou\u017eit\u00ed pro projekty ve ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1v\u011b.",
        "id": 298394,
        "language": "en-US",
        "link": "https://designsystem.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designsystem.gov.cz/assets/social/og-image.png",
        "title": "Design syst\u00e9m gov.cz | Design syst\u00e9m gov.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:43.308427+00:00",
        "description": "Startujeme digitalizaci \u010ceska | Digit\u00e1ln\u00ed Transformace",
        "id": 298392,
        "language": "cs",
        "link": "https://dia.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit\u00e1ln\u00ed a informa\u010dn\u00ed agentura - Startujeme digitalizaci \u010ceska | Digit\u00e1ln\u00ed Transformace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:39.229096+00:00",
        "description": "DROZD - Projekt Dobrovoln\u00e9 registrace ob\u010dan\u016f \u010cesk\u00e9 republiky p\u0159i cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed",
        "id": 298389,
        "language": "en",
        "link": "https://drozd.mzv.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DROZD | Drozd - Dobrovoln\u00e1 registrace ob\u010dan\u016f \u010cesk\u00e9 republiky p\u0159i cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edoklady.gov.cz/images/og_image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:48.034358+00:00",
        "description": "P\u0159edstavujeme eDoklady - Ob\u010danka a jednoduch\u00e9 ov\u011b\u0159en\u00ed toto\u017enosti v mobiln\u00ed aplikaci. Za\u010d\u00edn\u00e1me 20. ledna 2024.",
        "id": 298395,
        "language": "cs",
        "link": "https://edoklady.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edoklady.gov.cz/images/og_image.webp",
        "title": "Nov\u00e1 \u00e9ra prokazov\u00e1n\u00ed toto\u017enosti | eDoklady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:02:08+00:00",
        "description": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed",
        "id": 474853,
        "language": "cs",
        "link": "https://mzd.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mzd.gov.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "title": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T19:23:26+00:00",
        "description": "Prezentace MZV \u010cR, poskytuj\u00edc\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed informace o ministerstvu, cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed, diplomatick\u00fdch mis\u00edch, \u00fa\u0159adech v zahrani\u010d\u00ed",
        "id": 298372,
        "language": "en",
        "link": "https://mzv.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministry of Foreign Affairs of the Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:26:13+00:00",
        "description": "Komunikujte s \u00fa\u0159ady online pomoc\u00ed Port\u00e1lu ob\u010dana. Elektronick\u00e1 v\u00fdm\u011bna \u0159idi\u010dsk\u00e9ho pr\u016fkazu, v\u00fdpis z rest\u0159\u00edku trest\u016f nebo bodov\u00e9ho konta \u0159idi\u010de a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb.",
        "id": 127483,
        "language": "cs",
        "link": "https://obcan.portal.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l ob\u010dana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:16:22.932718+00:00",
        "description": "gov.cz - Port\u00e1l ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy",
        "id": 102365,
        "language": "cs",
        "link": "https://portal.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gov.cz - Port\u00e1l ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://portalobcana.gov.cz/images/og_image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T09:42:33+00:00",
        "description": "Port\u00e1l ob\u010dana v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejrychlej\u0161\u00ed zp\u016fsob, jak spravovat svoje doklady, obstarat si pot\u0159ebn\u00fd v\u00fdpis z rejst\u0159\u00edku, ale i pohodln\u011b odeslat zpr\u00e1vu z datovky.",
        "id": 298391,
        "language": "",
        "link": "https://portalobcana.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalobcana.gov.cz/images/og_image.webp",
        "title": "Port\u00e1l ob\u010dana | Nejrychlej\u0161\u00ed cesta ke slu\u017eb\u00e1m st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pruvodce.gov.cz/_next/image?url=%2Fimages%2Fmeta-pruvodci.png&w=1080&q=75",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:45.207153+00:00",
        "description": "Stala se v\u00e1m v \u017eivot\u011b velk\u00e1 zm\u011bna a nev\u00edte, co v\u0161echno mus\u00edte s \u00fa\u0159ady za\u0159\u00eddit a jak\u00e1 m\u00e1te pr\u00e1va? V pr\u016fvodc\u00edch najdete pot\u0159ebn\u00e9 informace na jednom m\u00edst\u011b a na nic nezapomenete. Pr\u016fvodce jsou jednoduch\u00e9 n\u00e1vody, kter\u00e9 v\u00e1m pomohou l\u00e9pe se orientovat ve slu\u017eb\u00e1ch ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 298393,
        "language": "",
        "link": "https://pruvodce.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pruvodce.gov.cz/_next/image?url=%2Fimages%2Fmeta-pruvodci.png&w=1080&q=75",
        "title": "pruvodce.gov.cz - Pr\u016fvodce \u017eivotn\u00edmi ud\u00e1lostmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:51.674747+00:00",
        "description": "Registr smluv",
        "id": 298398,
        "language": "cs",
        "link": "https://smlouvy.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | Registr smluv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T14:43:22+00:00",
        "description": "Spravujte p\u0159\u00edstupy \u010dlen\u016f va\u0161\u00ed organizace do eDoklad\u016f pomoc\u00ed Spr\u00e1vy ov\u011b\u0159ovatel\u016f.",
        "id": 474857,
        "language": "cs",
        "link": "https://sprava.edoklady.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eDoklady Spr\u00e1va ov\u011b\u0159ovatel\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Tit\u011bra Pavel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:48:54.016866+00:00",
        "description": "N\u00e1rodn\u00ed \u00fa\u0159ad pro kybernetickou a informa\u010dn\u00ed bezpe\u010dnost",
        "id": 474348,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://www.govcert.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1rodn\u00ed \u00fa\u0159ad pro kybernetickou a\u00a0informa\u010dn\u00ed bezpe\u010dnost - Kybernetick\u00e1 bezpe\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:47:26.247987+00:00",
        "description": "Chatboti jsou jako miliony osobnost\u00ed s miliony expert\u00edz. Poj\u010fme je vyu\u017e\u00edt ve \u0161kol\u00e1ch tak, aby pedagog\u016fm \u0161et\u0159ily \u010das a s\u00edly a d\u011btem umo\u017enily kvalitn\u011b se vzd\u011bl\u00e1vat a kriticky p\u0159em\u00fd\u0161let.",
        "id": 474043,
        "language": "cs",
        "link": "https://gptveskole.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chatveskole.cz/wp-content/uploads/2024/09/chatveskole_main-visual_opengraph-obecny.png",
        "title": "Chatboti ve \u0161kole \u2014 praktick\u00e1 datab\u00e1ze prompt\u016f a AI asistent\u016f pro pedagogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grafikli.cz/static/img/grafikli-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:31:37.633368+00:00",
        "description": "Pro firmy a podnikatele.",
        "id": 160442,
        "language": "cs",
        "link": "https://grafikli.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grafikli.cz/static/img/grafikli-logo.jpg",
        "title": "Web a grafika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T07:36:18+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed byznysov\u00e1 konference v \u010cesku na t\u00e9ma Zelen\u00e9 dohody pro Evropu, kterou po\u0159\u00e1daj\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny za podpory Evropsk\u00e9 komise.",
        "id": 474973,
        "language": "",
        "link": "https://greendealsummit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Green Deal Summit  24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:13.139725+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd obchod se zdravou v\u00fd\u017eivou, dopl\u0148ky stravy a p\u0159\u00edrodn\u00ed kosmetikou. L\u00e1skou jsou na\u0161e o\u0159\u00ed\u0161ky, su\u0161en\u00e9 ovoce, sem\u00ednka a o\u0159\u00ed\u0161kov\u00e9 pasty.",
        "id": 362200,
        "language": "cs",
        "link": "https://grizly.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00e9miov\u00e9 o\u0159\u00ed\u0161ky a zdrav\u00e9 potraviny pro ka\u017ed\u00e9ho | GRIZLY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-06T10:10:25+00:00",
        "description": "Patryk Gronkiewicz",
        "id": 88925,
        "language": "en",
        "link": "https://gronkiewi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patryk Gronkiewicz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GrundHome.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:44:35.257735+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990. BARVA ROKU 2024 JE PRO GRUND JAKO STVO\u0158EN\u00c1\r\nLetos n\u00e1m Pantone, tradi\u010dn\u00ed vyhla\u0161ovatel barvy roku, ud\u011blal velikou radost. Po \u201eodvaze a touze experimentovat\u201c, kter\u00e9 p\u0159in\u00e1\u0161ela lo\u0148sk\u00e1 Viva Magenta, nastal \u010das na zklidn\u011bn\u00ed a h\u0159ejiv\u00e9 dotyky. Barvou roku 2024 se\u2026",
        "id": 474867,
        "language": "cs",
        "link": "https://grund.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.grundhome.cz/user/logos/logo_grund_claim_cj_final_verze_-2.png?t=1734155074",
        "title": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990 - GrundHome.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:25.177313+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990. BARVA ROKU 2024 JE PRO GRUND JAKO STVO\u0158EN\u00c1\r\nLetos n\u00e1m Pantone, tradi\u010dn\u00ed vyhla\u0161ovatel barvy roku, ud\u011blal velikou radost. Po \u201eodvaze a touze experimentovat\u201c, kter\u00e9 p\u0159in\u00e1\u0161ela lo\u0148sk\u00e1 Viva Magenta, nastal \u010das na zklidn\u011bn\u00ed a h\u0159ejiv\u00e9 dotyky. Barvou roku 2024 se\u2026",
        "id": 425797,
        "language": "cs",
        "link": "https://grundhome.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.grundhome.cz/user/logos/logo_grund_claim_cj_final_verze_-2.png?t=1734155617",
        "title": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990 - GrundHome.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:47.629556+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 218933,
        "language": "cs",
        "link": "https://150.gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:28.540416+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 73641,
        "language": "cs",
        "link": "https://gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d - vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:46:10.005671+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 474871,
        "language": "cs",
        "link": "https://sportuj.gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:38.342603+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 218929,
        "language": "cs",
        "link": "https://studuj.gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:15:20+00:00",
        "description": "Produkce puk\u016f tvo\u0159\u00ed v sou\u010dasnosti hlavn\u00ed v\u00fdrobn\u00ed program spole\u010dnosti spolu s produkc\u00ed technick\u00fdch lisovan\u00fdch d\u00edl\u016f a propaga\u010dn\u00edch p\u0159edm\u011bt\u016f.",
        "id": 297866,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://gufex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gufex.cz - kvalitn\u00ed hokejov\u00e9 puky do cel\u00e9ho sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:46:01.961601+00:00",
        "description": "P\u00e1nsk\u00e9 pen\u011b\u017eenky, d\u00e1msk\u00e9 kabelky a dal\u0161\u00ed ko\u017een\u00e9 dopl\u0148ky. Jsme rodinn\u00fd podnik, kter\u00fd nab\u00edz\u00ed vysoce kvalitn\u00ed ko\u017een\u00e9 pen\u011b\u017eenky, opasky, kabelky a dal\u0161\u00ed dopl\u0148ky za rozumnou cenu. Na\u0161e kabelky i dal\u0161\u00ed v\u00fdrobky jsou navrhov\u00e1ny a ru\u010dn\u011b vyr\u00e1b\u011bny na\u0161imi n\u00e1vrh\u00e1\u0159i a \u0159emesln\u00edky z ekologicky \u0161etrn\u00e9 k\u016f\u017ee nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality. Na\u0161e\u2026",
        "id": 425809,
        "language": "cs",
        "link": "https://hawranleather.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hawranleather.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734155209",
        "title": "https://www.hawranleather.cz/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.hbgroup.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:37:25.001092+00:00",
        "description": "Jsme partner pro kl\u00ed\u010da\u0159e a odborn\u00edky z oblasti zabezpe\u010den\u00ed. Zaji\u0161\u0165ujeme z\u00e1sobov\u00e1n\u00ed, prodej stroj\u016f na v\u00fdrobu kl\u00ed\u010d\u016f i otev\u00edrac\u00ed techniky.",
        "id": 474195,
        "language": "en",
        "link": "https://hbgroup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H&B Group - V\u00e1\u0161 kl\u00ed\u010dov\u00fd partner | H&B Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:23.270318+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu B\u00edl\u00ed Tyg\u0159i Liberec",
        "id": 474901,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hcbilitygri.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hcbilitygri.cz//build/image/logo.png",
        "title": "B\u00edl\u00ed Tyg\u0159i Liberec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:47:34.604409+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC Dynamo Pardubice. E-shop i kamenn\u00e1 prodejna v Enteria Aren\u011b. Origin\u00e1ln\u00ed kolekce a \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br pro v\u0161echny hokejov\u00e9 fanou\u0161ky. Za Dynamo!",
        "id": 474875,
        "language": "cs",
        "link": "https://fanshop.hcdynamo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC Dynamo Pardubice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:07.942073+00:00",
        "description": "HC DYNAMO PARDUBICE",
        "id": 297927,
        "language": "cs",
        "link": "https://hcdynamo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HC DYNAMO PARDUBICE \u2013 ofici\u00e1ln\u00ed internetov\u00e9 str\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:53:01.205995+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web hokejov\u00e9ho klubu Ryt\u00ed\u0159i Kladno",
        "id": 474948,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hc-kladno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hc-kladno.cz/img/RK_neg_2021.png",
        "title": "Ryt\u00ed\u0159i Kladno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:50:05.733976+00:00",
        "description": "HC Kometa Brno",
        "id": 474913,
        "language": "",
        "link": "https://www.hc-kometa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HC Kometa Brno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Project: eSports.cz s.r.o [www.esports.cz]",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:02.773258+00:00",
        "description": "Motor \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice",
        "id": 474896,
        "language": "cs",
        "link": "https://hcmotor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motor \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice \u2013 ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky klubu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:22.001394+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu HC Ocel\u00e1\u0159i T\u0159inec",
        "id": 474921,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hcocelari.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hcocelari.esports.cz//img/logo22.png",
        "title": "HC Ocel\u00e1\u0159i T\u0159inec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:26.079365+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu HC Olomouc",
        "id": 474902,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hc-olomouc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hc-olomouc.esports.cz//img/logo.png",
        "title": "HC Olomouc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:42.181010+00:00",
        "description": "HC \u0160KODA PLZE\u0147",
        "id": 474904,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hcplzen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hcplzen.czhttps://www.hcplzen.cz/dist/images/content/default.jpg",
        "title": "HC \u0160KODA PLZE\u0147",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hardcore.hcpp.cz/wp-content/uploads/2024/05/HCPP24-white.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-09T19:24:10+00:00",
        "description": "Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis is a 3-day international conference on freedom, cryptoanarchy, decentralized finances, hacking and tech | October 4-6, 2024",
        "id": 404102,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hardcore.hcpp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hardcore.hcpp.cz/wp-content/uploads/2024/05/HCPP24-white.jpeg",
        "title": "HCPP24 | Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:48:37.310756+00:00",
        "description": "Schedule, talks and talk submissions for Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis 2024 | Hardcore",
        "id": 474891,
        "language": "en",
        "link": "https://speak.hcpp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://speak.hcpp.cz/2024/og-image",
        "title": "Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis 2024 | Hardcore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eSports.cz, s.r.o. - www.esportsmedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:51.910854+00:00",
        "description": "HC VERVA Litv\u00ednov",
        "id": 474930,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.hcverva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hcverva.cz/img/logo.png",
        "title": "HC VERVA Litv\u00ednov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:50:07.003800+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC V\u00edtkovice Ridera. E-shop i kamenn\u00e1 prodejna v Ostravar ar\u00e9n\u011b. Origin\u00e1ln\u00ed hokejov\u00e9 kolekce a \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br pro v\u0161echny fanou\u0161ky V\u00edtkovic. Spole\u010dn\u011b val\u00edme na V\u00edtky!",
        "id": 474914,
        "language": "cs",
        "link": "https://fanshop.hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC V\u00edtkovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hc-vitkovice.cz/wp-content/uploads/2024/07/Melovsky_repre-U20-300x168.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:06.267813+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky hokejov\u00e9ho klubu HC V\u00cdTKOVICE RIDERA. Aktu\u00e1ln\u00ed informace o d\u011bn\u00ed v klubu, na led\u011b i mimo n\u011bj",
        "id": 297926,
        "language": "cs",
        "link": "https://hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hc-vitkovice.cz/wp-content/uploads/2024/09/preview-Kladno-300x168.png",
        "title": "HC V\u00cdTKOVICE RIDERA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-16T09:09:05+00:00",
        "description": "Skatemill je brusla\u0159sk\u00fd trena\u017e\u00e9r, kter\u00fd v\u00e1s posune ve va\u0161em hokejov\u00e9m po\u010d\u00edn\u00e1n\u00ed na nov\u00e9 v\u00fd\u0161iny. P\u0159ij\u010fte si k n\u00e1m zatr\u00e9novat a vylep\u0161it svoje skills.",
        "id": 474940,
        "language": "cs",
        "link": "https://skatemill.hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vylep\u0161ete sv\u00e9 hokejov\u00e9 dovednosti - Skatemill Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:03.337984+00:00",
        "description": "Z\u00c1\u017dITKY NA CEL\u00dd \u017dIVOT",
        "id": 474937,
        "language": "",
        "link": "https://vstupenky.hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ticketportal.cz/Content/images/ticketportal/opengraph-ticketportal-min.png",
        "title": "Ticketportal vstupenky na dosah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.heineken.cz/file/54",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:47:25.099494+00:00",
        "description": "Jsme HEINEKEN \u010cesk\u00e1 republika, t\u00fdm pln\u00fd srdca\u0159\u016f a 100% l\u00e1sky k na\u0161im v\u00fdrobk\u016fm. Poj\u010f s n\u00e1mi va\u0159it radost, kter\u00e1 spojuje.",
        "id": 134435,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.heineken.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.heineken.cz/file/54",
        "title": "Hled\u00e1me nov\u00e9 kolegy | Pracuj v HEINEKEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.heinekenceskarepublika.cz/file/322",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:43:52.772011+00:00",
        "description": "HEINEKEN \u010cesk\u00e1 republika je jedn\u00edm z nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch hr\u00e1\u010d\u016f na \u010desk\u00e9m pivn\u00edm trhu. Vyr\u00e1b\u00ed a distribuuje produkty nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality pro \u0161irok\u00e9 spektrum z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 49260,
        "language": "cs",
        "link": "https://heinekenceskarepublika.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heinekenceskarepublika.cz/file/322",
        "title": "Heineken \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:40:10.916168+00:00",
        "description": "V HelliT d\u011bl\u00e1me pekeln\u011b dobr\u00e1 IT \u0159e\u0161en\u00ed, v\u017edy s nad\u0161en\u00edm a v term\u00ednech. Zam\u011b\u0159ujeme se na UX/Design, v\u00fdvoj i online marketing.",
        "id": 474612,
        "language": "cs",
        "link": "https://hellit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hellit.cz/static/fa270f6f98cf37f140d60fb3027c3d6a/hp_ogimage.jpg",
        "title": "HelliT \u2013 Pekeln\u011b dobr\u00e1 IT \u0159e\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:17:14.935371+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost Henkel je sv\u011btov\u00fdm l\u00eddrem na pr\u016fmyslov\u00fdch i spot\u0159ebitelsk\u00fdch trz\u00edch: Do na\u0161eho bohat\u00e9ho portfolia pat\u0159\u00ed obl\u00edben\u00e9 vlasov\u00e9 produkty, prac\u00ed a \u010dist\u00edc\u00ed prost\u0159edky, aviv\u00e1\u017ee, ale i lepidla, tmely a funk\u010dn\u00ed povrchov\u00e9 n\u00e1t\u011bry.",
        "id": 426968,
        "language": "cs",
        "link": "https://henkel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.cz/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Dom\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:30:57+00:00",
        "description": "Novinky a \u010dl\u00e1nky ohledn\u011b nov\u00fdch p\u0159eklad\u016f a aktualit skupiny Hern\u00ed p\u0159eklady.",
        "id": 475166,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://hernipreklady.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hernipreklady.cz - Novinky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hernivyzva.cz/img/fb_og_image_2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T11:48:30+00:00",
        "description": "M\u00e1te r\u00e1di videohry a hled\u00e1te nov\u00e9 nev\u0161edn\u00ed hern\u00ed z\u00e1\u017eitky? Hern\u00ed v\u00fdzva je tady pro v\u00e1s!",
        "id": 299248,
        "language": "cs",
        "link": "https://hernivyzva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hernivyzva.cz/img/fb_og_image_2024.jpg",
        "title": "Hern\u00ed v\u00fdzva 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:08.854614+00:00",
        "description": "Heroine.cz je alternativou k \u010desk\u00fdm \u017eensk\u00fdm online a ti\u0161t\u011bn\u00fdm magaz\u00edn\u016fm. Nab\u00edz\u00ed nov\u00e9 perspektivy, neboj\u00ed se \u017e\u00e1dn\u00e9ho t\u00e9matu, bo\u0159\u00ed tabu.",
        "id": 474134,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.heroine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heroine.cz/images/nextpagemedia/web/heroine/fb-share.png",
        "title": "\u010cten\u00ed, kter\u00e9 zp\u016fsobuje nez\u00e1vislost | Heroine.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:43:15.432803+00:00",
        "description": "Heureka.cz je n\u00e1kupn\u00ed r\u00e1dce, kde vyberete ten nejlep\u0161\u00ed produkt, porovn\u00e1te ceny z tis\u00edc\u016f internetov\u00fdch obchod\u016f a pohodln\u011b nakoup\u00edte.",
        "id": 474345,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.heureka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heureka.cz \u2014 Vyb\u00edrejte \u00fa\u017easn\u011b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:03.685240+00:00",
        "description": "M\u00e1\u0161 pocit, \u017ee ti n\u011bco unik\u00e1? Jsi tu spr\u00e1vn\u011b! No more FOMO.",
        "id": 474003,
        "language": "cs",
        "link": "https://heyfomo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/api.contember.mangoweb.cz/fomo/70a0d93e-0e51-4326-8fb3-928b0ce5e1b3.png",
        "title": "HEY FOMO | Pohled na sv\u011bt mlad\u00fdma o\u010dima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T23:57:07.110204+00:00",
        "description": "star\u00e9 hry, DOS, 486, 8bit, retrogaming, klasika",
        "id": 358762,
        "language": "cs",
        "link": "https://high-voltage.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "high-voltage.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hilti.cz/content/dam/images/a1/taiwan/Te800_2_2000x1000.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:25:47.092014+00:00",
        "description": "Stroje, technologie a software pro stavebn\u00ed pr\u016fmysl - na\u0161e produkty kr\u00e1sn\u011b zapadaj\u00ed do sebe, tak\u017ee je m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt pro n\u00e1vrh, instalaci i spr\u00e1vu budov.",
        "id": 156825,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hilti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hilti.cz/content/dam/images/a1/taiwan/Te800_2_2000x1000.jpg",
        "title": "Hilti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:54:42.670287+00:00",
        "description": "Home | hiwin.cz",
        "id": 370921,
        "language": "en",
        "link": "https://hiwin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | hiwin.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:27.148388+00:00",
        "description": "Srovn\u00e1va\u010d cen Hledejceny.cz ti pom\u016f\u017ee se zorientovat v nab\u00eddk\u00e1ch e-shop\u016f a naj\u00edt ty nejlevn\u011bj\u0161\u00ed ceny r\u016fzn\u00fdch druh\u016f produkt\u016f od ov\u011b\u0159en\u00fdch prodejc\u016f.",
        "id": 474031,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.hledejceny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hledejceny.cz/build/images/style/og_default.8fd40ba3.png",
        "title": "Hledejceny.cz \u2013 najdi ty nejlevn\u011bj\u0161\u00ed ceny zbo\u017e\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T04:50:22+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed archiv ti\u0161t\u011bn\u00fdch vyd\u00e1n\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin od roku 1995.",
        "id": 133617,
        "language": "cs",
        "link": "https://archiv.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Archiv vyd\u00e1n\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:54+00:00",
        "description": "Kultura ve v\u0161ech podob\u00e1ch: film, televize, divadlo, hudba, knihy a um\u011bn\u00ed. Recenze a tipy na p\u0159edstaven\u00ed.",
        "id": 474970,
        "language": "cs",
        "link": "https://art.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Art - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:38+00:00",
        "description": "Testy aut, novinky z automobilov\u00e9ho pr\u016fmyslu, \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky a fotogalerie.",
        "id": 474967,
        "language": "cs",
        "link": "https://auto.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Auto - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:35+00:00",
        "description": "Kreativn\u011b-obsahov\u00e9 studio Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin, kde vznik\u00e1 kvalitn\u00ed obsah ve spolupr\u00e1ci s partnery. HN BeNative p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed pr\u00e9miov\u00fd obsah p\u0159ipraven\u00fd na m\u00edru podle z\u00e1jmu \u010dten\u00e1\u0159\u016f a komunika\u010dn\u00edch pot\u0159eb partnera.",
        "id": 424100,
        "language": "cs",
        "link": "https://benative.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "title": "BeNative HN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:40+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed ekonomick\u00e9 zpravodajstv\u00ed. V\u00fdvoj na burze, aktu\u00e1ln\u00ed kurzy fond\u016f, kurzovn\u00ed l\u00edstek v\u016f\u010di korun\u011b.",
        "id": 424104,
        "language": "cs",
        "link": "https://byznys.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Byznys - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:41.691177+00:00",
        "description": "Investice, akcie, kryptom\u011bny, nemovitosti, um\u011bn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, \u017eivotn\u00ed situace.",
        "id": 474968,
        "language": "cs",
        "link": "https://dataroom.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Investice - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:04+00:00",
        "description": "Zpr\u00e1vy z \u010cesk\u00e9 republiky. Politika, dom\u00e1c\u00ed d\u011bn\u00ed, kauzy, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 370020,
        "language": "cs",
        "link": "https://domaci.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Dom\u00e1c\u00ed zpr\u00e1vy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:41+00:00",
        "description": "Eventy HN",
        "id": 424116,
        "language": "cs",
        "link": "https://eventy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Eventy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:36+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 424101,
        "language": "cs",
        "link": "https://hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:10+00:00",
        "description": "Investice, akcie, kryptom\u011bny, nemovitosti, um\u011bn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, \u017eivotn\u00ed situace.",
        "id": 424111,
        "language": "cs",
        "link": "https://investice.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Investice - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:34+00:00",
        "description": "N\u00e1zory p\u0159edn\u00edch koment\u00e1tor\u016f a analytik\u016f. Blogy extern\u00edch autor\u016f, velk\u00e9 anal\u00fdzy.",
        "id": 424099,
        "language": "cs",
        "link": "https://nazory.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "N\u00e1zory - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/470/73711470/DKnr0ySWOf26d4BMh9eJlcU7vNtaI8Lx/nejbanka_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:39+00:00",
        "description": "Ceny Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin Nejlep\u0161\u00ed banka a Nejlep\u0161\u00ed poji\u0161\u0165ovna m\u00e1 za c\u00edl podpo\u0159it rozvoj bankovn\u00edho a poji\u0161\u0165ovac\u00edho sektoru, poskytnout ve\u0159ejnosti ucelen\u00fd obraz o finan\u010dn\u00edm trhu a pomoci se snadn\u011bji zorientovat v produktech a slu\u017eb\u00e1ch, kter\u00e9 finan\u010dn\u00ed instituce nab\u00edzej\u00ed. Vyhla\u0161uje se ka\u017edoro\u010dn\u011b.",
        "id": 424103,
        "language": "cs",
        "link": "https://nejbanka.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/470/73711470/DKnr0ySWOf26d4BMh9eJlcU7vNtaI8Lx/nejbanka_social_default.jpg",
        "title": "Ceny Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin: Nejlep\u0161\u00ed banka a Nejlep\u0161\u00ed poji\u0161\u0165ovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:55:03.369216+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 425843,
        "language": "cs",
        "link": "https://partner.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:43+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 424106,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcasty.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Podcasty - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:39.178173+00:00",
        "description": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "id": 424114,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/420/57506420/25b6cloJaHGjUd1PVFzIyDpwevOkstxg/hospodarske-noviny-ctverec.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:03+00:00",
        "description": "PRO\u010c NE?!",
        "id": 424110,
        "language": "cs",
        "link": "https://procne.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/420/57506420/25b6cloJaHGjUd1PVFzIyDpwevOkstxg/hospodarske-noviny-ctverec.png",
        "title": "PRO\u010c NE?!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:56+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 424108,
        "language": "cs",
        "link": "https://rss.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:17+00:00",
        "description": "Investice, akcie, kryptom\u011bny, nemovitosti, um\u011bn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, \u017eivotn\u00ed situace.",
        "id": 474966,
        "language": "cs",
        "link": "https://smena.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Investice - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:40+00:00",
        "description": "T\u00e9matick\u00e9 speci\u00e1ly",
        "id": 424115,
        "language": "cs",
        "link": "https://specialy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Speci\u00e1ly HN - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:41+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Stavba - BeNative HN",
        "id": 424105,
        "language": "cs",
        "link": "https://stavba.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "title": "Magaz\u00edn Stavba - BeNative HN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:32+00:00",
        "description": "Modern\u00ed technologie v recenz\u00edch, testech a report\u00e1\u017e\u00edch. Od mobil\u016f po po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 hry.",
        "id": 424113,
        "language": "cs",
        "link": "https://tech.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Tech - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:39+00:00",
        "description": "Jak\u00e9 investi\u010dn\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitosti nab\u00edz\u00ed develope\u0159i a realitn\u00ed fondy.",
        "id": 474974,
        "language": "cs",
        "link": "https://top-realitni-fondy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/990/76123990/sqhevzdIMjRND3fg9T0VuaB86HAc5yCJ/trf-header.png",
        "title": "Top realitn\u00ed fondy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:38+00:00",
        "description": "\u00da\u010det - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "id": 424102,
        "language": "cs",
        "link": "https://ucet.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "\u00da\u010det - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:02+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed archiv ti\u0161t\u011bn\u00fdch vyd\u00e1n\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin od roku 1995.",
        "id": 424109,
        "language": "cs",
        "link": "https://vikend.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Archiv vyd\u00e1n\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:04+00:00",
        "description": "Zpr\u00e1vy ze zahrani\u010d\u00ed. Politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, kauzy, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 474971,
        "language": "cs",
        "link": "https://zahranicni.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Zahrani\u010d\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:43+00:00",
        "description": "Zpr\u00e1vy z \u010cesk\u00e9 republiky a ze zahrani\u010d\u00ed. Politika, dom\u00e1c\u00ed d\u011bn\u00ed, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, kauzy, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 424117,
        "language": "cs",
        "link": "https://zpravy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Dom\u00e1c\u00ed a zahrani\u010dn\u00ed zpr\u00e1vy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hobbydrone.cz/user/logos/hobbydrone-logo-1.png?t=1725561203",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:33:24.400801+00:00",
        "description": "Objevte \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br dron\u016f, FPV vybaven\u00ed, a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed na HobbyDrone.cz. Nab\u00edz\u00edme kvalitn\u00ed produkty pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky i pokro\u010dil\u00e9 piloty. Z\u00edskejte profesion\u00e1ln\u00ed poradenstv\u00ed a podpo\u0159te sv\u016fj z\u00e1\u017eitek z l\u00e9t\u00e1n\u00ed.",
        "id": 370274,
        "language": "cs",
        "link": "https://hobbydrone.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hobbydrone.cz/user/logos/hobbydrone-logo-1.png?t=1734156492",
        "title": "HobbyDrone.cz - Specialista na Drony, FPV Vybaven\u00ed a P\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:48.395536+00:00",
        "description": "HobbyKompas.cz je srovn\u00e1va\u010d zbo\u017e\u00ed pro v\u0161echny hobby nad\u0161ence! Najdete u n\u00e1s v\u0161e od stavebnin a\u017e po v\u00fdbavu pro va\u0161e dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dky. Nakupujte s p\u0159ehledem.",
        "id": 473997,
        "language": "cs",
        "link": "https://hobbykompas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hobbykompas.cz/build/images/style/og_default.8b3ad195.png",
        "title": "HobbyKompas.cz | Jasn\u00fd sm\u011br va\u0161eho projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:12.539125+00:00",
        "description": "V na\u0161em fanshopu najdete obrovsk\u00fd sortiment NHL merche. Od k\u0161iltovek, tri\u010dek, dres\u016f a mikin po r\u016fzn\u00e9 suven\u00fdry od v\u0161ech obl\u00edben\u00fdch NHL t\u00fdm\u016f.",
        "id": 297929,
        "language": "cs",
        "link": "https://fanshop.hokej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fangear.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed NHL produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hokej.cz/files/images/327/knap1332.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Hokej.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed web \u010desk\u00e9ho hokeje. Extraliga, 1. liga, 2. liga,\n\tml\u00e1de\u017e, reprezentace, mistrovstv\u00ed sv\u011bta, NHL, Champions Hockey League, evropsk\u00e9 ligy",
        "id": 102259,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hokej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hokej.cz/files/images/328/knapv-11.06.46.png",
        "title": "Hokej.cz - web \u010desk\u00e9ho hokeje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-17T11:43:24+00:00",
        "description": "Hokejista sezony",
        "id": 297922,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hokejistasezony.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hokejista sezony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:14.039955+00:00",
        "description": "HC Energie Karlovy Vary",
        "id": 474897,
        "language": "",
        "link": "https://hokejkv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hokejkv.cz/build/image/default.jpg",
        "title": "HC Energie Karlovy Vary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Drdek.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T18:46:58+00:00",
        "description": "Jsme #HolkyzByznysu \u2013 vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed platforma, kter\u00e1 ti pom\u016f\u017ee postavit se na vlastn\u00ed nohy.",
        "id": 475002,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.holkyzbyznysu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.holkyzbyznysu.cz/app/uploads/2024/02/facebook-post-1.jpg",
        "title": "#HolkyzByznysu | Spojujeme, pom\u00e1h\u00e1me a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.holkyzmarketingu.cz/app/uploads/2022/08/ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsme #HolkyzMarketingu \u2013 komunita, kter\u00e1 v\u011b\u0159\u00ed, \u017ee spole\u010dn\u011b dok\u00e1\u017eeme v\u00edc. Vytv\u00e1\u0159\u00edme prostor pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed r\u016fst. Vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me, mentorujeme, pom\u00e1h\u00e1me rozjet kari\u00e9ru v marketingu, ud\u011blat dal\u0161\u00ed krok v kari\u00e9\u0159e a firm\u00e1m naj\u00edt vhodn\u00e9 kandid\u00e1ty.",
        "id": 362201,
        "language": "cs",
        "link": "https://holkyzmarketingu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.holkyzmarketingu.cz/app/uploads/2022/08/ogimage.jpg",
        "title": "#HolkyzMarketingu | Spojujeme, pom\u00e1h\u00e1me a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.siteone.io/srv.siteone.cz/imgproxy/PYvW-XpbNQFJt1z8fGVyBhPwX_ssDY1bcplK79xwujA/w:1200/h:630/rt:fit/g:sm/f:png/aHR0cHM6Ly93d3cuaG9tZWNyZWRpdC5jei9jbXMtYXNzZXRzL21lZGlhLWxpYnJhcnkvT0ctSU1BR0UtMTIwMHg2MzBfRklOQUwxLnBuZw.png?mtime=1705311270",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:50:37.749005+00:00",
        "description": "Sjednejte si flexibiln\u00ed p\u016fj\u010dku od Home Creditu a\u017e 250 000 K\u010d nebo si vyberte z na\u0161ich dal\u0161\u00edch produkt\u016f, jako je konsolidace, kreditn\u00ed karta \u010di n\u00e1kup na spl\u00e1tky.",
        "id": 133351,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://homecredit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.siteone.io/srv.siteone.cz/imgproxy/PYvW-XpbNQFJt1z8fGVyBhPwX_ssDY1bcplK79xwujA/w:1200/h:630/rt:fit/g:sm/f:png/aHR0cHM6Ly93d3cuaG9tZWNyZWRpdC5jei9jbXMtYXNzZXRzL21lZGlhLWxpYnJhcnkvT0ctSU1BR0UtMTIwMHg2MzBfRklOQUwxLnBuZw.png?mtime=1705311270",
        "title": "Flexibiln\u00ed p\u016fj\u010dka \u2022 Home Credit a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:32.827895+00:00",
        "description": "P\u016fvodn\u011b program\u00e1tor, dnes u\u017e sp\u00ed\u0161 podnikatel. Tv\u016frce junior.guru, projektu pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky v\u00a0programov\u00e1n\u00ed. Dlouholet\u00fd dobrovoln\u00edk v\u00a0\u010desk\u00e9 Python komunit\u011b.",
        "id": 532705,
        "language": "cs",
        "link": "https://honzajavorek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://honzajavorek.cz/images/theme/honza.jpg",
        "title": "Honza Javorek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:09.377769+00:00",
        "description": "Horoskopy.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed horoskop na ka\u017ed\u00fd den, \u010d\u00ednsk\u00fd horoskop, horoskop na rok, v\u00fdklad karet, online astrologickou poradnu a mnoho dal\u0161\u00edho.",
        "id": 110912,
        "language": "",
        "link": "https://horoskopy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskopy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.cz/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:57:03.094130+00:00",
        "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.",
        "id": 128882,
        "language": "en-CZ",
        "link": "https://hostico.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.cz/banners/hostico400x400.png?ver=7.0r241213A",
        "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.cz/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:51:30.883834+00:00",
        "description": "Vyberte sv\u016fj webhosting a vytvo\u0159te si ide\u00e1ln\u00ed web! Od sd\u00edlen\u00e9ho hostingu p\u0159es dom\u00e9ny a\u017e po VPS - m\u00e1me v\u0161e, co pot\u0159ebujete k tomu, abyste usp\u011bli na internetu.",
        "id": 95043,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hostinger.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.com/cz/og-image.png",
        "title": "Hostingov\u00e1 Platforma Na M\u00edru - Bu\u010fte Online s Hostingerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:16.672454+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd Hotel Aida naleznete v atraktivn\u00ed oblasti m\u011bsta Praha, v bl\u00edzkosti Trojsk\u00e9ho z\u00e1mku a zoologick\u00e9 zahrady. Hotel nab\u00edz\u00ed modern\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 uspokoj\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky hlavn\u00edho m\u011bsta i business klientelu.",
        "id": 475018,
        "language": "cs",
        "link": "https://aida.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/20872/20140807180604_6ZfnuL.jpg",
        "title": "Hotel Aida, Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:27.828187+00:00",
        "description": "David\u016fv ml\u00fdn nab\u00edz\u00ed modern\u00ed a komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed v budov\u011b b\u00fdval\u00e9ho ml\u00fdna v obci\u00a0Star\u00e9 T\u011bchanovice. Hotel je ide\u00e1ln\u00edm m\u00edstem pro\u00a0rodinnou dovolenou. K dispozici je tak\u00e9 kvalitn\u00ed z\u00e1zem\u00ed pro firemn\u00ed klientelu a po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed r\u016fzn\u00fdch \u0161kolen\u00ed.",
        "id": 475024,
        "language": "cs",
        "link": "https://daviduv-mlyn.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/741580/20181214094653_p2Indp.jpg",
        "title": "David\u016fv ml\u00fdn, Star\u00e9 T\u011bchanovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:54.693263+00:00",
        "description": "T\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00e9\u00a0Apartm\u00e1ny U Gigantu naleznete zhruba 3 kilometry od centra\u00a0Plzn\u011b v Plze\u0148sk\u00e9m kraji. Krom\u011b pohodln\u00e9ho ubytov\u00e1n\u00ed se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it na chutn\u00e9 stravov\u00e1n\u00ed v restauraci i odpo\u010dinek ve wellness centru.",
        "id": 475007,
        "language": "cs",
        "link": "https://garsoniery-u-gigantu.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/742538/20151016101639_w2MYbE.jpg",
        "title": "Apartm\u00e1ny U Gigantu, Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:04.094165+00:00",
        "description": "Luxusn\u00ed \u010dty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd Hotel BERG poskytuje komfortn\u00ed a romantick\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed s wellness p\u0159\u00edmo u M\u00e1chova jezera v obci Doksy - Star\u00e9 Splavy. Hotel je ide\u00e1ln\u00edm m\u00edstem pro odpo\u010dinkovou dovolenou, aktivn\u00ed pobyty i po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed firemn\u00edch akc\u00ed.",
        "id": 475012,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-berg.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/2840/20240726122557_Sc5V2T.jpg",
        "title": "HOTEL BERG, Doksy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T04:02:48.938177+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br hotel\u016f a ubytov\u00e1n\u00ed v Praze a cel\u00e9 \u010cR. Rezervujte si hotel online za nejni\u017e\u0161\u00ed ceny. Nejlep\u0161\u00ed ceny, \u017e\u00e1dn\u00e9 dal\u0161\u00ed poplatky, pla\u0165te p\u0159\u00edmo na hotelu. Garance stejn\u00e9 nebo ni\u017e\u0161\u00ed ceny. Hotel.cz \u2013 vynikaj\u00edc\u00ed slu\u017eby a jedni\u010dka na trhu po v\u00edce ne\u017e 10 let.",
        "id": 425861,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotel.cz/hotelcz/images/logo/og_tag.png",
        "title": "Ubytov\u00e1n\u00ed a hotely pro dovolenou v \u010cesku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:31.907243+00:00",
        "description": "Jedine\u010dn\u00fd Wellness Hotel F\u00e9nix s fantastick\u00fdm v\u00fdhledem na Je\u0161t\u011bd i Liberec se nach\u00e1z\u00ed v klidn\u00e9 \u010d\u00e1sti Liberce pouh\u00fdch 300 m od \u00a0volno\u010dasov\u00e9ho are\u00e1lu Je\u0161t\u011bd, kousek od p\u0159\u00edrody i m\u011bsta. Nab\u00edz\u00ed promy\u0161len\u00fd a unik\u00e1tn\u00ed koncept ubytov\u00e1n\u00ed s 19 pokoji rozd\u011blen\u00fdch do 13 typ\u016f.",
        "id": 475026,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-fenix.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/11919/20210623103237_dASOO1.jpg",
        "title": "WELLNESS HOTEL F\u00c9NIX, Liberec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:00.307681+00:00",
        "description": "Hotel Forea je nov\u011b otev\u0159en\u00fd a modern\u00ed hotel, kter\u00fd m\u00e1 pro sv\u00e9 hosty p\u0159ipraven\u00e9 komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed v historick\u00e9m centru m\u011bsta Lan\u0161kroun. Hotel m\u00e1 vlastn\u00ed sportovn\u00ed a kulturn\u00ed are\u00e1l a nab\u00edz\u00ed tak\u00e9 skv\u011bl\u00e9 z\u00e1zem\u00ed pro firemn\u00ed klientelu.",
        "id": 475010,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-forea.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/743766/20240819125335_gyez4a.jpg",
        "title": "Hotel Forea, Lan\u0161kroun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:58.761059+00:00",
        "description": "Hotel Star\u00e1 Po\u0161ta s\u00eddl\u00ed v ekologicky chr\u00e1n\u011bn\u00e9 krajinn\u00e9 oblasti Hrub\u00e9ho Jesen\u00edku, v centru horsk\u00e9ho st\u0159ediska\u00a0Filipovice - B\u011bl\u00e1 pod Prad\u011bdem. N\u00e1dhern\u00e1 p\u0159\u00edroda okoln\u00edch Jesen\u00edk\u016f nab\u00edz\u00ed ide\u00e1ln\u00ed podm\u00ednky pro tr\u00e1ven\u00ed klidn\u00e9 i aktivn\u00ed dovolen\u00e9.",
        "id": 475009,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-stara-posta.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/16371/20200714153102_wsfGxp.jpg",
        "title": "Hotel Star\u00e1 Po\u0161ta, B\u011bl\u00e1 pod Prad\u011bdem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:15.028197+00:00",
        "description": "Hotel Str\u00e1\u017enice nab\u00edz\u00ed \u0161irok\u00e9 mo\u017enosti ubytov\u00e1n\u00ed pro jednotlivce, p\u00e1ry, rodiny i skupiny host\u016f v centru jihomoravsk\u00e9 Str\u00e1\u017enice, folkl\u00f3rn\u00edho a vina\u0159sk\u00e9ho st\u0159ediska malebn\u00e9ho Slov\u00e1cka. Okol\u00ed pln\u00e9 pam\u00e1tek m\u00e1 ide\u00e1ln\u00ed podm\u00ednky k v\u00fdlet\u016fm na kole.",
        "id": 475017,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-straznice.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/19666/20240821203949_xNFf9v.jpg",
        "title": "Hotel Str\u00e1\u017enice, Str\u00e1\u017enice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:18.288263+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00e1, historicky hodnotn\u00e1 budova Hotel Taurus s\u00eddl\u00ed v Praze ve zn\u00e1m\u00e9 m\u011bstsk\u00e9 \u010dtvrti Kr\u00e1lovsk\u00e9 Vinohrady, 1 km od V\u00e1clavsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed. Komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed si mohou host\u00e9 vybrat v historick\u00fdch \u010di modern\u011b za\u0159\u00edzen\u00fdch pokoj\u00edch.",
        "id": 475019,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-triska.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/6231/20211001142727_CbTYKP.jpg",
        "title": "Hotel Taurus, Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:09.746783+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br hotel\u016f a ubytov\u00e1n\u00ed v Praze a cel\u00e9 \u010cR. Rezervujte si hotel online za nejni\u017e\u0161\u00ed ceny. Nejlep\u0161\u00ed ceny, \u017e\u00e1dn\u00e9 dal\u0161\u00ed poplatky, pla\u0165te p\u0159\u00edmo na hotelu. Garance stejn\u00e9 nebo ni\u017e\u0161\u00ed ceny. Hotel.cz \u2013 vynikaj\u00edc\u00ed slu\u017eby a jedni\u010dka na trhu po v\u00edce ne\u017e 10 let.",
        "id": 475014,
        "language": "cs",
        "link": "https://katalog-ubytovani.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katalog ubytov\u00e1n\u00ed v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:24.094150+00:00",
        "description": "T\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00fd hotel Meritum se nach\u00e1z\u00ed v klidn\u00e9 lokalit\u011b v Praze 6 nedaleko leti\u0161t\u011b Ruzyn\u011b. Je vhodn\u00fdm m\u00edstem jak pro kr\u00e1tkodob\u00e9, tranzitn\u00ed pobyty, tak i pro ubytov\u00e1n\u00ed turist\u016f \u010di rodin na dovolen\u00e9 v \u010desk\u00e9 metropoli.",
        "id": 475022,
        "language": "cs",
        "link": "https://meritum.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/2921/4652.jpg",
        "title": "HOTEL MERITUM, Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:56.836479+00:00",
        "description": "T\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00fd Morava Camp naleznete v obci Mohelnice v okresu \u0160umperk. Host\u00e9 si mohou vybrat ubytov\u00e1n\u00ed v nov\u011b zrekonstruovan\u00e9m motelu, chatk\u00e1ch, turistick\u00e9 ubytovn\u011b, karavanech, obytn\u00fdch vozech nebo stanech.",
        "id": 475008,
        "language": "cs",
        "link": "https://morava-camp.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/731804/20170410133926_pYu85y.jpg",
        "title": "MoravaCamp, Mohelnice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:29.228418+00:00",
        "description": "Motel Da\u010dice nab\u00edz\u00ed pohodln\u00e9 a levn\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed v jiho\u010desk\u00e9m m\u011bst\u011b Da\u010dice, kter\u00e9 je p\u0159irozen\u00fdm centrem turisticky atraktivn\u00ed oblasti Slavonic, Land\u0161tejna, Jemnice \u010di Tel\u010de s kr\u00e1snou p\u0159\u00edrodu a mnoha kulturn\u00edmi pam\u00e1tkami.",
        "id": 475025,
        "language": "cs",
        "link": "https://moteldacice.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/28/20200310150334_3nHdxV.jpg",
        "title": "Motel Da\u010dice, Da\u010dice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:33.535758+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd malebn\u00fd Penzion Best nab\u00edz\u00ed komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed v bl\u00edzkosti centra m\u011bsta Moravsk\u00e1 T\u0159ebov\u00e1, kousek od p\u011b\u0161\u00ed z\u00f3ny. Na sv\u00e9 si zde jist\u011b p\u0159ijdou jednotliv\u00ed turist\u00e9, rodiny s d\u011btmi i n\u00e1ro\u010dn\u011bj\u0161\u00ed z\u00e1kazn\u00edci.",
        "id": 475027,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-best.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/1396/20200312234459_gQah39.jpg",
        "title": "Penzion Best, Moravsk\u00e1 T\u0159ebov\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:39.416607+00:00",
        "description": "Pension Jasopa\u00a0naleznete v m\u011bstsk\u00e9 \u010d\u00e1sti Pardubi\u010dky v Pardubic\u00edch jen 10 minut od centra m\u011bsta. B\u011bhem pobytu je kladen d\u016fraz na pohodovou rodinnou atmosf\u00e9ru a komfort. Kapacita penzionu \u010din\u00ed 22 m\u00edst, pokoje jsou jednol\u016f\u017ekov\u00e9 a dvoul\u016f\u017ekov\u00e9.",
        "id": 475004,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-jasopa.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/760125/20220916170302_s0dSzY.jpg",
        "title": "Pension Jasopa, Pardubice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:44.193803+00:00",
        "description": "Penzion No. 1 je pom\u011brn\u011b levn\u00fd, a p\u0159ece n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky vychvalovan\u00fd penzion nedaleko centra m\u011bsta Olomouc. Jeho pokoje jsou origin\u00e1ln\u00ed a osobit\u00e9 a d\u00edky poloze ubytov\u00e1n\u00ed se snadno dostanete v\u0161ude, kam budete v Olomouci pot\u0159ebovat.",
        "id": 475006,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-no1.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/3313/20120811232446_7aG7TS.jpg",
        "title": "Penzion No. 1 - RESTAURACE TAVERNA U PECE, Olomouc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:06.494101+00:00",
        "description": "Nov\u011b zrekonstruovan\u00fd Penzion Rozhovice naleznete ve stejnojmenn\u00e9 klidn\u00e9 obci\u00a0Rozhovice v Pardubick\u00e9m kraji. Penzion poskytuje pohodln\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed n\u011bkolika kategori\u00ed i p\u0159\u00edjemn\u00fd odpo\u010dinek ve wellness centru.",
        "id": 475013,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-rozhovice.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/733046/20180125115611_mA131q.jpg",
        "title": "Penzion Rozhovice, Rozhovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:13.179624+00:00",
        "description": "Zrekonstruovan\u00fd t\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00fd p\u0159\u00edjemn\u00fd Penzion U Gigantu naleznete v klidn\u00e9 \u010d\u00e1sti Plzn\u011b, nedaleko centra m\u011bsta. Krom\u011b komfortn\u00edho ubytov\u00e1n\u00ed nab\u00edz\u00ed \u00fatuln\u00fd hotel tak\u00e9 vlastn\u00ed restauraci.",
        "id": 475016,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-u-gigantu.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/8705/20190724074153_eGL7gz.jpg",
        "title": "Penzion U Gigantu, Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:25.698649+00:00",
        "description": "Obl\u00edben\u00fd pension Pod V\u011b\u017e\u00ed se nach\u00e1z\u00ed v historick\u00e9 budov\u011b z 15. stolet\u00ed v centru m\u011bsta Kol\u00edn. Host\u00e9 zde najdou komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed za p\u0159\u00edv\u011btivou cenu s mo\u017enost\u00ed vyu\u017eit\u00ed hotelov\u00e9ho wellness a n\u00e1v\u0161t\u011bvy klidn\u00e9 zahrady ve dvo\u0159e pensionu.",
        "id": 475023,
        "language": "cs",
        "link": "https://pod-vezi.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/2312/20130408124947_Y6FdIP.jpg",
        "title": "Pension Pod V\u011b\u017e\u00ed, Kol\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:20.456654+00:00",
        "description": "Statek 1738 naleznete v obci V\u0161estudy\u00a0nedaleko Kralup nad Vltavou, v atraktivn\u00ed turistick\u00e9 lokalit\u011b st\u0159edn\u00edch \u010cech. Krom\u011b pohodln\u00e9ho ubytov\u00e1n\u00ed nab\u00edz\u00ed penzion stravov\u00e1n\u00ed ve vlastn\u00ed restauraci s letn\u00ed terasou.",
        "id": 475020,
        "language": "cs",
        "link": "https://statek-1738.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/734668/20181120180241_mHYKiu.jpg",
        "title": "STATEK 1738, V\u0161estudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:02.343630+00:00",
        "description": "Ubytov\u00e1n\u00ed Na H\u00e1jence naleznete na konci vesnice Karas\u00edn, 300 metr\u016f od m\u00edstn\u00ed rozhledny a 6 kilometr\u016f od m\u011bsta Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem. Penzion nab\u00edz\u00ed netradi\u010dn\u00ed a pohodln\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed na pomez\u00ed \u017d\u010f\u00e1rsk\u00fdch vrch\u016f a Nedv\u011bdick\u00e9 vrchoviny.",
        "id": 475011,
        "language": "cs",
        "link": "https://ubytovani-na-hajence.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/20927/20241025125841_J3VlqH.jpg",
        "title": "Ubytov\u00e1n\u00ed Na H\u00e1jence, Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:22.201595+00:00",
        "description": "Wellness penzion Jarmilka naleznete v\u00a0Bed\u0159ichov\u011b v Jizersk\u00fdch hor\u00e1ch, st\u0159edisku zimn\u00edch sport\u016f a rekreace. Krom\u011b komfortn\u00edho ubytov\u00e1n\u00ed pro jednotliv\u00e9 turisty i r\u016fzn\u00e9 skupiny host\u016f nab\u00edz\u00ed penzion wellness centrum s v\u00ed\u0159ivkou a bar.",
        "id": 475021,
        "language": "cs",
        "link": "https://wellness-penzion-jarmilka.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/731510/20180814152224_asIwxs.jpg",
        "title": "Wellness penzion Jarmilka, Bed\u0159ichov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:11.891220+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd\u00a0Wellness penzion U Gigantu\u00a0je situov\u00e1n v\u00a0Plzni, 1,7 kilometru od \u010cEZ Ar\u00e9ny. Krom\u011b komfortn\u00edho ubytov\u00e1n\u00ed v \u00fatuln\u00fdch pokoj\u00edch a apartm\u00e1nech nab\u00edz\u00ed penzion chutn\u00e9 stravov\u00e1n\u00ed i slu\u017eby vlastn\u00edho wellness centra.",
        "id": 475015,
        "language": "cs",
        "link": "https://wellness-penzion-u-gigantu.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/732962/20171016143457_mO6fXE.jpg",
        "title": "Wellness penzion U Gigantu, Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:51+00:00",
        "description": "S Prahou jako na dlani | Hotel Mazanka",
        "id": 218799,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-mazanka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S Prahou jako na dlani | Hotel Mazanka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:15.036315+00:00",
        "description": "Ubytov\u00e1n\u00ed v Trutnov\u011b, Hotel Patria ***. Ubytov\u00e1n\u00ed ve 115 pokoj\u00edch, wellness, sportovn\u00ed aktivity, turistika. Cel\u00fd hotel je neku\u0159\u00e1ck\u00fd.",
        "id": 474759,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotelpatria.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotelpatria.cz/obrazek/3/logo-hotel-patria-jpg/",
        "title": "Hotel Patria *** Trutnov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Vyvo\u0159eno spole\u010dnost\u00ed ADweby.com a Dooffy design, \u00a92016 ADweby.com a Dooffy design, e-mail: lajcok(@)adweby.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:04.721145+00:00",
        "description": "Hotel Rudolf - accommodation in Hav\u00ed\u0159ov",
        "id": 474938,
        "language": "",
        "link": "http://www.hotelrudolf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Rudolf - accommodation in Hav\u00ed\u0159ov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:28:42+00:00",
        "description": "Nezapomenuteln\u00e1 m\u00edsta na va\u0161\u00ed cest\u011b",
        "id": 473980,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotelyspribehem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konferen\u010dn\u00ed a hotelov\u00e1 centra Akademie v\u011bd \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:52:18.809672+00:00",
        "description": "Podnikejte jinak",
        "id": 205280,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotfrogcz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na HotFrogu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Reklamn\u00ed agentura MARF, www.marf.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:21.107414+00:00",
        "description": "Jsme certifikovan\u00e1 pr\u00e1\u0161kov\u00e1 lakovna HP LAK.  Jsme odborn\u00edci na pr\u00e1\u0161kov\u00e9 lakov\u00e1n\u00ed s vysokou odolnost\u00ed a kvalitou. Obra\u0165te se na n\u00e1s.",
        "id": 474900,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hplak.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certifikovan\u00e1 pr\u00e1\u0161kov\u00e1 lakovna | HP LAK s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:58:49.550974+00:00",
        "description": "Online HP market - origin\u00e1ln\u00ed po\u010d\u00edta\u010de, notebooky, tisk\u00e1rny a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed. Nakupujte HP p\u0159\u00edmo od zdroje na HPmarket.cz",
        "id": 474766,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hpmarket.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hpmarket.cz/library/shopMotive/og-hpmarket.jpg",
        "title": "HPmarket.cz : Ofici\u00e1ln\u00ed HP e-shop - po\u010d\u00edta\u010de, notebooky, tisk\u00e1rny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:52.015233+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br hra\u010dek a elektrick\u00fdch voz\u00edtek za skv\u011bl\u00e9 ceny \u2728 V\u0161e skladem a rychl\u00e9 doru\u010den\u00ed \u2728 Hrackyzadobrekacky.cz \u2705",
        "id": 425807,
        "language": "cs",
        "link": "https://hrackyzadobrekacky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hrackyzadobrekacky.cz/user/logos/logotyp-2-2.png?t=1734156731",
        "title": "Hra\u010dky pro mal\u00e9 i velk\u00e9, na doma i zahradu | Hrackyzadobrekacky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hrad.cz/img/prezident/cs/social-media.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T06:07:37.655563+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky prezidenta \u010cesk\u00e9 republiky.",
        "id": 297765,
        "language": "cs",
        "link": "https://hrad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hrad.cz/img/prezident/cs/social-media.jpg",
        "title": "Pra\u017esk\u00fd hrad - Prezident \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Petr Kvapil",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:02.190616+00:00",
        "description": "Hrady CZ je letn\u00ed kulturn\u00ed festival, kter\u00fd m\u00e1 dv\u011b \u010d\u00e1sti \u010cesk\u00e9 hrady.CZ a Moravsk\u00e9 hrady.CZ. Festival po v\u00fdznamn\u00fdch \u010desk\u00fdch a moravsk\u00fdch historick\u00fdch pam\u00e1tk\u00e1ch postupn\u011b v osmi r\u016fzn\u00fdch kraj\u00edch \u010cesk\u00e9 republiky.",
        "id": 474734,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hradycz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hrady CZ - letn\u00ed kulturn\u00ed festival po \u010desk\u00fdch a moravsk\u00fdch historick\u00fdch pam\u00e1tk\u00e1ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:55:21.338408+00:00",
        "description": "Hern\u00ed magaz\u00edn Hrej.cz se specializuje na zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta a pr\u016fmyslu po\u010d\u00edta\u010dov\u00fdch her. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed tak\u00e9 recenze, t\u00e9mata, rozhovory a u\u017e od roku 2006 vyd\u00e1v\u00e1 tradi\u010dn\u00ed podcast hPod.",
        "id": 474961,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hrej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/hrej2-cz/assets/og/hrej-og_new.png",
        "title": "Hrej.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:00.004761+00:00",
        "description": "\u010ct\u011bte HR\u00a0News, prvn\u00ed port\u00e1l pro profesion\u00e1ly z\u00a0oblasti \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f v\u00a0\u010cR s\u00a0nejv\u011bt\u0161\u00ed komunitou \u010dlen\u016f na\u00a0s\u00edti LinkedIn",
        "id": 475307,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.hrnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zpr\u00e1vy a novinky z HR | HR News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:14.392364+00:00",
        "description": "Hrotmedia",
        "id": 369873,
        "language": "",
        "link": "https://eshop.hrot24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hrotmedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hrot24.cz/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Hrot",
        "id": 110905,
        "language": "cs",
        "link": "https://hrot24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hrot24.cz/assets/hrot-favicon-96x96.png",
        "title": "HROT | T\u00fdden\u00edk Hrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:28:23.506197+00:00",
        "description": "Dom\u00e9na je zaregistrovan\u00e1.",
        "id": 474558,
        "language": "",
        "link": "https://hrotmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Default index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:29.991885+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed internetov\u00e9 vys\u00edl\u00e1n\u00ed zam\u011b\u0159en\u00e9 na\u00a0oblast \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f",
        "id": 475310,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hrtv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prvn\u00ed internetov\u00e9 vys\u00edl\u00e1n\u00ed zam\u011b\u0159en\u00e9 na oblast \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f | HR tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:59:44.306519+00:00",
        "description": "Hrejte nov\u011b p\u0159idan\u00e9 hry: Paper Trail (80%), Legacy of Kain: Soul Reaver 1 & 2 Remastered (80%), Mask Around (65%), A Little to the Left (88%), Marvel Rivals (80%)",
        "id": 527452,
        "language": "",
        "link": "https://hry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hry.seznam.cz/static/img/hry-share.png",
        "title": "Nov\u011b p\u0159idan\u00e9 hry - hry.seznam.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-17T11:52:29+00:00",
        "description": "Jedin\u011b u n\u00e1s denn\u011b nov\u00e9 online hry zdarma pro d\u00edvky a mal\u00e9 sle\u010dny. Zahraj si skv\u011bl\u00e9 obl\u00edka\u010dky, farm\u00e1\u0159sk\u00e9 hry, Monster High hry a mnoho dal\u0161\u00edch.",
        "id": 374899,
        "language": "",
        "link": "https://hryprodivky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super hry pro d\u00edvky online a zdarma - Hryprodivky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Hugo chod\u00ed bos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:11.239583+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed 100% \u010desk\u00e9 hra\u010dk\u00e1\u0159stv\u00ed - \u010desk\u00e9 hra\u010dky, retro hra\u010dky, d\u0159ev\u011bn\u00e9 hra\u010dky",
        "id": 474617,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hugochodibos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hugochodibos.cz/user/logos/logo-hugo-chodi-bos-1_1.png?t=1734147730",
        "title": "Hugo chod\u00ed bos - \u010desk\u00e9 hra\u010dk\u00e1\u0159stv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:50:07.442861+00:00",
        "description": "Hardware museum",
        "id": 178752,
        "language": "en",
        "link": "http://hw-museum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hardware museum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:50:38.243611+00:00",
        "description": "Pod\u00edvejte se na cenovou mapu nemovitost\u00ed v \u010cR a cenovou mapu n\u00e1jm\u016f, vyu\u017eijte ocen\u011bn\u00ed nemovitosti zdarma a online a spravujte sv\u00e9 realitn\u00ed portfolio.",
        "id": 474225,
        "language": "cs",
        "link": "https://hypox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HYPOX \u2013 Dosta\u0148te maximum ze sv\u00fdch nemovitost\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-08T15:33:52+00:00",
        "description": "centrum.cz",
        "id": 369945,
        "language": "",
        "link": "https://i0.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "centrum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blogy.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:25.337656+00:00",
        "description": "Na i60.cz naleznete redak\u010dn\u00ed a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 \u010dl\u00e1nky, fotografie, tipy na ud\u00e1losti, sout\u011b\u017ee, zral\u00e9 modelky, chat, kv\u00edz, seznamku pro aktivn\u00ed seniory",
        "id": 370034,
        "language": "cs",
        "link": "https://blogy.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogy.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "title": "i60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:20.736315+00:00",
        "description": "E-shop I60.cz",
        "id": 370030,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-shop I60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:42.417897+00:00",
        "description": "Na i60.cz naleznete redak\u010dn\u00ed a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 \u010dl\u00e1nky, fotografie, tipy na ud\u00e1losti, sout\u011b\u017ee, zral\u00e9 modelky, chat, kv\u00edz, seznamku pro aktivn\u00ed seniory",
        "id": 110975,
        "language": "cs",
        "link": "https://i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "title": "i60.cz: Port\u00e1l pro aktivn\u00ed seniory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kluby.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:25.959085+00:00",
        "description": "Na i60.cz naleznete redak\u010dn\u00ed a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 \u010dl\u00e1nky, fotografie, tipy na ud\u00e1losti, sout\u011b\u017ee, zral\u00e9 modelky, chat, kv\u00edz, seznamku pro aktivn\u00ed seniory",
        "id": 370035,
        "language": "cs",
        "link": "https://kluby.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kluby.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "title": "i60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:19.857427+00:00",
        "description": "i60.cz je nejv\u011bt\u0161\u00ed port\u00e1l pro aktivn\u00ed seniory, na jeho\u017e obsahu se pod\u00edlej\u00ed sami \u010dten\u00e1\u0159i. Krom\u011b \u010dl\u00e1nk\u016f na n\u011bm najdete tak\u00e9 seznamku pro seniory, chat, tipy na v\u00fdlety a kulturn\u00ed akce pro seniory, ale i sout\u011b\u017ee \u010di nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00ed projekty - m\u00f3dn\u00ed p\u0159ehl\u00eddky pro zral\u00e9 modelky apod. i60 je nejlep\u0161\u00edm m\u00edstem pro seniory!",
        "id": 370029,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcast.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "podcasty pro seniory | i60 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:22.800888+00:00",
        "description": "i60 p\u0159edplatn\u00e9",
        "id": 370032,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "i60 p\u0159edplatn\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:22.026795+00:00",
        "description": "Intranet",
        "id": 370031,
        "language": "en",
        "link": "https://sso.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1sit | i60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Kontrola IBAN je software ur\u010den\u00fd k ov\u011b\u0159en\u00ed mezin\u00e1rodn\u00edho \u010d\u00edsla bankovn\u00edho \u00fa\u010dtu a identifikaci banky, kter\u00e1 tento \u00fa\u010det vlastn\u00ed, BIC k\u00f3du a adresy.",
        "id": 360453,
        "language": "cs",
        "link": "https://iban.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrola IBAN: Mezin\u00e1rodn\u00ed validace \u010d\u00edsla bankovn\u00edho \u00fa\u010dtu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-25T14:20:27+00:00",
        "description": "International Carpathian Control Conference",
        "id": 248908,
        "language": "en",
        "link": "http://www.icc-conf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "International Carpathian Control Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:19.305821+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00edm c\u00edlem je zv\u00fd\u0161it vn\u00edm\u00e1n\u00ed d\u016fle\u017eitosti zav\u00e1d\u011bn\u00ed a vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed modern\u00edch informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed jak u subjekt\u016f podnikatelsk\u00e9 sf\u00e9ry, tak u org\u00e1n\u016f st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy a samospr\u00e1vy a prosazovat my\u0161lenku budov\u00e1n\u00ed znalostn\u00ed spole\u010dnosti.",
        "id": 475244,
        "language": "",
        "link": "http://www.ictunie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ictunie.cz/images/og-ict.jpg",
        "title": "ICT UNIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://identifikatory.cz/wp-content/uploads/2022/12/cropped-2022_NTK_Identifikatory.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Perzistentn\u00ed identifik\u00e1tory (PID) jsou n\u00e1stroje, kter\u00e9 slou\u017e\u00ed k jednozna\u010dn\u00e9 identifikaci osob, organizac\u00ed a dal\u0161\u00edch objekt\u016f (nap\u0159. knih, \u010dl\u00e1nk\u016f, datov\u00fdch sad) v syst\u00e9mu v\u011bdeck\u00e9 komunikace.",
        "id": 255380,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://identifikatory.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://identifikatory.cz/wp-content/uploads/2022/12/cropped-2022_NTK_Identifikatory.png",
        "title": "Identifik\u00e1tory.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:45:20.395942+00:00",
        "description": "Zalo\u017ete si Identitu ob\u010dana pro p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed do port\u00e1l\u016f st\u00e1tn\u00ed i ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy a za\u0159izujte si v\u0161e pot\u0159ebn\u00e9 online.",
        "id": 474870,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.identitaobcana.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak na Identitu ob\u010dana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:21.952887+00:00",
        "description": "28 albums, on Raj\u010de from 27. \u010dervna 2010",
        "id": 232349,
        "language": "cs",
        "link": "https://abeceda-foto.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "abeceda-foto \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:33.887989+00:00",
        "description": "Recently added albums on Raj\u010de.",
        "id": 475039,
        "language": "cs",
        "link": "https://alba.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recently added albums on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:40.718318+00:00",
        "description": "653 albums, on Raj\u010de from 18. srpna 2008",
        "id": 475042,
        "language": "cs",
        "link": "https://amallka.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/133/149/u133149-prof-2000.jpg?ver=32",
        "title": "Jana \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:08:19.922864+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 474787,
        "language": "",
        "link": "https://blog.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:18:48.169456+00:00",
        "description": "2 albums, on Raj\u010de from 24. \u010dervna 2022 \u2013 Domiluc, un couple qui aime la vie et profite des bon moments",
        "id": 475031,
        "language": "cs",
        "link": "https://domiluc.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajce.idnes.cz/u1329815/avatar/large.jpg",
        "title": "Dominique Marchal \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:16.197866+00:00",
        "description": "2 albums, on Raj\u010de from 23. \u010dervna 2024 \u2013 Obr\u00e1zky a momenty kter\u00e9 n\u011bkdo z kamar\u00e1d\u016f vyfotil u n\u00e1s doma.  Na fotografi\u00edch je p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b M\u00ed\u0161a, kter\u00e1 o tomhle tehdy je\u0161t\u011b nev\u011bd\u011bla\ud83d\ude01. V\u0161echno mo\u017en\u00e9 , koho co napadlo a koho co zaujalo. Co zaujalo Tebe?\ud83d\ude48 Najde se?\ud83e\uddd0 Nebo to nem\u00e1 smysl? \ud83e\udee3 \u0158ekni nebo napi\u0161 n\u00e1zor a tak , k tomu a hlavn\u011b o N\u00ed?",
        "id": 475036,
        "language": "cs",
        "link": "https://fotkyzdomova.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/476/561/u1476561-prof-2000.jpg?ver=17",
        "title": "Michaela M\u00ed\u0161a \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T06:22:02.699583+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 286099,
        "language": "cs",
        "link": "https://idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:24:38.911047+00:00",
        "description": "721 albums, on Raj\u010de from 7. b\u0159ezna 2010 \u2013 foto-den\u00edk/ob\u010dasn\u00edk  e-mail: iwen@centrum.cz",
        "id": 475057,
        "language": "cs",
        "link": "https://iwen.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/346/143/u346143-prof-2000.jpg?ver=17",
        "title": "Iwen \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:36.586903+00:00",
        "description": "92 albums, on Raj\u010de from 13. prosince 2014 \u2013 V\u00edtejte v m\u00e9m sv\u011bt\u011b amat\u00e9rsk\u00e9 fotografie. D\u011bkuji za zanechan\u00e9 koment\u00e1\u0159e, i za kritick\u00e9, proto\u017ee \u010dlov\u011bk se u\u010d\u00ed cel\u00fd \u017eivot. P\u0159eji p\u0159\u00edjemnou pohodu p\u0159i prohl\u00ed\u017een\u00ed.",
        "id": 475040,
        "language": "cs",
        "link": "https://jaroslavtihlarik.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/891/026/u891026-prof-2000.jpg?ver=44",
        "title": "Jaroslav Tihla\u0159\u00edk \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:25:02.197145+00:00",
        "description": "73 albums, on Raj\u010de from 15. listopadu 2012",
        "id": 475058,
        "language": "cs",
        "link": "https://leakupcik.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/670/263/u670263-prof-2000.jpg?ver=23",
        "title": "Lea Kup\u010d\u00edkov\u00e1 \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:18:46.679355+00:00",
        "description": "210 albums, on Raj\u010de from 20. srpna 2016 \u2013 Pro focen\u00ed TFP i zak\u00e1zky pro  rok 2025 hled\u00e1m nov\u00e9 tv\u00e1\u0159e i pro dlouhodob\u011bj\u0161\u00ed spolupr\u00e1ci. Focen\u00ed portr\u00e9t, streetphoto, cosplay, glamour, akt. Exteri\u00e9r, interi\u00e9r nebo ateli\u00e9r. Pokud se ti l\u00edb\u00ed moje fotky a cht\u011bla bys tak\u00e9 podobn\u00e9, napi\u0161 na jjhampl@gmail.com. Lokalita HK kraj, v p\u0159\u00edpad\u011b dohody m\u016f\u017eu dojet i n\u011bkam d\u00e1l. Nab\u00edz\u00edm focen\u00ed p\u00e1rov\u00e9, t\u011bhulk\u00e1m (fotky v t\u011bhotenstv\u00ed a potom i newborn). D\u00e1le nab\u00edz\u00edm focen\u00ed svateb, k\u0159tin a jin\u00fdch ud\u00e1lost\u00ed.  Mo\u017enost vytvo\u0159en\u00ed kalend\u00e1\u0159e nebo fotoobrazu na pl\u00e1tno. Ve\u0161ker\u00e9 zde uve\u0159ejn\u011bn\u00e9 fotografie jsou v\u00fdhradn\u011b m\u00fdm autorsk\u00fdm d\u00edlem \u00a9 jjhampl Kopii portfolia najdete na https://jhproduction.zonerama.com",
        "id": 475030,
        "language": "cs",
        "link": "https://makatean.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/036/753/u1036753-prof-2000.jpg?ver=5",
        "title": "Jaroslav Jay Hampl \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:38.036870+00:00",
        "description": "1 album, on Raj\u010de from 10. prosince 2024 \u2013 https://candidforum-videos.com",
        "id": 475041,
        "language": "cs",
        "link": "https://mariakratkovska.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajce.idnes.cz/u1505806/avatar/large.jpg",
        "title": "mariakratkovska \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:02.454198+00:00",
        "description": "Hled\u00e1te origin\u00e1ln\u00ed fotod\u00e1rky? Fotoknihy, fotokalend\u00e1\u0159e i vyvol\u00e1n\u00ed fotek \u2013 snadn\u00e1 tvorba online. Z fotek na disku, nebo z alba na Raj\u010deti. V\u0161\u00edm v\u00e1s provedeme.",
        "id": 475033,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://obchod.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotod\u00e1rky z vlastn\u00edch fotek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:17.723646+00:00",
        "description": "25 albums, on Raj\u010de from 9. kv\u011btna 2022 \u2013 Ji\u017e 12- t\u00fdm rokem amat\u00e9rsky fot\u00edm kr\u00e1sn\u00e9 \u017eeny a d\u00edvky. Focen\u00ed je m\u00e1 radost a odreagov\u00e1n\u00ed od n\u00e1ro\u010dn\u00e9 pr\u00e1ce a starost\u00ed.  V\u011b\u0159\u00edm, \u017ee V\u00e1m sv\u00fdmi fotkami rovn\u011b\u017e zlep\u0161\u00edm n\u00e1ladu pokud bude m\u00edt n\u011bkdo z\u00e1jem (d\u00edvka, sle\u010dna \u017eena)  z\u00e1jem o focen\u00ed se mnou, budu moc r\u00e1d , kdy\u017e nap\u00ed\u0161e.",
        "id": 475037,
        "language": "cs",
        "link": "https://pb-photo.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/324/104/u1324104-prof-2000.jpg?ver=2",
        "title": "Ophil Battis \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:15.068552+00:00",
        "description": "20 albums, on Raj\u010de from 25. kv\u011btna 2016",
        "id": 475035,
        "language": "cs",
        "link": "https://rajcerita.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/014/040/u1014040-prof-2000.jpg?ver=11",
        "title": "rajcerita \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:41:24.563563+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 474714,
        "language": "",
        "link": "https://vice.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:03.753113+00:00",
        "description": "17 albums, on Raj\u010de from 7. prosince 2016",
        "id": 475034,
        "language": "cs",
        "link": "https://wrccr.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/061/848/u1061848-prof-2000.jpg?ver=3",
        "title": "wrccr \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:18.660755+00:00",
        "description": "Bu\u010fte sou\u010d\u00e1st\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b zam\u011b\u0159en\u00e9 na sd\u00edlen\u00ed fotografi\u00ed. Nahrajte fotky, vytv\u00e1\u0159ejte fotoknihy a sd\u00edlejte v\u0161e s ostatn\u00edmi kdykoliv a kdekoliv.",
        "id": 475038,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajce.idnes.cz/img/home/photos/722_2000.jpg",
        "title": "Raj\u010de \u2013 m\u00edsto pro va\u0161e fotky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CHAPS spol. s r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:17:13.033154+00:00",
        "description": "IDOS umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1n\u00ed spojen\u00ed v j\u00edzdn\u00edch \u0159\u00e1dech vlak\u016f, autobus\u016f, MHD a letadel.            Vyhled\u00e1v\u00e1 spojen\u00ed r\u016fzn\u00fdch dopravc\u016f a zobrazuje aktu\u00e1ln\u00ed polohy vlak\u016f a autobus\u016f.            Pro vyhledan\u00e9 spojen\u00ed lze zakoupit j\u00edzdenky p\u0159\u00edmo v aplikaci IDOS.",
        "id": 474539,
        "language": "",
        "link": "http://odis.idos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idos.cz/images/fb_logo_idos.png",
        "title": "J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy IDOS.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:10:27+00:00",
        "description": "Organizujeme workshopy a kurzy z oblasti kulturn\u00edho managementu. Nab\u00edz\u00edme intenzivn\u00ed mana\u017eersk\u00fd program strategick\u00e9ho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed pro \u0159editele kulturn\u00edch organizac\u00ed.",
        "id": 475045,
        "language": "",
        "link": "https://akademie.idu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6156d24389b34c9f8b3ecd5e/61f05e8ad69c3a6386eaf7e9_OG_Image.jpg",
        "title": "Akademie IDU | Pom\u00e1h\u00e1me v\u00e1m l\u00e9pe \u0159\u00eddit a rozv\u00edjet kulturu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:59.842850+00:00",
        "description": "\u00davod",
        "id": 298366,
        "language": "cs",
        "link": "https://idu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut um\u011bn\u00ed \u2013 Divadeln\u00ed \u00fastav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Rebex \u010cR s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:20:33.854545+00:00",
        "description": "Ve\u0159ejn\u00fd port\u00e1l zprost\u0159edkov\u00e1vaj\u00edc\u00ed divadeln\u00ed informace, kter\u00e9 eviduje Institut um\u011bn\u00ed - Divadeln\u00ed \u00fastav \u010cR / Portal publishing data collected by Arts and Theatre Institut of Czech Republic",
        "id": 475048,
        "language": "",
        "link": "https://vis.idu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virtual Study of Theatre Institute - About the project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ieee.cz/main/wp-content/uploads/2023/01/documents-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to the Czechoslovakia Section IEEE! The Czechoslovakia Section IEEE exist since 1992 and currently serves over 600 IEEE members \u2026 Read MoreHome",
        "id": 218942,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ieee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ieee.cz/main/wp-content/uploads/2023/01/documents-1.svg",
        "title": "Home - IEEE CS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:20:52+00:00",
        "description": "ofici\u00e1ln\u00ed web \u010deskoslovensk\u00e9 sekce IEEE",
        "id": 475050,
        "language": "",
        "link": "https://old.ieee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010ceskoslovensk\u00e1 sekce IEEE | \u010ceskoslovensk\u00e1 sekce IEEE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:46:09.411482+00:00",
        "description": "IFP || Francouzsk\u00fd institut v Praze - Francie v srdci Evropy",
        "id": 298404,
        "language": "cs",
        "link": "https://ifp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IFP || Francouzsk\u00fd institut v Praze - Francie v srdci Evropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iglanc.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:06.561756+00:00",
        "description": "iGlanc - iGlanc je \u010desk\u00fd lifestylov\u00fd \u010dasopis pro modern\u00ed, inteligentn\u00ed a n\u00e1ro\u010dnou \u017eenu, kter\u00e1 se zaj\u00edm\u00e1 o trendy v m\u00f3d\u011b a kosmetice, v cestov\u00e1n\u00ed a bydlen\u00ed, ale i o aktu\u00e1ln\u00ed d\u011bn\u00ed ve spole\u010dnosti.",
        "id": 110910,
        "language": "cs",
        "link": "https://iglanc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iglanc.cz/logo.png",
        "title": "iGlanc | Luxus, kter\u00fd si m\u016f\u017eete dop\u0159\u00e1t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "IGN Shop CZ",
        "id": 197759,
        "language": "cs",
        "link": "https://ignshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IGN Shop CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:06:19.878799+00:00",
        "description": "Helpdesk Archive | Webglobe",
        "id": 474530,
        "language": "cs",
        "link": "https://napoveda.ignum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1pov\u011bda | Webglobe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.igurmet.cz/version00349/images/logos/igurmet-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:54.494195+00:00",
        "description": "Recepty, rady a n\u00e1vody p\u0159i va\u0159en\u00ed, suroviny podle sez\u00f3ny, video recepty a je\u0161t\u011b mnohem v\u00edce na igurmet.cz",
        "id": 369820,
        "language": "cs",
        "link": "https://igurmet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.igurmet.cz/version00349/images/logos/igurmet-fb.png",
        "title": "Recepty pro ka\u017ed\u00fd den",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:00.458865+00:00",
        "description": "Choose from a variety of plastic and polymer bearings, washers, and bushings as well as linear slides and guides, flexible cable, drag chains, cable tracks, cable carriers, and energy chains",
        "id": 329071,
        "language": "cs",
        "link": "https://igus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "energy chains, polymer bearings, flexible cable, &amp; linear slides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:12.322427+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed archiv ti\u0161t\u011bn\u00fdch vyd\u00e1n\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin od roku 1995.",
        "id": 425819,
        "language": "cs",
        "link": "https://archiv.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Archiv vyd\u00e1n\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:07:22+00:00",
        "description": "Kultura ve v\u0161ech podob\u00e1ch: film, televize, divadlo, hudba, knihy a um\u011bn\u00ed. Recenze a tipy na p\u0159edstaven\u00ed.",
        "id": 344586,
        "language": "cs",
        "link": "https://art.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Art - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:14+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 474234,
        "language": "cs",
        "link": "http://ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:44.845563+00:00",
        "description": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "id": 369861,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:45.415404+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 474969,
        "language": "cs",
        "link": "https://sport.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Sport | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:34:38.972813+00:00",
        "description": "Oficialn\u00ed web IIM.",
        "id": 474412,
        "language": "en-US",
        "link": "http://iim.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut interm\u00e9di\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:26:59.256435+00:00",
        "description": "Poskytuje obsah s p\u0159idanou hodnotou. Nab\u00edz\u00ed odbornost na webu, konferenc\u00edch, semin\u00e1\u0159\u00edch a \u0161kolen\u00edch. Nastoluje unik\u00e1tn\u00ed t\u00e9mata, p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed souvislosti,\u2026",
        "id": 475059,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.iinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Internet Info - D\u00e1v\u00e1me Internetu obsah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-08-20T07:50:03+00:00",
        "description": "i.iinfo.cz",
        "id": 374889,
        "language": "cs",
        "link": "https://i.iinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "i.iinfo.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:54.731256+00:00",
        "description": "Poskytuje obsah s p\u0159idanou hodnotou. Nab\u00edz\u00ed odbornost na webu, konferenc\u00edch, semin\u00e1\u0159\u00edch a \u0161kolen\u00edch. Nastoluje unik\u00e1tn\u00ed t\u00e9mata, p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed souvislosti,\u2026",
        "id": 374864,
        "language": "cs",
        "link": "https://iinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Internet Info - D\u00e1v\u00e1me Internetu obsah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:48+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte p\u0159edplatn\u00e9 PREMIUM + exkluzivn\u00edch \u010dl\u00e1nk\u016f na Blesk.cz, iSport.cz, E15.cz, Reflex.cz, Auto.cz, \u017div\u011b.cz, Bleskpro\u017eeny.cz, Maminka.cz a Abicko.cz. V\u0161e bez reklam.",
        "id": 474032,
        "language": "cs",
        "link": "https://premium.ikiosek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exkluzivn\u00ed obsah na 9 webech bez reklam | PREMIUM+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.grandit.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:38.225210+00:00",
        "description": "Noviny a \u010dasopisy v elektronick\u00e9 a ti\u0161t\u011bn\u00e9 podob\u011b!",
        "id": 474033,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ikiosek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iKiosek \u2014 Noviny a \u010dasopisy, nejen ve va\u0161em telefonu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:44.575115+00:00",
        "description": "Ochutnejte u n\u00e1s unik\u00e1tn\u00ed kombinace chut\u00ed. Ka\u017ed\u00fd den pro V\u00e1s p\u0159ipravujeme t\u011bsto jen z t\u011bch nejkvalitn\u011bj\u0161ich surovin podle tradi\u010dn\u00edch postup\u016f a receptur. \u017d\u00e1dn\u00e9 polotovary, n\u00e1hra\u017eky ani konzervanty u n\u00e1s nenajdete.",
        "id": 474755,
        "language": "en",
        "link": "https://iloveminies.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iloveminies.cz/images/facebook-thumb.jpg",
        "title": "Minie's pancakes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Identifika\u010dn\u00ed syst\u00e9my pokr\u00fdv\u00e1me v pln\u00e9m rozsahu \u2013 p\u0159\u00edstupov\u00e9 i doch\u00e1zkov\u00e9, stravovac\u00ed, parkovac\u00ed a lokaliza\u010dn\u00ed. Lok\u00e1ln\u00ed, nadn\u00e1rodn\u00ed i mobiln\u00ed instalace.",
        "id": 474401,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.ima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ima.cz/wp-content/uploads/1-2.jpg",
        "title": "IMA s.r.o. - identifikace, inovace, evidence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "iMgup.cz",
        "id": 231386,
        "language": "cs",
        "link": "https://imgup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iMgup.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-15T13:24:21+00:00",
        "description": "imigrace, integrace, cizinec, cizinci, povolen\u00ed k pobytu, dlouhodob\u00e9 v\u00edzum, dlouhodob\u00e1 v\u00edza, zam\u011bstnaneck\u00e1 karta",
        "id": 102367,
        "language": "en",
        "link": "https://imigracniportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imigra\u010dn\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Impact Hub",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:32:47.893826+00:00",
        "description": "Sledujeme p\u0159\u00edb\u011bhy zaj\u00edmav\u00fdch lid\u00ed a podporujeme rozvoj podnik\u00e1n\u00ed v cel\u00e9 \u010cR.",
        "id": 544238,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://innovation.impacthub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://innovation.impacthub.cz/wp-content/themes/impacthub/assets/img/favicon.png",
        "title": "Impact Hub Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:28:06.740617+00:00",
        "description": "Blog o datech, B2B marketingu a to co pe\u010deme nov\u00e9ho v Imperu.",
        "id": 475072,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://blog.imper.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imper Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-05T21:43:36+00:00",
        "description": "Na na\u0161ich \u0159e\u0161en\u00edch stav\u00ed sv\u016fj obchod a marketing p\u0159es 2000 firem v \u010cR a SR. Zjist\u011bte, jak mohou chytr\u00e1 data pomoci v t\u00e9 va\u0161\u00ed.",
        "id": 475069,
        "language": "cs",
        "link": "https://imper.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imper.cz/wp-content/uploads/2022/03/Leady-HP-\u2013-obnoven\u00fd-UHD-1.png",
        "title": "Imper.cz | Chytr\u00e1 data pro obchod a marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.imper.cz/wp-content/uploads/2021/10/Leady-homepage-05-1024x718-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:42:07.530836+00:00",
        "description": "Nov\u00fd job, kter\u00fd t\u011b bude bavit! Vytv\u00e1\u0159\u00edme n\u00e1stroje, kter\u00e9 posouvaj\u00ed mo\u017enosti obchodu, marketingu a PR. Po\u0161li \u017eivotopis a zastav se na kafe.",
        "id": 232945,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kariera.imper.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.imper.cz/wp-content/uploads/2023/11/merk_1.png",
        "title": "\u00davod - Imper Kari\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:00:37.208278+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed medi\u00e1ln\u00ed zastupitelstv\u00ed na \u010desk\u00e9m trhu",
        "id": 185320,
        "language": "",
        "link": "https://www.impressionmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impression Media s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.2023.inagile.cz/wp-content/uploads/2023/02/inAgile_Praha_2022061415_web_058-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Konference p\u016fsobiv\u00e9ho u\u010den\u00ed v oblasti agile. Unik\u00e1tn\u00ed form\u00e1t. Program je postaven na funguj\u00edc\u00edch re\u00e1ln\u00fdch p\u0159\u00edkladech agiln\u00edch transformac\u00ed z \u010desk\u00fdch a slovensk\u00fdch spole\u010dnost\u00ed a na praktick\u00fdch workshopech.",
        "id": 160546,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://2023.inagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2023.inagile.cz/wp-content/uploads/2023/02/inAgile_Praha_2022061415_web_058-1024x683.jpg",
        "title": "Konference 2023 - inAgile 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:30:01.657883+00:00",
        "description": "Konference p\u016fsobiv\u00e9ho u\u010den\u00ed v oblasti agile. Unik\u00e1tn\u00ed form\u00e1t. Program je postaven na funguj\u00edc\u00edch re\u00e1ln\u00fdch p\u0159\u00edkladech agiln\u00edch transformac\u00ed z \u010desk\u00fdch a slovensk\u00fdch spole\u010dnost\u00ed a na praktick\u00fdch workshopech.",
        "id": 475074,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://inagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inagile.cz/wp-content/uploads/2021/09/inAgile-Konference-Praha-24_8_2021-web-3298.jpg",
        "title": "Konference - inAgile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:41.584374+00:00",
        "description": "Origin\u00e1ln\u00ed koment\u00e1\u0159e, rozhovory, anal\u00fdzy a report\u00e1\u017ee. Dom\u00e1c\u00ed i sv\u011btov\u00e1 politika, ekonomika a byznys",
        "id": 474012,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.info.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.info.cz/fb-share.png",
        "title": "\u010cesko, sv\u011bt, politika, zpravodajstv\u00ed, anal\u00fdzy, ud\u00e1losti, byznys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "j-corp",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:27:35.316321+00:00",
        "description": "Slovn\u00edk ciz\u00edch slov online. Pokud hled\u00e1te v\u00fdznam ciz\u00edch slov, tady je to prav\u00e9 m\u00edsto.",
        "id": 475065,
        "language": "en",
        "link": "https://www.infoz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slovn\u00edk ciz\u00edch slov online infoz.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:50.638278+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475080,
        "language": "cs",
        "link": "https://cng.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cng.innogy.cz//-/media/Images/cng-microsite/illustration/auto/auto_rodina.png?mh=400&mw=400&hash=5BC5F4E9E83E9A9B1FB49B01D9347D3A",
        "title": "Jezd\u011bte na CNG s innogy | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:56.251230+00:00",
        "description": "Elektromobilita \u2013 to je ekologick\u00e1 z\u00e1bava p\u0159i j\u00edzd\u011b s elektrovozidly, kter\u00e1 poskytuj\u00ed tichou, \u010distou a komfortn\u00ed mobilitu.",
        "id": 475083,
        "language": "cs",
        "link": "https://emobilita.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emobilita.innogy.cz",
        "title": "innogy eMobilita - budoucnost ji\u017e dnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:45.930945+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475079,
        "language": "cs",
        "link": "https://energo.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://energo.innogy.cz",
        "title": "innogy Energo | innogy Energo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:58.319186+00:00",
        "description": "Instalace fotovoltaiky do 3 m\u011bs\u00edc\u016f. Ne\u010dekejte a u\u0161et\u0159ete a\u017e 50 % ro\u010dn\u00edch n\u00e1klad\u016f na elekt\u0159in\u011b s innogy. Vy\u0159\u00edd\u00edme za v\u00e1s dotace a ve\u0161kerou administrativu",
        "id": 475084,
        "language": "cs",
        "link": "https://fotovoltaika.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotovoltaika.innogy.cz",
        "title": "Fotovoltaika na kl\u00ed\u010d - Sol\u00e1rn\u00ed elektr\u00e1rna | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.innogy.cz/-/media/Images/innogy-website/common/innogy_granite_1200_630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:44.038552+00:00",
        "description": "V\u00fdhodn\u00e9 ceny elekt\u0159iny a plynu pr\u00e1v\u011b pro v\u00e1s. Zaj\u00edmav\u00e9 produkty a slu\u017eby, d\u00edky nim\u017e u\u0161et\u0159\u00edte \u010das i pen\u00edze. Pot\u0159ebn\u00e9 formul\u00e1\u0159e ke sta\u017een\u00ed.",
        "id": 297916,
        "language": "cs",
        "link": "https://innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.innogy.cz/-/media/Images/innogy-website/common/innogy_granite_1200_630.png",
        "title": "Plyn a elekt\u0159ina od innogy | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:59.980543+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475085,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.innogy.cz/-/media/Images/kariera/banners/o-nas-carousel.jpg?mh=400&mw=400&hash=BC2D82470391CD5BC55AC16DF31E7D7A",
        "title": "Kari\u00e9ra v innogy | Kari\u00e9ra v innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:52.702397+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475081,
        "language": "cs",
        "link": "https://premium.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premium.innogy.cz",
        "title": "iPremium | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:54.530712+00:00",
        "description": "P\u0159epi\u0161te elekt\u0159inu pohodln\u011b a rychle online u innogy. Nov\u011b s elektronick\u00fdm podpisem. P\u0159est\u011bhujte se za p\u00e1r minut i s energiemi. Vyzkou\u0161ejte unik\u00e1tn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed od innogy.",
        "id": 475082,
        "language": "cs",
        "link": "https://prepis.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prepis.innogy.cz/-/media/Images/innogy-website/common/innogy.jpg",
        "title": "P\u0159epis energi\u00ed - Nejpohodln\u011bj\u0161\u00ed p\u0159epis energi\u00ed | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Innoit.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:34:20.051697+00:00",
        "description": "Digit\u00e1ln\u00ed agentura INNOIT se zab\u00fdv\u00e1 online, ale i offline sv\u011btem. U n\u00e1s budete m\u00edt v\u0161e pod jednou st\u0159echou.",
        "id": 544267,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.innoit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.innoit.cz/web_files/design/assets/img/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "Ahoj my jsme - INNOIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://innoverse.cz/wp-content/uploads/2024/01/IVlogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-19T11:32:36+00:00",
        "description": "programvstupenkyprogramvstupenky",
        "id": 294537,
        "language": "cs",
        "link": "https://innoverse.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://innoverse.cz/wp-content/uploads/2024/09/InnoVerse_pageviewM.png",
        "title": "InnoVerse - InnoVerse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:31:19.540733+00:00",
        "description": "Podrobn\u00e9 a spolehliv\u00e9 p\u0159edpov\u011bdi po\u010das\u00ed od meteorolog\u016f \u2705, radarov\u00e9 sn\u00edmky, dlouhodob\u00e1 p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed na 14 dn\u00ed, teplotn\u00ed a sr\u00e1\u017ekov\u00e9 mapy, zpravodajstv\u00ed, bou\u0159ky",
        "id": 475168,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.in-pocasi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.in-pocasi.cz/images/logo-fb.jpg",
        "title": "Po\u010das\u00ed - p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed, aktu\u00e1ln\u00ed informace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:34:10.867158+00:00",
        "description": "Soukrom\u00e9 jesle a mate\u0159sk\u00e1 \u0161kolka s modern\u00edm p\u0159\u00edstupem k v\u00fduce. Z\u00e1klad je vztah, kdy u\u010ditel a d\u00edt\u011b jsou partne\u0159i. Pro d\u011bti 18 m\u011bs\u00edc\u016f - 6 let.",
        "id": 544263,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.inskolka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inskolka.cz/wp-content/uploads/2022/06/inskolka-ikona-webu.svg",
        "title": "IN \u0160kolka - v\u00fduka Hejn\u00e9ho metodou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1501573522.rsc.cdn77.org/wp-content/uploads/2017/03/Fb-Cover-Pic-inSmart.cz-na-modrom-a-draty.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn inSmart - Aktu\u00e1ln\u00ed novinky a \u010dl\u00e1nky ze sv\u011bta chytr\u00fdch technologi\u00ed, za\u0159\u00edzen\u00ed, automobil\u016f, m\u011bst a um\u011bl\u00e9 inteligence. Recenze, zpravodajstv\u00ed, postupy a n\u00e1vody.",
        "id": 299344,
        "language": "cs",
        "link": "https://insmart.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1501573522.rsc.cdn77.org/wp-content/uploads/2017/03/Fb-Cover-Pic-inSmart.cz-na-modrom-a-draty.png",
        "title": "inSmart - magaz\u00edn o v\u011bd\u011b a chytr\u00fdch technologi\u00edch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:53:12.483045+00:00",
        "description": "Online obchod s fitness vybaven\u00edm posiloven zna\u010dky inSPORTline. Fitness stroje pro dom\u00e1c\u00ed pou\u017eit\u00ed, v\u00fdborn\u00e1 kvalita, ak\u010dn\u00ed ceny.",
        "id": 474952,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.insportline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insportline.cz/images/og_insportline_homepage.jpg",
        "title": "inSPORTline - nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdrobce a prodejce fitness v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:07:12.454635+00:00",
        "description": "Institut V\u00e1clava Klause",
        "id": 474785,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.institutvk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutvk.cz/images/logo-share.jpg",
        "title": "Institut V\u00e1clava Klause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:01:10.923140+00:00",
        "description": "Jsme datov\u00ed artist\u00e9, nach\u00e1z\u00edme siln\u00e9 a slab\u00e9 str\u00e1nky va\u0161eho podnik\u00e1n\u00ed. Prozkoumejte na\u0161e \u0159e\u0161en\u00ed a zjist\u011bte v\u00edce.",
        "id": 474477,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.intecs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intecs.cz/wp-content/uploads/2022/01/img_homepage_01-1.jpg",
        "title": "Intecs | D\u00e1v\u00e1me dat\u016fm v\u00fdznam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T19:39:55+00:00",
        "description": "Freygroup",
        "id": 242026,
        "language": "",
        "link": "https://citroen.frey.webformsi.integsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freygroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T19:11:11+00:00",
        "description": "Freygroup",
        "id": 242006,
        "language": "",
        "link": "https://citroen.frey.webformsk.integsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freygroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T17:42:01.159591+00:00",
        "description": "Interval.cz",
        "id": 399495,
        "language": "cs",
        "link": "https://interval.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interval.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:21:14+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna je prvn\u00ed bankou, kter\u00e1 se star\u00e1 o va\u0161e finan\u010dn\u00ed zdrav\u00ed. P\u0159idejte se k na\u0161im spokojen\u00fdm klient\u016fm, kte\u0159\u00ed v n\u00e1s na\u0161li partnera pro finance.",
        "id": 474346,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.investicnicentrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/N1UzkSFvUinX4DXAhQv4mBKUrdp/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/obecne/cs_newlogo_brightblue.png.fde6302076852726.xywh.w1200.png",
        "title": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61521b78ed74b10fca0896f5/664210c1f0180f0c7b753a7d_Image_V2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Investown je online platforma na investov\u00e1n\u00ed do\u00a0\u00fav\u011br\u016f zaji\u0161t\u011bn\u00fdch nemovitost\u00ed. Investujte u\u017e od\u00a0500\u00a0K\u010d, jednodu\u0161e, rychle a\u00a0bez poplatk\u016f.",
        "id": 301125,
        "language": "cs",
        "link": "https://investown.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61521b78ed74b10fca0896f5/664210c1f0180f0c7b753a7d_Image_V2.png",
        "title": "Investujte do prov\u011b\u0159en\u00fdch nemovitost\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:05:09+00:00",
        "description": "P\u0159ihlaste se do Investown \u2013 online platformy s p\u016fj\u010dkami na investice do nemovitost\u00ed.",
        "id": 475089,
        "language": "cs",
        "link": "https://my.investown.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61521b78ed74b10fca0896f5/664210c1f0180f0c7b753a7d_Image_V2.png",
        "title": "Investown.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:07:18.009530+00:00",
        "description": "Vyberte si v\u010das z v\u00edce ne\u017e 1 milion\u016f voln\u00fdch First Minute v obl\u00edben\u00fdch destinac\u00edch a vyu\u017eijte First Minute slev a\u017e 40 %. Vy\u0159e\u0161te svoji dovolenou ji\u017e nyn\u00ed.",
        "id": 474786,
        "language": "cs",
        "link": "https://first-minute.invia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "First Minute dovolen\u00e1 - L\u00e9to 2025 | Invia.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:09:13.470891+00:00",
        "description": "Vyberte si Last Minute dovolenou od 120+ CK. Garance stejn\u00e9 ceny Last Minute all inclusive z\u00e1jezdu jako u po\u0159\u00e1daj\u00edc\u00ed CK v\u010detn\u011b v\u0161ech slev. Last Minute z\u00e1jezdy od CK Fischer, \u010cedok, Exim a 300 dal\u0161\u00edch.",
        "id": 474794,
        "language": "cs",
        "link": "https://last-minute.invia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Last Minute 2024 / 2025 dovolen\u00e1 a z\u00e1jezdy | Invia.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:09:05.916232+00:00",
        "description": "Jednoduch\u00e1 online nebo telefonick\u00e1 objedn\u00e1vka. Dovolen\u00e1 2024. Nej\u0161ir\u0161\u00ed nab\u00eddka letn\u00edch i zimn\u00edch z\u00e1jezd\u016f na jednom m\u00edst\u011b.",
        "id": 474792,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.invia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invia.cz - Va\u0161e dovolen\u00e1 2024, Nej\u0161ir\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br z\u00e1jezd\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:42:15.746604+00:00",
        "description": "\u00dastav fyziky materi\u00e1l\u016f AV \u010cR, v. v. i.",
        "id": 387398,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ipm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dastav fyziky materi\u00e1l\u016f AV \u010cR, v. v. i.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ec.europa.eu/social/BlobServlet?mode=displayPicture&photoId=10518",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:27:56.157817+00:00",
        "description": "European accessibility act",
        "id": 129838,
        "language": "en",
        "link": "https://ippi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://employment-social-affairs.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png",
        "title": "European accessibility act",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:31.540603+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | prima+",
        "id": 369910,
        "language": "en",
        "link": "https://auth.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | prima+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.cnn.iprima.cz/images/pages/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:34.484421+00:00",
        "description": "D\u016fv\u011bryhodnost, rychlost a srozumitelnost informac\u00ed pro div\u00e1ky v\u0161ech v\u011bkov\u00fdch i soci\u00e1ln\u00edch skupin. Objektivn\u00ed, rychl\u00e9, p\u0159esn\u00e9 a dynamick\u00e9 zpravodajstv\u00ed. To je CNN Prima NEWS.",
        "id": 110923,
        "language": "cs",
        "link": "https://cnn.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.cnn.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Nejaktu\u00e1ln\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.cool.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:28.756122+00:00",
        "description": "Hern\u00ed a technologick\u00e9 novinky, \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky nejlep\u0161\u00edch film\u016f i zaj\u00edmavosti ze sv\u011bta filmov\u00fdch hv\u011bzd, aktuality z esportu a je\u0161t\u011b mnohem v\u00edc.",
        "id": 369908,
        "language": "cs",
        "link": "https://cool.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.cool.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Prima COOL - sv\u011bt film\u016f, seri\u00e1l\u016f, technologi\u00ed, her a esportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.cool.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:00.602117+00:00",
        "description": "Hern\u00ed a technologick\u00e9 novinky, \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky nejlep\u0161\u00edch film\u016f i zaj\u00edmavosti ze sv\u011bta filmov\u00fdch hv\u011bzd, aktuality z esportu a je\u0161t\u011b mnohem v\u00edc.",
        "id": 369902,
        "language": "cs",
        "link": "https://coolmagazin.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.cool.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Prima COOL - sv\u011bt film\u016f, seri\u00e1l\u016f, technologi\u00ed, her a esportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.fresh.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:03.837450+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn pln\u00fd origin\u00e1ln\u00edch a vyzkou\u0161en\u00fdch recept\u016f, praktick\u00fdch n\u00e1vod\u016f a videorecept\u016f  ze zn\u00e1m\u00fdch po\u0159ad\u016f TV Prima",
        "id": 369903,
        "language": "cs",
        "link": "https://fresh.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.fresh.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Nejlep\u0161\u00ed recepty na Prima FRESH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-21T14:09:01+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 369900,
        "language": "",
        "link": "https://hbbtv.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iprima.cz/images/share-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:09.679884+00:00",
        "description": "Sledujte filmy, seri\u00e1ly a po\u0159ady televize Prima kdykoliv a kdekoliv. Pustit si je m\u016f\u017eete na po\u010d\u00edta\u010di, tabletu, mobilu i televizoru.",
        "id": 369905,
        "language": "cs",
        "link": "https://iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iprima.cz/images/share-image.png",
        "title": "prima+ | sledujte filmy, seri\u00e1ly a po\u0159ady TV Prima na Prima plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.lajk.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:06:53.424695+00:00",
        "description": "Celebrity a influence\u0159i pod drobnohledem, drby, necenzurovan\u00e9 report\u00e1\u017ee, kuriozity a bizarnosti i videa ze z\u00e1kulis\u00ed. To je Lajk.",
        "id": 369898,
        "language": "cs",
        "link": "https://lajk.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.lajk.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Lajk - sv\u011bt youtuber\u016f, celebrit a spousty zaj\u00edmavost\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.living.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:32.636782+00:00",
        "description": "Denn\u00ed inspirace z oblasti bydlen\u00ed, architektury, designu a zahrady. Chytr\u00e9 rady a praktick\u00e9 informace o bydlen\u00ed v dom\u011b i byt\u011b, rady a tipy, jak si poradit s vlastn\u00ed zahradou i zahr\u00e1dkou a spousta hobby.",
        "id": 369911,
        "language": "cs",
        "link": "https://living.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.living.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "V\u0161e o bydlen\u00ed v byt\u011b i dom\u011b v\u010detn\u011b praktick\u00fdch rad a tip\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:40:21.080284+00:00",
        "description": "Sledujte filmy, seri\u00e1ly a po\u0159ady televize Prima kdykoliv a kdekoliv. Pustit si je m\u016f\u017eete na po\u010d\u00edta\u010di, tabletu, mobilu i televizoru.",
        "id": 475097,
        "language": "cs",
        "link": "https://play.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iprima.cz/images/share-image.png",
        "title": "prima+ | sledujte filmy, seri\u00e1ly a po\u0159ady TV Prima na Prima plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:37.336053+00:00",
        "description": "Prima TV",
        "id": 369914,
        "language": "en-US",
        "link": "https://podpora.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prima TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:41:15.724237+00:00",
        "description": "Nestihli jste obl\u00edben\u00fd po\u0159ad v televizi? Nevad\u00ed. Zjist\u011bte, co v\u00e1m uteklo a pus\u0165te si to te\u010f hned.",
        "id": 475098,
        "language": "cs",
        "link": "https://prima.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iprima.cz/images/share-image.png",
        "title": "Vid\u011bli jste na TV Prima \u2013 pus\u0165te si po\u0159ady ze z\u00e1znamu | prima+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Prima N\u00c1KUPY, to jsou a\u017e 50 % slevy na va\u0161e obl\u00edben\u00e9 produkty.",
        "id": 369901,
        "language": "cs",
        "link": "https://primanakupy.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PRIMA N\u00e1kupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iprima.cz/images/share-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:23.853593+00:00",
        "description": "Sledujte filmy, seri\u00e1ly a po\u0159ady televize Prima kdykoliv a kdekoliv. Pustit si je m\u016f\u017eete na po\u010d\u00edta\u010di, tabletu, mobilu i televizoru.",
        "id": 369907,
        "language": "cs",
        "link": "https://profil.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iprima.cz/images/share-image.png",
        "title": "prima+ | sledujte filmy, seri\u00e1ly a po\u0159ady TV Prima na Prima plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.zeny.iprima.cz/images/pages/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:41:58.161143+00:00",
        "description": "M\u00f3dn\u00ed trendy, kosmetick\u00e9 vychyt\u00e1vky, rady v oblasti zdrav\u00ed a psychologie \u010di zdrav\u00fd \u017eivotn\u00ed styl. To v\u0161e nab\u00edzej\u00ed Prima \u017deny!",
        "id": 299348,
        "language": "cs",
        "link": "https://zeny.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.zeny.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Prima \u017deny - sv\u011bt m\u00f3dn\u00edch trend\u016f a zdrav\u00e9ho \u017eivotn\u00edho stylu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.zoom.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:14.459359+00:00",
        "description": "Prima ZOOM on-line magaz\u00edn. Aktuality a zaj\u00edmavosti ze sv\u011bta vesm\u00edru, p\u0159\u00edrody, v\u00e1lek, historie a nejen to v dokumentech na zoom.iprima.cz - je na co se d\u00edvat!",
        "id": 369906,
        "language": "cs",
        "link": "https://zoom.iprima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.zoom.iprima.cz/images/fallback.jpg",
        "title": "Prima ZOOM - sv\u011bt zaj\u00edmavost\u00ed o historii, vesm\u00edru, p\u0159\u00edrod\u011b a v\u00e1lek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:32:02.300784+00:00",
        "description": "Jsme poskytovatelem \u0161irok\u00e9 \u0161k\u00e1ly end-to-end slu\u017eeb a IT \u0159e\u0161en\u00ed, kter\u00e1 pom\u00e1haj\u00ed komer\u010dn\u00edm firm\u00e1m r\u016fst a ve\u0159ejn\u00e9mu sektoru poskytovat efektivn\u011bj\u0161\u00ed slu\u017eby. Chceme se st\u00e1t nep\u0159ehl\u00e9dnuteln\u00fdm hr\u00e1\u010dem end-to-end slu\u017eeb v oblasti IT a digit\u00e1ln\u00ed transformace v Evrop\u011b",
        "id": 475086,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.i-projekt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aricoma.com/getmedia/b4043d59-4ca4-43a6-98cd-6cfa5d72cd5e/aricoma-homepage-hora-d.jpg&width=1200",
        "title": "#1 v podnikov\u00e9m IT | ARICOMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ireceptar.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:02.387925+00:00",
        "description": "iRecept\u00e1\u0159 - V\u00fdborn\u00fd zdroj informac\u00ed, n\u00e1pad\u016f, rad a zku\u0161enost\u00ed pro kr\u00e1snou zahradu, p\u011bkn\u00e9 bydlen\u00ed, zdrav\u00e9 va\u0159en\u00ed, kutilstv\u00ed, chovatelstv\u00ed a jin\u00e9 z\u00e1liby.",
        "id": 369824,
        "language": "cs",
        "link": "https://ireceptar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ireceptar.cz/logo.png",
        "title": "iRecept\u00e1\u0159 | Tipy, rady, recepty pro ka\u017ed\u00fd den",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "iReport.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:06:26+00:00",
        "description": "iREPORT V\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed hudebn\u00ed novinky, fotoreporty z koncert\u016f, recenze, video a mp3 uk\u00e1zky ke sta\u017een\u00ed, exkluzivn\u00ed CD a DVD p\u0159\u00edlohy a sout\u011b\u017ee o hodnotn\u00e9 ceny!",
        "id": 474098,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ireport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ireport.cz/pics/logofb.jpg",
        "title": "iREPORT \u2013 music&style magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.irozhlas.cz/sites/all/themes/custom/irozhlas/img/Facebook-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:05.783935+00:00",
        "description": "iROZHLAS - zpravodajsk\u00fd server \u010cesk\u00e9ho rozhlasu p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed ov\u011b\u0159en\u00e9 zpr\u00e1vy z \u010ceska i ze sv\u011bta od sv\u00fdch zpravodaj\u016f.",
        "id": 102254,
        "language": "cs",
        "link": "https://irozhlas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irozhlas.cz/sites/all/themes/custom/irozhlas/img/Facebook-1200x630.jpg",
        "title": "iROZHLAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:42+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy ze sv\u011bta sportu a sportovc\u016f. M\u00e1me pro v\u00e1s nej\u010derstv\u011bj\u0161\u00ed informace, report\u00e1\u017ee, v\u00fdsledky, tabulky i videa na iSport.cz.",
        "id": 474010,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.isport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/isport-logo/Zml0LWluLzEwNTB4OTk5OS9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpOm5vX3Vwc2NhbGUoKS9pbWc/5757059.jpg?v=0&st=ctIgOkix1JaWLjfl5M4B2PgihIUE-gGRlCQaPVeQe90&ts=1600812000&e=0",
        "title": "Sportovn\u00ed zpr\u00e1vy, v\u00fdsledky, report\u00e1\u017ee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ISSA CZECH s.r.o., http://www.issa.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:00.082448+00:00",
        "description": "Vyv\u00edj\u00edme webov\u00e9 str\u00e1nky, e-shopy, mobiln\u00ed aplikace, programujeme informa\u010dn\u00ed syst\u00e9my. Zabezpe\u010dujeme: SEO, PPC, spr\u00e1va dom\u00e9n, webhosting.",
        "id": 474895,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.issa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISSA CZECH - Webov\u00e9 str\u00e1nky, eshopy, mobiln\u00ed aplikace, SEO ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://identifikatory.cz/wp-content/uploads/2022/12/cropped-2022_NTK_Identifikatory.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-22T14:20:55+00:00",
        "description": "N\u00e1rodn\u00ed centrum ISSN (NC ISSN) je jedn\u00edm z 93 n\u00e1rodn\u00edch center, kter\u00e1 tvo\u0159\u00ed s\u00ed\u0165 ISSN. Na \u017e\u00e1dost vydavatele nebo knihovny p\u0159id\u011bluje ISSN ti\u0161t\u011bn\u00fdm i elektronick\u00fdm novin\u00e1m, magaz\u00edn\u016fm, v\u011bdeck\u00fdm \u010dasopis\u016fm, sborn\u00edk\u016fm z konferenc\u00ed, edi\u010dn\u00edm \u0159ad\u00e1m a dal\u0161\u00edm tzv. pokra\u010duj\u00edc\u00edm zdroj\u016fm, vyd\u00e1van\u00fdm na \u00fazem\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky. Zpracov\u00e1v\u00e1 o nich z\u00e1znamy do n\u00e1rodn\u00ed datab\u00e1ze ISSN a do mezin\u00e1rodn\u00edho registru - ISSN Portal. N\u00e1rodn\u00ed",
        "id": 85690,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://issn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://identifikatory.cz/wp-content/uploads/2022/12/cropped-2022_NTK_Identifikatory.png",
        "title": "N\u00e1rodn\u00ed centrum ISSN - Identifik\u00e1tory.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:29.931239+00:00",
        "description": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka | istakojede",
        "id": 218988,
        "language": "cs",
        "link": "https://istako.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka | istakojede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358212,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.it4i.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:50:39+00:00",
        "description": "Poskytujeme modern\u00ed IT \u0159e\u0161en\u00ed, kter\u00e9 v\u00e1m zajist\u00ed ty nejlep\u0161\u00ed podm\u00ednky pro rozvoj va\u0161\u00ed spole\u010dnosti. Soust\u0159e\u010fte se jen na to podstatn\u00e9 a vyu\u017eijte modern\u00ed technologie ve sv\u016fj prosp\u011bch.",
        "id": 475251,
        "language": "cs",
        "link": "https://itego.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65f839b6fb0c44cfb957e2d6/6629f356e71dd83ec7c33dbd_itego-web-ogimage.jpg",
        "title": "itego - inovativn\u00ed IT \u0159e\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T21:39:25.740445+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 412406,
        "language": "en-US",
        "link": "https://corporate.itesco.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "David Hartinger",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:49.222235+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 IT akademie. Rekvalifika\u010dn\u00ed kurzy pro C# .NET, Javu, Python, JavaScript a PHP. Rozs\u00e1hl\u00fd e-learning i pro C/C++, Kotlin, Swift, SQL a dal\u0161\u00ed.",
        "id": 532709,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.itnetwork.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itnetwork.cz/images/default_fb_post_cover.jpg",
        "title": "itnetwork.cz - U\u010d\u00edme n\u00e1rod IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:58:56.269378+00:00",
        "description": "CentralNews",
        "id": 422230,
        "language": "cs",
        "link": "https://centralnews.itstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CentralNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ittrendy.cz/media/site/0cbd198912-1718103937/itttrendy-stylyzed-logo-compressed-1200x630-crop.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u016fvodce sv\u011btem informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed, kter\u00e9 m\u011bn\u00ed sv\u011bt okolo n\u00e1s. Technologie, realita, budoucnost.",
        "id": 407797,
        "language": "cs",
        "link": "https://ittrendy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ittrendy.cz/media/site/988ea2b8f8-1718103937/itttrendy-stylyzed-logo-compressed-1200x630-crop.png",
        "title": "IT Trendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:10.206968+00:00",
        "description": "V\u0161echny zpr\u00e1vy ze sv\u011bta IT na jednom m\u00edst\u011b.",
        "id": 374842,
        "language": "en",
        "link": "https://itzpravy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITzpr\u00e1vy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ivahu.cz/assets/fb-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:02:38.446625+00:00",
        "description": "Specializuji se na online marketing pro mal\u00e9 a st\u0159edn\u00ed firmy. V\u011bnuji se PPC kampan\u00edm, analytice a SEO. Nab\u00edz\u00edm nastaven\u00ed kampan\u00ed, audit i \u0161kolen\u00ed.",
        "id": 394827,
        "language": "cs",
        "link": "https://ivahu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ivahu.cz/assets/fb-share.png",
        "title": "Iva Hujerov\u00e1 - PPC specialista, analytika, marketingov\u00e9 strategie | IvaHu.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:33:59.127637+00:00",
        "description": "Blog",
        "id": 83974,
        "language": "en",
        "link": "https://ixit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IZON s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:57.648558+00:00",
        "description": "Spolu prom\u011bn\u00edme dobr\u00fd n\u00e1pad v je\u0161t\u011b lep\u0161\u00ed",
        "id": 474305,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.izon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.izon.cz/images/ogimage.png",
        "title": "IZON | Internetov\u00e1 agentura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "JabkoLevn\u011b.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:52:21.601760+00:00",
        "description": "Nov\u00e9, z\u00e1novn\u00ed, rozbalen\u00e9 a pou\u017eit\u00e9 iPhony. N\u00edzk\u00e9 ceny iPhon\u016f jsou na\u0161\u00ed vizitkou. Garance kvality a originality. iPhone bazar.",
        "id": 475113,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.jabkolevne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.jabkolevne.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734159139",
        "title": "Nov\u00e9, z\u00e1novn\u00ed a pou\u017eit\u00e9 iPhony za skv\u011bl\u00e9 ceny | JabkoLevn\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jablickar.cz/wp-content/themes/lsa8-jablickar/img/logo/fbimg-main.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:16:21+00:00",
        "description": "Jabl\u00ed\u010dk\u00e1\u0159.cz - Apple magaz\u00edn v\u011bnovan\u00fd fanou\u0161k\u016fm iPhone a Macu a dal\u0161\u00edch produkt\u016f od spole\u010dnosti Apple.",
        "id": 294941,
        "language": "cs",
        "link": "https://jablickar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jablickar.cz/wp-content/themes/lsa8-jablickar/img/logo/fbimg-main.jpg",
        "title": "Jabl\u00ed\u010dk\u00e1\u0159.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.cz/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:15:51.446934+00:00",
        "description": "JACK WOLFSKIN - Buy waterproof clothing, shoes, tents, equipment and more available online - JACK WOLFSKIN Outdoor Shop.",
        "id": 288192,
        "language": "en",
        "link": "https://jack-wolfskin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.cz/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dwa6d6ae19/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "Outdoor Apparel, Footwear & Equipment \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:38.454711+00:00",
        "description": "Jak na Internet",
        "id": 474515,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.jaknainternet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak na Internet  -  Jak na Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T02:01:58+00:00",
        "description": "Porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme v\u00e1m na help lince nebo p\u0159es video. Dluhy za v\u00e1s nezaplat\u00edme, ale na jejich \u0159e\u0161en\u00ed u\u017e nebudete sami!",
        "id": 474313,
        "language": "cs",
        "link": "https://jakprezitdluhy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jakprezitdluhy.cz/wp-content/uploads/2024/04/og_help.jpg",
        "title": "Jak p\u0159e\u017e\u00edt dluhy \u2013 porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme s dluhy i exekucemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T17:14:44+00:00",
        "description": "O tvorb\u011b webov\u00fdch str\u00e1nek",
        "id": 474687,
        "language": "",
        "link": "http://www.jakpsatweb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ps\u00e1t web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:19:09+00:00",
        "description": "mozilla, astrophoto, and so...",
        "id": 250632,
        "language": "en-US",
        "link": "https://janbambas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mayhemer's blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:11:09+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 318349,
        "language": "en-US",
        "link": "https://martin.janiczek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.twentio.cz/",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:11.285168+00:00",
        "description": "Janovsk\u00e1 Traktori\u00e1da | Tradi\u010dn\u00ed akce Janova u Litomy\u0161le",
        "id": 474757,
        "language": "en",
        "link": "https://janovskatraktoriada.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://janovskatraktoriada.cz/images/facebook-thumb.jpg",
        "title": "Z\u00e1vody traktor\u016f | Tradi\u010dn\u00ed akce Janova u Litomy\u0161le",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:39+00:00",
        "description": "A\u0165 u\u017e jste jednotlivec, t\u00fdm nebo cel\u00e1 organizace, p\u0159iprav\u00edm pro v\u00e1s \u0161kolen\u00ed a nau\u010d\u00edm v\u00e1s vyu\u017e\u00edvat AI k usnadn\u011bn\u00ed pr\u00e1ce a zv\u00fd\u0161en\u00ed produktivity.",
        "id": 474040,
        "language": "cs",
        "link": "https://ja-radim.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ja-radim.cz/wp-content/uploads/2023/12/Nahled-webove-stranky.png",
        "title": "Ja-Radim | \u0160kolen\u00ed v oblasti um\u011bl\u00e9 inteligence na m\u00edru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-09T08:07:02+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 73639,
        "language": "",
        "link": "http://forum.jcsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jan \u010ce\u0159ovsk\u00fd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Jan \u010ce\u0159ovsk\u00fd - JCsoft Internet Services",
        "id": 22974,
        "language": "",
        "link": "https://jcsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".:: WWW.JCSOFT.CZ ::.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:07:10.754525+00:00",
        "description": "Jdeme! 1000 kilometr\u016f. Cho\u010fte s n\u00e1mi!",
        "id": 475174,
        "language": "",
        "link": "https://www.jdeme1000km.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdeme1000km.cz/img/og_image.png",
        "title": "Jdeme! 1000 kilometr\u016f \u010ceskem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:46.213355+00:00",
        "description": "Mezin\u00e1rodn\u00ed festival dokument\u00e1rn\u00edch film\u016f o lidsk\u00fdch pr\u00e1vech",
        "id": 474327,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.jedensvet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jedensvet.cz/assets/img/static/one-world-CZ-default.png",
        "title": "Festival Jeden sv\u011bt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:52:33.788210+00:00",
        "description": "To nejlep\u0161\u00ed z festivalu Jeden sv\u011bt u v\u00e1s doma! Filmy o lidsk\u00fdch pr\u00e1vech si d\u00edky platform\u011b Jeden sv\u011bt online m\u016f\u017eete pustit odkudkoliv v \u010cesk\u00e9 republice.",
        "id": 475199,
        "language": "cs",
        "link": "https://jedensvetonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jedensvetonline.cz/storage/images/namaste.jpg",
        "title": "Jeden sv\u011bt online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Krajanka",
        "id": 423436,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jednodusepoctiva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajanka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T13:54:19+00:00",
        "description": "balen\u00fd kostkov\u00fd led",
        "id": 423449,
        "language": "cs",
        "link": "https://jeduvledu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedu v ledu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T10:26:35+00:00",
        "description": "Objevte ikonickou \u0159adu vozidel Jeep 4x4. Zjist\u011bte dal\u0161\u00ed informace o modelech Renegade, Compass, Cherokee, Grand Cherokee, Wrangler a Wrangler Unlimited a nejnov\u011bj\u0161\u00edch nab\u00eddk\u00e1ch.",
        "id": 148035,
        "language": "cz",
        "link": "https://jeep.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep\u00ae  \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:36:03.828904+00:00",
        "description": "P\u0159edplatn\u00e9 ti\u0161t\u011bn\u00fdch titul\u016f pro \u017eeny, mu\u017ee a d\u011bti.\u010casopisy o va\u0159en\u00ed, celebrit\u00e1ch, televizn\u00ed programy a dal\u0161\u00ed tituly.",
        "id": 475304,
        "language": "",
        "link": "https://www.jenprocasopisy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JenPro\u010casopisy \u2013 P\u0159edplatn\u00e9 \u010dasopis\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Shockworks s.r.o., www.shockworks.cz, powered by Alfax",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:51:00.585250+00:00",
        "description": "Kde ostatn\u00ed vid\u00ed pr\u016fmysl, my vid\u00edme investi\u010dn\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitost. Za 25 let v private equity jsme pomohli t\u00e9m\u011b\u0159 \u010dty\u0159em des\u00edtk\u00e1m pr\u016fmyslov\u00fdch podnik\u016f znovu se nadechnout. Jejich \u0159\u00edzen\u00edm, rozv\u00edjen\u00edm a prodejem sledujeme jednoduch\u00fd c\u00edl \u2013 dos\u00e1hnout vysok\u00fdch v\u00fdnos\u016f bez zbyte\u010dn\u00e9ho rizika. Kvalifikovan\u00ed investo\u0159i investuj\u00ed s n\u00e1mi skrze fondy Jet.",
        "id": 474227,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.jetinvestment.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jetinvestment.cz/pictures/jet.png",
        "title": "25+ let zku\u0161enost\u00ed v private equity - Jet Investment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:14:41.392402+00:00",
        "description": "Jan Grulich \u2013 Fedora, KDE, Qt, C++, QML",
        "id": 285114,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jgrulich.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Grulich \u2013 Fedora, KDE, Qt, C++, QML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:49:28.272834+00:00",
        "description": "Podporujeme lidi v rozvoji podnik\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 m\u016f\u017ee m\u011bnit sv\u011bt. Podpo\u0159\u00edme v\u00e1s v rozvoji va\u0161eho potenci\u00e1lu i potenci\u00e1lu va\u0161\u00ed firmy.",
        "id": 433135,
        "language": "",
        "link": "https://jic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jic.cz/getmedia/a86a1542-3923-4694-96de-cb05c48ffb75/open-graph_12.png.aspx?width=1200&height=623&ext=.png",
        "title": "JIC - podnik\u00e1n\u00ed d\u00e1v\u00e1 smysl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:22.994409+00:00",
        "description": "Ob\u011bdy v bl\u00edzkosti JIC",
        "id": 474762,
        "language": "",
        "link": "https://jicobedy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jicobedy.cz/og_image_compressed.jpg",
        "title": "JIC \u2013\u2060 Ob\u011bdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:28.420000+00:00",
        "description": "Jigov\u00e9 hlavi\u010dky a dal\u0161\u00ed dopl\u0148ky pro ryb\u00e1\u0159e. Jak vybrat spr\u00e1vnou velikostjigov\u00e9 hlavi\u010dky?\r\nR\u00e1di V\u00e1m porad\u00edme s v\u00fdb\u011brem jigov\u00fdch hlavi\u010dek a dal\u0161\u00edho sortimentu. Doporu\u010d\u00edme nap\u0159\u00edklad vhodnou velikost h\u00e1\u010dk\u016f a gram\u00e1\u017ee. V nab\u00eddce m\u00e1me \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br jigov\u00fdch hlavi\u010dek a wolframov\u00fdch hlavi\u010dek pro UL, lehkou, st\u0159edn\u00ed, t\u011b\u017ekou i\u2026",
        "id": 425799,
        "language": "cs",
        "link": "https://jigovky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.jigovky.cz/user/logos/logoold_-_kopie.png?t=1734159696",
        "title": "Jigov\u00e9 hlavi\u010dky a dal\u0161\u00ed dopl\u0148ky pro ryb\u00e1\u0159e - Jigovky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "S2 STUDIO s.r.o. - INTERNETOV\u00c9 SLU\u017dBY, GRAFIKA, V\u00ddROBA REKLAMY, MARKETING, https://www.s2studio.cz, info(at)s2studio.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:57:29.624295+00:00",
        "description": "Festival of creative documentary cinema | 28th edition: October 25 \u2013 November 3, 2024",
        "id": 474464,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.ji-hlava.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ji-hlava.cz/images/default_og.png?v=1718705957",
        "title": "MFDF Ji.hlava | Mezin\u00e1rodn\u00ed festival dokument\u00e1rn\u00edch film\u016f Ji.hlava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-01T23:44:15+00:00",
        "description": "Personal website",
        "id": 22975,
        "language": "",
        "link": "https://jiristepanovsky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jiri Stepanovsky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.jizni-svah.cz/data:blog.postImageUrl",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:17.232157+00:00",
        "description": "O v\u00edn\u011b, degustac\u00edch, labu\u017enick\u00fdch z\u00e1\u017eitc\u00edch. O m\u00fcllerce ze sudu i Grand Cru Class\u00e9 z Bordeaux. O p\u0159\u00edjemn\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch \u017eivota...",
        "id": 73636,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://jizni-svah.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jizni-svah.cz/data:blog.postImageUrl",
        "title": "Ji\u017en\u00ed svah - nejen o v\u00edn\u011b v\u00e1\u017en\u011b i nev\u00e1\u017en\u011b...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:28:02.587087+00:00",
        "description": "JobCity - nab\u00eddky pozic z cel\u00e9 \u010cR. Aktu\u00e1ln\u00ed nab\u00eddky pr\u00e1ce na v\u0161echny typy pozic.",
        "id": 473976,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.jobcity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nab\u00eddky pozic z cel\u00e9 \u010cR | JobCity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bidfood.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=2962db45c7087ec7",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:07:54.129937+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Bidfood nebo doporu\u010dit pozici sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echny aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e9 pozice.",
        "id": 423457,
        "language": "cs",
        "link": "https://bidfood.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bidfood.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=2962db45c7087ec7",
        "title": "Kari\u00e9ra | Bidfood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceskatelevize.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=96886431afc93cb2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:09:58.166377+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro \u010cesk\u00e1 televize nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 93268,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskatelevize.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceskatelevize.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=7ad346f02afb0114",
        "title": "\u010cesk\u00e1 televize |  Voln\u00e1 m\u00edsta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://csas.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=9aea2de0171a4cb4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:52.340727+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro \u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 125153,
        "language": "cs",
        "link": "https://csas.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://csas.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=814573a38ff42756",
        "title": "Kari\u00e9ra | \u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://economia.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=e470e4731da5e9a3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:40.272502+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Economia, a.s. nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 369857,
        "language": "cs",
        "link": "https://economia.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://economia.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=8e53184c58f5f568",
        "title": "Pr\u00e1ce u n\u00e1s | Economia, a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://fio.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=e097379a3bd47f5c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:45.203185+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Fio banka nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 127472,
        "language": "cs",
        "link": "https://fio.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fio.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=e097379a3bd47f5c",
        "title": "Voln\u00e1 m\u00edsta | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:28:15.498782+00:00",
        "description": "Pro\u010d inzerovat na Jobs.cz? Jedni\u010dka p\u0159i hled\u00e1n\u00ed kvalifikovan\u00fdch zam\u011bstnanc\u016f. Jobs.cz zn\u00e1 9 z 10 V\u0160 vzd\u011blan\u00fdch u\u017eivatel\u016f internetu po cel\u00e9 \u010cR.",
        "id": 475160,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ijobs.cz/static/images/i-lmc-cz/campaign/logo/jobs_negativ_500px.png?v=1",
        "title": "Jobs.cz \u2013 Spojen\u00ed s elitou \u2013 nab\u00eddka pr\u00e1ce, voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta, brig\u00e1dy i vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a rozvoj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:54:30.199705+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Pracuj v HEINEKEN nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 425838,
        "language": "cs",
        "link": "https://heineken.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://heineken.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=13a1be917144ac6e",
        "title": "Otev\u0159en\u00e9 pozice | Pracuj v HEINEKEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ijobs.cz/static/images/i-lmc-cz/campaign/logo/jobs_negativ_500px.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:49:42.966166+00:00",
        "description": "Jobs.cz nab\u00edz\u00ed spojen\u00ed s elitou \u010desk\u00fdch i zahrani\u010dn\u00edch zam\u011bstnavatel\u016f. Vyberte si z aktu\u00e1ln\u00ed nab\u00eddky pr\u00e1ce a brig\u00e1d v \u010cR i v zahrani\u010d\u00ed. Na\u010derpejte informace z rozs\u00e1hl\u00e9 poradny, vyberte si vysokou \u0161kolu, MBA studium, odbornou konferenci, kurz nebo \u0161kolen\u00ed.",
        "id": 275953,
        "language": "cs",
        "link": "https://jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ijobs.cz/static/images/i-lmc-cz/campaign/logo/jobs_negativ_500px.png?v=1",
        "title": "Jobs.cz \u2013 skv\u011bl\u00e1 \u0161ance na skv\u011bl\u00fd job \u2013 nab\u00eddka pr\u00e1ce, voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta, brig\u00e1dy i vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a rozvoj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://kdejinde.jobs.cz/assets/components/common/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=999049ab2104b2cf",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:49.365207+00:00",
        "description": "Kari\u00e9ra ve Skupin\u011b \u010cEZ \u2013 Voln\u00e9 pracovn\u00ed pozice, informace pro \u017e\u00e1ky, studenty a absolventy, p\u0159edn\u00e1\u0161ky a videa o energetice. Pracovn\u00ed port\u00e1l Skupiny \u010cEZ. \u2026kde jinde to dok\u00e1\u017eete.",
        "id": 218934,
        "language": "cs",
        "link": "https://kdejinde.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kdejinde.jobs.cz/assets/components/common/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=4bd2591d7a502aaf",
        "title": "Kari\u00e9ra | ...kde jinde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alma Career (c) 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:45:11.002791+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro MANN+HUMMEL nebo doporu\u010dit pozici sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echny aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e9 pozice.",
        "id": 474869,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://mann-hummel.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mann-hummel.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=0b8d5830d4b8f7d9",
        "title": "Kari\u00e9ra | MANN+HUMMEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rb.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=ef2fe7625e7a9b20",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:54:10.681115+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Raiffeisenbank nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 125474,
        "language": "cs",
        "link": "https://rb.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rb.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=67fc3c460ea39065",
        "title": "Kari\u00e9ra | Raiffeisenbank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alma Career (c) 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:49:21.953021+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Tesco Stores \u010cR a. s. nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 475102,
        "language": "cs",
        "link": "https://tesco-stores.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tesco-stores.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=fd07ef2892fab8d2",
        "title": "Kari\u00e9ra \u2013 Tesco Stores \u010cR a. s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alma Career (c) 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:59:54.840479+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro \u010cesk\u00e1 po\u0161ta nebo doporu\u010dit pozici sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echny aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e9 pozice.",
        "id": 474244,
        "language": "cs",
        "link": "https://tvojebudoucnost.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvojebudoucnost.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=4b756cc082adf1ce",
        "title": "\u00davod | \u010cesk\u00e1 po\u0161ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uniqa.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=389a00ecce407dcd",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T16:51:22.823102+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro UNIQA nebo doporu\u010dit pozici sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echny aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e9 pozice.",
        "id": 408254,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://uniqa.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uniqa.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=aae982570d397d0c",
        "title": "Kari\u00e9ra | UNIQA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vutbr.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=a0b75c21c4990d4c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:48:40.585619+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro Vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Brn\u011b nebo doporu\u010dit m\u00edsto sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echna aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e1 pracovn\u00ed m\u00edsta.",
        "id": 117344,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://vutbr.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vutbr.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=a0b75c21c4990d4c",
        "title": "Kari\u00e9ra | Vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Brn\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alma Career (c) 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:31:07.062711+00:00",
        "description": "Chcete pracovat pro  Aero Vodochody AEROSPACE a.s. nebo doporu\u010dit pozici sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm? Nav\u0161tivte sekci KARI\u00c9RA, kde jsou v\u0161echny aktu\u00e1ln\u00ed voln\u00e9 pozice.",
        "id": 473987,
        "language": "cs",
        "link": "https://vyrabimeletadla.jobs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vyrabimeletadla.jobs.cz/assets/components/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=f30d306e7f775798",
        "title": "\u00davod |  Aero Vodochody AEROSPACE a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T06:11:35+00:00",
        "description": "Johannes Cyder |",
        "id": 383300,
        "language": "cs",
        "link": "https://johannescyder.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johannes Cyder |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T17:33:51.684266+00:00",
        "description": "CBU International Conference Proceedings",
        "id": 448035,
        "language": "en-US",
        "link": "http://journals.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBU International Conference Proceedings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:30:02.588237+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 117573,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jrc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:04.279997+00:00",
        "description": "MQtester - Zm\u011b\u0159te si medi\u00e1ln\u00ed gramotnost. Webovou aplikaci p\u0159ichystal Jeden sv\u011bt na \u0161kol\u00e1ch, vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed program \u010clov\u011bka v t\u00edsni.",
        "id": 474308,
        "language": "cs",
        "link": "https://mqtester.jsns.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mqtester.jsns.cz/wp-content/uploads/2019/06/mqtester_fb_share_2.png",
        "title": "MQtester - Zm\u011b\u0159te si medi\u00e1ln\u00ed gramotnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "JSN\u0160",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:35.150209+00:00",
        "description": "Jeden sv\u011bt na \u0161kol\u00e1ch (JSNS) - prom\u00edtejte ve \u0161kole zdarma a leg\u00e1ln\u011b dokument\u00e1rn\u00ed filmy. Vyu\u017e\u00edvejte aktivity do hodin a zapojte se do projekt\u016f, kter\u00e9 obohat\u00ed va\u0161i v\u00fduku.",
        "id": 474295,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.jsns.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jsns.cz/static/images/logo-fb.png",
        "title": "JSNS - Prom\u00edtejte ve \u0161kole zdarma a leg\u00e1ln\u011b dokument\u00e1rn\u00ed filmy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:50:58.628995+00:00",
        "description": "Priv\u00e1tn\u00ed banka pro jednotlivce, firmy a instituce. Vkladov\u00e9 a investi\u010dn\u00ed produkty. Financov\u00e1n\u00ed. Family office a dal\u0161\u00ed \u0161pi\u010dkov\u00e9 individu\u00e1ln\u00ed slu\u017eby.",
        "id": 474226,
        "language": "",
        "link": "https://www.jtbank.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-eu-01.kc-usercontent.com/23883f12-8a12-01af-3f05-426faedce691/2d06ae3a-3f1c-471f-b50a-92c44ef33aa3/9696_23010_jtlogo.jpg",
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-13T13:24:26+00:00",
        "description": "JULIE LUPA\u010cOV\u00c1",
        "id": 166597,
        "language": "en",
        "link": "https://julielupac.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JULIE LUPA\u010cOV\u00c1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDEkonom",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:16:06.879033+00:00",
        "description": "Sk\u00e1k\u00e1n\u00ed je radost ...",
        "id": 475264,
        "language": "",
        "link": "https://www.jumparenatabor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jumparenatabor.cz/themes/default/images/facebook.jpg",
        "title": "Jump ar\u00e9na T\u00e1bor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-07T09:53:33+00:00",
        "description": "Jurgenovy \u010de\u0161tiny",
        "id": 358757,
        "language": "en",
        "link": "https://jurgenovycestiny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jurgenovy \u010de\u0161tiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "E-shop JUTA a.s.",
        "id": 423410,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.juta.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | JUTA e-shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:26.496390+00:00",
        "description": "\u00davod | JUTA a.s.",
        "id": 423415,
        "language": "cs",
        "link": "https://juta.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | JUTA a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:07.909900+00:00",
        "description": "JUTA a.s. - Podnikov\u00e1 chata",
        "id": 423409,
        "language": "cs",
        "link": "https://labska.juta.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JUTA a.s. - Podnikov\u00e1 chata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "JUTA a.s. - v\u00fdrobce \u0161irok\u00e9ho sortimentu produkt\u016f pro stavebnictv\u00ed a zem\u011bd\u011blstv\u00ed, obalov\u00fdch materi\u00e1l\u016f a materi\u00e1l\u016f pro technick\u00e9 \u00fa\u010dely.",
        "id": 423411,
        "language": "cs",
        "link": "https://juta-agri-horti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | JUTA Zem\u011bd\u011blstv\u00ed / zahrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:27.694101+00:00",
        "description": "\u00davod | JUTA Big Bags",
        "id": 423416,
        "language": "cs",
        "link": "https://juta-big-bags.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | JUTA Big Bags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:18.555219+00:00",
        "description": "JUTAGEOSYNTHETICS,tojsougeomembr\u00e1ny,tunelov\u00e9f\u00f3lie,netkan\u00e9atkan\u00e9geotextilie,dren\u00e1\u017en\u00edroho\u017ee,protierozn\u00eds\u00edt\u011badal\u0161\u00edv\u00fdrobkyprocelou\u0159aduodv\u011btv\u00edstavebn\u00edhopr\u016fmyslu.",
        "id": 423413,
        "language": "cs",
        "link": "https://juta-geosyntetika.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | JUTA Geosyntetika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:17.097106+00:00",
        "description": "JUTAgrass",
        "id": 423412,
        "language": "",
        "link": "https://jutagrass.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JUTAgrass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Installer WDT.",
        "id": 423408,
        "language": "cs",
        "link": "https://juta-strechy-steny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | JUTA St\u0159echy / st\u011bny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "JUTA a.s. - v\u00fdrobce \u0161irok\u00e9ho sortimentu produkt\u016f pro stavebnictv\u00ed a zem\u011bd\u011blstv\u00ed, obalov\u00fdch materi\u00e1l\u016f a materi\u00e1l\u016f pro technick\u00e9 \u00fa\u010dely.",
        "id": 423407,
        "language": "cs",
        "link": "https://juta-zemedelstvi-zahrada.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | JUTA Zem\u011bd\u011blstv\u00ed / zahrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "JZWebs.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:13:35.564750+00:00",
        "description": "Kombinace pron\u00e1jmov\u00e9ho \u0159e\u0161en\u00ed a e-shopu na m\u00edru. V\u00e1\u0161 e-shop napoj\u00edme na dodavatele, propoj\u00edme s \u00fa\u010detn\u00edm syst\u00e9mem a skladov\u00fdmi syst\u00e9my v\u010detn\u011b fulfillmentu. Vyzkou\u0161ejte na 30 dn\u00ed zdarma.",
        "id": 474670,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.jzshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pron\u00e1jem e-shopu od 390 K\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kafe.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:10.072465+00:00",
        "description": "Kafe - To nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed pro \u017eeny na jednom m\u00edst\u011b. Celebrity, m\u00f3da, hubnut\u00ed, z\u00e1bava i showbyznys, to je internetov\u00fd \u010dasopis Kafe.cz",
        "id": 369828,
        "language": "cs",
        "link": "https://kafe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kafe.cz/logo.png",
        "title": "Kafe | Ten prav\u00fd internetov\u00fd \u010dasopis pro \u017eeny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/vlmedia/loga/casopis/tydenik-kvety_portfolio.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:50.505698+00:00",
        "description": "Modern\u00ed zpravodajsk\u00fd t\u00fdden\u00edk pro celou rodinu",
        "id": 369817,
        "language": "cs",
        "link": "https://kvety.kafe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/vlmedia/loga/casopis/tydenik-kvety_portfolio.png",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Kv\u011bty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/prazena/fb_logo_prazena2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:27.111236+00:00",
        "description": "\u010casopis pln\u00fd inspirace a praktick\u00fdch rad pro aktivn\u00ed, tvo\u0159iv\u00e9 \u017eeny.",
        "id": 369810,
        "language": "cs",
        "link": "https://praktickazena.kafe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/prazena/fb_logo_prazena2.png",
        "title": "Praktick\u00e1 \u017eena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:23.010562+00:00",
        "description": "V\u00fdhern\u00ed port\u00e1l s P\u0159ekvapen\u00edm a pravideln\u00e9 sout\u011b\u017ee o atraktivn\u00ed ceny",
        "id": 369806,
        "language": "",
        "link": "https://prekvapeni.kafe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ekvapen\u00ed.cz | V\u00fdhern\u00ed port\u00e1l s P\u0159ekvapen\u00edm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/story/logo-storycz-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Spole\u010densk\u00fd a lifestylov\u00fd \u010dtrn\u00e1ctiden\u00edk Story v\u00e1m dod\u00e1v\u00e1 inspirac\u00ed od celebrit pro va\u0161e n\u00e1kupy, bydlen\u00ed, cestov\u00e1n\u00ed a va\u0159en\u00ed.",
        "id": 369805,
        "language": "cs",
        "link": "https://story.kafe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/story/logo-storycz-fb.png",
        "title": "Story.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:07:43.951065+00:00",
        "description": "Vlasta - Jen pro \u017eeny, to je \u010dasopis Vlasta.cz, kter\u00fd v\u00e1m nab\u00edz\u00ed p\u0159ehled o m\u00f3d\u011b, zdrav\u00ed i kr\u00e1se. Magaz\u00edn Vlasta.cz je ur\u010den pro jakoukoliv \u017eenu, kter\u00e1 chce dob\u0159e vypadat",
        "id": 475175,
        "language": "cs",
        "link": "http://vlasta.kafe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vlasta.cz/logo.png",
        "title": "Vlasta | Jen pro \u017eeny, to je \u010dasopis Vlasta.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kafkamuseum.cz/wp-content/uploads/2017/09/001-social-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T13:39:36+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky muzea. Muzeum Franze Kafky bylo otev\u0159ena v l\u00e9t\u011b roku 2005 v jedine\u010dn\u00fdch prostor\u00e1ch Hergetovy cihelny na malostransk\u00e9m b\u0159ehu Vltavy v Praze.",
        "id": 194383,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kafkamuseum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kafkamuseum.cz/wp-content/uploads/2017/09/001-social-1.png",
        "title": "Franz Kafka | Muzeum | Praha | Ofici\u00e1ln\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Racion\u00e1ln\u00ed webdesign. Konzultace. Design UI/UX.",
        "id": 111579,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kahi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Kahoun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kangaroo group, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:28:52.529622+00:00",
        "description": "Kontaktujte na\u0161i reklamn\u00ed agenturu pro komplexn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed tiskov\u00fdch a reklamn\u00edch pot\u0159eb od vizitky a\u017e po katalog, webov\u00e9 str\u00e1nky, v\u00fdstavn\u00ed syst\u00e9my, reklamn\u00ed p\u0159edm\u011bty, reklamn\u00ed v\u00edno, polepy aut a MHD a to v\u010detn\u011b grafick\u00e9 p\u0159\u00edpravy, DTP, v\u00fdroby a distribuce.",
        "id": 474273,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kangaroo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kangaroo group, a.s. \u2014 Reklamn\u00ed agentura \u00dajezd u Brna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:03:07.247556+00:00",
        "description": "Komunitn\u00ed web",
        "id": 530976,
        "language": "cs",
        "link": "https://kankry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kankry.cz/wp-content/uploads/2018/03/KANKRY-SOCIAL-MEDIA.jpg",
        "title": "KANKRY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:52:50+00:00",
        "description": "Komunitn\u00ed web",
        "id": 515022,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kankry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kankry.cz/wp-content/uploads/2018/03/KANKRY-SOCIAL-MEDIA.jpg",
        "title": "KANKRY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:51.851384+00:00",
        "description": "Flex demo",
        "id": 369916,
        "language": "cs",
        "link": "https://kanzelsberger.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NetDirect E-shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.siteone.io/srv.siteone.cz/imgproxy/PYvW-XpbNQFJt1z8fGVyBhPwX_ssDY1bcplK79xwujA/w:1200/h:630/rt:fit/g:sm/f:png/aHR0cHM6Ly93d3cuaG9tZWNyZWRpdC5jei9jbXMtYXNzZXRzL21lZGlhLWxpYnJhcnkvT0ctSU1BR0UtMTIwMHg2MzBfRklOQUwxLnBuZw.png?mtime=1705311270",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:01:29.780743+00:00",
        "description": "M\u00edt skv\u011blou pr\u00e1ci a fajn kolegy je za n\u00e1s kl\u00ed\u010dov\u00e9.",
        "id": 423402,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://karierahomecredit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.siteone.io/srv.siteone.cz/imgproxy/PYvW-XpbNQFJt1z8fGVyBhPwX_ssDY1bcplK79xwujA/w:1200/h:630/rt:fit/g:sm/f:png/aHR0cHM6Ly93d3cuaG9tZWNyZWRpdC5jei9jbXMtYXNzZXRzL21lZGlhLWxpYnJhcnkvT0ctSU1BR0UtMTIwMHg2MzBfRklOQUwxLnBuZw.png?mtime=1705311270",
        "title": "Kari\u00e9ra - p\u0159ehled voln\u00fdch pozic \u2022 Home Credit a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:41:54.246407+00:00",
        "description": "Karel Mina\u0159\u00edk \u2022 Interactive designer and developer \u2022 Prague, Czech Republic",
        "id": 232937,
        "language": "en",
        "link": "https://karmi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karel Mina\u0159\u00edk \u2022 karmi.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:09:59.749389+00:00",
        "description": "A journal of a journey, written\u00a0by\u00a0<a href='https://karmi.cz'>Karel\u00a0Mina\u0159\u00edk</a>.",
        "id": 475181,
        "language": "en",
        "link": "https://nb.karmi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Notebooks \u2022 nb.karmi.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:26:22.060183+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 247716,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.karneval.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:47:32.369567+00:00",
        "description": "Karolinum, nakladatelstv\u00ed Univerzity Karlovy se zam\u011b\u0159uje na vyd\u00e1v\u00e1n\u00ed u\u010debn\u00edch text\u016f, v\u011bdeck\u00fdch monografi\u00ed, odborn\u00fdch \u010dasopis\u016f a v\u011bdeck\u00fdch sborn\u00edk\u016f.",
        "id": 474215,
        "language": "en",
        "link": "https://karolinum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Karolinum Univerzita Karlova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-18T13:44:56+00:00",
        "description": "Nejlep\u0161\u00ed online kasina v \u010cesk\u00e9 republice s licenc\u00ed \ud83c\udf52 Pravideln\u00e9 informace o novink\u00e1ch ze sv\u011bta kasin a nejv\u00fdhodn\u011bj\u0161\u00ed kasino bonusy.",
        "id": 475064,
        "language": "cs",
        "link": "https://kasinaslicenci.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kasinaslicenci.cz/wp-content/uploads/2022/01/kasinaslicenci-fb.png",
        "title": "Online kasina s \u010deskou licenc\u00ed - nejlep\u0161\u00ed online kasina \u2764\ufe0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:26:23+00:00",
        "description": "Nejlep\u0161\u00ed \u010cesk\u00e1 Online Kasina \u2b50 Nejlep\u0161\u00ed Online Kasino V \u010cesku \u2b50 P\u0159ihlaste Se \u2714\ufe0f Prove\u010fte Vklad \u2714\ufe0f Z\u00edskejte Uv\u00edtac\u00ed Bonus \u2714\ufe0f Z\u00edskejte Rychl\u00e9 V\u00fdb\u011bry V Jak\u00e9koli M\u011bn\u011b \ud83d\udd25",
        "id": 312425,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kasinoczech10.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Online Kasino \u010cesko \u26a1\ufe0f Nejlep\u0161\u00ed Kasina v \u010cesk\u00e9 Republice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost Kaspersky, glob\u00e1ln\u00ed l\u00eddr v oblasti \u0159e\u0161en\u00ed a slu\u017eeb kybernetick\u00e9 bezpe\u010dnosti nov\u00e9 generace, nab\u00edz\u00ed pr\u00e9miovou ochranu p\u0159ed v\u0161emi po\u010d\u00edta\u010dov\u00fdmi hrozbami pro va\u0161i dom\u00e1cnost a firmu.",
        "id": 51043,
        "language": "cs",
        "link": "https://kaspersky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0158e\u0161en\u00ed kybernetick\u00e9 bezpe\u010dnosti Kaspersky pro dom\u00e1cnosti a firmy | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:36.265571+00:00",
        "description": "Kdo je kdo v oblasti \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f, katalog kou\u010d\u016f, lektor\u016f, recruiter\u016f a\u00a0dal\u0161\u00edch dodavatel\u016f do\u00a0HR",
        "id": 475312,
        "language": "",
        "link": "https://www.katalog-profesionalu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katalog profesion\u00e1l\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.cdn.kaufland.de/static/common/dist/img/logos/kaufland-logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:01:59.587723+00:00",
        "description": "Rozmanit\u00fd sortiment \u2713 Denn\u011b nov\u00e9 nab\u00eddky \u2713 Produkty top kvality \u25bb Objevte na\u0161i nab\u00eddku a objedn\u00e1vejte na Kaufland.cz!",
        "id": 185034,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kaufland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.cdn.kaufland.de/static/common/dist/img/logos/kaufland-logo-social.png",
        "title": "Kaufland.cz \u2013 Objevte na\u0161i nab\u00eddku a nakupujte za n\u00edzk\u00e9 ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Teschner group s.r.o. \u2013 Creative Design & Marketing Solution",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:51:58.503475+00:00",
        "description": "Bu\u010fte sou\u010d\u00e1st\u00ed nov\u00e9 \u00e9ry bankovnictv\u00ed KB",
        "id": 475194,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.kb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.kb.cz/img/og_career.jpg",
        "title": "Kari\u00e9ra | Komer\u010dn\u00ed banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kb.cz:443/getmedia/58051ea4-e132-4b71-ae6b-6c6a958853e8/og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:19:55.344606+00:00",
        "description": "Komer\u010dn\u00ed banka poskytuje finan\u010dn\u00ed produkty a slu\u017eby pro ob\u010dany, podnikatele, mal\u00e9 i velk\u00e9 podniky a st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vu. Bankovn\u00ed \u00fa\u010dty, p\u016fj\u010dky, hypot\u00e9ky, spo\u0159en\u00ed, investice, poji\u0161t\u011bn\u00ed. \u0160irok\u00e1 s\u00ed\u0165 pobo\u010dek a bankomat\u016f KB.",
        "id": 318682,
        "language": "cs",
        "link": "https://kb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kb.cz:443/getmedia/58051ea4-e132-4b71-ae6b-6c6a958853e8/og_image.png",
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka | Komer\u010dn\u00ed banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T06:56:54+00:00",
        "description": "Bezpe\u010dn\u00e9 p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed - Komer\u010dn\u00ed banka.",
        "id": 475196,
        "language": "cs",
        "link": "https://mojebanka-business.kb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komer\u010dn\u00ed banka \u2013 p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:52:00.702176+00:00",
        "description": "Investi\u010dn\u00ed slu\u017eby Komer\u010dn\u00ed banky, aktu\u00e1ln\u00ed tr\u017en\u00ed data, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 475195,
        "language": "",
        "link": "https://trading.kb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investi\u010dn\u00ed bankovnictv\u00ed, Komer\u010dn\u00ed banka a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alma Career (c) 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:34.872981+00:00",
        "description": "Kari\u00e9ra ve Skupin\u011b \u010cEZ \u2013 Voln\u00e9 pracovn\u00ed pozice, informace pro \u017e\u00e1ky, studenty a absolventy, p\u0159edn\u00e1\u0161ky a videa o energetice. Pracovn\u00ed port\u00e1l Skupiny \u010cEZ. \u2026kde jinde to dok\u00e1\u017eete.",
        "id": 474264,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kdejinde.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kdejinde.cz/assets/components/common/share-icons/images/logo-share-1200x630.png?av=4bd2591d7a502aaf",
        "title": "Kari\u00e9ra | ...kde jinde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:51:55.497280+00:00",
        "description": "The Ren\u00e1ta and Petr Kellner family foundation was founded in 2009 with the aim of supporting primarily long-term educational projects intended for primary school pupils and their teachers, secondary school students and university students.",
        "id": 474362,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kellnerfoundation.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/58599/1638949329-shareimage.jpeg?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "The Kellner Family Foundation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:55:56.503886+00:00",
        "description": "Chce\u0161 si zahr\u00e1t? \u2b50 S Key4You.cz m\u016f\u017ee\u0161 u\u017e za p\u00e1r minut. \u2b50 Vyber si ten spr\u00e1vn\u00fd titul \u010desk\u00e9ho prodejce s \u010deskou podporou a \u0161irokou mo\u017enost\u00ed plateb.",
        "id": 474765,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.key4you.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Key4You.cz - Digit\u00e1ln\u00ed kl\u00ed\u010de, hry a software online | Key4You.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:43.501426+00:00",
        "description": "Kinobox.cz - Filmov\u00e9 recenze, novinky v kinech, \u010desk\u00e9 filmy",
        "id": 110896,
        "language": "cs",
        "link": "https://kinobox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmov\u00e9 recenze, novinky v kinech, \u010desk\u00e9 filmy | Kinobox.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kinotip2.cz/assets/desktop/images/kinotip-logo-square-light.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "KINOTIP2.cz - Hlavn\u00ed zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta film\u016f a seri\u00e1l\u016f",
        "id": 299341,
        "language": "cs",
        "link": "https://kinotip2.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kinotip2.cz/assets/desktop/images/kinotip-logo-square-light.png",
        "title": "KINOTIP2.cz - \u201cbez kinotipu by byl internet o n\u011bco chud\u0161\u00ed.\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Masarykova univerzita",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:53:25.159135+00:00",
        "description": "Vyu\u017e\u00edv\u00e1me designov\u00e9 metody, hled\u00e1me m\u00edsto\u00a0technologi\u00ed ve\u00a0vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a\u00a0u\u010d\u00edme se z\u00a0dat.\u00a0Rozv\u00edj\u00edme knihovnickou tradici a\u00a0hled\u00e1me cesty vp\u0159ed.\u00a0\u017dijeme na rozhran\u00ed.\u00a0Jsme\u00a0KISK.",
        "id": 475207,
        "language": "cs",
        "link": "https://kisk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3023556/logo-yellow-rgb.svg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Zaj\u00edmaj\u00ed n\u00e1s lid\u00e9, technologie a\u00a0informace | Katedra informa\u010dn\u00edch studi\u00ed a knihovnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:47.011161+00:00",
        "description": "KISK Scrapbook",
        "id": 255367,
        "language": "",
        "link": "https://scrapbook.kisk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KISK Scrapbook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Masarykova univerzita",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:53:23.528702+00:00",
        "description": "Vyu\u017e\u00edv\u00e1me designov\u00e9 metody, hled\u00e1me m\u00edsto\u00a0technologi\u00ed ve\u00a0vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a\u00a0u\u010d\u00edme se z\u00a0dat.\u00a0Rozv\u00edj\u00edme knihovnickou tradici a\u00a0hled\u00e1me cesty vp\u0159ed.\u00a0\u017dijeme na rozhran\u00ed.\u00a0Jsme\u00a0KISK.",
        "id": 475206,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.kisk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3023556/logo-yellow-rgb.svg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Zaj\u00edmaj\u00ed n\u00e1s lid\u00e9, technologie a\u00a0informace | Katedra informa\u010dn\u00edch studi\u00ed a knihovnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kangaroo group, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:37:20.066015+00:00",
        "description": "KLADEXA Zdvihac\u00ed Za\u0159\u00edzen\u00ed s.r.o. je dodavatel zvedac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed a zdvihac\u00ed techniky: ru\u010dn\u00ed i elektrick\u00e9 kladkostroje, zvedac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed Brano i sloupcov\u00fdch je\u0159\u00e1b\u016f",
        "id": 474193,
        "language": "cs",
        "link": "https://kladexa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kladexa.cz/img/logo.png",
        "title": "Zvedac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed KLADEXA Zdvihac\u00ed Za\u0159\u00edzen\u00ed s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:01:07.384330+00:00",
        "description": "Zm\u011bna k lep\u0161\u00edmu je byznys platforma, kter\u00e1 propojuje firmy usiluj\u00edc\u00ed o zm\u011bnu k lep\u0161\u00edmu. V\u011b\u0159\u00edme, \u017ee udr\u017eitelnost je p\u0159\u00edle\u017eitost pro byznys. N\u00e1\u0161 strategick\u00fd z\u00e1jem stoj\u00ed na public affairs, komunit\u011b a edukaci.",
        "id": 475117,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.klepsimu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/b2ab4b_b330eb9fbe4445089ec94480a14f3b18~mv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/b2ab4b_b330eb9fbe4445089ec94480a14f3b18~mv2.png",
        "title": "Zm\u011bna k lep\u0161\u00edmu | byznys platforma pro udr\u017eitelnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.klicovecentrum.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:36:58.694685+00:00",
        "description": "Kl\u00ed\u010dov\u00e9 centrum se ji\u017e v\u00edce ne\u017e 25 let specializuje na v\u00fdrobu kl\u00ed\u010d\u016f, autokl\u00ed\u010d\u016f a kompletn\u00ed zabezpe\u010den\u00ed pro dom\u00e1cnosti i firmy.",
        "id": 474189,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.klicovecentrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kl\u00ed\u010dov\u00e9 centrum - v\u00fdroba kl\u00ed\u010d\u016f - kompletn\u00ed zabezpe\u010den\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Anton\u00edn K\u0159\u00ed\u017e, https://www.antoninkriz.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:34:27+00:00",
        "description": "Jsme studenti FITu \u010cVUT, co maj\u00ed svoji fakultu r\u00e1di a cht\u011bj\u00ed ji ud\u011blat je\u0161t\u011b lep\u0161\u00ed. Po\u0159\u00e1d\u00e1me akce pro studenty a sdru\u017eujeme dobr\u00e9 lidi s dobr\u00fdmi n\u00e1pady.",
        "id": 474407,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://klubfitpp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub FIT++",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:54.247760+00:00",
        "description": "Vyu\u017eijte slev, bonus\u016f a zaj\u00edmav\u00fdch slu\u017eeb ve v\u0161ech kamenn\u00fdch knihkupectv\u00edch Kosmas",
        "id": 369917,
        "language": "cs",
        "link": "https://klubkosmas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub KOSMAS - slevy a v\u00fdhody pro v\u0161echny \u010dleny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Klub p\u0159\u00e1tel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:40.837662+00:00",
        "description": "Jsme mezi prvn\u00edmi, kdo zasahuj\u00ed doma i ve sv\u011bt\u011b, kdy\u017e ude\u0159\u00ed povodn\u011b, zem\u011bt\u0159esen\u00ed nebo v\u00e1lka. P\u0159idejte se do Klubu p\u0159\u00e1tel \u010clov\u011bka v t\u00edsni.",
        "id": 474298,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.klubpratel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.klubpratel.cz/image-cache/www/media/partially-generated-page-translations/1006000000/image/17120-db-kosovo-1998-1999-28-distribuce.jpg_902x628.webp?ts=1733506480",
        "title": "Klub p\u0159\u00e1tel \u010clov\u011bka v t\u00edsni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KMB STAVEBN\u00cd SERVIS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:06:07.221446+00:00",
        "description": "Pron\u00e1jem a servis mini je\u0159\u00e1b\u016f. Autorizovan\u00fd prodejce mini je\u0159\u00e1b\u016f firmy UNIC Cranes Europe pro \u010ceskou a Slovenskou republiku. Volejte 603 903 888.",
        "id": 474985,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kmbss.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.kmbss.cz/user/logos/logo_kmb_r.png?t=1734156366",
        "title": "Pron\u00e1jem a prodej minije\u0159\u00e1b\u016f | KMB STAVEBN\u00cd SERVIS s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:44:29+00:00",
        "description": "Vy\u0161lo nov\u00e9 \u010d\u00edslo \u010dasopisu Knihy a d\u011bjiny str\u00e1nka \u010dasopisu Zpravodaj Knihovny AV\u00a0\u010cR Informace P\u0159e\u010dt\u011bte si o na\u0161\u00ed \u010dinnosti \u010di projektech a poznejte inspirativn\u00ed osobnosti knihovny. V\u00edce V\u00edtejte na nov\u00fdch webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch Knihovny AV \u010cR Vy\u0161lo nov\u00e9 \u010d\u00edslo \u010dasopisu Knihy a d\u011bjiny str\u00e1nka \u010dasopisu Zpravodaj Knihovny AV\u00a0\u010cR Informace P\u0159e\u010dt\u011bte si o na\u0161\u00ed \u010dinnosti \u010di projektech a [\u2026]",
        "id": 474206,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://knav.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knihovna Akademie v\u011bd \u010cR, v. v. i.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3124870/logo_socialni_site.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:45.147434+00:00",
        "description": "Jobbox | Praktick\u00e9 p\u0159edm\u011bty KISK FF MU | Jobbox | Praktick\u00e9 p\u0159edm\u011bty KISK FF MU",
        "id": 255366,
        "language": "cs",
        "link": "https://jobbox.knihovna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3124870/logo_socialni_site.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Jobbox | Praktick\u00e9 p\u0159edm\u011bty KISK FF MU | Jobbox | Praktick\u00e9 p\u0159edm\u011bty KISK FF MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.knihovny.cz/themes/KnihovnyCz/images/knihovny-cz-20200919.png?_=1700654069",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:38.872405+00:00",
        "description": "Knihovny pod jednou st\u0159echou. Vyu\u017eijte komfort a jednoduchost prohled\u00e1v\u00e1n\u00ed fond\u016f des\u00edtek \u010desk\u00fdch knihoven sou\u010dasn\u011b. Vyu\u017eijte slu\u017eeb knihoven, objedn\u00e1vejte, stahujte - kdykoliv a kdekoliv.",
        "id": 218791,
        "language": "cs",
        "link": "https://knihovny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knihovny.cz/themes/KnihovnyCz/images/knihovny-cz-20200919.png?_=1700662049",
        "title": "Knihovny.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Notia Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9my, spol. s r.o. - www.notia.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:31:50.578341+00:00",
        "description": "Nakladatelstv\u00ed Leges - Leges.cz",
        "id": 474161,
        "language": "",
        "link": "https://www.knihyleges.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEGES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "High-performance authoritative DNS server",
        "id": 218957,
        "language": "en",
        "link": "https://knot-dns.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knot DNS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-11T13:36:05+00:00",
        "description": "Resolve DNS names like it\u2019s 2024",
        "id": 462018,
        "language": "en",
        "link": "https://knot-resolver.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knot Resolver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dva kohouti",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:20.139246+00:00",
        "description": "Objednejte si pivo i pivn\u00ed speci\u00e1ly, pivn\u00ed boxy, tvrd\u00fd alkohol nebo n\u00e1\u0161 merch. Rozv\u00e1\u017e\u00edme po cel\u00e9 Praze.",
        "id": 474050,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kohoutidomu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.kohoutidomu.cz/user/logos/dva_kohouti_rgb.png?t=1734127399",
        "title": "Dva kohouti \u2013 pivo a pivn\u00ed speci\u00e1ly s sebou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.koktejl.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:25.115527+00:00",
        "description": "koktejl - Cestujte s Koktejlem! Nab\u00edz\u00edme pr\u016fvodce pro ka\u017ed\u00e9ho, a\u0165 u\u017e hled\u00e1te pozn\u00e1n\u00ed, z\u00e1\u017eitky, relax, nebo dobrodru\u017estv\u00ed.",
        "id": 369808,
        "language": "cs",
        "link": "https://koktejl.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koktejl.cz/logo.png",
        "title": "koktejl | Cestovn\u00ed pr\u016fvodce, tipy a inspirace pro cestov\u00e1n\u00ed na Koktejl.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kondice.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:56.016426+00:00",
        "description": "Kondice - Odborn\u00e9 \u010dl\u00e1nky o zdrav\u00e9m \u017eivotn\u00edm stylu, vztaz\u00edch a psychologii. To v\u0161e a nejen to naleznete na videoport\u00e1lu kondice.cz",
        "id": 369821,
        "language": "cs",
        "link": "https://kondice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kondice.cz/logo.png",
        "title": "Kondice | Zdrav\u00fd \u017eivotn\u00ed styl, vztahy a psychologie na kondice.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://konecipv4.cz",
        "author": "https://konecipv4.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:59:29.294676+00:00",
        "description": "None",
        "id": 22976,
        "language": "en",
        "link": "https://konecipv4.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "internet",
            "web20"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Konec IPv4",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:59:19.850929+00:00",
        "description": "Konecranes, sv\u011btov\u00e1 jedni\u010dka v oboru zdvihac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "id": 160602,
        "language": "cs",
        "link": "https://konecranes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:09:07.858710+00:00",
        "description": "Konto Bari\u00e9ry - nejd\u00e9le trvaj\u00edc\u00ed ve\u0159ejn\u00e1 sb\u00edrka v \u010cesk\u00e9 republice",
        "id": 407785,
        "language": "",
        "link": "https://kontobariery.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konto Bari\u00e9ry - \u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:36:36.726435+00:00",
        "description": "Kookiecheck - Aplikace pro spr\u00e1vu souhlas\u016f s ukl\u00e1d\u00e1n\u00edm cookies",
        "id": 298340,
        "language": "",
        "link": "https://kookiecheck.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kookiecheck - Aplikace pro spr\u00e1vu souhlas\u016f s ukl\u00e1d\u00e1n\u00edm cookies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://autopojisteni.koop.cz/img/social-media-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:10:42.028668+00:00",
        "description": "Pr\u016fvodce on-line sjedn\u00e1n\u00edm Autopoji\u0161t\u011bn\u00ed | Autopoji\u0161t\u011bn\u00ed od Kooperativy",
        "id": 407795,
        "language": "cs",
        "link": "https://autopojisteni.koop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autopojisteni.koop.cz/img/social-media-logo.png",
        "title": "Pr\u016fvodce on-line sjedn\u00e1n\u00edm Autopoji\u0161t\u011bn\u00ed | Autopoji\u0161t\u011bn\u00ed od Kooperativy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:10:36.674392+00:00",
        "description": "KOOPORT\u00c1L \u2013 poji\u0161\u0165ovna v po\u010d\u00edta\u010di",
        "id": 407793,
        "language": "",
        "link": "https://insure.koop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KOOPORT\u00c1L \u2013 poji\u0161\u0165ovna v po\u010d\u00edta\u010di",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:10:32.504203+00:00",
        "description": "\u017dijeme r\u016fzn\u00e9 \u017eivoty. My jsme tady od toho, abychom v\u00e1s pojistili. Na to, co pot\u0159ebujete, a tak, jak nejl\u00e9pe to um\u00edme \u2013  pro v\u00e1\u0161 klid v mysli.",
        "id": 407791,
        "language": "cs",
        "link": "https://koop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "Kooperativa poji\u0161\u0165ovna | N\u011bkde tam je, a proto jsme tady my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pojisteni-majetku.koop.cz/img/social-media-logo-majetek.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:10:40.008248+00:00",
        "description": "Vypo\u010d\u00edtejte si poji\u0161t\u011bn\u00ed majetku on-line. Kalkula\u010dka pro v\u00fdpo\u010det poji\u0161t\u011bn\u00ed rodinn\u00e9ho domu, bytu i dom\u00e1cnosti. Intuitivn\u00ed a p\u0159ehledn\u00e1 kalkula\u010dka online poji\u0161t\u011bn\u00ed majetku.",
        "id": 407794,
        "language": "cs",
        "link": "https://pojisteni-majetku.koop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pojisteni-majetku.koop.cz/img/social-media-logo-majetek.png",
        "title": "Poji\u0161t\u011bn\u00ed majetku online: kalkula\u010dka on-line poji\u0161t\u011bn\u00ed | Kooperativa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:47:18.788412+00:00",
        "description": "Dokonale ukryt\u00e1 energie",
        "id": 375065,
        "language": "cs",
        "link": "https://kopos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:57:25.864989+00:00",
        "description": "Mno\u017estevn\u00ed slevy na tis\u00edce produkt\u016f v sekci Multikup. Doprava zdarma na velk\u00e9 n\u00e1kupy. Nov\u00fd ak\u010dn\u00ed let\u00e1k ka\u017ed\u00fd t\u00fdden. V\u011brnostn\u00ed kluby.",
        "id": 475116,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kosik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kosik.cz/assets/kn/img/og/social-media-cz.png",
        "title": "Ko\u0161\u00edk.cz | Velkon\u00e1kupy. Velkov\u00fdhodn\u011b.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KOSMAS.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:53:12.500237+00:00",
        "description": "Nakupte knihy za dobr\u00e9 ceny v internetov\u00e9m knihkupectv\u00ed Kosmas.cz.",
        "id": 475204,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.kosmas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KOSMAS.cz - va\u0161e internetov\u00e9 knihkupectv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KOSMAS.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:53:15.886418+00:00",
        "description": "Nakupte knihy za dobr\u00e9 ceny v internetov\u00e9m knihkupectv\u00ed Kosmas.cz.",
        "id": 475205,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kosmas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KOSMAS.cz - va\u0161e internetov\u00e9 knihkupectv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-04T06:08:04+00:00",
        "description": "kostnidren.cz - \u010cesk\u00fd n\u00e1rodn\u00ed registr d\u00e1rc\u016f d\u0159en\u011b, Nadace pro transplantace kostn\u00ed d\u0159en\u011b, Hematologicko-onkologick\u00e9 odd\u011blen\u00ed FN Plze\u0148 | kostnidren.cz",
        "id": 218912,
        "language": "",
        "link": "https://kostnidren.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kostnidren.cz - \u010cesk\u00fd n\u00e1rodn\u00ed registr d\u00e1rc\u016f d\u0159en\u011b, Nadace pro transplantace kostn\u00ed d\u0159en\u011b, Hematologicko-onkologick\u00e9 odd\u011blen\u00ed FN Plze\u0148 | kostnidren.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:56:55.668895+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd n\u00e1rodn\u00ed registr d\u00e1rc\u016f d\u0159en\u011b (\u010cNRDD) zaji\u0161\u0165uje n\u00e1bor, registraci a vy\u0161et\u0159en\u00ed dobrovoln\u00fdch d\u00e1rc\u016f kostn\u00ed d\u0159en\u011b v \u010cR a odb\u011bry d\u0159en\u011b k transplantaci nemocn\u00fdm s leuk\u00e9mi\u00ed, n\u00e1dory aj. nemocemi krve. D\u00e1rcovstv\u00ed a transplantace kostn\u00ed d\u0159en\u011b, HLA, leuk\u00e9mie, rakovina.",
        "id": 475214,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://registr.kostnidren.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://registr.kostnidren.cz/app/uploads/2020/09/darci.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00fd n\u00e1rodn\u00ed registr d\u00e1rc\u016f d\u0159en\u011b | Kostnidren.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AZ Computers, Pavel \u0160\u00e1ra",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:29:37.482903+00:00",
        "description": "Specializujeme se v\u00fdhradn\u011b na tradi\u010dn\u00ed ru\u010dn\u00ed v\u00fdrobu sklen\u011bn\u00fdch v\u00e1no\u010dn\u00edch ozdob. V\u00fdroba foukan\u00fdch v\u00e1no\u010dn\u00edch ozdob m\u00e1 v \u010cech\u00e1ch dlouholetou tradici a my jsme tuto tradici nav\u00e1zali. Z rukou na\u0161ich mistr\u016f skl\u00e1\u0159\u016f a kresl\u00ed\u0159\u016f vznikaj\u00ed nezam\u011bniteln\u00e9 sklen\u011bn\u00e9 v\u00e1no\u010dn\u00ed ozdoby. Ka\u017ed\u00fd jednotliv\u00fd kus je prakticky origin\u00e1l. Na\u0161e ru\u010dn\u011b vyr\u00e1b\u011bn\u00e9 foukan\u00e9 ozdoby z Oflendy ozdob\u00ed va\u0161e v\u00e1no\u010dn\u00ed strome\u010dky a vytvo\u0159\u00ed nezapomenutelnou atmosf\u00e9ru V\u00e1noc!",
        "id": 474286,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.koulier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koulier.cz/assets/www/images/others/social-media-logo.jpg?v=1",
        "title": "\u010cesk\u00e9 sklen\u011bn\u00e9 v\u00e1no\u010dn\u00ed ozdoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kouzlofotografie.cz/element/simple/image/0/6/6a46b148ea7648ec.png?sirka=200&vyska=80&t=1717144067",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:23.955907+00:00",
        "description": "Kouzlo fotografie,Fotografka Josef\u00edna E. Sou\u010dkov\u00e1 - Neukirchen beim Heiligen Blut, N\u0161mecko - Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, Plze\u0148sk\u00fd kraj, \u010cesk\u00e1 Republika",
        "id": 218985,
        "language": "cs",
        "link": "https://kouzlofotografie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kouzlofotografie.cz/element/simple/image/0/6/6a46b148ea7648ec.png?sirka=200&vyska=80&t=1731489930",
        "title": "\u00favod | Kouzlo fotografie - Josef\u00edna E. Sou\u010dkov\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Schools United",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:01:58.487747+00:00",
        "description": "Schools United vyr\u00e1b\u00ed oble\u010den\u00ed pro \u0161koly, sportovn\u00ed t\u00fdmy a ostatn\u00ed z\u00e1jmov\u00e9 skupiny, kter\u00e9 jsou hrd\u00ed a r\u00e1di svou hrdost \u0161\u00ed\u0159\u00ed d\u00e1l.",
        "id": 474379,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kraloveskoly.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kraloveskoly.cz/user/logos/logo_schools_united_header_eshopu.png?t=1734134518",
        "title": "\u0160koln\u00ed eshop Schools United",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-06T07:16:32+00:00",
        "description": "Kreditn\u00ed syst\u00e9m dob\u00edjen\u00ed schr\u00e1nek",
        "id": 125969,
        "language": "cs",
        "link": "https://kredit-ds.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreditn\u00ed syst\u00e9m dob\u00edjen\u00ed schr\u00e1nek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.pinimg.com/474x/b2/41/09/b24109d309af27ce310b1a62aa26cc35.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T10:58:10.386223+00:00",
        "date_published": "2024-07-17T07:35:43.238911+00:00",
        "description": "Situs BIGO234 menawarkan link terbaru gampang scatter hitam yang lagi di cari oleh slotter, BIGO234 juga menyediakan layanan online 24 jam dengan di lengkapi informasi RTP tinggi setiap hari.",
        "id": 297981,
        "language": "id-ID",
        "link": "http://krepela-optika.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.pinimg.com/474x/b2/41/09/b24109d309af27ce310b1a62aa26cc35.jpg?format=1500w",
        "title": "BIGO234: LINK ALTERNATIF TERBARU GAMPANG SCATTER HITAM ANTI NAWALA 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-04T09:20:51+00:00",
        "description": "Hlavn\u00edm c\u00edlem programu je, aby se \u017e\u00e1ci stali samostatn\u00fdmi mysliteli a \u010dten\u00e1\u0159i, kte\u0159\u00ed se dok\u00e1\u017eou na v\u011bci d\u00edvat z r\u016fzn\u00fdch \u00fahl\u016f pohledu, jsou zv\u00eddav\u00ed, c\u00edt\u00ed l\u00e1sku",
        "id": 474359,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.kritickemysleni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed strana - Kritick\u00e9 my\u0161len\u00ed, z.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Spr\u00e1va Krkono\u0161sk\u00e9ho n\u00e1rodn\u00edho parku",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:53:46.265477+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed internetov\u00e9 str\u00e1nky Spr\u00e1vy Krkono\u0161sk\u00e9ho n\u00e1rodn\u00edho parku",
        "id": 474644,
        "language": "\u010de\u0161tina",
        "link": "http://www.krnap.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.krnap.cz/media/tv4f3ydr/hero.jpg",
        "title": "Krnap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R\u00e1dio Krokod\u00fdl & IMPnet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:32.419145+00:00",
        "description": "Nala\u010fte si jedni\u010dku mezi r\u00e1dii na cel\u00e9 ji\u017en\u00ed Morav\u011b!\u2b50Ov\u011b\u0159en\u00e9 zpr\u00e1vy z kraje\u2714 Sout\u011b\u017ee o hodnotn\u00e9 v\u00fdhry\u2714 Dopravn\u00ed servis\u2714 Hit za hitem a p\u0159itom ani jeden 2x!",
        "id": 474142,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.krokodyl.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nejposlouchan\u011bj\u0161\u00ed region\u00e1ln\u00ed r\u00e1dio v \u010cR  \u22c6 R\u00e1dio Krokod\u00fdl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:02:20.387571+00:00",
        "description": "V\u011brnostn\u00ed program pro v\u0161echny, kter\u00e9 bav\u00ed j\u00edst, p\u00edt a \u017e\u00edt v KRO a Alma Prague.",
        "id": 475122,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.krukarta.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.krukarta.cz/wp-content/uploads/2024/02/3C7A3342-Enhanced-NR-768x432.jpg",
        "title": "KRU:Karta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:54:40.584307+00:00",
        "description": "Kr\u00e1lovsk\u00fd pivovar Kru\u0161ovice je jedn\u00edm z nejstar\u0161\u00edch pivovar\u016f na \u00fazem\u00ed \u010ceska.",
        "id": 425840,
        "language": "cs",
        "link": "https://krusovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://krusovice.cz/build/images/krusovice-bohem.jpg",
        "title": "Kru\u0161ovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "digitalrabbit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:07:37.246829+00:00",
        "description": "BOH\u00c9M EVOKUJE \u010cESKOST, PR\u00c9MIOVOST A U\u017d\u00cdV\u00c1N\u00cd SI KVALITN\u00cdHO PIVA.",
        "id": 475217,
        "language": "",
        "link": "https://krusovicebohem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://krusovicebohem.cz/build/images/krusovice-bohem.jpg",
        "title": "PRO V\u0160ECHNY PIJ\u00c1KY PIVA, KTE\u0158\u00cd HLEDAJ\u00cd KVALITN\u00cd PIVN\u00cd Z\u00c1\u017dITEK.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:07:53.031563+00:00",
        "description": "Kraj Vyso\u010dina je vy\u0161\u0161\u00ed \u00fazemn\u00ed samospr\u00e1vn\u00fd celek le\u017e\u00edc\u00ed na pomez\u00ed \u010cech a Moravy. Skl\u00e1d\u00e1 se z p\u011bti b\u00fdval\u00fdch okres\u016f (Havl\u00ed\u010dk\u016fv Brod, Jihlava, Pelh\u0159imov, T\u0159eb\u00ed\u010d a \u017d\u010f\u00e1r nad S\u00e1zavou). Krajsk\u00fdm m\u011bstem je Jihlava. Kraj je samostatn\u011b spravov\u00e1n zastupitelstvem kraj",
        "id": 475223,
        "language": "cs",
        "link": "https://archiv.kr-vysocina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj Vyso\u010dina | Tituln\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:07:48.791239+00:00",
        "description": "Datov\u00fd port\u00e1l Kraje Vyso\u010dina.",
        "id": 475222,
        "language": "cs",
        "link": "https://data.kr-vysocina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kr-vysocina.cz/html/images/wave.svg",
        "title": "Data KV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:35.143441+00:00",
        "description": "Kraj Vyso\u010dina je vy\u0161\u0161\u00ed \u00fazemn\u00ed samospr\u00e1vn\u00fd celek le\u017e\u00edc\u00ed na pomez\u00ed \u010cech a Moravy. Skl\u00e1d\u00e1 se z p\u011bti b\u00fdval\u00fdch okres\u016f (Havl\u00ed\u010dk\u016fv Brod, Jihlava, Pelh\u0159imov, T\u0159eb\u00ed\u010d a \u017d\u010f\u00e1r nad S\u00e1zavou). Krajsk\u00fdm m\u011bstem je Jihlava. Kraj je samostatn\u011b spravov\u00e1n zastupitelstvem kraj",
        "id": 218927,
        "language": "cs",
        "link": "https://kr-vysocina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kr-vysocina.cz/html/images/og-image.jpg",
        "title": "Kraj Vyso\u010dina: Tituln\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:07:39.373539+00:00",
        "description": "Port\u00e1l \u00fazemn\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed obc\u00ed Kraje Vyso\u010dina",
        "id": 475218,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pupo.kr-vysocina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PodBean Development",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:48:14.951029+00:00",
        "description": "Podcast KryptoSpace Petra Luk\u00e1\u010de je v\u00e1\u0161 pr\u016fvodce sv\u011btem kryptom\u011bn. Neprop\u00e1sn\u011bte va\u0161i t\u00fddenn\u00ed d\u00e1vku novinek, rozhovor\u016f a anal\u00fdz v\u0161eho od Bitcoinu a Etherea a\u017e po DeFi,\u00a0NFTs\u00a0a\u00a0GameFi.",
        "id": 474881,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kryptospace.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2bwo9zemjwxh5.cloudfront.net/image-logo/15255243/KryptoSpace_1800x1800_uzfr4b_1200x628.jpg?s=de0928f7aa152cb28d0beea17fa6b70e&e=jpg",
        "title": "KryptoSpace | Petr Luk\u00e1\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:22:03.332633+00:00",
        "description": "K tradi\u010dn\u00edm \u010desk\u00fdm V\u00e1noc\u016fm pat\u0159\u00ed bezpochyby bramborov\u00fd sal\u00e1t s kaprem. A pr\u00e1v\u011b na kapra si p\u0159ipravil \u0161\u00e9fkucha\u0159 Roman Paulus sv\u00e1te\u010dn\u011b lad\u011bn\u00fd video recept. Spole\u010dn\u011b se pod\u00edv\u00e1te, jak vykuchan\u00e9ho kapra spr\u00e1vn\u011b naporcovat na podkovy a jak kap\u0159\u00ed podkovy marinovat ve sm\u011bsi \u010desneku, km\u00ednu a sladk\u00e9 papriky. Odle\u017eel\u00e9 podkovy se pak obaluj\u00ed v tradi\u010dn\u00edm trojobalu z mouky, vaj\u00ed\u010dka a strouhanky a sma\u017e\u00ed ide\u00e1ln\u011b na p\u0159epu\u0161t\u011bn\u00e9m m\u00e1sle. A\u017e budete m\u00edt hotovo, sta\u010d\u00ed serv\u00edrovat s bramborov\u00fdm sal\u00e1tem a m\u016f\u017eete se za\u010d\u00edt t\u011b\u0161it na rozbalov\u00e1n\u00ed d\u00e1rk\u016f!",
        "id": 475283,
        "language": "cs",
        "link": "https://kuchynelidlu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kuchynelidlu.cz/productFiles/8246/1132x637-1-KW-51-24-beautyshotSmazene-kapri-podkovy-s-bramborovym-salatem-1132x637.jpeg",
        "title": "Kuchyn\u011b Lidlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:20:03.486934+00:00",
        "description": "Nev\u00edte kam o v\u00edkendu vyrazit na v\u00fdlet? R\u00e1di byste se vydali za kulturou nebo za z\u00e1bavou? Inspiraci najdete na Kudy z nudy.",
        "id": 425745,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn.kudyznudy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.kudyznudy.cz/files/e5/e51a77a1-70b0-408b-bfdb-3535f2cdc677.jpg?v=20221213174428",
        "title": "Homepage \u2013 Kudy z nudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.kudyznudy.cz/files/84/84d54bd5-392b-4c9c-a6e4-89839b3b956d.jpg?v=20240530130555",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:47.795249+00:00",
        "description": "Nev\u00edte kam o v\u00edkendu vyrazit na v\u00fdlet? R\u00e1di byste se vydali za kulturou nebo za z\u00e1bavou? Inspiraci najdete na Kudy z nudy.",
        "id": 134400,
        "language": "cs",
        "link": "https://kudyznudy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "travel"
        ],
        "thumbnail": "https://cdn.kudyznudy.cz/files/e5/e51a77a1-70b0-408b-bfdb-3535f2cdc677.jpg?v=20221213174428",
        "title": "Homepage \u2013 Kudy z nudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kulina.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:56:10.821276+00:00",
        "description": "Tvo\u0159te s n\u00e1mi p\u0159\u00edb\u011bh va\u0161eho domova \u2b55 \u0160irok\u00fd v\u00fdb\u011br vybaven\u00ed pro dom\u00e1cnost \ud83e\udd9e Vybran\u00e9 zna\u010dky \u25aa\ufe0f 100 % skladem \u25aa\ufe0f 100 dn\u00ed na bezplatn\u00e9 vr\u00e1cen\u00ed",
        "id": 474372,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kulina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.kulina.cz/user/logos/logo_small.png?t=1734134169",
        "title": "Kulina.cz \ud83e\udd9e Pr\u00e9miov\u00e9 vybaven\u00ed kuchyn\u011b a dom\u00e1cnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:06:16.897401+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme hry a hern\u00ed konzole, d\u00e1le si u n\u00e1s vyberete hra\u010dky pro d\u011bti, pok\u00e9mon TCG, RC modely a stoln\u00ed hry. D\u00edky dostate\u010dn\u00fdm skladov\u00fdm z\u00e1sob\u00e1m je\u2026",
        "id": 459624,
        "language": "",
        "link": "https://www.kuma.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuma.cz - hry a hern\u00ed konzole, elektronika, hra\u010dky, pok\u00e9mon TCG, RC modely | Kuma.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.kupi.cz/img/logos/fb_kupi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Nejv\u00edce akc\u00ed a slev z ak\u010dn\u00edch let\u00e1k\u016f \ud83d\udcc4 na jednom m\u00edst\u011b. N\u00e1kupn\u00ed seznam a hl\u00edda\u010d ak\u010dn\u00edch cen v\u00e1m \u23f0 umo\u017en\u00ed v\u00fdhodn\u011bj\u0161\u00ed n\u00e1kupy \ud83d\udcb0. Ak\u010dn\u00ed let\u00e1ky si m\u016f\u017eete prohl\u00ed\u017eet tak\u00e9 v mobiln\u00ed aplikaci \ud83d\udcf1 Kupi.cz",
        "id": 110931,
        "language": "cs",
        "link": "https://kupi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.kupi.cz/img/logos/fb_kupi.png",
        "title": "Kupi.cz | Ak\u010dn\u00ed let\u00e1ky, akce a slevy z obchod\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "KupniSila.cz - Kupn\u00ed S\u00edla",
        "id": 370023,
        "language": "cs",
        "link": "https://kupnisila.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KupniSila.cz - Kupn\u00ed S\u00edla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:09:59.673315+00:00",
        "description": "HTML k\u00f3dy s kurzy akci\u00ed, m\u011bn, komodit, finan\u010dn\u00edm zpravodajstv\u00edm a nab\u00eddkami pr\u00e1ce pro web. HTML k\u00f3dy se zpravodajstv\u00edm z ekonomiky, financ\u00ed, akci\u00ed, komodit, html k\u00f3dy pro va\u0161e m\u011bsto s nab\u00eddkami pr\u00e1ce a kurzy m\u011bn, grafy m\u011bn, grafy komodit a dal\u0161\u00ed html k\u00f3dy.",
        "id": 475225,
        "language": "cs",
        "link": "https://data.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/kurzy-men/html-kody.png",
        "title": "HTML k\u00f3dy - K\u00f3dy na web nebo blog, finan\u010dn\u00ed data. | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:09:57.766336+00:00",
        "description": "Czech republic currency exchange rates, financial news from the Prague stock exchange and commodity markets, economy statistics and personal finance.",
        "id": 475224,
        "language": "en",
        "link": "https://eng.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/eng.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Czech republic currency, Prague stock exchange, commodities - Kurzy.cz | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:19.432871+00:00",
        "description": "Finan\u010dn\u00ed subjekty informace, kontakty, adresy, mapy a diskuze. Katalog v\u0161ech finan\u010dn\u00edch subjekt\u016f. St\u00e1tn\u00ed a soukrom\u00e9 instituce.",
        "id": 475230,
        "language": "cs",
        "link": "https://katalog.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/www.kurzy.cz/katalog___add[241214].png",
        "title": "Katalog finan\u010dn\u00edch subjekt\u016f, informace, kontakty, diskuze | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:44.609854+00:00",
        "description": "Na t\u011bchto str\u00e1nk\u00e1ch jsou n\u00e1zory na\u0161ich u\u017eivatel\u016f na vybran\u00e1 finan\u010dn\u00ed t\u00e9mata.",
        "id": 475238,
        "language": "cs",
        "link": "https://nazory.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/nazory.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "N\u00e1zory, diskuze - \u00favodn\u00ed str\u00e1nka | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:04.396385+00:00",
        "description": "Ochrann\u00e9 zn\u00e1mky - seznam ochrann\u00fdch zn\u00e1mek, vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed podle n\u00e1zvu. Nejnov\u011bj\u0161\u00ed grafick\u00e9, textov\u00e9 a kombinovan\u00e9 ochrann\u00e9 zn\u00e1mky. Z\u00e1kladn\u00ed \u00fadaje, vzhled, datum registrace a dal\u0161\u00ed. 11. 12. 2024 bylo registrov\u00e1no 130 ochrann\u00fdch zn\u00e1mek.",
        "id": 475227,
        "language": "cs",
        "link": "https://oz.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/oz.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Ochrann\u00e9 zn\u00e1mky - p\u0159ehled ochrann\u00fdch zn\u00e1mek | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:25.849358+00:00",
        "description": "Pr\u00e1ce - nab\u00eddky pr\u00e1ce \u00fa\u0159ad\u016f pr\u00e1ce a Jobs v regionech a firm\u00e1ch, mzdy a kalkula\u010dky mezd, aktu\u00e1ln\u00ed zpr\u00e1vy k pr\u00e1ci.",
        "id": 475233,
        "language": "cs",
        "link": "https://prace.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/penize/penize-male.jpg",
        "title": "Pr\u00e1ce - aktu\u00e1ln\u00ed nab\u00eddky pr\u00e1ce ve va\u0161e m\u011bst\u011b, novinky. | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.kurzy.cz/og/rejstrik-firem.kurzy.cz___add[240905].png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:06:54.961045+00:00",
        "description": "Obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk, rejst\u0159\u00edk firem. Hled\u00e1n\u00ed \u00fadaj\u016f o firm\u00e1ch a vztaz\u00edch mezi firmami a osobami, ov\u011b\u0159en\u00ed I\u010c, reporty, grafick\u00e9 zobrazen\u00ed majetkov\u00fdch vztah\u016f a org\u00e1n\u016f firem. Informativn\u00ed v\u00fdpis z obchodn\u00edho rejst\u0159\u00edku.",
        "id": 369899,
        "language": "cs",
        "link": "https://rejstrik-firem.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/rejstrik-firem.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk firem - vazby a vztahy z justice.cz | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:40.663503+00:00",
        "description": "V\u00fdsledky voleb 2006 - 2024 v\u00fdsledky v\u0161ech voleb konan\u00fdch v \u010cR, \u00fadaje z www.volby.cz (EP 2024, Parlamentn\u00ed volby 2021, Zastupitelstva obc\u00ed a sen\u00e1t 2019, Poslaneck\u00e1 sn\u011bmovna 2017, 2013, Zastupitelstva obc\u00ed a kraj\u016f 2016, Sen\u00e1t, Evropsk\u00fd parlament, Prezident) v\u010detn\u011b podrobn\u00fdch v\u00fdsledk\u016f pro strany,\n\t\tkandid\u00e1ty a jednotliv\u00e9 \u00fazemn\u00ed celky (obce, okresy, kraje apod.). Historick\u00e1 srovn\u00e1n\u00ed a vizualizace.",
        "id": 475236,
        "language": "cs",
        "link": "https://volby.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/ob/k/volby/volby-2017-snemovna-vysledky.png(news/volby.jpg)-prolnuti-50.jpg",
        "title": "V\u00fdsledky voleb 2024 | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:21.687901+00:00",
        "description": "Kurzy m\u011bn, online informace z investic. Kurzy m\u011bn, akcie cz, burza a RM syst\u00e9m, zahrani\u010dn\u00ed akcie, komodity, z\u00e1kony.",
        "id": 475231,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/www.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Kurzy m\u011bn, akcie, komodity, z\u00e1kony, zam\u011bstn\u00e1n\u00ed - Kurzy.cz | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:01.689972+00:00",
        "description": "Kurzy m\u011bn, online informace z investic. Kurzy m\u011bn, akcie cz, burza a RM syst\u00e9m, zahrani\u010dn\u00ed akcie, komodity, z\u00e1kony.",
        "id": 475226,
        "language": "cs",
        "link": "https://wwww.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/www.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Kurzy m\u011bn, akcie, komodity, z\u00e1kony, zam\u011bstn\u00e1n\u00ed - Kurzy.cz | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:23.434991+00:00",
        "description": "Zlato - aktu\u00e1ln\u00ed zpr\u00e1vy o zlat\u011b a investi\u010dn\u00edm zlat\u011b, cena investi\u010dn\u00edho zlata, grafy, v\u00fdvoj ceny investi\u010dn\u00edho zlata",
        "id": 475232,
        "language": "cs",
        "link": "https://zlato.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/zlato.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Zlato - aktu\u00e1ln\u00ed cena zlata, investi\u010dn\u00ed zlato | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kurzy.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:08.344888+00:00",
        "description": "Tituln\u00ed str\u00e1nka internetov\u00e9ho ekonomick\u00e9ho den\u00edku Kurzy.cz, v\u017edy aktu\u00e1ln\u00ed a nejv\u00fdznam\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy dne. Akcie v \u010cR, akcie ve sv\u011bt\u011b, m\u011bny a forex, komodity, koment\u00e1\u0159e, anal\u00fdzy.",
        "id": 475229,
        "language": "cs",
        "link": "https://zpravy.kurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.fin.cz/og/zpravy.kurzy.cz___add[241214].png",
        "title": "Zpr\u00e1vy Kurzy.cz - ekonomika, akcie, koruna, euro, dolar, zpr\u00e1vy ze sv\u011bta. | Kurzy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-07T18:55:07+00:00",
        "description": "Elektronika, bastlen\u00ed, n\u00e1vody",
        "id": 73650,
        "language": "",
        "link": "https://elektronika.kvalitne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronika, bastlen\u00ed, n\u00e1vody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-03T08:41:07+00:00",
        "description": "(+420) 775 904 020, info@kvetoslavbartos.cz",
        "id": 431416,
        "language": "en",
        "link": "https://kvetoslavbartos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kv\u011btoslav barto\u0161 \u2014 retail and custom typefaces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:50+00:00",
        "description": "Blesk je v\u00e1\u0161 zpravodajsk\u00fd port\u00e1l, kter\u00fd v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejen v\u0161e o celebrit\u00e1ch, ale tak\u00e9 ud\u00e1losti, zpr\u00e1vy ze sportu, rady nebo p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed Za\u010dt\u011bte se do \u010dl\u00e1nk\u016f na Blesk.cz a u\u017eijte si svou porci z\u00e1bavy i zpr\u00e1v.",
        "id": 474330,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kvizuj.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/blesk-cz-logo-relaunch-crop/MjAweDEzNC9sZWZ0L3RvcC9zbWFydC9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpL2ltZw/955139-crop.jpg?v=0&st=P8PQUg5csLnj8MCyNkt7lg4AeaUnHDL44qBeTppS8ww&ts=1600812000&e=0",
        "title": "zpr\u00e1vy, celebrity, sport, z\u00e1bava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:31.626960+00:00",
        "description": "KYBER CENA ROKU \u2013 Ofici\u00e1ln\u00ed web sout\u011b\u017ee",
        "id": 232112,
        "language": "",
        "link": "https://www.kybercena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KYBER CENA ROKU \u2013 Ofici\u00e1ln\u00ed web sout\u011b\u017ee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KYBERCENTRUM.CZ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:06.865511+00:00",
        "description": "KYBERCENTRUM: V\u0161eobecn\u00e1 osv\u011bta v oblasti kybernetick\u00e9 bezpe\u010dnosti a kybernetick\u00e9 obrany",
        "id": 475241,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.kybercentrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kybercentrum.cz/images/kybercentrum.jpg",
        "title": "KYBERCENTRUM - Centrum kybernetick\u00e9 bezpe\u010dnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mari\u00e1n Trpko\u0161, Jaroslav H\u00fdvl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:18.549932+00:00",
        "description": "Kyberna je soukrom\u00e1 st\u0159edn\u00ed a vy\u0161\u0161\u00ed odborn\u00e1 \u0161kola v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9. P\u0159es 25 let se v\u011bnujeme v\u00fdchov\u011b odborn\u00edk\u016f v oblasti po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 grafiky, programov\u00e1n\u00ed a po\u010d\u00edta\u010dov\u00fdch s\u00edt\u00ed.",
        "id": 474761,
        "language": "cz",
        "link": "https://kyberna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kyberna.cz/res/images/kyberna-fbshare.png",
        "title": "Kyberna | S\u0160 a VO\u0160 aplikovan\u00e9 kybernetiky s. r. o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kybersoutez.cz/kybersoutez.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:48:55+00:00",
        "description": "N\u00e1rodn\u00ed sout\u011b\u017e \u010cR v kybernetick\u00e9 bezpe\u010dnosti",
        "id": 232107,
        "language": "",
        "link": "https://kybersoutez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kybersoutez.cz/kybersoutez.jpg",
        "title": "Kybernetick\u00e1 Soute\u017e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "steelants.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:49.523806+00:00",
        "description": "Podvodn\u00edci na internetu? Dok\u00e1\u017eou v\u00e1s nap\u00e1lit? Ud\u011blejte si zdarma online test. 1800 lid\u00ed pro\u0161lo testem. A jen 43 % usp\u011blo.",
        "id": 475252,
        "language": "cz",
        "link": "https://app.kybertest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.kybertest.cz/images/favicon.png",
        "title": "Kybertest.cz \u2013 Bu\u010fte na internetu v bezpe\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/62fc9aaed04027a6173bf0b5/6304d8ab2f2a4333f87afd29_OG_%20Hlavni%CC%81%20strana.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Podvodn\u00edci na internetu? Dok\u00e1\u017eou v\u00e1s nap\u00e1lit? Ud\u011blejte si zdarma online test. 1800 lid\u00ed pro\u0161lo testem. A\u00a0jen 43\u00a0% usp\u011blo.",
        "id": 301003,
        "language": "",
        "link": "https://kybertest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/62fc9aaed04027a6173bf0b5/6304d8ab2f2a4333f87afd29_OG_%20Hlavni%CC%81%20strana.png",
        "title": "Kybertest.cz \u2013 Bu\u010fte na internetu v\u00a0bezpe\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:24.455105+00:00",
        "description": "Platforma kybernetick\u00e9 bezpe\u010dnosti",
        "id": 475246,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.kybez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:21:02+00:00",
        "description": "P\u0159ekl\u00e1d\u00e1me svobodn\u00fd a otev\u0159en\u00fd software.",
        "id": 516464,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.l10n.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L10N.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:52:10.617834+00:00",
        "description": "Oprava a v\u00fdm\u011bna mechanick\u00fdch a elektronick\u00fdch \u010d\u00e1st\u00ed, se\u0159\u00edzen\u00ed.",
        "id": 475111,
        "language": "sk",
        "link": "https://laboratorniservis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servis laboratorn\u00edch p\u0159\u00edstroj\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh4.googleusercontent.com/4hwk_Y1lPdHGNrdwCzsFCBZm7GzqRXvm5AXb_LcGvZUUWLG5J2hcGbqspOJaMLrI0WE1cNm2EkAOfDro4HoUO1o=w16383",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T11:13:14.669616+00:00",
        "description": "NOVINKY O SOU\u010cASN\u00ddCH P\u0158EKLADECH A AKTUALIZAC\u00cdCH",
        "id": 106155,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.labros.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "video games"
        ],
        "thumbnail": "https://lh6.googleusercontent.com/oFUmmfSom9xEfLjTnmallMVdPqjP5_nKkE7ujBM1Uao8clVa_6myEnnNSytdoe4cbiIJ2G81DzO9_i9tR1HLXug=w16383",
        "title": "\u010ce\u0161tiny do her labros.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:55.906557+00:00",
        "description": "Kucha\u0159i pod veden\u00edm Old\u0159icha Sahaj\u010f\u00e1ka p\u0159ipravuj\u00ed z \u010desk\u00fdch surovin ob\u011bdy a ve\u010de\u0159e o n\u011bkolika chodech. Inspiruj\u00ed se p\u0159itom st\u0159edoevropskou kuchyn\u00ed.",
        "id": 474074,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ladegustation.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Degustation Boh\u00eame Bourgeoise \u2013 podnik v centru Prahy s hv\u011bzdou Michelin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "web@ladycroft.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:14:59.510090+00:00",
        "description": "What would it look like if Lara Croft had a diary? With all her journeys described first-hand? Lets have a look...",
        "id": 475255,
        "language": "cs",
        "link": "http://denik.ladycroft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://denik.ladycroft.cz/gfx/lara-croft-diary-facebook.png",
        "title": "Lara Croft diary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ladycroft.cz/assets/components/phpthumbof/cache/lc_small_preview.4a26b57e1d944af547e4d9d79705370b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T21:17:49+00:00",
        "description": "Tomb Raider a v\u0161e kolem n\u011bj! Fanou\u0161kovsk\u00fd web Lary Croft, kter\u00fd krom informac\u00ed o jednotliv\u00fdch d\u00edlech p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed i amat\u00e9rskou tvorbu a komunitu fanou\u0161k\u016f.",
        "id": 261767,
        "language": "cs",
        "link": "https://ladycroft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "tomb raider"
        ],
        "thumbnail": "https://www.ladycroft.cz/assets/components/phpthumbof/cache/lc_small_preview.4a26b57e1d944af547e4d9d79705370b.png",
        "title": "Novinky ze sv\u011bta Tomb Raider  | LadyCroft.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:12:25.535495+00:00",
        "description": "www.lancia.cz - hostov\u00e1no u spole\u010dnosti Picabo.cz, a.s.",
        "id": 272746,
        "language": "cs",
        "link": "https://lancia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.lancia.cz - hostov\u00e1no u spole\u010dnosti Picabo.cz, a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:16:34+00:00",
        "description": "The Media Source For All The Latest Jaguar Land Rover And Related Industry News, Packed Full Of The Latest News Articles, Up To Date Information, Photos And Videos.",
        "id": 475254,
        "language": "en",
        "link": "https://forms.landrover.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JLR Corporate Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.cz/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:13:13.320274+00:00",
        "description": "Vstupte do sv\u011bta nej\u017e\u00e1dan\u011bj\u0161\u00edch luxusn\u00edch SUV. Prozkoumejte modely Range Rover, Discovery a Defender a vyberte si v\u016fz podle sv\u00fdch p\u0159edstav.",
        "id": 259984,
        "language": "cs",
        "link": "https://landrover.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://landrover.cz/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Land Rover. Vozidla s pohonem 4x4 a luxusn\u00ed SUV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lapanna.cz/images/logo_lapanna.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T14:14:16+00:00",
        "description": "Ochutnejte tradi\u010dn\u00ed italsk\u00e9 gelato. La Panna se vyr\u00e1b\u00ed z t\u011bch nejkvalitn\u011bj\u0161\u00edch poctiv\u00fdch surovin. V nab\u00eddce naleznete \u0161irokou \u0161k\u00e1lu p\u0159\u00edchut\u00ed od osv\u011b\u017euj\u00edc\u00edch ovocn\u00fdch sorbet\u016f, a\u017e po lahodn\u00e9 smetanov\u00e9.",
        "id": 423459,
        "language": "cs",
        "link": "https://lapanna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lapanna.cz/images/logo_lapanna.png",
        "title": "La Panna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://denik.ladycroft.cz/gfx/lara-croft-diary-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T12:13:49.761398+00:00",
        "description": "What would it look like if Lara Croft had a diary? With all her journeys described first-hand? Lets have a look...",
        "id": 157653,
        "language": "cs",
        "link": "http://lara-croft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "fan page",
            "tomb raider"
        ],
        "thumbnail": "http://denik.ladycroft.cz/gfx/lara-croft-diary-facebook.png",
        "title": "Lara Croft diary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:14.475339+00:00",
        "description": "Lart",
        "id": 232347,
        "language": "cs",
        "link": "https://lart.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Luk\u00e1\u0161 Chur\u00fd, lasergameareny.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T02:35:38+00:00",
        "description": "Mapa Laser Ar\u00e9n v \u010cesku a na Slovensku \u2014 pod\u00edvejte se, kde se nach\u00e1z\u00ed Laser Ar\u00e9ny; Laser Ar\u00e9ny \u010cesk\u00e1 republika, Laser Ar\u00e9ny Slovensko",
        "id": 475256,
        "language": "",
        "link": "https://areny.lasergameareny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://areny.lasergameareny.cz/img/fb.png",
        "title": "Seznam Laser Ar\u00e9n v \u010cesk\u00e9 a Slovensk\u00e9 republice \u2013 Laser Ar\u00e9ny, Laser game, Laser Tag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lasergameareny.cz/img/og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:12+00:00",
        "description": "Navrhujeme dokonal\u00e9 Laser Ar\u00e9ny, vyv\u00edj\u00edme hern\u00ed roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed a dopl\u0148ky pro Laser Ar\u00e9ny a poskytujeme kompletn\u00edm servis Laser Ar\u00e9n\u00e1m.",
        "id": 374844,
        "language": "",
        "link": "https://lasergameareny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lasergameareny.cz/img/og_image.png",
        "title": "LaserGameAreny.cz \u2013 n\u00e1vrh a stavba Laser Ar\u00e9ny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "L\u00e1sku, k\u00e1vo? e-shop",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:29:58.331334+00:00",
        "description": "L\u00e1skuK\u00e1vo?.",
        "id": 475163,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.shop.laskukavo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.laskukavo.cz/user/logos/lasku_kavo_logo-1.svg?t=1734161397",
        "title": "L\u00e1skuK\u00e1vo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:47.257222+00:00",
        "description": "Jsme rodinn\u00e1 pra\u017e\u00edrna k\u00e1vy z Ostravy... a st\u00e1le m\u00e1me z k\u00e1vy d\u011btskou radost.",
        "id": 474906,
        "language": "cs",
        "link": "https://lauracoffee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lauracoffee.cz/assets/images/main.jpg",
        "title": "Laura Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-30T17:02:20+00:00",
        "description": "P\u0159edprodej vstupenek na 2 denn\u00ed ro\u010dn\u00edk L\u00e1\u017eo Pl\u00e1\u017eo 20254",
        "id": 474733,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://lazoplazofest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lazoplazofest.cz/img/og/lpf-vstupenky-2024.jpg",
        "title": "L\u00e1\u017eo Pl\u00e1\u017eo Fest | 13.\u201314. 6. 2025 | Otrokovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ldstudio.cz/data/piktogram.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:03.850085+00:00",
        "description": "V\u00e1\u0161 partner ve sv\u011bt\u011b webov\u00fdch str\u00e1nek, e-shop\u016f a grafick\u00e9ho designu",
        "id": 369940,
        "language": "",
        "link": "https://ldstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ldstudio.cz/data/piktogram.gif",
        "title": "LDStudio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T07:37:27+00:00",
        "description": "Ji\u017e nemus\u00edte ztr\u00e1cet \u010das hled\u00e1n\u00edm Va\u0161ich potenci\u00e1ln\u00edch z\u00e1kazn\u00edk\u016f, m\u00e1te je pr\u00e1v\u011b te\u010f na sv\u00e9m webu.",
        "id": 475066,
        "language": "cs",
        "link": "https://leady.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imper.cz/wp-content/uploads/2020/12/PPC-Obdelni\u0301k-Leady.png",
        "title": "Leady.cz - z\u00edskejte v\u00edce z\u00e1kazn\u00edk\u016f z va\u0161eho webu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-11T12:44:47+00:00",
        "description": "music, hudba, koncerty, \u017eiv\u011b, live, gigs, period, pinions",
        "id": 268865,
        "language": "",
        "link": "https://lealoo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lealoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:05:51.401730+00:00",
        "description": "Eiskaffee - www.ledoveosvezeni.cz",
        "id": 423437,
        "language": "cs",
        "link": "https://ledoveosvezeni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eiskaffee - www.ledoveosvezeni.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://leoslang.cz/wp-content/uploads/2024/04/fb-cover-hlavni.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsem webov\u00fd v\u00fdvoj\u00e1\u0159 srdcem i du\u0161\u00ed, bav\u00ed m\u011b k\u00f3dovat weby. Pom\u00e1h\u00e1m firm\u00e1m a lidem, aby se investice do jejich webu vyplatila.",
        "id": 218809,
        "language": "cs",
        "link": "https://leoslang.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leoslang.cz/wp-content/uploads/2024/04/fb-cover-hlavni.png",
        "title": "Leo\u0161 Lang | Webov\u00fd v\u00fdvoj\u00e1\u0159",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-07T15:20:15+00:00",
        "description": "LessWrong Prague",
        "id": 207737,
        "language": "en",
        "link": "http://lesswrong.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LessWrong Prague",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:06.683828+00:00",
        "description": "Za\u017eijte ultim\u00e1tn\u00ed drum & bassov\u00fd z\u00e1\u017eitek na Let It Rollu, nejv\u011bt\u0161\u00edm festivalu sv\u00e9ho druhu! P\u0159ipojte se k 25 000+ Immortalz na na\u0161ich epick\u00fdch akc\u00edch na open air festivalu nebo na jin\u00fdch akc\u00edch a  za\u017eijte nezapomenutelnou hudebn\u00ed cestu!",
        "id": 474737,
        "language": "",
        "link": "https://www.letitroll.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Let It Roll Festival | Nejv\u011bt\u0161\u00ed Drum & Bass festival na sv\u011bt\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:36:30.060933+00:00",
        "description": "V obchodn\u00edm centru Libros naleznete v\u0161e pro hobby a \u0159emeslo, interi\u00e9r bytu a domu, adrenalinov\u00e9 z\u00e1\u017eitky, pneuservis a autoservis a mnoho dal\u0161\u00edho.",
        "id": 474184,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://libros.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.libros.cz/wp-content/uploads/2019/01/libros-logo-1.png",
        "title": "Libros.cz | Libor V\u00e1clav\u00edk-LIBROS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:42+00:00",
        "description": "Zem\u011bpisn\u00fd a cestopisn\u00fd m\u011bs\u00ed\u010dn\u00edk vydavatelstv\u00ed Czech News Center. Cestov\u00e1n\u00ed, cestopisy, pr\u016fvodce... Cestujte s n\u00e1mi po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b!",
        "id": 474029,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.lideazeme.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lid\u00e9 a Zem\u011b - Cestov\u00e1n\u00ed, cestopisy a pr\u016fvodce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lidevcesku.cz/wp-content/themes/jsv-theme/img/dark-logo.png?v=28",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:18.778178+00:00",
        "description": "lidevcesku",
        "id": 370027,
        "language": "cs",
        "link": "https://lidevcesku.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidevcesku.cz/wp-content/themes/jsv-theme/img/dark-logo.png?v=28",
        "title": "lidevcesku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:21:58.967379+00:00",
        "description": "Zjist\u011bte v\u00edce o kari\u00e9\u0159e v Lidlu. Pod\u00edvejte se na pozice na prodejn\u011b, v logistick\u00e9m centru nebo na centr\u00e1le spole\u010dnosti v Praze. Na\u0161e prodejn...",
        "id": 475282,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kariera.lidl.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kari\u00e9ra Lidl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:03:21.564454+00:00",
        "description": "Nakupujte v lidl-shopu kdykoliv a kdekoliv. Ka\u017ed\u00fd t\u00fdden nov\u00e9 akce. Nad 1 300 K\u010d doprava ZDARMA. Vr\u00e1cen\u00ed ZDARMA.",
        "id": 185072,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://lidl.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lidl-shop | V\u017edy.V\u00edce.Online.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:22:05.745919+00:00",
        "description": "ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Lidlu, tiskov\u00e9 zpr\u00e1vy a novinky z prvn\u00ed ruky, kontakty a dal\u0161\u00ed informace",
        "id": 475284,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://spolecnost.lidl.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate-cms.object.storage.eu01.onstackit.cloud/corporate/images/_aliases/corporate_1200x630/0/6/9/3/123960-12-cze-CZ/9f5d898a8bb4-3840x960_Hero_Unternehmen_v5.jpg",
        "title": "Spole\u010dnost Lidl - Lidl \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:01:01.854538+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 474770,
        "language": "",
        "link": "https://ceskapozice.lidovky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:02:40.240742+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 475126,
        "language": "",
        "link": "https://www.lidovky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Zdroj nejnov\u011bj\u0161\u00edch zpr\u00e1v a informac\u00ed z domova i ze sv\u011bta, o cestov\u00e1n\u00ed, zdrav\u00ed, automobilech, sportu a dal\u0161\u00edch t\u00e9matech. 24 hodin denn\u011b, 7 dn\u00ed v t\u00fddnu.",
        "id": 299353,
        "language": "cs",
        "link": "https://life24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web pln\u00fd inspirace a nov\u00fdch informac\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lifee.cz/noimage-lifee.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:13.791869+00:00",
        "description": "Vt\u00e1hne v\u00e1s do sve\u030cta nejnove\u030cjs\u030ci\u0301ch trendu\u030a v kra\u0301se, mo\u0301de\u030c, kosmetice, zdravi\u0301 i var\u030ceni\u0301. Stane se vas\u030ci\u0301 inspiraci\u0301 a ra\u0301dkyni\u0301 v ota\u0301zce rodiny, de\u030cti\u0301, vztahu\u030a i za\u0301z\u030citku\u030a.",
        "id": 369830,
        "language": "cs",
        "link": "https://lifee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lifee.cz/noimage-lifee.jpeg",
        "title": "Lifee.cz \u2013 lifestylovy\u0301 magazi\u0301n pro kaz\u030cdou z\u030cenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:23.092456+00:00",
        "description": "Homepage Lili m\u00f3da\r\n\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMayoral je evropsk\u00fdm l\u00eddrem v bran\u017ei d\u011btsk\u00fdch od\u011bv\u016f \u2013 oble\u010den\u00ed t\u00e9to zna\u010dky naleznete a\u017e v 75 st\u00e1tech! Zna\u010dka je velice popul\u00e1rn\u00ed d\u00edky v\u00fdjime\u010dn\u00e9mu designu, v\u00fdrazn\u00fdm barv\u00e1m a kvalit\u011b proveden\u00ed. Ur\u010dit\u011b si u n\u00e1s vyberete - nab\u00edz\u00edme kojeneck\u00e9 oble\u010den\u00ed, oble\u010den\u00ed pro kluky i holky, n\u011bco na sebe\u2026",
        "id": 425796,
        "language": "cs",
        "link": "https://lilimoda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.lilimoda.cz/user/logos/lili_logo.png?t=1734175436",
        "title": "Lili m\u00f3da - d\u011btsk\u00e1 m\u00f3da Mayoral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T23:46:26.682950+00:00",
        "description": "LINAK \u2013 p\u0159edn\u00ed v\u00fdrobce pokro\u010dil\u00fdch syst\u00e9m\u016f elektrick\u00fdch line\u00e1rn\u00edch pohon\u016f a \u0159e\u0161en\u00ed pro nemocnice, kancel\u00e1\u0159e, obytn\u00e9 domy, zem\u011bd\u011blstv\u00ed i pr\u016fmysl.",
        "id": 466122,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.linak.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINAK \u2013 syst\u00e9my s technologi\u00ed elektrick\u00fdch line\u00e1rn\u00edch pohon\u016f k zaji\u0161t\u011bn\u00ed pohybu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:59:25.530180+00:00",
        "description": "V\u00edtejte ve sv\u011bte \u010dokol\u00e1dy Lindt. Dop\u0159ejte si unik\u00e1tn\u00ed a intenzivn\u00ed \u010dokol\u00e1dov\u00e9 pot\u011b\u0161en\u00ed. Objevujte na\u0161\u00ed \u0161irokou nab\u00eddku \u010dokol\u00e1d a pralinek.",
        "id": 483130,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.lindt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte ve sv\u011bte \u010dokol\u00e1dy Lindt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:14.306667+00:00",
        "description": "Specialista na jazykov\u00e9 technologie, aplikace, slovn\u00edky a p\u0159eklady. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme inovativn\u00ed jazykov\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed a slu\u017eby, kter\u00e9 uspokoj\u00ed jak profesion\u00e1ly, tak \u0161irokou ve\u0159ejnost.",
        "id": 369943,
        "language": "cs",
        "link": "https://lingea.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronick\u00e9 a kni\u017en\u00ed slovn\u00edky, jazykov\u00e9 technologie, p\u0159eklady | Lingea s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.quillguild.net/og-image/cs_CZ.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Liter\u00e1rn\u00ed Pero je m\u00edstem setk\u00e1v\u00e1n\u00ed autor\u016f a \u010dten\u00e1\u0159\u016f. P\u00ed\u0161eme b\u00e1sn\u011b, aforismy a p\u0159\u00edb\u011bhy a r\u00e1di \u010dteme knihy. To, co n\u00e1s spojuje, je l\u00e1ska k psan\u00e9mu slovu.",
        "id": 339555,
        "language": "cs",
        "link": "https://api.literarnipero.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.quillguild.net/og-image/cs_CZ.png",
        "title": "Liter\u00e1rn\u00ed Pero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:24:40.105945+00:00",
        "description": "Liter\u00e1rn\u00ed Pero je m\u00edstem setk\u00e1v\u00e1n\u00ed autor\u016f a \u010dten\u00e1\u0159\u016f. P\u00ed\u0161eme b\u00e1sn\u011b, aforismy a p\u0159\u00edb\u011bhy a r\u00e1di \u010dteme knihy. To, co n\u00e1s spojuje, je l\u00e1ska k psan\u00e9mu slovu.",
        "id": 475290,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.literarnipero.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.quillguild.net/og-image/cs_CZ.png",
        "title": "Liter\u00e1rn\u00ed Pero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Lithio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-12-03T14:51:44+00:00",
        "description": "Webov\u00e9 str\u00e1nky spole\u010dnosti Lithio spol. s r.o. zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se mobiln\u00edmi a webov\u00fdmi aplikacemi",
        "id": 474423,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.lithio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lithio spol. s r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:51.058392+00:00",
        "description": "Nakupujte barefoot a kompromisn\u00ed boty pro d\u011bti i pro dosp\u011bl\u00e9. V\u0161e skladem \u2714 Doru\u010den\u00ed do 24 hodin \u2714 Objektivn\u00ed informace, detailn\u00ed popisy, poradenstv\u00ed, rychl\u00e1 a vst\u0159\u00edcn\u00e1 komunikace a hlavn\u011b \u0161irok\u00e1 nab\u00eddka kvalitn\u00edch a kr\u00e1sn\u00fdch zdrav\u00fdch bot.",
        "id": 425833,
        "language": "cs",
        "link": "https://littleshoes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.littleshoes.cz/user/front_images/ogImage/hp.png?t=1734175483",
        "title": "Little Shoes - \u0161irok\u00fd sortiment zdrav\u00e9 barefoot obuvi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:27:23.156375+00:00",
        "description": "Skv\u011bl\u00e9 slu\u017eby z\u00e1kazn\u00edk\u016fm za\u010d\u00ednaj\u00ed lep\u0161\u00edm helpdesk softwarem. Seznamte se s v\u00fdhodami LiveAgent a za\u010dn\u011bte s n\u00edm pracovat b\u011bhem 5 minut.",
        "id": 429779,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://live-agent.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.flowhunt.io/screenshots/8d2fcb6b76b929f2/484788fda92a55df/1728889305_1366.webp",
        "title": "LiveAgent | Jednoduch\u00fd t\u00fdmov\u00fd software pro z\u00e1kaznickou podporu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:41:41.456523+00:00",
        "description": "Aktivn\u00ed d\u0159evostavby kter\u00e9 V\u00e1m poslou\u017e\u00ed jako komfortn\u00ed domov, to jsou LIVEN - domy s energi\u00ed.\n\nSh\u00e1n\u00edte d\u016fm kter\u00fd V\u00e1s v souvislosti s rostouc\u00edmi cenami energi\u00ed \"nese\u017eere\"?\nM\u00e1te \u0161t\u011bst\u00ed, p\u0159ich\u00e1z\u00edme toti\u017e s  inovativn\u00edm \u0159e\u0161en\u00edm konstrukce a technologi\u00ed.",
        "id": 474201,
        "language": "cs",
        "link": "https://liven.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00daVOD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:08:51.454943+00:00",
        "description": "Naj\u00edt vstupenky na akce \u010cesk\u00e1 republika a vstupenky na koncerty v zahrani\u010d\u00ed, turn\u00e9, mapy sedadel/s\u00e1l\u016f a zobrazit informace o LiveNation cz nejv\u011bt\u0161\u00edm koncertn\u00edm vyhled\u00e1va\u010dem. Z\u00edskejte vstupenky d\u0159\u00edve ne\u017e kdokoliv jin\u00fd s na\u0161\u00edm exkluzivn\u00edm p\u0159edprodejem vstupenek na koncerty.",
        "id": 487887,
        "language": "cz",
        "link": "https://www.livenation.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vstupenky na koncerty a term\u00edny turn\u00e9 | Live Nation \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1muf25xaso8hp.cloudfront.net/https%3A%2F%2Fd4325fbabb4953d3997baef3d8e62e57.cdn.bubble.io%2Ff1717060397648x275036280416576030%2FOG%2520images%2520-%2520Livesport.png?w=&h=&auto=compress&dpr=1&fit=max",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T11:26:20.143066+00:00",
        "date_published": "2024-07-17T07:17:29.972641+00:00",
        "description": "Srovnejte nejlep\u0161\u00ed bonusy s\u00e1zkov\u00fdch kancel\u00e1\u0159\u00ed. P\u0159ehled exkluzivn\u00edch vstupn\u00edch bonus\u016f a srovn\u00e1n\u00ed promo k\u00f3d\u016f v \u010cR. Nejlep\u0161\u00ed ak\u010dn\u00ed bonusov\u00e9 k\u00f3dy 2024!",
        "id": 297905,
        "language": "cs",
        "link": "https://bonusy.livesport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1muf25xaso8hp.cloudfront.net/https%3A%2F%2Fd4325fbabb4953d3997baef3d8e62e57.cdn.bubble.io%2Ff1717060397648x275036280416576030%2FOG%2520images%2520-%2520Livesport.png?w=&h=&auto=compress&dpr=1&fit=max",
        "title": "Nejlep\u0161\u00ed bonusy a promo k\u00f3dy s\u00e1zkov\u00fdch kancel\u00e1\u0159\u00ed 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.livesport.cz/res/_fs/image/og/livesport.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:08.491527+00:00",
        "description": "Livesport: live v\u00fdsledky, livescore i v\u0161echny dne\u0161n\u00ed fotbalov\u00e9 v\u00fdsledky a zpr\u00e1vy. Premier League, LaLiga, Fortuna liga, Liga mistr\u016f a dal\u0161\u00edch v\u00edce ne\u017e 1000+ fotbalov\u00fdch sout\u011b\u017e\u00ed z cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 102255,
        "language": "cs",
        "link": "https://livesport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livesport.cz/res/_fs/image/og/livesport.png",
        "title": "Livesport.cz: Fotbal online, fotbalov\u00e9 live v\u00fdsledky, livescore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.livesport.cz/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:17:19.398996+00:00",
        "description": "\"Sledujte fotbal na cest\u00e1ch s aktu\u00e1ln\u00edm livescore servisem pro mobiln\u00ed telefony. Live v\u00fdsledky LiveSport Mobile",
        "id": 297902,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.livesport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.livesport.cz/",
        "title": "Livescore na mobil - v\u00fdsledky fotbal na m.Livesport.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T09:23:39+00:00",
        "description": "CS Framework test",
        "id": 275952,
        "language": "",
        "link": "https://cdn.capybara.lmc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CS Framework test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T07:15:26+00:00",
        "description": "Career widget Documentation",
        "id": 387419,
        "language": "",
        "link": "https://snippet.capybara.lmc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Career widget Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:29:10.516441+00:00",
        "description": "Discover one of Central Europe\u2019s most distinguished noble families, an extraordinary art collection, and historic cultural heritage sites.",
        "id": 474277,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.lobkowicz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka | House of Lobkowicz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:28.301328+00:00",
        "description": "Od roku 1903 je hospoda v Korunn\u00ed m\u00edstem setk\u00e1n\u00ed obyvatel Vinohrad. Dnes tu na v\u00e1s \u010dek\u00e1 Lok\u00e1l, kde je \u010derstv\u011b nava\u0159eno a pivo pe\u010dliv\u011b o\u0161et\u0159eno. Poj\u010fte d\u00e1l!",
        "id": 474092,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://korunni.lokal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lok\u00e1l Korunn\u00ed \u2014 \u010desk\u00e1 hospoda na Vinohradech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:10.430846+00:00",
        "description": "Od roku 1903 je hospoda v Korunn\u00ed m\u00edstem setk\u00e1n\u00ed obyvatel Vinohrad. Dnes tu na v\u00e1s \u010dek\u00e1 Lok\u00e1l, kde je \u010derstv\u011b nava\u0159eno a pivo pe\u010dliv\u011b o\u0161et\u0159eno. Poj\u010fte d\u00e1l!",
        "id": 474082,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.korunni.lokal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lok\u00e1l Korunn\u00ed \u2014 \u010desk\u00e1 hospoda na Vinohradech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:57.138693+00:00",
        "description": "\u010cepujeme pe\u010dliv\u011b o\u0161et\u0159en\u00e9 pivo a va\u0159\u00edme poctiv\u00e1 \u010desk\u00e1 j\u00eddla. P\u0159ij\u010fte! Jsme c\u00edlem v\u0161ech \u0161tamgast\u016f v centru Prahy.",
        "id": 474075,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.ujirata.lokal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U Jir\u00e1ta \u2013 Lok\u00e1l ve Vodi\u010dkov\u011b ulici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "solidpixels., https://www.solidpixels.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:28:22.980054+00:00",
        "description": "Jsme Loono \u2013 t\u00fdm mlad\u00fdch l\u00e9ka\u0159\u016f a student\u016f medic\u00edny. Inspirujeme ostatn\u00ed, aby se o sebe starali r\u00e1di a zav\u010das.",
        "id": 475295,
        "language": "en",
        "link": "https://loono.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.loono.cz/files/631-img-7202.jpg",
        "title": "Loono | Loono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:32.961825+00:00",
        "description": "Ud\u011blej si radost n\u00e1kupem v charitativn\u00edm e-shopu Loono a podpo\u0159 tak na\u0161e kampan\u011b #prsakoule, #zije\u0161srdcem, #doledobr\u00fd a #dobrenitro, kter\u00e9 u\u010d\u00ed, jak se o svoje prsa, varlata, srdce, reproduk\u010dn\u00ed org\u00e1ny a du\u0161evn\u00ed zdrav\u00ed spr\u00e1vn\u011b starat i jak odhalit p\u0159\u00edpadn\u00e1 onemocn\u011bn\u00ed v\u010das.",
        "id": 425827,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.loono.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.loono.cz/user/front_images/hp.jpg?t=1734175996",
        "title": "Charitativn\u00ed e-shop Loono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:49:29.929769+00:00",
        "description": "Objevte na str\u00e1nk\u00e1ch L'Or\u00e9al Paris dekorativn\u00ed kosmetiku, p\u00e9\u010di o ple\u0165, p\u00e9\u010di pro mu\u017ee a vlasovou p\u00e9\u010di a prohl\u00e9dn\u011bte si n\u00e1\u0161 exkluzivn\u00ed obsah v sekci Beauty Magazine.",
        "id": 433136,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://lorealparis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dekorativn\u00ed kosmetika, p\u00e9\u010de o ple\u0165, p\u00e9\u010de pro mu\u017ee a vlasov\u00e1 p\u00e9\u010de - L'Or\u00e9al Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T11:28:44.924721+00:00",
        "date_published": "2024-07-10T13:23:13+00:00",
        "description": "If you like fantasy movies then LOTR Con Festival is just perfect place for you to visit! Check out ourunique website and get more useful information!",
        "id": 267808,
        "language": null,
        "link": "http://lotrcon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 3,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [
            "lord of the rings",
            "convention"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOTR Con Festival - Czech Fantasy Film Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lui.cz/assets/front/img/logo_main_600x315.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "LUI je magaz\u00ednem \u017eivotn\u00edho stylu zam\u011b\u0159en\u00fd na modern\u00ed mu\u017ee jednadvac\u00e1t\u00e9ho stolet\u00ed. Krom\u011b zpravodajstv\u00ed a \u010dl\u00e1nk\u016f z oblast\u00ed jako jsou m\u00f3da, cestov\u00e1n\u00ed, zdrav\u00ed, kr\u00e1sa a kultura se LUI neboj\u00ed otev\u00edrat ani t\u00e9mata, kter\u00e1 byla nebo st\u00e1le jsou pova\u017eov\u00e1na za spole\u010densk\u00e1 tabu. Sv\u00fdm obsahem se pohybuje na liber\u00e1ln\u00ed stran\u011b n\u00e1zorov\u00e9ho spektra a jeho smyslem je b\u00fdt ka\u017edodenn\u00ed inspirac\u00ed nejen mu\u017e\u016fm.",
        "id": 299351,
        "language": "cs",
        "link": "https://lui.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lui.cz/assets/front/img/logo_main_600x315.png",
        "title": "LUI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Core Trade s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:26.674563+00:00",
        "description": "Spole\u010dnosti LUING PYREX Group se zab\u00fdv\u00e1j\u00ed hasi\u010dskou technickou a protipo\u017earn\u00edmi syst\u00e9my",
        "id": 474924,
        "language": "",
        "link": "https://www.luingpyrex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LUING PYREX Group - V\u0161e pro bezpe\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-10T03:52:52+00:00",
        "description": "Vyd\u00e1v\u00e1me knihy o velk\u00e9m povol\u00e1n\u00ed \u010dlov\u011bka k hled\u00e1n\u00ed spirituality, souladu se sebou a s p\u0159\u00edrodou.",
        "id": 474214,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.lukas-syn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lukas-syn.cz/wp-content/uploads/2023/01/banner-prispevky-1.jpg",
        "title": "nakladatelstv\u00ed Barrister & Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:22:28.683583+00:00",
        "description": "Amiga Klub Forever - \u010desk\u00fd klub u\u017eivatel\u016f Amigy - czech Amiga users club",
        "id": 218968,
        "language": "",
        "link": "https://amiga.lukysoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga Klub Forever - \u010desk\u00fd klub u\u017eivatel\u016f Amigy - czech Amiga users club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://morphos.lukysoft.cz",
        "author": "https://morphos.lukysoft.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:56:03.184813+00:00",
        "description": "MorphOS Software - Czech PowerPC User Group",
        "id": 22978,
        "language": "",
        "link": "https://morphos.lukysoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://morphos.lukysoft.cz",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MorphOS Software - Czech PowerPC User Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:06:05.683806+00:00",
        "description": "Amiga Klub Forever + Czech PowerPC User Group | \u010cesk\u00e1 u\u017eivatelsk\u00e1 skupina podporuj\u00edc\u00ed opera\u010dn\u00ed syst\u00e9my AmigaOS, AROS, MorphOS a jejich hardwarov\u00e9 platformy - ji\u017e 25 let.",
        "id": 73656,
        "language": "cs",
        "link": "https://powerpc.lukysoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga Klub Forever + Czech PowerPC User Group | \u010cesk\u00e1 u\u017eivatelsk\u00e1 skupina podporuj\u00edc\u00ed opera\u010dn\u00ed syst\u00e9my AmigaOS, AROS, MorphOS a jejich hardwarov\u00e9 platformy - ji\u017e 25 let.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://lunchmeat.cz/img/ico/l.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T05:28:00+00:00",
        "description": "Lunchmeat is a collective supporting innovation in electronic music and digital art. It features the Lunchmeat Festival, which showcases global talents, and the Lunchmeat Studio, which creates immersive audiovisual projects that sit on the edge of art and technology.",
        "id": 383290,
        "language": "",
        "link": "https://lunchmeat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lunchmeat.cz/img/ico/l.jpg",
        "title": "Lunchmeat.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--lupa-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:46:54.507539+00:00",
        "description": "Sv\u011bt IT, d\u011bn\u00ed na trhu, bezpe\u010dnost na internetu, p\u0159ipojen\u00ed k internetu, mobiln\u00ed internet, online m\u00e9dia a reklama, cloudov\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 375055,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.lupa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--lupa-cz.png",
        "title": "Blogy - Lupa.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:31:25.801730+00:00",
        "description": "Sv\u011bt IT, d\u011bn\u00ed na trhu, bezpe\u010dnost na internetu, p\u0159ipojen\u00ed k internetu, mobiln\u00ed internet, online m\u00e9dia a reklama, cloudov\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 475296,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.lupa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--lupa-cz.png",
        "title": "Lupa.cz - server o \u010desk\u00e9m Internetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--lupa-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T12:32:43.723524+00:00",
        "description": "Sv\u011bt IT, d\u011bn\u00ed na trhu, bezpe\u010dnost na internetu, p\u0159ipojen\u00ed k internetu, mobiln\u00ed internet, online m\u00e9dia a reklama, cloudov\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 367319,
        "language": "cs",
        "link": "https://lupa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--lupa-cz.png",
        "title": "Lupa.cz - server o \u010desk\u00e9m Internetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.luxor.cz/assets/img/luxor_ogp_image.jpg?_=864c7e72",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:42.708801+00:00",
        "description": "P\u0159es 150 tis\u00edc knih SKLADEM = nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddka knih a autor\u016f v \u010cR! Snadn\u00fd n\u00e1kup online \u2714 Dod\u00e1n\u00ed od 35 K\u010d a odb\u011br na pobo\u010dk\u00e1ch zdarma \u2714 37 prodejen po \u010cR \u2714",
        "id": 369915,
        "language": "cs",
        "link": "https://luxor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luxor.cz/assets/img/luxor_ogp_image.jpg?_=b2d06e83",
        "title": "Knihkupectv\u00ed Luxor \u2013 Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br knih v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lynt.cz/wp-content/uploads/2021/03/lynt-thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Lynt services s.r.o. - Marketingov\u00e1 a technologick\u00e1 agentura",
        "id": 232935,
        "language": "cs",
        "link": "https://lynt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lynt.cz/wp-content/uploads/2021/03/lynt-thumb.png",
        "title": "Lynt services s.r.o. - Marketingov\u00e1 a technologick\u00e1 agentura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:48.885753+00:00",
        "description": "Velk\u00fd v\u00fdb\u011br kvalitn\u00edch stroj\u016f \u27a4 Webov\u00e9 str\u00e1nky s\u00a0nab\u00eddkami n\u00e1kupu a prodeje stavebn\u00edch stroj\u016f \u2713 pr\u016fmyslov\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00ed a t\u011b\u017eebn\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed na Machineryline",
        "id": 473993,
        "language": "cs",
        "link": "https://machineryline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://machineryline.cz/img/og-image/machineryline.png?v=2",
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed stavebn\u00edch stroj\u016f a pr\u016fmyslov\u00e9ho vybaven\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "POBO\u010cKA NEJSLAVN\u011aJ\u0160\u00cdHO MUZEA NA SV\u011aT\u011a MADAME TUSSAUDS TAK\u00c9 V PRAZE! V\u00edt\u00e1 V\u00e1s Madame Tussauds Praha s neuve\u0159iteln\u011b realistick\u00fdmi postavami.",
        "id": 184154,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://madametussaudsprague.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madame Tussauds Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1gr.cz/o/ogimage/mafra.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:55:06.947576+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed skupina MAFRA. Tradi\u010dn\u00ed tituly i nov\u00e1 progresivn\u00ed m\u00e9dia. Pap\u00edrov\u00e1 periodika, multimedia, internet i tisk\u00e1rny. Odpov\u011bdn\u00e1 novin\u00e1\u0159sk\u00e1 pr\u00e1ce i kvalitn\u00ed z\u00e1bava. A perfektn\u00ed znalost \u010desk\u00e9ho trhu.",
        "id": 185315,
        "language": "cs",
        "link": "https://mafra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/mafra.jpg",
        "title": "Medi\u00e1ln\u00ed skupina MAFRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:36:53.468398+00:00",
        "description": "MAILservis - V\u0161e pro automatick\u00fd e-mail marketing a jeho anal\u00fdzu",
        "id": 298345,
        "language": "",
        "link": "https://mailservis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAILservis - V\u0161e pro automatick\u00fd e-mail marketing a jeho anal\u00fdzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.makaron.cz/static/img/makaron-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:55:23.561281+00:00",
        "description": "Ru\u010dn\u011b h\u00e1\u010dkovan\u00e9 origin\u00e1ly, kter\u00e9 jinde nenajdete.",
        "id": 56490,
        "language": "cs",
        "link": "https://makaron.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.makaron.cz/static/img/makaron-logo.png",
        "title": "Origin\u00e1ln\u00ed h\u00e1\u010dkovan\u00e9 v\u00fdrobky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://makerfaire.cz/wp-content/uploads/2023/05/maker_faire_vystaviste_2021_2048px_janhromadko-1049.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Maker Faire je festival pln\u00fd nad\u0161en\u00fdch a zv\u00eddav\u00fdch lid\u00ed, workshop\u016f a interaktivn\u00ed z\u00e1bavy. Sv\u011btov\u00e1 p\u0159ehl\u00eddka kreativity propojuje z\u00e1jmov\u00e9 tv\u016frce, vyn\u00e1lezce a odborn\u00edky. Festival nab\u00edz\u00ed chytrou z\u00e1bavu pro rodiny s d\u011btmi.",
        "id": 49240,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://makerfaire.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://makerfaire.cz/wp-content/uploads/2023/05/maker_faire_vystaviste_2021_2048px_janhromadko-1049.jpg",
        "title": "Maker Faire \u010cesk\u00e1 republika - Sv\u011btov\u00e1 p\u0159ehl\u00eddka kreativity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.makermarket.cz/user/logos/logo_web.png?t=1718617128",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:49.240597+00:00",
        "description": "Obchod pro makery, kutily a fanou\u0161ky tvo\u0159en\u00ed. V\u00fdukov\u00e9 sady, p\u00e1jec\u00ed stavebnice, maker badge a mnoho dal\u0161\u00edho.",
        "id": 134401,
        "language": "cs",
        "link": "https://makermarket.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.makermarket.cz/user/logos/logo_web.png?t=1734176233",
        "title": "Homepage - MakerMarket.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:23.808232+00:00",
        "description": "Profesion\u00e1ln\u00ed make-up kurzy V\u0161echny kurzy V\u0161echny kurzy Zku\u0161enosti na\u0161ich absolvent\u016f Pr\u00e1ce & reference Na\u0161e revolu\u010dn\u00ed \u201eaftercare\u201c \u201eKurzem nic nekon\u010d\u00ed, v\u0161e za\u010d\u00edn\u00e1\u201c, to jsou slova, kter\u00e1 od n\u00e1s sly\u0161\u00ed v\u0161ichni na\u0161i absolventi. V\u00edme, jak n\u00e1ro\u010dn\u00e9 je tzv. pr\u00e1zdn\u00e9 obdob\u00ed po kurzu a pr\u00e1v\u011b tam jsme schopni\u00a0nejv\u00edce pomoci. A\u0165 u\u017e je to v r\u00e1mci tr\u00e9nink\u016f zdarma, marketingov\u00e9 [\u2026]",
        "id": 474750,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://makeupinstitute.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://makeupinstitute.cz/wp-content/uploads/2020/10/OG.jpg",
        "title": "Make Up Institute Prague",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:14:27.593001+00:00",
        "description": "23.ro\u010dn\u00edk festivalu nov\u00e9ho divadla Mal\u00e1 inventura se uskute\u010dn\u00ed od 20. 2. do 28. 2. 2025 v Praze!",
        "id": 538023,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.malainventura.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://malainventura.cz/wp-content/uploads/2024/12/malainventura.webp",
        "title": "Mal\u00e1 inventura - Festival nov\u00e9ho divadla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mall.cz/i/16720082/500/500/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "MALL.CZ - \u0161irok\u00e1 nab\u00eddka b\u00edl\u00e9ho zbo\u017e\u00ed, elektro, pc a mobil\u016f, hra\u010dek, sportovn\u00edch, zahradn\u00edch a chovatelsk\u00fdch pot\u0159eb.",
        "id": 280746,
        "language": "cs",
        "link": "https://mall.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mall.cz/i/16720082/500/500/",
        "title": "MALL.CZ \u2013 b\u00edl\u00e9 zbo\u017e\u00ed, elektronika, PC, outdoor, hobby, hra\u010dky, kosmetika, chovatelsk\u00e9 pot\u0159eby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:50:10+00:00",
        "description": "Marketing & Media je t\u00fdden\u00edk o m\u00e9di\u00edch, marketingov\u00e9 komunikaci a kreativit\u011b v reklam\u011b v \u010cesk\u00e9 republice. Vych\u00e1z\u00ed od roku 2000.",
        "id": 474471,
        "language": "cs",
        "link": "https://mam.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mam.cz/wp-content/uploads/2024/11/novy-web-otvirak-doporucujeme-3-768x288.png",
        "title": "MAM - V\u0161e ze sv\u011bta marketingu a m\u00e9di\u00ed - MAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:49.593500+00:00",
        "description": "Web pro t\u011bhotn\u00e9 a maminky. Najdete u n\u00e1s rady k t\u011bhotenstv\u00ed a porodu, o v\u00fd\u017eiv\u011b a v\u00fdchov\u011b va\u0161ich d\u011bt\u00ed od novorozenc\u016f a\u017e po \u0161kol\u00e1ky",
        "id": 474015,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.maminka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maminka.cz/client.images/rev2021/maminka_default.png?v=1.0.000",
        "title": "\u00da\u017easn\u00e9 b\u00fdt m\u00e1mou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T10:35:54+00:00",
        "description": "M\u00e1 mozek je\u0161t\u011b \u0161anci?",
        "id": 232103,
        "language": "en",
        "link": "https://mamozekjestesanci.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e1 mozek je\u0161t\u011b \u0161anci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:06.618393+00:00",
        "description": "D\u00edky personalizovan\u00e9mu vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed najdete pr\u00e1ci sn\u016f snadno a pohodln\u011b.",
        "id": 475308,
        "language": "cs",
        "link": "https://dreamjobs.managementnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api.dream.jobs/static/managementnews/ogImage.png",
        "title": "AI pracovn\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:02:39.171983+00:00",
        "description": "\u010ct\u011bte Management\u00a0News, informace pro V\u00e1\u0161 \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd mana\u017eersk\u00fd rozvoj",
        "id": 362189,
        "language": "cs",
        "link": "https://managementnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cl\u00e1nky pro mana\u017eery a pracovn\u00edky marketingu | Management News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:08.950401+00:00",
        "description": "Sledujte \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy lid\u00ed a\u00a0firem",
        "id": 475309,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.managementtv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sledujte \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy lid\u00ed a firem | Management tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:36.552709+00:00",
        "description": "Mapa\u0160kolstv\u00ed.cz",
        "id": 218928,
        "language": "cs",
        "link": "https://mapaskolstvi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAPA\u0160KOLSTV\u00cd.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mapotic.cz/wp-content/uploads/2020/05/hero-collaborative-maps-img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:35:03.693456+00:00",
        "description": "Pracujte s mapami jako nikdy d\u0159\u00edv. Zapojte lidi, zobrazujte, sledujte a vyu\u017e\u00edvejte dynamick\u00e1 data ve prosp\u011bch sv\u00e9ho projektu.",
        "id": 253242,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://mapotic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mapotic.cz/wp-content/uploads/2020/05/hero-collaborative-maps-img.png",
        "title": "Mapotic - chytr\u00e9 mapy ve slu\u017eb\u00e1ch va\u0161\u00ed mise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maptiler.cz/img/share/cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T12:31:05+00:00",
        "description": "Vyzkou\u0161ejte n\u00e1\u0161 hosting a Mapy API pro webov\u00e9 a mobiln\u00ed aplikace. Vytvo\u0159te si vlastn\u00ed mapy.",
        "id": 165281,
        "language": "cz",
        "link": "https://maptiler.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.maptiler.com/img/share_default_b745479968.png",
        "title": "Mapy pro webov\u00e9 a mobiln\u00ed aplikace \u2013 MapTiler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://developer.mapy.cz/wp-content/uploads/2023/06/tarif-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:06:11.113572+00:00",
        "description": "Kvalitn\u00ed mapov\u00e9 API od Mapy.cz pro va\u0161e projekty. Funkce pro zobrazen\u00ed mapy, geok\u00f3dov\u00e1n\u00ed, pl\u00e1novan\u00ed trasy a dal\u0161\u00ed.",
        "id": 73662,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://api.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://developer.mapy.cz/wp-content/uploads/2023/06/tarif-1-1.png",
        "title": "Developer Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://de.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fde.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:06:06.698622+00:00",
        "description": "Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed mapov\u00fd port\u00e1l v \u010cR s celou \u0159adou t\u00e9matick\u00fdch map - z\u00e1kladn\u00ed, turistickou, cyklistickou, dopravn\u00ed a plno dal\u0161\u00edch. Nab\u00edz\u00ed mo\u017enost re\u00e1ln\u00e9ho leteck\u00e9ho, panoramatick\u00e9ho nebo 3D pohledu. Rozs\u00e1hl\u00e9 mno\u017estv\u00ed obsahu, firem a turistick\u00fdch bod\u016f z\u00e1jmu. Umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed, pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed tras, m\u011b\u0159en\u00ed a tvorbu vlastn\u00edch zna\u010dek.",
        "id": 73657,
        "language": "",
        "link": "https://de.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://de.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fde.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "title": "Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://developer.mapy.cz/wp-content/uploads/2023/06/tarif-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:22:47.193552+00:00",
        "description": "Kvalitn\u00ed mapov\u00e9 API od Mapy.cz pro va\u0161e projekty. Funkce pro zobrazen\u00ed mapy, geok\u00f3dov\u00e1n\u00ed, pl\u00e1novan\u00ed trasy a dal\u0161\u00ed.",
        "id": 218971,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://developer.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://developer.mapy.cz/wp-content/uploads/2023/06/tarif-1-1.png",
        "title": "Developer Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fen.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:06:07.251335+00:00",
        "description": "Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed mapov\u00fd port\u00e1l v \u010cR s celou \u0159adou t\u00e9matick\u00fdch map - z\u00e1kladn\u00ed, turistickou, cyklistickou, dopravn\u00ed a plno dal\u0161\u00edch. Nab\u00edz\u00ed mo\u017enost re\u00e1ln\u00e9ho leteck\u00e9ho, panoramatick\u00e9ho nebo 3D pohledu. Rozs\u00e1hl\u00e9 mno\u017estv\u00ed obsahu, firem a turistick\u00fdch bod\u016f z\u00e1jmu. Umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed, pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed tras, m\u011b\u0159en\u00ed a tvorbu vlastn\u00edch zna\u010dek.",
        "id": 73658,
        "language": "",
        "link": "https://en.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fen.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "title": "Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:27:28.698444+00:00",
        "description": "Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed mapov\u00fd port\u00e1l v \u010cR s celou \u0159adou t\u00e9matick\u00fdch map - z\u00e1kladn\u00ed, turistickou, cyklistickou, dopravn\u00ed a plno dal\u0161\u00edch. Nab\u00edz\u00ed mo\u017enost re\u00e1ln\u00e9ho leteck\u00e9ho, panoramatick\u00e9ho nebo 3D pohledu. Rozs\u00e1hl\u00e9 mno\u017estv\u00ed obsahu, firem a turistick\u00fdch bod\u016f z\u00e1jmu. Umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed, pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed tras, m\u011b\u0159en\u00ed a tvorbu vlastn\u00edch zna\u010dek.",
        "id": 22979,
        "language": "",
        "link": "https://mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fen.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "title": "Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pl.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fpl.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:06:08.268037+00:00",
        "description": "Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed mapov\u00fd port\u00e1l v \u010cR s celou \u0159adou t\u00e9matick\u00fdch map - z\u00e1kladn\u00ed, turistickou, cyklistickou, dopravn\u00ed a plno dal\u0161\u00edch. Nab\u00edz\u00ed mo\u017enost re\u00e1ln\u00e9ho leteck\u00e9ho, panoramatick\u00e9ho nebo 3D pohledu. Rozs\u00e1hl\u00e9 mno\u017estv\u00ed obsahu, firem a turistick\u00fdch bod\u016f z\u00e1jmu. Umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed, pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed tras, m\u011b\u0159en\u00ed a tvorbu vlastn\u00edch zna\u010dek.",
        "id": 73659,
        "language": "",
        "link": "https://pl.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pl.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fpl.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "title": "Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sk.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fsk.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:06:09.180780+00:00",
        "description": "Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed mapov\u00fd port\u00e1l v \u010cR s celou \u0159adou t\u00e9matick\u00fdch map - z\u00e1kladn\u00ed, turistickou, cyklistickou, dopravn\u00ed a plno dal\u0161\u00edch. Nab\u00edz\u00ed mo\u017enost re\u00e1ln\u00e9ho leteck\u00e9ho, panoramatick\u00e9ho nebo 3D pohledu. Rozs\u00e1hl\u00e9 mno\u017estv\u00ed obsahu, firem a turistick\u00fdch bod\u016f z\u00e1jmu. Umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed, pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed tras, m\u011b\u0159en\u00ed a tvorbu vlastn\u00edch zna\u010dek.",
        "id": 73660,
        "language": "",
        "link": "https://sk.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sk.mapy.cz/screenshoter?url=https%3A%2F%2Fsk.mapy.cz%2Fzakladni%3F%26p%3D3%26l%3D0&width=1200&height=630",
        "title": "Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-24T08:11:16+00:00",
        "description": "Star\u00e9 dobr\u00e9 Mapy.cz",
        "id": 73661,
        "language": "cs",
        "link": "https://staredobre.mapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Star\u00e9 dobr\u00e9 Mapy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/5f92d6e33816a0a22d2fa80b/601acbfc74ef4d5130af9b3e_marathon-studio-some.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T00:00:00+00:00",
        "description": "V\u011bnujeme se vizu\u00e1ln\u00ed komunikaci. Do projekt\u016f vn\u00e1\u0161\u00edme tv\u016fr\u010d\u00ed svobodu i schopnost \u0159\u00eddit cel\u00fd proces. Stav\u00edme na informac\u00edch. Na\u0161\u00edm c\u00edlem je design, kter\u00fd dostane va\u0161i zna\u010dku do formy.",
        "id": 263979,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.marathonstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/5f92d6e33816a0a22d2fa80b/601acbfc74ef4d5130af9b3e_marathon-studio-some.jpg",
        "title": "Marathon Studio | Zna\u010dky, kter\u00e9 maj\u00ed v\u00fddr\u017e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-Marianne.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:52:04+00:00",
        "description": "Obl\u00edben\u00fd \u010dasopis Marianne v\u00e1s i v online verzi provede sv\u011btem m\u00f3dy a pohodov\u00e9ho \u017eivotn\u00edho stylu. Nechyb\u00ed rozhovory s obl\u00edben\u00fdmi osobnostmi, inspirace pro zdrav\u00ed, voln\u00fd \u010das i dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 \u010dten\u00ed na ka\u017ed\u00fd den.",
        "id": 370036,
        "language": "cs",
        "link": "https://admin.marianne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-Marianne.jpg",
        "title": "Marianne | Online magaz\u00edn pro \u017eeny, kter\u00e9 jsou IN!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dny.marianne.cz/media/3122/download/OG-loga-Marianne-Dny.jpg?v=1&inline=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:26.489096+00:00",
        "description": "Dny Marianne jsou tady! Nov\u011b nakupujte a\u017e do pond\u011bl\u00ed!\nOd 13. do 16. z\u00e1\u0159\u00ed na v\u00e1s \u010dek\u00e1 v\u00edce ne\u017e 550 nab\u00eddek se slevami a\u017e 60 %, 4 dny pln\u00e9 n\u00e1kup\u016f, slev a skv\u011bl\u00fdch d\u00e1rk\u016f!",
        "id": 369835,
        "language": "cs",
        "link": "https://dny.marianne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dny.marianne.cz/media/3122/download/OG-loga-Marianne-Dny.jpg?v=1&inline=1",
        "title": "Dny Marianne podzim 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-Marianne.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:53.398720+00:00",
        "description": "Obl\u00edben\u00fd \u010dasopis Marianne v\u00e1s i v online verzi provede sv\u011btem m\u00f3dy a pohodov\u00e9ho \u017eivotn\u00edho stylu. Nechyb\u00ed rozhovory s obl\u00edben\u00fdmi osobnostmi, inspirace pro zdrav\u00ed, voln\u00fd \u010das i dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 \u010dten\u00ed na ka\u017ed\u00fd den.",
        "id": 110963,
        "language": "cs",
        "link": "https://marianne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "fashion"
        ],
        "thumbnail": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-Marianne.jpg",
        "title": "Marianne | Online magaz\u00edn pro \u017eeny, kter\u00e9 jsou IN!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://stare.testuj.to/files/logoFacebook?slug=marianne",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:51.346567+00:00",
        "description": "Sta\u0148te se na\u0161\u00edm testerem a testujte zaj\u00edmav\u00e9 produkty s Testuj.to. Sta\u010d\u00ed si vybrat testovac\u00ed v\u00fdzvu, p\u0159ihl\u00e1sit se, otestovat a napsat recenzi.",
        "id": 370042,
        "language": "",
        "link": "https://testovani.marianne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stare.testuj.to/files/logoFacebook?slug=marianne",
        "title": "Marianne | Testujte produkty zdarma, nebo se slevou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:25.777585+00:00",
        "description": "Uvoln\u011bn\u00e1 restaurace s otev\u0159enou kuchyn\u00ed, kde nenajdete menu. P\u0159istupte na na\u0161i hru a h\u00e1dejte, co v\u00e1m serv\u00edrujeme.",
        "id": 474090,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.marieb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.eu.cntmbr.com/ambiente/ambiente-prod/dc0c5461-36cb-461a-b6c7-a3d5f4de3ea5.png",
        "title": "Marie B \u2013 z\u00e1\u017eitkov\u00e1 restaurace od Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-03T15:26:31+00:00",
        "description": "Martin Hujer blog \u2014 Martin Hujer blog",
        "id": 160371,
        "language": "",
        "link": "https://blog.martinhujer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martin Hujer blog \u2014 Martin Hujer blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-03T19:58:44+00:00",
        "description": "Gram\u00e1tica del espa\u00f1ol",
        "id": 394822,
        "language": "cs",
        "link": "https://espanol.martinhujer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gram\u00e1tica del espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T15:52:49.462978+00:00",
        "description": "Martin je PHP a Symfony v\u00fdvoj\u00e1\u0159 a konzultant na voln\u00e9 noze. Je tak\u00e9 lektorem \u0161kolen\u00ed a kurz\u016f PHP pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky i pokro\u010dil\u00e9. P\u0159ihlaste se na ve\u0159ejn\u00e1 \u0161kolen\u00ed PHP v Praze.",
        "id": 120821,
        "language": "cs",
        "link": "https://martinhujer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martin Hujer - PHP a Symfony v\u00fdvoj\u00e1\u0159 na voln\u00e9 noze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T11:27:48+00:00",
        "description": "Seznam recept\u016f \u2014 Martinovy Recepty",
        "id": 394826,
        "language": "",
        "link": "https://recepty.martinhujer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seznam recept\u016f \u2014 Martinovy Recepty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:41:15+00:00",
        "description": "Elegance, styl, sportovn\u00ed v\u00fdkony, dlouh\u00e9 a slavn\u00e9 d\u011bdictv\u00ed. Automobilov\u00e1 zna\u010dka Maserati, tradice inovac\u00ed.\r\nZJISTIT V\u00cdCE",
        "id": 272765,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.maserati.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00fdrobce voz\u016f zna\u010dky Maserati: Maserati S.p.A - Modena | Maserati CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:35:28.717202+00:00",
        "description": "Maspex je jednou z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch spolo\u010dnost\u00ed v strednej a v\u00fdchodnej Eur\u00f3pe v segmente potravin\u00e1rskych v\u00fdrobkov.",
        "id": 474173,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://maspex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maspex.sk/wp-content/uploads/2021/02/maspex_czech.png",
        "title": "Maspex Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mastercard.com/content/dam/public/mastercardcom/cz/cs/logos/mastercard-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:19:58.311741+00:00",
        "description": "Propojujeme a pom\u00e1h\u00e1me vytv\u00e1\u0159et inkluzivn\u00ed digit\u00e1ln\u00ed ekonomiku, kter\u00e1 umo\u017e\u0148uje jednotlivc\u016fm, spole\u010dnostem a vl\u00e1d\u00e1m prov\u00e1d\u011bt bezpe\u010dn\u00e9, jednoduch\u00e9 a dostupn\u00e9 transakce kdekoli na sv\u011bt\u011b.",
        "id": 318684,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.mastercard.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mastercard.com/content/dam/public/mastercardcom/cz/cs/logos/mastercard-og-image.png",
        "title": "Mastercard - glob\u00e1ln\u00ed technologick\u00e1 spole\u010dnost v oblasti platebn\u00edch \u0159e\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodonczech.cz/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:40:31.836288+00:00",
        "description": "Mastodon pro \u010deskou komunitu",
        "id": 253737,
        "language": "cs",
        "link": "https://mastodonczech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodonczech.cz/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "MastodonCzech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T02:50:48+00:00",
        "description": "Pot\u0159ebujete rychlou p\u016fj\u010dku? \u2713 P\u0159edstavujeme inovativn\u00ed platformu pro porovn\u00e1v\u00e1n\u00ed. Klikn\u011bte zde, porovnejte sou\u010dasn\u00e9 nab\u00eddky p\u016fj\u010dek a vyberte si tu pravou \u2713",
        "id": 478097,
        "language": "cs",
        "link": "https://matchbanker.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matchbanker.cz/wp-content/uploads/sites/3/2023/05/Group-70.png",
        "title": "Najd\u011bte tu nejlep\u0161\u00ed p\u016fj\u010dku online (2024): porovn\u00e1v\u00e1n\u00ed nab\u00eddek p\u016fj\u010dek online, 100% zdarma \u2713",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://material-market.cz/wp-content/uploads/2023/03/cropped-skin-demoeshopkonfi-logo-1_240_93_24338.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Burza - Datab\u00e1ze materi\u00e1l\u016f - RONDL",
        "id": 294527,
        "language": "cs",
        "link": "https://material-market.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://material-market.cz/wp-content/uploads/2023/03/cropped-skin-demoeshopkonfi-logo-1_240_93_24338.png",
        "title": "Burza - Datab\u00e1ze materi\u00e1l\u016f - RONDL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.matfyz.cz/data/nodes/6/studium_foto-Lubos-Svoboda.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:46:56.457096+00:00",
        "description": "Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta Univerzity Karlovy",
        "id": 375056,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.matfyz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.matfyz.cz/data/nodes/6/studium_foto-Lubos-Svoboda.jpg",
        "title": "Matfyz.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:37.080445+00:00",
        "description": "V\u0161echny tituly | matfyzpress.cz",
        "id": 218836,
        "language": "",
        "link": "http://matfyzpress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u0161echny tituly | matfyzpress.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mattoni.cz/img/fb-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:36:36.070483+00:00",
        "description": "Kde to \u017eije, tam je Mattoni. Dod\u00e1v\u00e1 perlivost spole\u010densk\u00e9mu \u017eivotu, podporuje kreativn\u00ed n\u00e1pady a tv\u016fr\u010d\u00ed ideje, je nerozlu\u010dn\u011b spojena se \u0161pi\u010dkovou gastronomi\u00ed, chov\u00e1 se odpov\u011bdn\u011b v\u016f\u010di \u017eivotn\u00edmu prost\u0159ed\u00ed. Mattoni p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed v\u0161e, co nutn\u011b pot\u0159ebujete pro aktivn\u00ed a plnohodnotn\u00fd \u017eivot. A taky n\u011bco nav\u00edc.",
        "id": 298339,
        "language": "",
        "link": "https://www.mattoni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mattoni.cz/img/fb-share.jpg",
        "title": "Mattoni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:44:07.317713+00:00",
        "description": "Maxa - z\u00e1bavn\u00e9 a origin\u00e1ln\u00ed loterie, losy pap\u00edrov\u00e9 i online a vegas",
        "id": 475099,
        "language": "cs",
        "link": "https://maxa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maxa.cz/images/open-graph-image.png",
        "title": "Maxa - Loterie, losy a vegas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:16:15.511066+00:00",
        "description": "MAXUS OFFICIAL",
        "id": 474114,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.maxus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAXUS CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:27.469655+00:00",
        "description": "Mazak",
        "id": 295198,
        "language": "",
        "link": "https://www.mazakeu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Mazak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:01.115051+00:00",
        "description": "Skv\u011bl\u00e9 j\u00eddlo, skv\u011bl\u00e9 m\u00edsto. Dej si u n\u00e1s klasiky jako Big Mac, k\u00e1vu v McCaf\u00e9 nebo sez\u00f3nn\u00ed speciality. I\u2019m lovin\u2019 it!",
        "id": 474936,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mcdonalds.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mcdonalds.cz/static/images/homepage/share.jpg",
        "title": "McDonald's \u010cR | Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medevio.cz/lib_VIqzMBqtfUYwExIq/47s02y2jhob2mna3.jpg?w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:12:35.629084+00:00",
        "description": "Medevio je na\u0161e vize, jak by m\u011blo vypadat modern\u00ed zdravotnictv\u00ed. P\u0159\u00edstupn\u00e9 a pochopiteln\u00e9 i pro lidi, kter\u00e9 v\u00edce ne\u017e technologie zaj\u00edm\u00e1 dostupn\u00e1 kvalitn\u00ed p\u00e9\u010de.",
        "id": 374923,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.medevio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medevio.cz/lib_VIqzMBqtfUYwExIq/47s02y2jhob2mna3.jpg?w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Medevio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediaguru.cz/media/8868/logo_mg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:37.441376+00:00",
        "description": "MediaGuru.cz, to je v\u0161e, co pot\u0159ebujete v\u011bd\u011bt o m\u00e9di\u00edch, reklam\u011b a marketingu. Najdete u n\u00e1s aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, rozhovory nebo i medi\u00e1ln\u00ed slovn\u00edk.",
        "id": 362216,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mediaguru.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediaguru.cz/media/8868/logo_mg.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:33:12+00:00",
        "description": "Vydavatelstv\u00ed online titul\u016f \u010cesk\u00e1 justice Zdravotnick\u00fd den\u00edk Ekonomick\u00fd den\u00edk vydavatelstv\u00ed MEDIA NETWORK provozuje n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed zpravodajsk\u00e9 port\u00e1ly KDO JSME Seznamte se s na\u0161imi \u0161\u00e9fredaktory pasekova @ ceska-justice.cz EVA PASEKOV\u00c1 \u010cesk\u00e1 justice cikrt @ zdravotnickydenik.cz TOM\u00c1\u0160 CIKRT Zdravotnick\u00fd den\u00edk hrbacek @ ekonomickydenik.cz JAN HRB\u00c1\u010cEK Ekonomick\u00fd den\u00edk Mgr. Ivo Hartmann, MBA \u0159editel vydavatelstv\u00ed E-mail redakce@medianetwork.czinfo@medianetwork.cz Facebook Adresa Media\u2026",
        "id": 474634,
        "language": "cs",
        "link": "https://medianetwork.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medianetwork.cz/assets/uploads/sites/413/2019/08/logo_cj.png",
        "title": "MN home - Media Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediar.cz/wp-content/uploads/2017/03/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:30:23.475820+00:00",
        "description": "Denn\u011b o m\u00e9di\u00edch a marketingu u M\u00e9di\u00e1\u0159...",
        "id": 383293,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.mediar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediar.cz/wp-content/uploads/2017/03/default.jpg",
        "title": "M\u00e9di\u00e1\u0159",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T02:50:29.693947+00:00",
        "description": "Meetea | tea art experience",
        "id": 291695,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.meetea.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meetea | tea art experience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:18.054484+00:00",
        "description": "Zaregistrujte se zdarma na Meetic, seri\u00f3zn\u00ed seznamce, na kter\u00e9 si m\u016f\u017eete prohl\u00e9dnout profily nezadan\u00fdch z cel\u00e9 \u010cesk\u00e9 republiky.",
        "id": 366845,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.meetic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seznamka: poznejte seri\u00f3zn\u00ed nezadan\u00e9 | Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:24:46.315314+00:00",
        "description": "In the e-shop you will find frozen, chilled and dry foods as well as a non&#8209;food assortment for gastronomy and retail.",
        "id": 474148,
        "language": "en",
        "link": "https://www.meinbidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "meinBidfood.cz | Wholesale Online Market",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.melvil.cz/wp-content/uploads/2019/01/fb-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-11-26T19:08:04+00:00",
        "description": "Knihy, kter\u00e9 v\u00e1s p\u0159iprav\u00ed na budoucnost",
        "id": 164164,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.melvil.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.melvil.cz/wp-content/uploads/2019/01/fb-cover.jpg",
        "title": "\u00davod - Jan Melvil Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mendelu.cz/wp-content/uploads/2021/10/IGO_0501_web_ztmavena_15-10-1-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Mendelova univerzita v Brn\u011b",
        "id": 387395,
        "language": "cs",
        "link": "http://mendelu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mendelu.cz/wp-content/uploads/2021/10/IGO_0501_web_ztmavena_15-10-1-scaled.jpg",
        "title": "Mendelova univerzita v Brn\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:18:07.901508+00:00",
        "description": "Provozn\u011b ekonomick\u00e1 fakulta MENDELU v Brn\u011b je nejstar\u0161\u00ed ekonomickou fakultou na Morav\u011b s bohatou nab\u00eddkou studijn\u00edch program\u016f.",
        "id": 499549,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.pef.mendelu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pef.mendelu.cz/wp-content/uploads/2022/02/BUGA9330-kopie-scaled-e1648758738539.jpg",
        "title": "Provozn\u011b ekonomick\u00e1 fakulta MENDELU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:28.468732+00:00",
        "description": "Mensa \u010cR se systematicky zab\u00fdv\u00e1 podporou rozvoje nad\u00e1n\u00ed a intelektu (nejen nadan\u00fdch) d\u011bt\u00ed. Mezi kl\u00ed\u010dov\u00e9 aktivity pat\u0159\u00ed Logick\u00e1 olympi\u00e1da, projekt Mensa NTC pro \u0161kolky, Kluby nadan\u00fdch d\u011bt\u00ed, spolupr\u00e1ce se \u0161kolami, hern\u00ed kluby, letn\u00ed kempy a soust\u0159ed\u011bn\u00ed, d\u011btsk\u00e1 \u0161ifrov\u00e1 liga; sdru\u017euje nadan\u00e9 d\u011bti v D\u011btsk\u00e9 Mense a v\u016fbec provozuje \u0159adu aktivit sm\u011b\u0159uj\u00edc\u00edch k rozvoji intelektu a nad\u00e1n\u00ed.",
        "id": 218922,
        "language": "cs",
        "link": "http://deti.mensa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mensa \u010cesko: nadan\u00e9 d\u011bti: O n\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:49.866356+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed eshop YouTubera MenTa.",
        "id": 218875,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mentuvshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ment\u016fvShop.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mergado.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:30:15+00:00",
        "description": "Navy\u0161te tr\u017eby sv\u00e9ho e-shopu z Heureky, Zbo\u017e\u00ed.cz, Hledejceny.cz, Srovn\u00e1me.cz, HyperZbo\u017e\u00ed.cz \u010di Google N\u00e1kup\u016f / Google Merchants.",
        "id": 475110,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mergado.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mergado.cz/sites/default/files/perm/image/1200x628_management_ecom_dat.png",
        "title": "Mergado.cz - Management e\u2011commerce dat na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T07:37:26+00:00",
        "description": "Merk nen\u00ed jen datab\u00e1ze firem, ale z\u00e1kladn\u00ed obchodn\u00ed a marketingov\u00fd n\u00e1stroj, kter\u00fd denn\u011b pom\u00e1h\u00e1 15.000 u\u017eivatel\u016fm ve v\u00edce ne\u017e 2000 spole\u010dnostech posilovat st\u00e1vaj\u00edc\u00ed a nach\u00e1zet nov\u00fd byznys.",
        "id": 475070,
        "language": "cs",
        "link": "https://merk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imper.cz/wp-content/uploads/2020/11/pracovni-nabidky.jpg",
        "title": "Datab\u00e1ze firem Merk | Imper.cz \u2013 datab\u00e1ze firem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--mesec-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:11.607140+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a praktick\u00e9 rady ze sv\u011bta osobn\u00edch financ\u00ed. Anal\u00fdzy produkt\u016f, finan\u010dn\u00ed kalkula\u010dky i porovn\u00e1n\u00ed bank.",
        "id": 374892,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mesec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--mesec-cz.png",
        "title": "M\u011b\u0161ec.cz - v\u00e1\u0161 pr\u016fvodce finan\u010dn\u00edm sv\u011btem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Pilot v.o.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:28:27.643060+00:00",
        "description": "V\u0161e o hudebn\u00edm d\u011bn\u00ed v Brn\u011b - m\u011bst\u011b hudby. P\u0159ehled hudebn\u00edch ud\u00e1lost\u00ed v\u0161ech \u017e\u00e1nr\u016f, zpravodajstv\u00ed, rozhovory, hudebn\u00ed kritiky, pozv\u00e1nky.",
        "id": 474841,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.mestohudby.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hudebn\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:37.330988+00:00",
        "description": "P\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed  pro \u010ceskou republiku aktu\u00e1ln\u00ed po\u010das\u00ed pro ka\u017ed\u00e9 m\u011bsto a obci. Norsk\u00e9 po\u010das\u00ed dnes, po\u010das\u00ed z\u00edtra, p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed po hodin\u00e1ch. Teplota, sr\u00e1\u017eky, v\u00edtr, obla\u010dnost. Zpr\u00e1vy o po\u010das\u00ed, zaj\u00edmavosti o po\u010das\u00ed.",
        "id": 475235,
        "language": "cs",
        "link": "https://meteobox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meteobox.info/og/meteobox.cz___add[1734174039].png",
        "title": "Po\u010das\u00ed, aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Spolehliv\u00e9 \u2705 profesion\u00e1ln\u00ed p\u0159edpov\u011bdi po\u010das\u00ed \u2600\ufe0f po hodin\u011b s v\u00fdhledem pro \u010cesko i Evropu na 14 dn\u00ed. Kompletn\u00ed informace o po\u010das\u00ed - radar, mapy po\u010das\u00ed, zpravodajstv\u00ed...",
        "id": 218961,
        "language": "cs",
        "link": "https://meteocentrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u010das\u00ed Meteocentrum - nejp\u0159esn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed, po\u010das\u00ed aktu\u00e1ln\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:55.260743+00:00",
        "description": "Meteo po\u010das\u00ed a vlastn\u00ed IP meteostanice pro inteligentn\u00ed dom\u00e1cnost. Meteostanice a \u0159\u00edzen\u00ed dom\u016f na z\u00e1klad\u011b po\u010das\u00ed. Meteorologick\u00e1 stanice jako \u0159\u00edd\u00edc\u00ed jednotka pro ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed domu",
        "id": 218959,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.meteo-pocasi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meteo po\u010das\u00ed a meteostanice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Podrobn\u00e1 p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed pro celou \u010cR. Meteogramy a hodinov\u00e1 p\u0159edpov\u011b\u010f pro v\u00edce ne\u017e 15 tis\u00edc m\u00edst. Meteoradar - aktu\u00e1ln\u00ed sr\u00e1\u017ekov\u00e1 mapa z radaru \u010cHM\u00da.",
        "id": 218960,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.meteoskop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meteoskop - podrobn\u00e1 p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed pro celou \u010cR.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:41:57+00:00",
        "description": "Skupina MetLife, Inc. je p\u0159edn\u00edm poskytovatelem \u017eivotn\u00edho a d\u016fchodov\u00e9ho poji\u0161t\u011bn\u00ed. \u010cesk\u00e9 zastoupen\u00ed najdete na trhu ji\u017e 26 let. Pro \u0161irokou ve\u0159ejnost nab\u00edz\u00edme pestr\u00e9 portfolio produkt\u016f, od kapit\u00e1lov\u00e9ho, p\u0159es rizikov\u00e9 a\u017e po \u017eivotn\u00ed a \u00farazov\u00e9 poji\u0161t\u011bn\u00ed.",
        "id": 303729,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.metlife.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | MetLife.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:36:01.851364+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z Prahy a okol\u00ed",
        "id": 475303,
        "language": "",
        "link": "https://www.metro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/metro.jpg",
        "title": "On-line port\u00e1l den\u00edku Metro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:49:54.682478+00:00",
        "description": "METRONOME PRAGUE - Metropolitn\u00ed um\u011bleck\u00e1 ud\u00e1lost roku nab\u00edz\u00ed n\u011bkolik dn\u00ed programu, unik\u00e1tn\u00edch hudebn\u00edch vystoupen\u00ed, jedine\u010dn\u00fdch z\u00e1\u017eitk\u016f a to v\u0161e v nadstandardn\u00edm z\u00e1zem\u00ed pra\u017esk\u00e9ho V\u00fdstavi\u0161t\u011b v Hole\u0161ovic\u00edch.\r\nNa festivalu METRONOME PRAGUE vystupuj\u00ed \u0161pi\u010dky sv\u011btov\u00e9 i \u010desk\u00e9 hudby, Sting, Alanis Morisette, Nick Cave, Ohm Square, Liam Gallagher, Iggy Pop, David Byrne, Jamiroquai, Beck, Aurora, Raye, Michael Kiwanuka, David Koller, Jana Kirschner, Tata Bojs a mnoho dal\u0161\u00edch.\r\nBohat\u00fd doprovodn\u00fd program a gastroz\u00f3na se \u0161pi\u010dkovou nab\u00eddkou sv\u011btov\u00e9 kuchyn\u011b skv\u011ble dopl\u0148uj\u00ed a umoc\u0148uj\u00ed z\u00e1\u017eitek z p\u0159edpr\u00e1zdninov\u00e9 n\u00e1v\u0161t\u011bvy Prahy.",
        "id": 474731,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.metronome.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metronome.cz/data/custom/metronome-metronome-prague-2025/ogimage-6741a5964285e.png",
        "title": "Metronome Prague 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:29.485617+00:00",
        "description": "Metrostav, je p\u0159edn\u00ed \u010desk\u00e1 stavebn\u00ed spole\u010dnost s dlouholetou histori\u00ed. S na\u0161imi technicky vysp\u011bl\u00fdmi projekty se setk\u00e1te v \u010cR i nap\u0159\u00ed\u010d celou Evropou.",
        "id": 474943,
        "language": "cz",
        "link": "https://www.metrostav.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metrostav \u2013 p\u0159edn\u00ed \u010desk\u00e1 stavebn\u00ed spole\u010dnost | Metrostav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:49:47.324779+00:00",
        "description": "Ministerstvo financ\u00ed je org\u00e1nem st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy pro st\u00e1tn\u00ed rozpo\u010det \u010cesk\u00e9 republiky. Na port\u00e1le naleznete informace o ve\u0159ejn\u00fdch financ\u00edch, dan\u00edch a clech, p\u0159ehled o rozvoji trhu a st\u00e1tn\u00ed pokladn\u011b.",
        "id": 475189,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mfcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mfcr.cz/assets/img/socials/facebook.png",
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | Ministerstvo financ\u00ed \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:36:06.470925+00:00",
        "description": "V\u00fdrazn\u011b ni\u017e\u0161\u00ed cena MF DNES ne\u017e na st\u00e1nku. Ka\u017ed\u00fd den noviny ve va\u0161\u00ed schr\u00e1nce do 7:30. Po\u0159i\u010fte si p\u0159edplatn\u00e9 s \u010dasopisy Ona DNES, Test DNES, Doma DNES, Dnes +TV, rodina nebo V\u00edkend.",
        "id": 475305,
        "language": "",
        "link": "http://www.mfdnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159edplatn\u00e9 MF DNES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:02:58.292776+00:00",
        "description": "We Bleed: Heartbleed Bug in the Czech Republic 2014\u20132015",
        "id": 394828,
        "language": "en",
        "link": "https://heartbleed.michalspacek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We Bleed: Heartbleed Bug in the Czech Republic 2014\u20132015",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T15:52:50.511844+00:00",
        "description": "Michal \u0160pa\u010dek",
        "id": 120822,
        "language": "cs",
        "link": "https://michalspacek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michal \u0160pa\u010dek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T15:52:51.427257+00:00",
        "description": "Pulse",
        "id": 120823,
        "language": "en",
        "link": "https://pulse.michalspacek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pulse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T12:18:15.625873+00:00",
        "description": "Seznamte se s produkty a slu\u017ebami a podporou Microsoftu pro dom\u00e1cnosti a firmy. Kupte si Microsoft 365, Copilot, Teams, Xbox, Windows, Azure, Surface a dal\u0161\u00ed produkty.",
        "id": 499551,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.microsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft \u2013 um\u011bl\u00e1 inteligence, cloud, produktivita, v\u00fdpo\u010detn\u00ed technika, hry a aplikace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:19.967638+00:00",
        "description": "Osobit\u00e9 a v\u00fdjime\u010dn\u00e9, stejn\u011b jako ten, kdo ho nos\u00ed. Takov\u00e9 jsou na\u0161e personalizovan\u00e9 \u0161perky. I ten nejmen\u0161\u00ed detail ud\u011bl\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed dojem. Tak chy\u0165 sv\u016fj styl.",
        "id": 425794,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.midorini.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.midorini.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1729223118",
        "title": "MIDORINI.cz. Personalizovan\u00e9 \u0161perky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:49:48.564062+00:00",
        "description": "Festival Mighty Sounds, 27. - 29. \u010dervna 2025 , T\u00e1bor, leti\u0161t\u011b \u010c\u00e1p\u016fv dv\u016fr",
        "id": 474729,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.mightysounds.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mightysounds.cz/wp-content/uploads/2024/08/Web-zahlavi-provizorni-logo-300x171.png",
        "title": "Premium selection of punk, hardcore & ska in the heart of Europe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "aladesign.cz & imagemakers.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:01.550140+00:00",
        "description": "Milostiv\u00e9 l\u00e9to 3 - Ov\u011b\u0159te si, zda m\u016f\u017eete vy\u0159e\u0161it sv\u00e9 dluhy na dan\u00edch \u010di pojistn\u00e9m.",
        "id": 474307,
        "language": "cs",
        "link": "https://milostiveleto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milostiveleto.cz/wp-content/uploads/2023/06/ml3.jpg",
        "title": "Milostiv\u00e9 l\u00e9to 3 - Ov\u011b\u0159te si, zda m\u016f\u017eete vy\u0159e\u0161it sv\u00e9 dluhy na dan\u00edch \u010di pojistn\u00e9m.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CZECH NEWS CENTER a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:45.617684+00:00",
        "description": "Web pro v\u0161echny maminky, prodej i n\u00e1kup zbo\u017e\u00ed, sout\u011b\u017ee a testov\u00e1n\u00ed, diskuze, n\u00e1vody a va\u0159en\u00ed podle osv\u011bd\u010den\u00fdch recept\u016f.",
        "id": 474013,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mimibazar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimibazar \u2013 M\u00edsto, kde si maminky pom\u00e1haj\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.miton.cz/fb-share-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T05:35:59+00:00",
        "description": "U\u017e 20 let budujeme technologick\u00e9 firmy, kter\u00e9 lidem zlep\u0161uj\u00ed \u017eivot.",
        "id": 362215,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.miton.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.miton.cz/fb-share-image.png",
        "title": "Miton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:51.769746+00:00",
        "description": "Poskytov\u00e1n\u00ed slu\u017eeb odboru pam\u00e1tkov\u00e9 p\u00e9\u010de, odboru um\u011bn\u00ed a knihoven, odboru region\u00e1ln\u00ed a n\u00e1rodnostn\u00ed kultury a informa\u010dn\u00ed kancel\u00e1\u0159e.",
        "id": 297920,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mkcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstvo kultury \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:14.725940+00:00",
        "description": "Mezin\u00e1rodn\u00ed festival sou\u010dasn\u00e9ho jazzu v Praze a regionech. P\u0159edstavujeme zahrani\u010dn\u00ed a tuzemsk\u00e9 projekty jazzov\u00e9 a experiment\u00e1ln\u00ed hudebn\u00ed sc\u00e9ny.",
        "id": 474742,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.mladiladijazz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mladiladijazz.cz/wp-content/uploads/MLJ20_og.jpg",
        "title": "Mlad\u00ed Lad\u00ed Jazz \u2013 Mezin\u00e1rodn\u00ed festival sou\u010dasn\u00e9ho jazzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:04.487558+00:00",
        "description": "Ji\u0159\u00ed Rosteck\u00fd pro v\u00e1s p\u0159ipravuje podcast o podnik\u00e1n\u00ed, akce na\u017eivo a networking pro podnikatele a konzultace a mentoring pro freelancery a majitele mal\u00fdch firem.",
        "id": 425815,
        "language": "cs",
        "link": "https://mladypodnikatel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rostecky.cz/wp-content/uploads/2024/09/rostecky-social.png",
        "title": "Ji\u0159\u00ed Rosteck\u00fd: Business podcaster & mentor | rostecky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T02:32:09.898834+00:00",
        "description": "Jozef Ml\u00edch \u2013 Personal blog",
        "id": 22980,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.mlich.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://blog.mlich.cz/wp-content/uploads/2023/10/cropped-jmlich3-32x32.jpg",
        "title": "Jozef Ml\u00edch \u2013 Personal blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.mlp.cz/noRW_photodisplay/79/19375_79929862f03dc90457e1601dfa2d7449.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T14:10:51.971616+00:00",
        "description": "Jsme ve\u0159ejn\u00e1 univerz\u00e1ln\u00ed knihovna, kterou m\u016f\u017ee vyu\u017e\u00edvat \u00fapln\u011b ka\u017ed\u00fd. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je z\u00edsk\u00e1vat, zpracov\u00e1vat, uchov\u00e1vat a poskytovat informace, literaturu a dal\u0161\u00ed kulturn\u00ed hodnoty. M\u00e1me ve fondu p\u0159es 2 000 000 dokument\u016f, vybere si u n\u00e1s opravdu ka\u017ed\u00fd.",
        "id": 411139,
        "language": "cs",
        "link": "https://search.mlp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.mlp.cz/noRW_photodisplay/79/19375_79929862f03dc90457e1601dfa2d7449.jpg",
        "title": "V\u00fdsledky vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.mlp.cz/noRW_photodisplay/79/19375_79929862f03dc90457e1601dfa2d7449.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:20:03.113534+00:00",
        "description": "Jsme ve\u0159ejn\u00e1 knihovna, kterou m\u016f\u017ee vyu\u017e\u00edvat \u00fapln\u011b ka\u017ed\u00fd! P\u016fj\u010dujeme knihy, hudbu, filmy i obrazy. Z na\u0161\u00ed e-knihovny m\u016f\u017eete leg\u00e1ln\u011b a zdarma stahovat v\u00edce ne\u017e tis\u00edc e-knih od klasiky a\u017e po sou\u010dasn\u00e9 autory. Cel\u00fd rok u n\u00e1s prob\u00edhaj\u00ed kulturn\u00ed akce. Po\u0159\u00e1d\u00e1me au",
        "id": 127481,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mlp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.mlp.cz/noRW_photodisplay/79/19375_79929862f03dc90457e1601dfa2d7449.jpg",
        "title": "M\u011bstsk\u00e1 knihovna v Praze - Jsme tu pro ka\u017ed\u00e9ho\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:55:37.928338+00:00",
        "description": "Ministerstvo pro m\u00edstn\u00ed rozvoj \u010cR (MMR) pat\u0159\u00ed do syst\u00e9mu \u00fast\u0159edn\u00edch org\u00e1n\u016f st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy \u010cesk\u00e9 republiky v oblastech, vymezen\u00fdch p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdmi pr\u00e1vn\u00edmi dokumenty. Objemem sv\u00fdch pravomoc\u00ed, kompetenc\u00ed a odpov\u011bdnost\u00ed za spr\u00e1vu finan\u010dn\u00edch prost\u0159edk\u016f hraje ve st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b v\u00fdznamnou roli.\r\nMinisterstvo bylo z\u0159\u00edzeno s \u00fa\u010dinnost\u00ed od 1. listopadu 1996 a je \u00fast\u0159edn\u00edm org\u00e1nem st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy ve v\u011bcech: region\u00e1ln\u00ed politiky, politiky bydlen\u00ed, rozvoje domovn\u00edho a bytov\u00e9ho fondu, n\u00e1jmu byt\u016f a nebytov\u00fdch prostor, \u00fazemn\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed, stavebn\u00edho \u0159\u00e1du, vyvlastn\u011bn\u00ed, investi\u010dn\u00ed politiky, cestovn\u00edho ruchu, ve\u0159ejn\u00e9 dra\u017eby a realitn\u00ed \u010dinnosti, poh\u0159ebnictv\u00ed.",
        "id": 474455,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.mmr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mmr.gov.cz/MMR/media/MMR-MMR/icons/MMR.jpg",
        "title": "Ministerstvo pro m\u00edstn\u00ed rozvoj \u010cR - Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MobilMania.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:26:41.690313+00:00",
        "description": "Nej\u010dten\u011bj\u0161\u00ed web o mobiln\u00edm telefonov\u00e1n\u00ed, mobiln\u00edch telefonech a dal\u0161\u00edch kapesn\u00edch za\u0159\u00edzen\u00edch. Denn\u011b \u010dl\u00e1nky, aktuality a videa.",
        "id": 474153,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mobilmania.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilmania.zive.cz/Client.Images/V4/Logos/mm_image.png",
        "title": "O mobilech v\u00edme v\u0161e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.moda.cz/images/default-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:41:51.892062+00:00",
        "description": "M\u00f3da - M\u00f3dn\u00ed trendy, \u00fa\u010desy, d\u00e1msk\u00e9 oble\u010den\u00ed, p\u00e1nsk\u00e9 oble\u010den\u00ed, obuv nebo zdrav\u00fd \u017eivotn\u00ed styl. Novinky, kter\u00e9 V\u00e1s zaj\u00edmaj\u00ed a inspiruj\u00ed.",
        "id": 299345,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.moda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moda.cz/images/default-og.png",
        "title": "Moda.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:02:06+00:00",
        "description": "Datov\u00e9 schr\u00e1nky",
        "id": 125970,
        "language": "cs",
        "link": "https://info.mojedatovaschranka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datov\u00e9 schr\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:01:53.217234+00:00",
        "description": "Datov\u00e9 schr\u00e1nky",
        "id": 46882,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mojedatovaschranka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datov\u00e9 schr\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:17:00.127171+00:00",
        "description": "Mobiln\u00ed aplikace MojeDPO",
        "id": 474535,
        "language": "cs",
        "link": "https://mojedpo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava \u2022 MojeDPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:40.983633+00:00",
        "description": "EQUA, EQUA CARE, GOAT STORY. Pr\u00e9miov\u00e9 ekologick\u00e9 lahve EQUA,udr\u017eiteln\u00e9 myc\u00ed prost\u0159edky EQUA CAREa luxusn\u00ed k\u00e1va GOAT STORY\r\n\u00a0\u00a0\r\nVyr\u00e1b\u00edme stylov\u00e9 lahve \u0161etrn\u00e9 ke zdrav\u00ed i k \u017eivotn\u00edmu prost\u0159ed\u00ed, ekologick\u00e9 prost\u0159edky pro p\u00e9\u010di o va\u0161e t\u011blo a dom\u00e1cnost\u00a0a jedine\u010dnou k\u00e1vu a k\u00e1vov\u00e9 p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed .\r\n\u00a0\r\nV\u011b\u0159\u00edme, \u017ee kr\u00e1sn\u00fdmi a\u2026",
        "id": 425804,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mojeequa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.mojeequa.cz/user/logos/equa-logo-2023-160x108.png?t=1729223139",
        "title": "EQUA, EQUA CARE, GOAT STORY - MojeEQUA.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:20:10.937433+00:00",
        "description": "Prokazov\u00e1n\u00ed toto\u017enosti na internetu nikdy nebylo snaz\u0161\u00ed. \u00da\u010det mojeID je bezpe\u010dn\u00fd a p\u0159ihl\u00e1s\u00edte se s n\u00edm ke slu\u017eb\u00e1m soukrom\u00e9ho sektoru i ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 127485,
        "language": "cs",
        "link": "https://mojeid.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MojeID - Pro u\u017eivatele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:16:04.335082+00:00",
        "description": "P\u0159edpla\u0165te si sv\u016fj obl\u00edben\u00fd \u010dasopis! Jednodu\u0161e, rychle a za nejlep\u0161\u00ed cenu od VLTAVA LABE MEDIA",
        "id": 474494,
        "language": "",
        "link": "https://mojepredplatne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mojepredplatne.cz/file?id=soc-global",
        "title": "Mojep\u0159edplatn\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:22:17+00:00",
        "description": "Moje Psychologie p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed v\u0161e o du\u0161evn\u00edm zdrav\u00ed, seberozvoji, m\u00f3d\u011b nebo p\u00e9\u010di o sebe. U\u017eijte si rozhovory a podcasty s\u00a0odborn\u00edky i celebritami.",
        "id": 474554,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mojepsychologie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mojepsychologie.cz - V\u0161e o du\u0161evn\u00edm zdrav\u00ed, vztaz\u00edch a stylu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:44+00:00",
        "description": "V\u0161e o zdrav\u00ed a kr\u00e1se: zdrav\u00fd \u017eivotn\u00ed styl, nemoci a jejich l\u00e9\u010dba, poradny, diagn\u00f3za, cvi\u010den\u00ed, v\u00fd\u017eiva, hubnut\u00ed, sex a vztahy, zdrav\u00ed d\u011bt\u00ed, p\u0159\u00edrodn\u00ed medic\u00edna.",
        "id": 474030,
        "language": "",
        "link": "https://www.mojezdravi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozpoznat p\u0159\u00edznaky, nau\u010dit se l\u00e9\u010dit, zdrav\u011b \u017e\u00edt - Mojezdrav\u00ed.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:25:54.111362+00:00",
        "description": "Aktuality z \u010desk\u00e9 i sv\u011btov\u00e9 ekonomiky \u2705, finance, byznys, soci\u00e1ln\u00ed d\u00e1vky, d\u016fchody, hospoda\u0159en\u00ed firem a podnik\u016f, hospod\u00e1\u0159stv\u00ed v \u010d\u00edslech, zpr\u00e1vy ze sv\u011bta mana\u017eer\u016f. V\u0161e o p\u016fj\u010dk\u00e1ch a d\u016fchodech.",
        "id": 474839,
        "language": "cs",
        "link": "https://moneymag.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moneymag.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy MoneyMAG.cz | Ekonomick\u00e9 zpravodajstv\u00ed, byznys, politika, ekonomika, finance, d\u016fchody, ud\u00e1losti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MONSTER MEDIA, s.r.o. - monstermedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:26.511745+00:00",
        "description": "Internetov\u00e1 agentura s\u00a0komplexn\u00edm zam\u011b\u0159en\u00edm na tvorbu webov\u00fdch str\u00e1nek, e-shop\u016f, aplikac\u00ed, UX a\u00a0origin\u00e1ln\u00ed grafiky.",
        "id": 474751,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://monstermedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monstermedia.cz/img/monstermedia.jpg",
        "title": "Monster Media | Internetov\u00e1 agentura s\u00a0komplexn\u00edm zam\u011b\u0159en\u00edm na tvorbu webov\u00fdch str\u00e1nek, e-shop\u016f, aplikac\u00ed, UX a\u00a0origin\u00e1ln\u00ed grafiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:53.235251+00:00",
        "description": "ucelen\u00e1 \u0159ada gastronomick\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00ed CONVOTHERM, ALTO-SHAAM, TECNOMAC, INDUCS, ROUNDUP. (Konvektomaty, \u0161okov\u00e9 chlazen\u00ed a mra\u017een\u00ed, induk\u010dn\u00ed plotny ...",
        "id": 474908,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.montycon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Montycon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:45:52.494243+00:00",
        "description": "Kreativn\u00ed grafick\u00e9 studio MOO Design s.r.o. - slu\u017eby v oblasti kreativn\u00edho designu, webdesignu, grafiky a reklamy. Profesion\u00e1ln\u00ed a osobn\u00ed p\u0159\u00edstup.",
        "id": 134413,
        "language": "cs",
        "link": "https://moodesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vy \u0159e\u0161\u00edte sv\u016fj byznys, my jeho tv\u00e1\u0159 | MOO Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-22T11:00:23+00:00",
        "description": "The Brno Convention Bureau provides organisers assistance and independent complex information for planning and holding congresses, conferences, business meetings and incentive events in Southern Moravia and in the City of Brno.",
        "id": 474843,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.moraviaconvention.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.brnoconvention.com/wp-content/uploads/2022/07/home-hero.webp",
        "title": "Brno Convention Bureau - The real fun inside",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:14:50+00:00",
        "description": "Designujeme, vyv\u00edj\u00edme a promujeme webov\u00e9 aplikace. Jsme full-service v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00e1 agentura.",
        "id": 474096,
        "language": "cs",
        "link": "http://moravio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moravio | Digit\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed - v\u00fdvoj SW, AI, Data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:19:05+00:00",
        "description": "Pom\u00e1h\u00e1me lidem ve firm\u00e1ch zlep\u0161ovat spolupr\u00e1ci a zpracov\u00e1vat data. Nab\u00edz\u00edme odborn\u00e9 konzultace, v\u00fdvoj software na m\u00edru a team leasing.",
        "id": 475078,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.morosystems.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.morosystems.cz/wp-content/uploads/2022/01/preview-homepage.png",
        "title": "MoroSystems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:48:56.853550+00:00",
        "description": "Komplexn\u00ed stavebn\u00ed dod\u00e1vky\r\nFirma MORYS s. r. o. byla zalo\u017een\u00e1 a zapsan\u00e1 v obchodn\u00edm rejst\u0159\u00edku, veden\u00e9m Krajsk\u00fdm soudem v Ostrav\u011b, a to dne 26. z\u00e1\u0159i 1991 v odd\u00edle C, vlo\u017eka 1504, jako firma specializuj\u00edc\u00ed se na kompletn\u00ed dod\u00e1vky vzduchotechniky, chlazen\u00ed a silnoproud\u00fdch rozvod\u016f.\r\n\r\nV n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch letech se firma pevn\u011b us\u00eddlila na stavebn\u00edm trhu a splnila si stanoven\u00e9",
        "id": 474893,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.morys.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.morys.cz/wp-content/uploads/2020/10/logo-white.png",
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mcss.mosra.cz/static/cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-30T22:26:51+00:00",
        "description": "A no-nonsense, no-JavaScript CSS framework and Pelican theme for content-oriented websites",
        "id": 265926,
        "language": "en",
        "link": "https://mcss.mosra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mcss.mosra.cz/static/cover.jpg",
        "title": "m.css",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "wList.cz; http://www.wlist.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:14:07.203443+00:00",
        "description": "Motoforum.cz: Hlavn\u00ed str\u00e1nka  Webov\u00fd magaz\u00edn nejen pro motork\u00e1\u0159e. Hork\u00e9 novinky ze sv\u011bta motorek, testy a srovn\u00e1vac\u00ed testy motocykl\u016f, report\u00e1\u017ee z motork\u00e1\u0159sk\u00fdch akc\u00ed, nejlep\u0161\u00ed motocykly historie a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmavosti.",
        "id": 474112,
        "language": "",
        "link": "http://www.motoforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motoforum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mouchapivo.cz/wp-content/uploads/2022/02/logo_moucha_final.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T00:00:00+00:00",
        "description": "\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 10/10",
        "id": 383301,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.mouchapivo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mouchapivo.cz/wp-content/uploads/2022/02/logo_moucha_final.png",
        "title": "Dom\u016f | Pivovar Moucha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:45.989002+00:00",
        "description": "Mountfield HK",
        "id": 474905,
        "language": "",
        "link": "https://www.mountfieldhk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mountfieldhk.cz/build/image/default.jpg",
        "title": "Mountfield HK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Conference - MOUVO",
        "id": 115662,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://mouvo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conference - MOUVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T15:44:23.435377+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 komunita u\u017eivatel\u016f aplikac\u00ed Mozilly",
        "id": 269713,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mozilla.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mozilla.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:11:58+00:00",
        "description": "Ministerstvo pr\u016fmyslu a obchodu",
        "id": 218867,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.mpo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstvo pr\u016fmyslu a obchodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:31.125786+00:00",
        "description": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka port\u00e1lu Ministerstva pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed (MPSV) \u010cesk\u00e9 republiky, kde m\u016f\u017eete naj\u00edt zaj\u00edmav\u00e9 informace a d\u016fle\u017eit\u00e9 formul\u00e1\u0159e a aplikace.",
        "id": 475248,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.mpsv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u016fvodce - MPSV Port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-28T15:23:26+00:00",
        "description": "Vyzkou\u0161en\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed od ANT studia, cenov\u011b dostupn\u00e9 slu\u017eby pro men\u0161\u00ed firmy i \u017eivnostn\u00edky. Kvalita a dohled odborn\u00edk\u016f z nejv\u011bt\u0161\u00ed z\u00e1pado\u010desk\u00e9 agentury.",
        "id": 474637,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mravenci.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mravenci.cz/wp-content/uploads/2023/03/group-989.png",
        "title": "Mravenci.cz - online reklama, weby, eshopy pro men\u0161\u00ed firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.msd.cz/cs/wp-content/uploads/sites/62/2020/10/MSD.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "At MSD, we're following the science to tackle some of the world's greatest health threats. Get a glimpse of how we work to improve lives.",
        "id": 362210,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.msd.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msd.cz/cs/wp-content/uploads/sites/62/2020/10/MSD.png",
        "title": "MSD \u010cesk\u00e1 republika - MSD \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Intranet MS-IC.cz \u2013 Port\u00e1l pro n\u00e1jemce MSIC Ostrava a.s",
        "id": 294529,
        "language": "cs",
        "link": "https://intranet.ms-ic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet MS-IC.cz \u2013 Port\u00e1l pro n\u00e1jemce MSIC Ostrava a.s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ms-ic.cz/wp-content/uploads/2022/07/msic.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Moravskoslezsk\u00e9 inova\u010dn\u00ed centrum (MSIC) podporuje podnik\u00e1n\u00ed a inovace v kraji.",
        "id": 100604,
        "language": "cs",
        "link": "https://ms-ic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ms-ic.cz/wp-content/uploads/2022/07/msic.png",
        "title": "Home - MSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:50:11.258893+00:00",
        "description": "Co je u\u00a0n\u00e1s nov\u00e9ho? M\u011bn\u00edme kraj k\u00a0lep\u0161\u00edmu. Podporujeme dobr\u00e9 n\u00e1pady a\u00a0m\u00e1me r\u00e1di v\u00fdzvy. Z\u00a0pohodl\u00ed domova u\u00a0n\u00e1s vy\u0159\u00edd\u00edte skoro v\u0161e. Jsme tu pro\u00a0v\u00e1s!",
        "id": 474916,
        "language": "cs",
        "link": "https://msk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u2302 | Moravskoslezsk\u00fd kraj |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:22.708420+00:00",
        "description": "Ministerstvo \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 255376,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.msmt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0160MT \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:34:33.510587+00:00",
        "description": "Na msroztoky.cz najdete informace o programu, aktivit\u00e1ch a vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch mo\u017enostech pro d\u011bti. Inspirujte se na\u0161\u00edm p\u0159\u00edstupem k p\u0159ed\u0161koln\u00edmu vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed!",
        "id": 544272,
        "language": "cz-CZ",
        "link": "https://www.msroztoky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dxsggoz3g3gl3.cloudfront.net/siteLogo/msroztoky.png",
        "title": "Mate\u0159sk\u00e1 \u0161kola pln\u00e1 inspirace a aktivit | msroztoky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:06:38.314803+00:00",
        "description": "Klientsk\u00fd port\u00e1l Allrisk",
        "id": 423442,
        "language": "cs",
        "link": "https://mujallrisk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klientsk\u00fd port\u00e1l Allrisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:07:38.272237+00:00",
        "description": "In the e-shop you will find frozen, chilled and dry foods as well as a non&#8209;food assortment for gastronomy and retail.",
        "id": 423453,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mujbidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mujBidfood.cz | Wholesale Online Market",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:46:37.869640+00:00",
        "description": "M\u016fjPrvn\u00edEshop.cz - pr\u016fvodce \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9ho eshopa\u0159e",
        "id": 425812,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mujprvnieshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/prj/dist/master/cms/templates/frontend_templates/_/img/og_images_mujprvnieshop.png",
        "title": "M\u016fjPrvn\u00edEshop.cz - Pr\u016fvodce \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9ho e-shopa\u0159e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mujrozhlas.cz/sites/default/files/2019-12/logo_mR_OG_1200x628.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:25:41+00:00",
        "description": "Podcasty, rozhovory, audioknihy, poh\u00e1dky, sport, rozhlasov\u00e9 hry nebo historick\u00e9 nahr\u00e1vky. Audioport\u00e1l \u010cesk\u00e9ho rozhlasu se v\u0161\u00edm, co chcete sly\u0161et.",
        "id": 298308,
        "language": "cs",
        "link": "http://mujrozhlas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mujrozhlas.cz/sites/default/files/2019-12/logo_mR_OG_1200x628.png",
        "title": "mujRozhlas \u2022 Poslouch\u00e1m, co chci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:38.037200+00:00",
        "description": "Mujsoubor.cz - Programy a hry ke sta\u017een\u00ed",
        "id": 374874,
        "language": "",
        "link": "https://mujsoubor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mujsoubor.cz - Programy a hry ke sta\u017een\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:30:39.888297+00:00",
        "description": "Voln\u00fd.cz je \u010desk\u00fd internetov\u00fd port\u00e1l nab\u00edzej\u00edc\u00ed e-mail, aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 474690,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.mujweb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voln\u00fd.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:50:06.989681+00:00",
        "description": "Hudba na CD i LP, Filmy a hudebn\u00ed a filmov\u00e9 p\u0159edm\u011bty a d\u00e1rky - to v\u0161e najdete u n\u00e1s na eshopu a 6 vlastn\u00edch prodejn\u00e1ch. V\u00edce ne\u017e 18000 produkt\u016f skladem. Doprava od 49 K\u010d",
        "id": 275956,
        "language": "cs",
        "link": "https://multiland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CD, LP, DVD, Bluray, hudebn\u00ed a filmov\u00e9 d\u00e1rky - u n\u00e1s najdete v\u0161e - Multiland.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-05T23:28:47+00:00",
        "description": "Karta MultiSport pat\u0159\u00ed mezi nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed zam\u011bstnaneck\u00e9 benefity. D\u016fvodem je mj. v\u00edce ne\u017e 1900 za\u0159\u00edzen\u00ed, kde lze kartu vyu\u017e\u00edt k pohybu \u010di relaxu ka\u017ed\u00fd den.",
        "id": 475315,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://multisport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://multisport.cz/wp-content/uploads/2023/09/default-hero.jpg",
        "title": "MultiSport | Vstupenka ke zdrav\u00e9mu \u017eivotn\u00edmu stylu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:39:34.519569+00:00",
        "description": "Atomic Charge Calculator II (ACC II) is an application for fast calculation of partial atomic charges.",
        "id": 205169,
        "language": "en",
        "link": "https://acc2.ncbr.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomic Charge Calculator II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-02T16:53:07+00:00",
        "description": "Aleph main menu",
        "id": 255424,
        "language": "",
        "link": "https://aleph.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleph main menu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:39:35.375061+00:00",
        "description": "AlphaCharges is an application for fast calculation of partial atomic charges of structures from the Alphafold database.",
        "id": 205170,
        "language": "en",
        "link": "https://alphacharges.ncbr.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AlphaCharges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:22.127410+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 255404,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.ics.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Web Analytics report for Munispace - Matomo",
        "id": 255384,
        "language": "en",
        "link": "https://analytics.journals.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Munispace - Web Analytics Reports - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:29.661565+00:00",
        "description": "\u00dastav botaniky a zoologie",
        "id": 255362,
        "language": "",
        "link": "https://botzool.sci.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dastav botaniky a zoologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3005598/imgp5814-2.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:04.738293+00:00",
        "description": "Soubor slu\u017eeb\u00a0pro tvorbu web\u016f na Masarykov\u011b univerzit\u011b",
        "id": 255356,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3005598/imgp5814-2.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Webov\u00e1 stavebnice WebCentrum | WebCentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3412926/hunter-haley-s8oo2-t-hmq-unsplash.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:59.484874+00:00",
        "description": "CERPEK - Centrum rozvoje pedagogick\u00fdch kompetenc\u00ed",
        "id": 255392,
        "language": "cs",
        "link": "https://cerpek.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3412926/hunter-haley-s8oo2-t-hmq-unsplash.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "D\u00edlna rozvoje pedagogick\u00fdch kompetenc\u00ed | CERPEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3086840/pc.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:52:40.651758+00:00",
        "description": "Centrum informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed FF | IT slu\u017eby Masarykovy univerzity",
        "id": 255420,
        "language": "cs",
        "link": "https://cit.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3086840/pc.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Centrum informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed FF | IT slu\u017eby Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3652212/muni-ventures.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:50:16.011981+00:00",
        "description": "V\u00edce v tiskov\u00e9 zpr\u00e1v\u011b",
        "id": 85701,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctt.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3652212/muni-ventures.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Masarykova univerzita zalo\u017eila dce\u0159inou spole\u010dnost MUNI Ventures, ve kter\u00e9 dr\u017e\u00ed 100% vlastnick\u00fd pod\u00edl | Centrum pro transfer technologi\u00ed Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://czs.muni.cz/templates/czsjvs/images/og-image-cs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:09+00:00",
        "description": "Centre for International Cooperation | Masaryk University",
        "id": 255398,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://czs.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://czs.muni.cz/templates/czsjvs/images/og-image-cs.jpg",
        "title": "Home - Centre for International Cooperation | Masaryk University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:21.208693+00:00",
        "description": "| Digital Library of the Faculty of Arts Masaryk University",
        "id": 85678,
        "language": "cs",
        "link": "https://digilib.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Digital Library of the Faculty of Arts Masaryk University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3349399/microsoftteams-image-15.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:03.040231+00:00",
        "description": "Digitalia MUNI ARTS \u2013 d\u016fv\u011bryhodn\u00e1 infrastruktura pro digit\u00e1ln\u00ed platformy FF MU. | Digitalia MUNI ARTS | MUNI PHIL",
        "id": 255355,
        "language": "cs",
        "link": "https://digitalia.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3349399/microsoftteams-image-15.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Digitalia MUNI ARTS \u2013 d\u016fv\u011bryhodn\u00e1 infrastruktura pro digit\u00e1ln\u00ed platformy FF MU. | Digitalia MUNI ARTS | MUNI PHIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:52:49+00:00",
        "description": "Home | ELF",
        "id": 255423,
        "language": "en",
        "link": "https://elf.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ELF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-22T15:28:54+00:00",
        "description": "EMIS",
        "id": 255411,
        "language": "en",
        "link": "http://emis.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EMIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.em.muni.cz/templates/muni/images/magazin_m.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:49.745055+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd port\u00e1l Masarykovy univerzity informuje o aktu\u00e1ln\u00edm d\u011bn\u00ed na univerzit\u011b, v\u011bd\u011b a v\u00fdzkumu, studentsk\u00e9m \u017eivot\u011b i akademick\u00e9m sportu. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed rozhovory s v\u00fdznamn\u00fdmi osobnostmi univerzity a se zaj\u00edmav\u00fdmi absolventy. Je webou podobou Magaz\u00ednu M.",
        "id": 85685,
        "language": "cs",
        "link": "https://em.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.em.muni.cz/templates/muni/images/magazin_m.png",
        "title": "Zpravodajsk\u00fd port\u00e1l Masarykovy univerzity Magaz\u00edn M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:53:02.478773+00:00",
        "description": "Port\u00e1l elektronick\u00fdch informa\u010dn\u00edch zdroj\u016f MU",
        "id": 255425,
        "language": "cs",
        "link": "https://ezdroje.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l elektronick\u00fdch informa\u010dn\u00edch zdroj\u016f MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Masarykova univerzita",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:51:51.511731+00:00",
        "description": "Deadline pro pod\u00e1n\u00ed p\u0159ihl\u00e1\u0161ky je do 28. \u00fanora 2025.",
        "id": 474360,
        "language": "cs",
        "link": "http://fss.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3757532/dsc09983.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Sta\u0148te se sou\u010d\u00e1st\u00ed FSS MU! | Fakulta soci\u00e1ln\u00edch studi\u00ed MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3145634/titulka_spickovy_partner.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:50:09.935884+00:00",
        "description": "D\u011bl\u00e1me vlastn\u00ed v\u00fdzkum a spolupracujeme s jin\u00fdmi v\u011bdn\u00edmi obory. Z\u00e1rove\u0148 se star\u00e1me o rozvoj informa\u010dn\u00edch a komunika\u010dn\u00edch technologi\u00ed na Masarykov\u011b univerzit\u011b.",
        "id": 85698,
        "language": "cs",
        "link": "https://ics.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3145634/titulka_spickovy_partner.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "\u0160pi\u010dkov\u00fd partner pro \u0159e\u0161en\u00ed IT pot\u0159eb | \u00dastav v\u00fdpo\u010detn\u00ed techniky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:42:00.168418+00:00",
        "description": "Discovery service",
        "id": 387391,
        "language": "",
        "link": "https://idm.ics.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Discovery service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:59.135477+00:00",
        "description": "Enter your username and password | MUNI Unified Login",
        "id": 255373,
        "language": "en",
        "link": "https://inet.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enter your username and password | MUNI Unified Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:22.692562+00:00",
        "description": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m",
        "id": 85679,
        "language": "cs",
        "link": "https://is.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3459974/20546689_6306470.jpeg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:06.193777+00:00",
        "description": "V\u0161echny IT slu\u017eby nab\u00edzen\u00e9 Masarykovou univerzitou p\u0159ehledn\u011b a na jednom m\u00edst\u011b. Prohl\u00e9dn\u011bte si cel\u00fd katalog nebo jen doporu\u010den\u00e9 slu\u017eby podle toho, jestli jste student, zam\u011bstnanec, v\u00fdzkumn\u00edk \u010di m\u00e1te specifick\u00e9 n\u00e1roky.",
        "id": 255357,
        "language": "cs",
        "link": "https://it.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3459974/20546689_6306470.jpeg?upscale=false&width=1200",
        "title": "IT slu\u017eby Masarykovy univerzity | IT slu\u017eby Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "\u010casopisy Masarykovy univerzity",
        "id": 26892,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://journals.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010casopisy Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:18.576304+00:00",
        "description": "\u010casopisy Masarykovy univerzity",
        "id": 85677,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://journals.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010casopisy Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:50:05.331267+00:00",
        "description": "Search Home",
        "id": 85695,
        "language": "en",
        "link": "https://katalog.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3023556/logo-yellow-rgb.svg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:45.851339+00:00",
        "description": "Vyu\u017e\u00edv\u00e1me designov\u00e9 metody, hled\u00e1me m\u00edsto\u00a0technologi\u00ed ve\u00a0vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a\u00a0u\u010d\u00edme se z\u00a0dat.\u00a0Rozv\u00edj\u00edme knihovnickou tradici a\u00a0hled\u00e1me cesty vp\u0159ed.\u00a0\u017dijeme na rozhran\u00ed.\u00a0Jsme\u00a0KISK.",
        "id": 85683,
        "language": "cs",
        "link": "https://kisk.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3023556/logo-yellow-rgb.svg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Zaj\u00edmaj\u00ed n\u00e1s lid\u00e9, technologie a\u00a0informace | Katedra informa\u010dn\u00edch studi\u00ed a knihovnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3331229/vypujcak.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00dast\u0159edn\u00ed knihovna PdF MU je akademick\u00e1 fakultn\u00ed knihovna nab\u00edzej\u00edc\u00ed sv\u00e9 slu\u017eby student\u016fm, akademik\u016fm i z\u00e1jemc\u016fm z \u0159ad odborn\u00e9 ve\u0159ejnosti. Na\u0161e slu\u017eby poskytujeme tak\u00e9 online.",
        "id": 255372,
        "language": "cs",
        "link": "http://knihovna.ped.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3331229/vypujcak.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Kdo jsme? | PED - Fakultn\u00ed knihovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3250053/k13c8904.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:52:48.267638+00:00",
        "description": "Poskytujeme slu\u017eby a zdroje ve fyzick\u00e9m i virtu\u00e1ln\u00edm prostoru. Spole\u010dn\u00fdmi silami zaji\u0161\u0165ujeme podporu studuj\u00edc\u00edm, v\u011bdc\u016fm a odborn\u00fdm z\u00e1jemc\u016fm z \u0159ad ve\u0159ejnosti.",
        "id": 255422,
        "language": "cs",
        "link": "http://knihovna.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3250053/k13c8904.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "\u00dast\u0159edn\u00ed knihovna FF MU | \u00dast\u0159edn\u00ed knihovna FF MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:52:38.576969+00:00",
        "description": "Knihovna vide\u00ed FF MU",
        "id": 255419,
        "language": "en",
        "link": "https://medial.phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knihovna vide\u00ed FF MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:55+00:00",
        "description": "Z\u00e1kladem e-learningu je pozorn\u00e9 \u010dten\u00ed.",
        "id": 255371,
        "language": "en",
        "link": "https://moodlinka.ics.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | mood-link-a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3220167/campus_pano_resized.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:47:50.781543+00:00",
        "description": "Po dvou letech intenzivn\u00edch p\u0159\u00edprav zav\u00e1d\u00ed Masarykova univerzita jako jedna z prvn\u00edch univerzit v Evrop\u011b takzvan\u00e9 mikrocertifik\u00e1ty, kter\u00e9 p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed velkou zm\u011bnu do celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed.\u00a0Do konce\u00a0semestru jich univerzita vyd\u00e1 t\u00e9m\u011b\u0159 dv\u011b stovky.",
        "id": 255354,
        "language": "cs",
        "link": "https://muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3220167/campus_pano_resized.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "MUNI zav\u00e1d\u00ed mikrocertifik\u00e1ty. P\u0159inesou revoluci do profesn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed | Masarykova univerzita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://munishop.muni.cz/f/1200-630/img/content/articles/24/1-4_muni (3).jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:49:43.081204+00:00",
        "description": "Vyberte si sv\u016fj kousek Masarykovy univerzity. Oble\u010den\u00ed, d\u00e1rkov\u00e9 p\u0159edm\u011bty a knihy nakladatelstv\u00ed Munipress. Be muni.",
        "id": 255374,
        "language": "cs",
        "link": "https://munishop.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://munishop.muni.cz/f/1200-630/img/content/articles/24/1-4_muni (3).jpg",
        "title": "E-shop Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:49:45.133095+00:00",
        "description": "Munispace - \u010c\u00edt\u00e1rna Masarykovy univerzity",
        "id": 255375,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://munispace.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Munispace \u2013 \u010d\u00edt\u00e1rna Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3376362/banner-na-web_uzsi_zamek-04.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:53:28.729836+00:00",
        "description": "Open Science na MU | Open Science MUNI",
        "id": 255428,
        "language": "cs",
        "link": "https://openscience.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3376362/banner-na-web_uzsi_zamek-04.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Open Science na MU | Open Science MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3653930/ped-lcd.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:48.199888+00:00",
        "description": "Sportovn\u00ed i spole\u010densk\u00e9 setk\u00e1n\u00ed nap\u0159\u00ed\u010d celou univerzitou pro v\u0161echny zam\u011bstnance a studuj\u00edc\u00ed",
        "id": 85684,
        "language": "cs",
        "link": "https://ped.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3680789/hero-box-wide-13.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "MUNI DAY 2024! | Pedagogick\u00e1 fakulta MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3653861/img_4124.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:50:04.598405+00:00",
        "description": "Letos poprv\u00e9 se do programu zapojuje tak\u00e9 na\u0161e fakulta. Chyst\u00e1me pro v\u00e1s prohl\u00eddku protileteck\u00e9ho krytu, ochutn\u00e1vku antick\u00e9ho symposia nebo v\u00fdtvarn\u00e9 workshopy.",
        "id": 85694,
        "language": "cs",
        "link": "https://phil.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3681325/lubomir-spurny-4.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Brn\u011bnsk\u00e1 muzejn\u00ed noc | Filozofick\u00e1 fakulta MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3658684/vitezove.jpeg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:53:50.867451+00:00",
        "description": "Ji\u017e po\u010dtvrt\u00e9 ocenila Masarykova univerzita nejlep\u0161\u00ed studentsk\u00e9 projekty, kter\u00e9 podpo\u0159ila 480 tis. K\u010d na jejich dal\u0161\u00ed rozvoj. Po n\u011bkolika m\u011bs\u00edc\u00edch pr\u00e1ce na posunu n\u00e1padu, konzultac\u00ed a\u00a0mentoringu byly ve st\u0159edu 15. kv\u011btna v\u00a0KUMST slavnostn\u011b p\u0159ed\u00e1ny ceny nejlep\u0161\u00edm t\u00fdm\u016fm leto\u0161n\u00edho ro\u010dn\u00edku. Usp\u011bl tak \u0161afr\u00e1n",
        "id": 255434,
        "language": "cs",
        "link": "https://podnikavost.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3658684/vitezove.jpeg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Sout\u011b\u017e studentsk\u00fdch n\u00e1pad\u016f Start Your Business zn\u00e1 v\u00edt\u011bze | Podnikavost student\u016f | MUNI CTT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:54.747559+00:00",
        "description": "Enter your username and password | MUNI Unified Login",
        "id": 255370,
        "language": "en",
        "link": "https://portal.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enter your username and password | MUNI Unified Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3405325/press-lg-rgb.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:54.579363+00:00",
        "description": "Munipress, nakladatelstv\u00ed Masarykovy univerzity. Str\u00e1nky v\u011bnovan\u00e9 na\u0161im knih\u00e1m",
        "id": 85688,
        "language": "cs",
        "link": "https://press.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3405325/press-lg-rgb.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Masarykovy univerzity | Nakladatelstv\u00ed Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:15.489872+00:00",
        "description": "Enter your username and password | MUNI Unified Login",
        "id": 255400,
        "language": "en",
        "link": "https://sablony.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enter your username and password | MUNI Unified Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Masarykova univerzita",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:20:23.268732+00:00",
        "description": "N\u00e1vody, doporu\u010den\u00ed a\u00a0tipy, kter\u00e9 vyu\u017eijete v\u00a0online prost\u0159ed\u00ed univerzity i\u00a0mimo ni.Obsah p\u0159ipravuj\u00ed \u010dlenov\u00e9 kyberbezpe\u010dnostn\u00edho t\u00fdmu CSIRT-MU.",
        "id": 474386,
        "language": "cs",
        "link": "https://security.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3609864/structured-cabling-used-in-data-center-network-equ-2023-11-27-05-35-42-utc.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Kyberbezpe\u010dnost na MUNI | Kyberbezpe\u010dnost na MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3652178/nekonecne-pozadi.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:55.778262+00:00",
        "description": "Masarykova univerzita bude v pr\u016fb\u011bhu roku 2024 v souladu se sv\u00fdm Strategick\u00fdm z\u00e1m\u011brem na l\u00e9ta 2021-2028 vytv\u00e1\u0159et Strategii udr\u017eiteln\u00e9ho rozvoje! V roce 2025 budou n\u00e1sledovat jej\u00ed jednotliv\u00e9 fakulty a \u00fastavy. Poj\u010fme do toho spole\u010dn\u011b!",
        "id": 255390,
        "language": "cs",
        "link": "https://sustain.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3652178/nekonecne-pozadi.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Strategie udr\u017eiteln\u00e9ho rozvoje Masarykovy univerzity | Udr\u017eitelnost na Masarykov\u011b univerzit\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3124870/logo_socialni_site.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:17.505777+00:00",
        "description": "Univerzitn\u00ed centrum Tel\u010d | Univerzitn\u00ed centrum Tel\u010d",
        "id": 255401,
        "language": "cs",
        "link": "http://telc.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3124870/logo_socialni_site.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Univerzitn\u00ed centrum Tel\u010d | Univerzitn\u00ed centrum Tel\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3124870/logo_socialni_site.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:06.110224+00:00",
        "description": "Archiv Masarykovy univerzity | Archiv Masarykovy univerzity",
        "id": 255395,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.archiv.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3124870/logo_socialni_site.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Archiv Masarykovy univerzity | Archiv Masarykovy univerzity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3179724/cjv-mu_photo_martin-novacek.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:19.065940+00:00",
        "description": "Centrum jazykov\u00e9ho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed MU nab\u00edz\u00ed jazykov\u00e9 kurzy v 10 sv\u011btov\u00fdch jazyc\u00edch, letn\u00ed \u0161koly a organizuje dal\u0161\u00ed vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed akce",
        "id": 255402,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cjv.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3179724/cjv-mu_photo_martin-novacek.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Vyberte si z nab\u00eddky jazykov\u00fdch kurz\u016f | Centrum jazykov\u00e9ho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed | MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3678979/prvakoviny-web-banner-homepage.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:57.730182+00:00",
        "description": "Seznam se se sv\u00fdmi budouc\u00edmi spolu\u017e\u00e1ky i fakultou. P\u0159ihlas se na Prv\u00e1koviny!",
        "id": 255391,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.econ.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3678979/prvakoviny-web-banner-homepage.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "U\u017e te\u010f se m\u016f\u017ee\u0161 t\u011b\u0161it na Prv\u00e1koviny | Ekonomicko-spr\u00e1vn\u00ed fakulta MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Faculty of Informatics Masaryk University",
        "id": 213219,
        "language": "en",
        "link": "http://www.fi.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculty of Informatics, Masaryk University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3679150/crop-uvodka.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:52.228627+00:00",
        "description": "Fakulta sportovn\u00edch studi\u00ed Masarykovy univerzity | MUNI SPORT | Fakulta sportovn\u00edch studi\u00ed Masarykovy univerzity | MUNI SPORT",
        "id": 255388,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fsps.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3679150/crop-uvodka.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Fakulta sportovn\u00edch studi\u00ed Masarykovy univerzity | MUNI SPORT | Fakulta sportovn\u00edch studi\u00ed Masarykovy univerzity | MUNI SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3440841/a7302879-copy.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:37.771662+00:00",
        "description": "Zapi\u0161te se ke studiu! | Fakulta soci\u00e1ln\u00edch studi\u00ed MU",
        "id": 255383,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fss.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3440841/a7302879-copy.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Zapi\u0161te se ke studiu! | Fakulta soci\u00e1ln\u00edch studi\u00ed MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3319515/kc-lg-cze-rgb.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:47.979273+00:00",
        "description": "U\u010d\u00edme studenty a absolventy pl\u00e1novat a \u0159\u00eddit vlastn\u00ed kari\u00e9rn\u00ed dr\u00e1hu. Usnad\u0148ujeme jim kontakt s potenci\u00e1ln\u00edmi zam\u011bstnavateli. Pom\u00e1h\u00e1me jim z\u00edskat prvn\u00ed pracovn\u00ed zku\u0161enosti.",
        "id": 255386,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.kariera.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3319515/kc-lg-cze-rgb.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Kari\u00e9rn\u00ed centrum MUNI | Kari\u00e9rn\u00ed centrum MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.law.muni.cz/media/47695?width=1200&aspectRatio=0.525",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:25.967421+00:00",
        "description": "Masaryk University, Faculty of Law",
        "id": 255406,
        "language": "en",
        "link": "http://www.law.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.law.muni.cz/media/47695?width=1200&aspectRatio=0.525",
        "title": "LAW MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta Masarykovy univerzity - \u00dastav matematiky a statistiky",
        "id": 352099,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://www.math.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na str\u00e1nk\u00e1ch \u00fastavu matematiky a statistiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3556153/muni_16249_f8a_prijd_k_zapisu_1-001.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Distan\u010dn\u011b se zapi\u0161te",
        "id": 255399,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.med.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3556153/muni_16249_f8a_prijd_k_zapisu_1-001.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Blahop\u0159ejeme k p\u0159ijet\u00ed! | L\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta Masarykovy univerzity | MED MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3578995/2023_8_31_exterier_mend_muzeum_m_indruch-4.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:24.184772+00:00",
        "description": "Mendelovo muzeum | Mendelovo muzeum",
        "id": 255405,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.mendelmuseum.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3578995/2023_8_31_exterier_mend_muzeum_m_indruch-4.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Mendelovo muzeum | Mendelovo muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.em.muni.cz/templates/muni/images/magazin_m.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:51+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd port\u00e1l Masarykovy univerzity informuje o aktu\u00e1ln\u00edm d\u011bn\u00ed na univerzit\u011b, v\u011bd\u011b a v\u00fdzkumu, studentsk\u00e9m \u017eivot\u011b i akademick\u00e9m sportu. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed rozhovory s v\u00fdznamn\u00fdmi osobnostmi univerzity a se zaj\u00edmav\u00fdmi absolventy. Je webou podobou Magaz\u00ednu M.",
        "id": 255389,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.online.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.em.muni.cz/templates/muni/images/magazin_m.png",
        "title": "Zpravodajsk\u00fd port\u00e1l Masarykovy univerzity Magaz\u00edn M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3598608/2021_01_20_rektor_navsteva_farmacie_m_indruch-72.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:50:49.885983+00:00",
        "description": "V\u00edce informac\u00ed\r\n                                                    \r\n            \r\n        \r\n        \r\n            \r\n                    \r\n                                                Fotogalerie",
        "id": 255387,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.pharm.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3598608/2021_01_20_rektor_navsteva_farmacie_m_indruch-72.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Konference PSE 2024 | Farmaceutick\u00e1 fakulta MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3681337/muni_sci_promo_kotlarska_4500px_22.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:04.204634+00:00",
        "description": "V\u00edce informac\u00ed\r\n                                            \r\n        \r\n        \r\n            \r\n                                                Podej si p\u0159ihl\u00e1\u0161ku",
        "id": 255394,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.sci.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3681337/muni_sci_promo_kotlarska_4500px_22.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Dodate\u010dn\u00e9  P\u0158IJ\u00cdMAC\u00cd \u0158\u00cdZEN\u00cd | P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta MUNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3623709/stravovani-lcd-08.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:20.923580+00:00",
        "description": "15. 2.",
        "id": 255403,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.skm.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3623709/stravovani-lcd-08.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Zv\u00fdhodn\u011bn\u00e9 ob\u011bdov\u00e9 menu | Spr\u00e1va kolej\u00ed a menz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:09.350764+00:00",
        "description": "Teiresias - Support Centre for Students with Special Needs, Masaryk University",
        "id": 255397,
        "language": "",
        "link": "http://www.teiresias.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Teiresias Centre of MU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3126751/campus_17_p_velikost_40x16_300dpi.jpg?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:07.496381+00:00",
        "description": "Spr\u00e1va Univerzitn\u00edho kampusu Bohunice",
        "id": 255396,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.ukb.muni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3126751/campus_17_p_velikost_40x16_300dpi.jpg?upscale=false&width=1200",
        "title": "Spr\u00e1va Univerzitn\u00edho kampusu Bohunice | MUNI SUKB | Spr\u00e1va Univerzitn\u00edho kampusu Bohunice | MUNI SUKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3662994/zmena-prihlasovani-png.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:51:28.015296+00:00",
        "description": "Zjistit v\u00edce",
        "id": 255407,
        "language": "cs",
        "link": "https://munipomaha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3662994/zmena-prihlasovani-png.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Pozor, m\u011bn\u00edme syst\u00e9m p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed do aplikace MUNI POM\u00c1H\u00c1 | MUNI POM\u00c1H\u00c1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://muo.cz/wp-content/uploads/2023/10/AMO-Obrazarna-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "1 N\u00c1V\u0160T\u011aVA = 1000 LET V\u00ddTVARN\u00c9 KULTURY",
        "id": 73338,
        "language": "cs",
        "link": "https://muo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://muo.cz/wp-content/uploads/2023/10/AMO-Obrazarna-scaled.jpg",
        "title": "Muzeum umen\u00ed Olomouc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3466201/sluchatkasirsi_naopak.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:51.472202+00:00",
        "description": "Musicologica | Musicologica | MUNI PHIL",
        "id": 85686,
        "language": "cs",
        "link": "https://musicologica.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3466201/sluchatkasirsi_naopak.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "Musicologica | Musicologica | MUNI PHIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:55:43.943193+00:00",
        "description": "\u010dten\u00ed pro ty, kte\u0159\u00ed se nevzd\u00e1vaj\u00ed",
        "id": 475213,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.muzes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- \u010dten\u00ed pro ty, kte\u0159\u00ed se nevzd\u00e1vaj\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-20T07:15:20+00:00",
        "description": "Kiosky",
        "id": 358749,
        "language": "cs",
        "link": "http://e-vystavy.muzeumvalassko.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiosky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T11:13:08.302352+00:00",
        "description": "Muzeum regionu Vala\u0161sko m\u00e1 ve sv\u00e9 spr\u00e1v\u011b n\u011bkolik zaj\u00edmav\u00fdch objekt\u016f - z\u00e1mek na Vset\u00edn\u011b, z\u00e1mek Kinsk\u00fdch a Lapid\u00e1rium Trojice ve Vala\u0161sk\u00e9m Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed, z\u00e1mek a park v Le\u0161n\u00e9 a Hv\u011bzd\u00e1rnu na Vset\u00edn\u011b.",
        "id": 106152,
        "language": "cz",
        "link": "https://muzeumvalassko.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzeum regionu Vala\u0161sko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mvcr.cz/design/img/logo-sn.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:37:23.234323+00:00",
        "description": "Ministerstvo vnitra bylo z\u0159\u00edzeno na z\u00e1klad\u011b z\u00e1kona \u010d. 2/1969 Sb., o z\u0159\u00edzen\u00ed ministerstev a jin\u00fdch \u00fast\u0159edn\u00edch org\u00e1n\u016f st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy \u010cesk\u00e9 republiky, ve zn\u011bn\u00ed pozd\u011bj\u0161\u00edch p\u0159edpis\u016f. Ministerstvo vnitra je org\u00e1nem st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy pro vnit\u0159n\u00ed v\u011bci, zejm\u00e9na pro ve\u0159ejn\u00fd po\u0159\u00e1dek a dal\u0161\u00ed v\u011bci vnit\u0159n\u00edho po\u0159\u00e1dku a bezpe\u010dnosti ve vymezen\u00e9m rozsahu, v\u010detn\u011b dohledu na bezpe\u010dnost a plynulost silni\u010dn\u00edho provozu; jm\u00e9na a p\u0159\u00edjmen\u00ed, matriky, st\u00e1tn\u00ed ob\u010danstv\u00ed, ob\u010dansk\u00e9 pr\u016fkazy, hl\u00e1\u0161en\u00ed pobytu, evidenci obyvatel a rodn\u00e1 \u010d\u00edsla; sdru\u017eovac\u00ed a shroma\u017e\u010fovac\u00ed pr\u00e1vo a povolov\u00e1n\u00ed organizac\u00ed s mezin\u00e1rodn\u00edm prvkem; organizaci voleb; ve\u0159ejn\u00e9 sb\u00edrky; archivnictv\u00ed; zbran\u011b a st\u0159elivo; po\u017e\u00e1rn\u00ed ochranu; cestovn\u00ed doklady, povolov\u00e1n\u00ed pobytu cizinc\u016f a postaven\u00ed uprchl\u00edk\u016f; \u00fazemn\u00ed \u010dlen\u011bn\u00ed st\u00e1tu; st\u00e1tn\u00ed hranice, jejich vym\u011b\u0159ov\u00e1n\u00ed, udr\u017eov\u00e1n\u00ed a veden\u00ed dokument\u00e1rn\u00edho d\u00edla; st\u00e1tn\u00ed symboly; st\u00e1tn\u00ed, hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 a slu\u017eebn\u00ed tajemstv\u00ed. Ministerstvo vnitra d\u00e1le zaji\u0161\u0165uje telekomunika\u010dn\u00ed s\u00ed\u0165 Policie \u010cesk\u00e9 republiky, spolupr\u00e1ci v r\u00e1mci mezin\u00e1",
        "id": 298347,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mvcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mvcr.cz/design/img/logo-sn.jpg",
        "title": "\u00davodn\u00ed strana - Ministerstvo vnitra \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mxl.cz",
        "author": "https://mxl.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:56:03.815327+00:00",
        "description": "Site dedicated to ID Software games - Quake 3 Arena, Doom 3, Quake 4, Quake Wars - maps, models, mods.",
        "id": 22981,
        "language": "en",
        "link": "https://mxl.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 1,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://mxl.cz",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAXELL's HOME",
        "vote": 1
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T07:55:22.661380+00:00",
        "description": "Vytvo\u0159te si rodokmen. Ud\u011blejte test MyHeritage DNA pro p\u0159edky a genetick\u00e9 testov\u00e1n\u00ed. Z\u00edskejte p\u0159\u00edstup k 21,0 miliard\u00e1m historick\u00fdch z\u00e1znam\u016f pro genealogick\u00fd v\u00fdzkum.",
        "id": 450221,
        "language": "CS",
        "link": "https://www.myheritage.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf.mhcache.com/FP/Assets/Images/Social/mh_logo_350x350.png",
        "title": "Rodokmen zdarma, genealogie, historie rodiny a testov\u00e1n\u00ed DNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:59:02.827418+00:00",
        "description": "korektura textu",
        "id": 422233,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mylujucestinu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "korektura textu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mywebdesign.cz/media/fb/CZ.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:35:55.095019+00:00",
        "description": "MyWebdesign.cz \ud83d\udc99 Programujeme rozs\u00e1hl\u00e9 e-shopy na m\u00edru a mobiln\u00ed aplikace",
        "id": 96491,
        "language": "cs",
        "link": "https://mywebdesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mywebdesign.cz/media/fb/CZ.jpg",
        "title": "MyWebdesign.cz \ud83d\udc99 Programujeme rozs\u00e1hl\u00e9 e-shopy na m\u00edru a mobiln\u00ed aplikace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Port\u00e1l pro pacienty a pacientsk\u00e9 organizace",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:28:45.911761+00:00",
        "description": "Port\u00e1l Ministerstva zdravotnictv\u00ed, kter\u00fd shroma\u017e\u010fuje informace o pacientsk\u00fdch organizac\u00edch a pro pacientsk\u00e9 organizace. V sekci Datab\u00e1ze organizac\u00ed najdete seznam p\u0159edev\u0161\u00edm pacientsk\u00fdch organizac\u00ed, kter\u00e9 se v\u011bnuj\u00ed r\u016fzn\u00fdm onemocn\u011bn\u00edm nebo posti\u017een\u00edm a sdru\u017euj\u00ed pacienty a jejich bl\u00edzk\u00e9. Aby byli pacienti zastoupeni tak\u00e9 na syst\u00e9mov\u00e9 \u00farovni, jejich pot\u0159eby byly sly\u0161eny a mohli se pod\u00edlet na rozhodov\u00e1n\u00ed ve zdravotnictv\u00ed, zapojuje je ministerstvo aktivn\u011b do sv\u00fdch \u010dinnost\u00ed prost\u0159ednictv\u00edm odd\u011blen\u00ed podpory pr\u00e1v pacient\u016f. Hlavn\u00edm org\u00e1nem spolupr\u00e1ce je Pacientsk\u00e1 rada ministra zdravotnictv\u00ed.",
        "id": 474847,
        "language": "cs",
        "link": "https://pacientskeorganizace.mzcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuality - Port\u00e1l pro pacienty a pacientsk\u00e9 organizace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:02:08+00:00",
        "description": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed",
        "id": 474849,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mzcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mzcr.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "title": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:54:08.653794+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky Ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "id": 474650,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mzp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:45:16.611588+00:00",
        "description": "Prezentace MZV \u010cR, poskytuj\u00edc\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed informace o ministerstvu, cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed, diplomatick\u00fdch mis\u00edch, \u00fa\u0159adech v zahrani\u010d\u00ed",
        "id": 77593,
        "language": "",
        "link": "https://mzv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministry of Foreign Affairs of the Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:13.768047+00:00",
        "description": "N\u00e1bytek do \u0161koly \u2013 sektorov\u00fd a kusov\u00fd n\u00e1bytek nejen pro \u0161kolky, \u0161koly a dru\u017einy",
        "id": 73635,
        "language": "cs",
        "link": "https://nabytekdoskoly.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1bytek do \u0161koly \u2013 sektorov\u00fd a kusov\u00fd n\u00e1bytek nejen pro \u0161kolky, \u0161koly a dru\u017einy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nabytek-forliving.cz/assets/images/og_forliving.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:47:04.399635+00:00",
        "description": "Bezpe\u010dn\u00e9 doru\u010den\u00ed n\u00e1bytku vlastn\u00ed dopravou, v\u00fdnos do patra, odborn\u00e1 mont\u00e1\u017e nebo mo\u017enost vr\u00e1cen\u00ed do 60 dn\u016f. Vyb\u00edrejte t\u0159eba do ob\u00fdv\u00e1ku, lo\u017enice nebo na zahradu.",
        "id": 375057,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.nabytek-forliving.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nabytek-forliving.cz/assets/images/og_forliving.jpg",
        "title": "N\u00e1bytek FORLIVING.cz - n\u00e1bytek bez starost\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-04T15:34:28+00:00",
        "description": "Nadace Via se u\u017e v\u00edce ne\u017e 20 let v\u011bnuje rozvoji komunitn\u00edho \u017eivota a d\u00e1rcovstv\u00ed. Podporujeme ty, kte\u0159\u00ed m\u011bn\u00ed \u010cesko v zemi odpov\u011bdn\u00fdch a \u0161t\u011bdr\u00fdch lid\u00ed.",
        "id": 474473,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.nadacevia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nadacevia.cz/wp-content/uploads/2022/08/Logo_Via_barevne.png",
        "title": "Um\u011bn\u00ed \u017e\u00edt spolu a um\u011bn\u00ed darovat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nadacevodafone.cz/upload/images/programy/vpohybu/radlicka_sportovna_tisk.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:41:34.411421+00:00",
        "description": "Nadace Vodafone je nez\u00e1visl\u00e1, st\u00e1tem registrovan\u00e1 neziskov\u00e1 organizace, jej\u00edm\u017e z\u0159izovatelem je spole\u010dnost Vodafone Czech Republic, a.s.",
        "id": 204162,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.nadacevodafone.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nadacevodafone.cz/upload/images/programy/vpohybu/radlicka_sportovna_tisk.jpg",
        "title": "Nadace Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:53:33+00:00",
        "description": "Usilujeme \u00a0o syst\u00e9movou zm\u011bnu v oblasti IT vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v ka\u017ed\u00e9m v\u011bku.",
        "id": 474439,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.nadacnifondczechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/630dce6839ea856bf7f04f34/630e2664d3fafa13fec49aa7_cover.png",
        "title": "Nada\u010dn\u00ed fond Czechitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nakarlovku.cz/dist/images/default-thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:12.989752+00:00",
        "description": "M\u00e1me pro v\u00e1s nej\u0161ir\u0161\u00ed nab\u00eddku obor\u016f",
        "id": 218828,
        "language": "cs",
        "link": "http://nakarlovku.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nakarlovku.cz/dist/images/default-thumb.png",
        "title": "Studuj na Karlovce! | Na Karlovku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Our mission is to provide useful and\u00a0secure services OUR SERVICES",
        "id": 298396,
        "language": "cs",
        "link": "https://nakit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NAKIT - NAKIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:23.255098+00:00",
        "description": "D\u00edky slu\u017eb\u011b NaNetflixu.cz m\u016f\u017eete prohled\u00e1vat celou nab\u00eddku Netflixu \u010cesk\u00e1 republika, v\u010detn\u011b podrobn\u00fdch informac\u00ed z web\u016f Moviemeter a IMDB. Krom\u011b toho poskytuje web NaNetflixu.cz p\u0159ehled v\u0161ech novinek, tak\u017ee p\u0159esn\u011b v\u00edte, jak\u00e9 nov\u00e9 filmy a seri\u00e1ly byly na Netflix p\u0159id\u00e1ny. Chcete ka\u017ed\u00fd t\u00fdden dost\u00e1vat e-mail se v\u0161emi novinkami? Zaregistrujte se nyn\u00ed!",
        "id": 360685,
        "language": "en",
        "link": "https://www.nanetflixu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u0161echny filmy a seri\u00e1ly na Netflixu - NaNetflixu.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://srv.siteone.cz/imgproxy/z_TT7TJ3lmfbPqd3DZbEEPtR6K_Rq_BlGq9ebDVY_7A/w:1200/h:630/rt:fill/g:sm/f:png/q:82/aHR0cHM6Ly93d3cubmFzZS1jZXNrby5jei9jbXMtYXNzZXRzL25hc2UtY2Vza28ucG5n.png?mtime=1693950320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:10:22+00:00",
        "description": "Na\u0161e \u010cESKO: Podpora \u010desk\u00e9ho podnikatelsk\u00e9ho talentu. Diverzifikovan\u00e9 investice v soukrom\u00e9m kapit\u00e1lu, nemovitostech a ve\u0159ejn\u00fdch akci\u00edch. Zam\u011b\u0159eno na dlouhodob\u00fd r\u016fst.",
        "id": 412180,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.nase-cesko.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://srv.siteone.cz/imgproxy/z_TT7TJ3lmfbPqd3DZbEEPtR6K_Rq_BlGq9ebDVY_7A/w:1200/h:630/rt:fill/g:sm/f:png/q:82/aHR0cHM6Ly93d3cubmFzZS1jZXNrby5jei9jbXMtYXNzZXRzL25hc2UtY2Vza28ucG5n.png?mtime=1693950320",
        "title": "Fond Na\u0161e \u010cESKO | J&T Investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.nasejmena.cz/nj/obrazky/nj-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:46:30.245008+00:00",
        "description": "Na\u0161e jm\u00e9na, k\u0159estn\u00ed jm\u00e9na a p\u0159\u00edjmen\u00ed v \u010cR, v\u00fdznam a p\u016fvod jmen a p\u0159\u00edjmen\u00ed, \u010detnost pro oblasti, okresy, kraje a ro\u010dn\u00edky, v\u011bkov\u00fd pr\u016fm\u011br a po\u0159ad\u00ed v populaci. Grafick\u00e9 vyj\u00e1d\u0159en\u00ed na map\u011b a v grafech. Hled\u00e1n\u00ed osob, hled\u00e1n\u00ed lid\u00ed, sv\u00e1tky, kalend\u00e1\u0159.",
        "id": 149660,
        "language": "",
        "link": "http://www.nasejmena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.nasejmena.cz/nj/obrazky/nj-og-image.png",
        "title": "Jm\u00e9no Leo\u0161",
        "vote": 0
    }
]