[
    {
        "age": null,
        "album": "https://direitosdigitais.pt/images/d3/d3-logo/logo-d3_twitter_140x682px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:56:22.109149+00:00",
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, dedicada \u00e0 defesa dos direitos fundamentais no contexto digital.",
        "id": 68682,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://direitosdigitais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://direitosdigitais.pt/images/d3/d3-logo/logo-d3_twitter_140x682px.png",
        "title": "D3 - Defesa dos Direitos Digitais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:38:08.877668+00:00",
        "description": "SearXNG \u2014 a privacy-respecting, open metasearch engine",
        "id": 482988,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://searx.direitosdigitais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SearXNG - D3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:38:10.024010+00:00",
        "description": "Free and Open Source Machine Translation API. Self-hosted, offline capable and easy to setup. Run your own API server in just a few minutes.",
        "id": 482989,
        "language": "en",
        "link": "https://translate.direitosdigitais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.githubusercontent.com/1951843/102724116-32a6df00-42db-11eb-8cc0-129ab39cdfb5.png",
        "title": "LibreTranslate - Free and Open Source Machine Translation API",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:29:59.111713+00:00",
        "description": "Descubra tudo o que precisa saber sobre os filmes da Disney, espet\u00e1culos, viagens, parques e os \u00faltimos presentes e brinquedos m\u00e1gicos na Disney Store.",
        "id": 123494,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://disney.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Portugal | Site Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:52:06.399007+00:00",
        "description": "Bem-vindo(a) ao site oficial da Disneyland Paris. Descobre os 2 Parques Disney, os 7 Hot\u00e9is Disney, um campo de golfe e a Disney Village para mais magia.",
        "id": 123359,
        "language": "pt",
        "link": "https://disneylandparis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disneyland Paris - Descobre a magia | Disneyland Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T20:21:40.641324+00:00",
        "description": "Descubre la exclusiva variedad de productos en Disney Store. Juguetes, disfraces, accesorios y mucho mas en nuestra tienda online oficial.",
        "id": 399594,
        "language": "en",
        "link": "https://disneystore.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store ES | Tienda Online Oficial De Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T17:46:37+00:00",
        "description": "\u201cA bomba-rel\u00f3gio da absten\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 um trabalho da revista DIVERGENTE | Investiga\u00e7\u00e3o de jornalismo de dados onde se faz uma radiografia \u00e0 absten\u00e7\u00e3o de voto na Uni\u00e3o Europeia. Reportagem em dez das freguesias onde menos se vota em Portugal.",
        "id": 490578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bombarelogio.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bombarelogio.divergente.pt/wp-content/uploads/2024/05/DIVERGENTE-2023-SITE-OG_IMAGE-SIMBOLOS-1200x630px.jpg",
        "title": "A bomba-rel\u00f3gio da absten\u00e7\u00e3o | DIVERGENTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-09-05T14:18:11+00:00",
        "description": "Revista digital de jornalismo narrativo. Recusamos abordagens bipolares que reduzem a realidade a leituras simplistas.",
        "id": 482369,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divergente.pt/wp-content/uploads/2021/09/Divergente-revista-digital-jornalismo-narrativo.jpg",
        "title": "DIVERGENTE \u2014 Hist\u00f3rias que revelam sil\u00eancios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:09:56.691644+00:00",
        "description": "Portugal \u00e9 a principal porta de entrada na Europa para jogadores de futebol menores vindos de \u00c1frica e da Am\u00e9rica Latina.",
        "id": 490581,
        "language": "en-US",
        "link": "http://futebol.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://futebol.divergente.pt/wp-content/uploads/2019/03/54430329_2105512112877124_2488527665032593408_o.jpg",
        "title": "Juventude em Jogo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-09-05T14:18:11+00:00",
        "description": "Revista digital de jornalismo narrativo. Recusamos abordagens bipolares que reduzem a realidade a leituras simplistas.",
        "id": 490580,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://novo.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divergente.pt/wp-content/uploads/2021/09/Divergente-revista-digital-jornalismo-narrativo.jpg",
        "title": "DIVERGENTE \u2014 Hist\u00f3rias que revelam sil\u00eancios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:45:17+00:00",
        "description": "Durante a Guerra Colonial, os comandos africanos da Guin\u00e9 combateram ao lado de Portugal e arriscaram a vida pela p\u00e1tria que acreditavam ser sua. A mesma pa\u0301tria que os abandonou depois da Revoluc\u0327a\u0303o de Abril.",
        "id": 490579,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://por-ti-portugal.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://por-ti-portugal.divergente.pt/wp-content/uploads/2021/09/comandos-africanos-guine-africanizacao-guerra-colonial.jpeg",
        "title": "A hist\u00f3ria dos Comandos Africanos da Guin\u00e9 | DIVERGENTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-11T08:20:18+00:00",
        "description": "\"Terra de todos, terra de alguns\" \u00e9 um webdocument\u00e1rio da Divergente.pt que conta a est\u00f3ria de como os camponeses no Corredor de Nacala, uma das regi\u00f5es mais f\u00e9rteis e povoadas de Mo\u00e7ambique, t\u00eam vindo a ser afectados pela chegada dos grandes investimentos agr\u00edcolas.",
        "id": 490576,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://terradealguns.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://terradealguns.divergente.pt/dist/assets/images/shared/share.jpg",
        "title": "Terra de todos, terra de alguns",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-24T18:21:44+00:00",
        "description": "Esta reportagem de investiga\u00e7\u00e3o compila, pela primeira vez, um mapa das casas onde v\u00e1rias mulheres viveram clandestinas durante a ditadura, at\u00e9 ao 25 de Abril de 1974.",
        "id": 490575,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.elas-fizeram-revolucao.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elas-fizeram-revolucao.divergente.pt/wp-content/uploads/2022/05/INSTA-SHARE.jpg",
        "title": "DIVERGENTE | \u00c0s escondidas, elas tamb\u00e9m fizeram a Revolu\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:02:59.059548+00:00",
        "description": "We\u2019re Divide by Two, a design studio based in Lisbon, Portugal. We specialise in graphic and web design.",
        "id": 438335,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://dividebytwo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Work | Divide by Two",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.dn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:49.791627+00:00",
        "description": "DN - o seu jornal di\u00e1rio online. Todas as not\u00edcias sobre a actualidade nacional, internacional, economia, desporto, artes, sociedade, \u00faltima hora, pessoas, ci\u00eancia, tecnologia, portugal, mundo.",
        "id": 110694,
        "language": "pt",
        "link": "https://dn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "title": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:50.745855+00:00",
        "description": "Global Media Group -",
        "id": 369415,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://invoice.dn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/content/images/size/w1200/2024/08/39050170_GI20112020BRUNOLISITA0366_WEB.jpg",
        "title": "Global Media Group -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-20T22:43:22+00:00",
        "description": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "id": 369416,
        "language": "",
        "link": "https://quiosque.dn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": ".PT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:58:07.557897+00:00",
        "description": "O .PT \u00e9 a entidade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o, registo e manuten\u00e7\u00e3o de dom\u00ednios sob .pt, dom\u00ednio de topo correspondente a Portugal.",
        "id": 482858,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.dns.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pt.pt/temas/dnspt2018/images/dnspt.jpg",
        "title": ".PT - Dom\u00ednios de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:58:08+00:00",
        "description": "Tudo sobre gravidez e beb\u00e9s num \u00fanico s\u00edtio: aproveita os nossos conselhos e recomenda\u00e7\u00f5es para o mais pequenino da tua casa. Al\u00e9m disso, desfruta dos nossos descontos e ofertas.",
        "id": 446128,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.dodot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/85vakzuxuyrw/G11e931bQgBj9fIoD0QoA/21f2af5f4c2b6253066ae7517f9c990a/dodot-VIP-0824-HeroTopBanner-d-1360x720px.jpg",
        "title": "Gravidez e beb\u00e9s com Dodot: um s\u00edtio para crescer | Dodot PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:04:24.158257+00:00",
        "description": "Web based ERP and CRM Open Source software to manage a professional or foundation activity (sme, freelancers or large companies): quotation or commercial proposals, invoices, products, contacts, agenda, orders, purchases, stocks, emailings, CMS, POS",
        "id": 454224,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dolibarr.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dolibarr.org/medias/image/www.dolibarr.org/images/dolibarr_256x256_color.png",
        "title": "Dolibarr Open Source ERP and CRM - Web suite for business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:23:42.948937+00:00",
        "description": "Dominios.pt \u00e9 l\u00edder nacional na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de registo de dom\u00ednios .pt, alojamento web, servidores dedicados e cloud servers.",
        "id": 482956,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://dominios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dominios.pt/wp-content/uploads/2020/05/social-img-2020.jpg",
        "title": "Dominios.pt, Alojamento Web e Cloud Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.douronobilis.pt/wp-content/uploads/2023/03/douronobre6-400x121.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:24:00.775302+00:00",
        "description": "O Prestigio ao seu alcance com o empreendimento DOURO NOBILIS - River View! Fique a conhecer!",
        "id": 184457,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://douronobilis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://douronobilis.pt/wp-content/uploads/2024/10/EU_2024_Dev_103.jpg",
        "title": "Douro Nobilis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Doutor Finan\u00e7as - Cuidamos da sua sa\u00fade financeira",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:24:07.310674+00:00",
        "description": "Encontre, no Portal Doutor Finan\u00e7as, informa\u00e7\u00e3o, conte\u00fados e ferramentas que lhe permitem uma gest\u00e3o equilibrada das finan\u00e7as pessoais e familiares.",
        "id": 578586,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.doutorfinancas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doutorfinancas.pt/wp-content/themes/drfinancas/assets/img/favicon.ico",
        "title": "Doutor Finan\u00e7as Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Visualiza\u00e7\u00e3o em tempo real de problemas e falhas em todos os tipos de servi\u00e7o. Est\u00e1 tendo problemas? Ajudamos voc\u00ea a descobrir o que h\u00e1 de errado.",
        "id": 100927,
        "language": "pt",
        "link": "https://downdetector.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/b71018a9fbe0b63/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "Visualiza\u00e7\u00e3o de status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:26.547250+00:00",
        "description": "DPD",
        "id": 130250,
        "language": "",
        "link": "https://areadecliente.dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Envio de encomendas em Portugal e no mundo com a DPD. Solicite uma proposta comercial! Mais de 1500 pontos Pickup.",
        "id": 47914,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DPD - Envio de encomendas para clientes empresariais e particulares \u00bb DPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T16:47:02+00:00",
        "description": "DpdShipItSimple",
        "id": 130249,
        "language": "en",
        "link": "https://ship-it-simple.dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DpdShipItSimple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:29.943071+00:00",
        "description": "Track & Trace",
        "id": 130252,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://tracking.dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Track & Trace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:01:19+00:00",
        "description": "APDPO PORTUGAL \u00e9 associa\u00e7\u00e3o de Profissionais de Prote\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Dados, abrangendo DPOs(Encarregados de Prote\u00e7\u00e3o de Dados) e outros profissionais.",
        "id": 199759,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://dpo-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APDPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leyaonline.com/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:48.233409+00:00",
        "description": "A livraria online das editoras do Grupo Leya: livros, ebooks, manuais escolares e livros de apoio escolar.",
        "id": 276351,
        "language": "en",
        "link": "https://dquixote.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leyaonline.com/assets/images/logo.png",
        "title": "LeYa Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:48:39.893207+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 416018,
        "language": "pl",
        "link": "https://dri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dri.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:33:35.155401+00:00",
        "description": "Comunidade Portuguesa de Drupal",
        "id": 527127,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.drupal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drupal Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:08:04+00:00",
        "description": "A DS Automobiles \u00e9 uma Marca francesa de autom\u00f3veis que combina de forma perfeita o design e a alta tecnologia, a durabilidade e a nobreza.",
        "id": 148063,
        "language": "pt",
        "link": "https://dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles: Arte francesa de viajar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:08:29.084974+00:00",
        "description": "Sale of clothing, accessories and objects DS Automobiles on official site. Discover the world of the manufacturer through all these derivative products.",
        "id": 445299,
        "language": "en",
        "link": "https://lifestyle.dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles | DS Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:07:56.255175+00:00",
        "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu autom\u00f3vel \u00e9 essencial para a sua longevidade. A DS Automobiles coloca ao seu servi\u00e7o todo o seu conhecimento e exper\u00eancia para verificar e reparar o seu autom\u00f3vel.<br />Para maior conveni\u00eancia, a colocamos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente. <br /><br />",
        "id": 445298,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://oficinasonline.dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - DS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:07:54.994611+00:00",
        "description": "Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o de retoma do seu carro usado de forma r\u00e1pida, gratuita e 100% online.",
        "id": 445297,
        "language": "pt",
        "link": "https://retoma.dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avalia\u00e7\u00e3o de Retoma do seu carro atual | DS Automobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Long-life AA and AAA batteries, rechargeable batteries, chargers, coin button batteries, and more from Duracell, the World\u2019s #1 consumer battery company.",
        "id": 314948,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://duracell.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duracell Batteries UK | The World\u2019s #1 Consumer Battery Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Tecnologia pioneira. Descubra e compre a gama de aspiradores Dyson, produtos para o cuidado do cabelo, purificadores, humidificadores, ventiladores, secadores de m\u00e3os e ilumina\u00e7\u00e3o | Dyson",
        "id": 247075,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://dyson.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyson Portugal | Site Oficial Dyson I Aspiradores, Secadores, Modeladores e Purificadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:28:18.457415+00:00",
        "description": "Feeling desdobra-se em dois n\u00facleos, Olhar e Resson\u00e2ncia, que convocam o conhecimento cient\u00edfico, a express\u00e3o art\u00edstica e a viv\u00eancia emocional ao questionarem o lugar da intersubjetividade na rela\u00e7\u00e3o humana e na experi\u00eancia est\u00e9tica do beb\u00e9.",
        "id": 346806,
        "language": "",
        "link": "https://e-chiado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Chiado | e-Chiado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:00:20.616250+00:00",
        "description": "O ECO \u00e9 um jornal econ\u00f3mico digital que junta uma plataforma tecnol\u00f3gica inovadora a um jornalismo independente e pr\u00f3ximo dos leitores.",
        "id": 369372,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://eco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://loja.eco.pt/wp-content/uploads/2021/09/cover-loja.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 Loja ECO. Aqui pode encontrar as \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es das revistas especializadas Advocatus e Pessoas. Fa\u00e7a j\u00e1 a sua assinatura.",
        "id": 369371,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://loja.eco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://loja.eco.pt/wp-content/uploads/2021/09/cover-loja.png",
        "title": "P\u00e1gina inicial - Loja ECO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:32:34.432842+00:00",
        "description": "Uma fonte confi\u00e1vel para e-shops, profissionais de marketing e todos os f\u00e3s de com\u00e9rcio eletr\u00f3nico. Not\u00edcias, tend\u00eancias, entrevistas em v\u00eddeo, podcasts e artigos de especialistas do setor.",
        "id": 474578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.ecommercebridge.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://econews.pt/wp-content/uploads/2019/06/logo-econews-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:00:15.384471+00:00",
        "description": "ECONews is a digital economic journal that combines an innovative technological platform with an independent and people-focussed journalism, briefing the world about Portugal and its economy.",
        "id": 369369,
        "language": "en-US",
        "link": "https://econews.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://econews.pt/wp-content/uploads/2019/06/logo-econews-1.jpg",
        "title": "ECONews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:04:07.600406+00:00",
        "description": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica (EcPol) \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sem fins lucrativos, de car\u00e1cter pluridisciplinar e transdisciplinar, que visa promover o ensino, a investiga\u00e7\u00e3o, a divulga\u00e7\u00e3o e o debate p\u00fablico sobre Economia Pol\u00edtica em Portugal.",
        "id": 490644,
        "language": "pt",
        "link": "https://economiapolitica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:04:05.526429+00:00",
        "description": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica (EcPol) \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sem fins lucrativos, de car\u00e1cter pluridisciplinar e transdisciplinar, que visa promover o ensino, a investiga\u00e7\u00e3o, a divulga\u00e7\u00e3o e o debate p\u00fablico sobre Economia Pol\u00edtica em Portugal.",
        "id": 490643,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.economiapolitica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:28:02.222843+00:00",
        "description": "O e-cultura \u00e9 um portal actualidade cultural.",
        "id": 346799,
        "language": "",
        "link": "https://e-cultura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg",
        "title": "e-cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:13.280425+00:00",
        "description": "O e-cultura \u00e9 um portal actualidade cultural.",
        "id": 482345,
        "language": "",
        "link": "http://e-cultura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg",
        "title": "e-cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.edicoesafrontamento.pt/cdn/shop/files/Logo_Afrontamento_preto_b63b79d8-f4e1-4ca5-be75-ce64dd78f936.png?height=628&pad_color=fff&v=1702290318&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:19.501779+00:00",
        "description": "As Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento publicam desde 1963 e, desde outubro de 2022, est\u00e3o sediadas no Porto, na Rua de Santa Catarina, 895, 2\u00ba Dt\u00ba. Editora de car\u00e1cter generalista mas com uma import\u00e2ncia acentuada no campo das Ci\u00eancias Sociais e Humanas.",
        "id": 276360,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://edicoesafrontamento.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.edicoesafrontamento.pt/cdn/shop/files/Logo_Afrontamento_preto_b63b79d8-f4e1-4ca5-be75-ce64dd78f936.png?height=628&pad_color=fff&v=1702290318&width=1200",
        "title": "Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T10:38:42+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00f5es Colibri",
        "id": 276382,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://edi-colibri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edi\u00e7\u00f5es Colibri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:26:16.175529+00:00",
        "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.",
        "id": 482729,
        "language": "",
        "link": "http://www.editorapergaminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pergaminho.pt/content/a-editora/imagTopo_Editora_tablet_02.jpg",
        "title": "Pergaminho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:20.087425+00:00",
        "description": "Editorial",
        "id": 276390,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://editorial-bizancio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:14.299493+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276388,
        "language": "pl",
        "link": "https://editorial-caminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "editorial-caminho.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:15.303088+00:00",
        "description": "The domain editorialverbo.pt is being auctioned.",
        "id": 276339,
        "language": "en",
        "link": "http://editorialverbo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The domain editorialverbo.pt is being auctioned.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-19T03:27:39+00:00",
        "description": "SIGA | Edubox site de redirect para acesso SIGA.",
        "id": 482881,
        "language": "",
        "link": "https://siga1.edubox.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIGA | Edubox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://egeac.pt/wp-content/uploads/2024/01/dsc07339jose-frade-20190521-135345-1-1024x662-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:43:08.328816+00:00",
        "description": "Egeac Institucional",
        "id": 163780,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://egeac.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://egeac.pt/wp-content/uploads/2024/01/dsc07339jose-frade-20190521-135345-1-1024x662-1.jpg",
        "title": "EGEAC Cultura em Lisboa.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:39:28.618248+00:00",
        "description": "Plataforma de automa\u00e7\u00e3o de marketing omnichannel IA para marketing que impulsiona resultados em e-commerce Conecte experi\u00eancias f\u00edsicas e digitais, com a",
        "id": 558677,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.e-goi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-goi.com/wp-content/uploads/favicon-egoi-260x260.png",
        "title": "E-goi - IA para marketing que impulsiona resultados em e-commerce, retalho e servi\u00e7os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.egorealestate.pt/themes/images/home-hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:26:54.109850+00:00",
        "description": "O eGO Real Estate \u00e9 o CRM imobili\u00e1rio mais completo e f\u00e1cil de usar, desenvolvido pela Janela Digital, S.A.",
        "id": 369574,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://egorealestate.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://egorealestate.pt/themes/images/home-hero.webp",
        "title": "CRM eGO Real Estate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T13:04:37.628669+00:00",
        "description": "Seller Ratings & Product Ratings \u2013 activate your stars! Backed by Goldman Sachs, eKomi is a global leader in Ratings & Reviews. Accredited by Google, Bing & Yahoo eKomi generate more and better reviews to deliver increased conversion and ROI from your SEO & SEM campaigns through Trust Signals and User Generated Content. Trusted by over 14,000 businesses \u2013 call eKomi to get your Seller Rating today.",
        "id": 389504,
        "language": "gb",
        "link": "https://ekomi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seller Ratings & Product Ratings and Reviews - Collect more authentic Reviews and User Generated Content with eKomi than with any other review service.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.e-konomista.pt/uploads/2019/09/post-share-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:51:33+00:00",
        "description": "O Ekonomista publica diariamente conte\u00fados \u00fateis e relevantes para ajudar os leitores na gest\u00e3o da vida pr\u00e1tica quotidiana e na tomada de decis\u00f5es.",
        "id": 184961,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://e-konomista.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.e-konomista.pt/uploads/2019/09/post-share-default.png",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:39.980426+00:00",
        "description": "Levamos-lhe Tudo o que Precisar. Compre Online com Envio Gr\u00e1tis. Ver Condi\u00e7\u00f5es no Site. Servi\u00e7o Entrega no Dia: mais de 100.000 produtos entregues em 2 horas ou \u00e0 hora que quiser. Pagamento Seguro. Loja Online. 90 dias para devolu\u00e7\u00f5es. Envio Para Todo o Pa\u00eds.",
        "id": 230622,
        "language": "pt",
        "link": "https://elcorteingles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Corte Ingl\u00e9s: As melhores marcas aos melhores pre\u00e7os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:48:26.651371+00:00",
        "description": "Viva uma experi\u00eancia de compras \u00fanica nos Grandes Armaz\u00e9ns El Corte Ingl\u00e9s de Lisboa e Gaia Porto. Privil\u00e9gios exclusivos para turistas.",
        "id": 483032,
        "language": "pt",
        "link": "https://welcome-tourists.elcorteingles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome Tourists - The Joy of Shopping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:13.318111+00:00",
        "description": "Saiba mais sobre o curso de IA da MinnaLearn e da Universidade de Hels\u00ednquia \u2013 n\u00e3o precisa de ter conhecimentos de programa\u00e7\u00e3o ou de matem\u00e1tica avan\u00e7ada.",
        "id": 218353,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://elementsofai.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Uma introdu\u00e7\u00e3o gratuita em linha \u00e0 intelig\u00eancia artificial para um p\u00fablico n\u00e3oespecializado.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T07:11:17+00:00",
        "description": "Cursos | Emagister",
        "id": 377348,
        "language": "pt",
        "link": "https://emagister.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cursos | Emagister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emanuelpina.pt/home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:06:36.833382+00:00",
        "description": "Personal blog of Emanuel Pina",
        "id": 89399,
        "language": "en",
        "link": "https://emanuelpina.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emanuelpina.pt/home.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:53:04.884859+00:00",
        "description": "EmpregoCM \u2013 An\u00fancios classificados de emprego. Ofertas de emprego em part-time, full-time. Trabalho tempor\u00e1rio.",
        "id": 482841,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.empregocm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas de emprego. An\u00fancios de emprego | EmpregoCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Empresas Hoje - P\u00e1gina Principal",
        "id": 369572,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://empresashoje.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas Hoje - P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:55.358948+00:00",
        "description": "Eptoliva \u2013 Escola Profissional",
        "id": 369512,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://eptoliva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eptoliva \u2013 Escola Profissional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:02:26.829406+00:00",
        "description": "Equifax Portugal - Empresas",
        "id": 324496,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://equifax.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Equifax Portugal - Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.pt/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Saiba como as empresas l\u00edderes encontram a flexibilidade necess\u00e1ria para implementar a sua infraestrutura digital em qualquer local, gra\u00e7as \u00e0 maior rede mundial de data centers interconectados.",
        "id": 301521,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://equinix.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://equinix.pt/",
        "title": "Data centers globais e colocation para redes empresariais | Equinix Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:50:39.267320+00:00",
        "description": "Blog Oficial da Casa Ermelinda Freitas",
        "id": 483042,
        "language": "pt",
        "link": "http://blog.ermelindafreitas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ermelindafreitas.pt/content/images/2020/09/casa-ermelinda-freitas.jpg",
        "title": "Dona Ermelinda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ermelindafreitas.pt/resources/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:39.304807+00:00",
        "description": "O solo destas vinhas situadas no Sul de Portugal \u00e9 composto por areias, muito semelhantes \u00e0s areias de praia, e muito rico em \u00e1gua, desempenhado um papel importante na matura\u00e7\u00e3o das uvas. A brisa envolvente dos rios refresca as vinhas durante os ver\u00f5es secos, atribuindo suavidade e eleg\u00e2ncia aos vinhos. \u00c9 nestes solos arenosos que prospera do Castel\u00e3o. O varietal caracter\u00edstico da Pen\u00ednsula de Set\u00fabal comp\u00f5e 40% das vinhas da Casa Ermelinda Freitas. Cada pr\u00e9mio conquistado foi tamb\u00e9m um marco, destacando-se o Syrah 2005, considerado o melhor vinho tinto do Mundo na edi\u00e7\u00e3o de 2008 do Vinalies Internationaes, em Paris. Hoje em dia, a Casa Ermelinda Freitas j\u00e1 tem mais de 1000 pr\u00e9mios ganhos em competi\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais.",
        "id": 369618,
        "language": "pt",
        "link": "https://ermelindafreitas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ermelindafreitas.pt/resources/img/metadata/og-image.png",
        "title": "Casa Ermelinda Freitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:07:48.257482+00:00",
        "description": "A Escolha Sustent\u00e1vel \u00e9 o primeiro sistema de qualifica\u00e7\u00e3o p\u00fablico - atrav\u00e9s da avalia\u00e7\u00e3o de especialistas e consumidores - de produtos, servi\u00e7os ou medidas que contribuem ativamente para a sustentabilidade a n\u00edvel social, ambiental e econ\u00f3mico.",
        "id": 482939,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://escolhasustentavel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://escolhasustentavel.pt/wp-content/uploads/2023/03/Asset-1Escolha-sustentavel.png",
        "title": "Escolha Sustent\u00e1vel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T02:37:18+00:00",
        "description": "Descubra a melhor livraria alfarrabista portuguesa online e explore a enorme sele\u00e7\u00e3o de livros usados em l\u00edngua portuguesa e estrangeira.",
        "id": 489116,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://esconderijodoslivros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esconderijodoslivros.pt/wp-content/uploads/2017/07/EscondLOG3.jpg",
        "title": "Livros usados | Livraria Alfarrabista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:16.745130+00:00",
        "description": "A Esfera dos Livros \u2013 Os livros s\u00e3o feitos para serem lidos",
        "id": 276389,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://esferadoslivros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Esfera dos Livros \u2013 Os livros s\u00e3o feitos para serem lidos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:03:05+00:00",
        "description": "A ESOP \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o empresarial que representa as empresas portuguesas que se dedicam ao desenvolvimento de software e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os baseados em tecnologias Open Source. A ESOP defende e promove activamente os conceitos de Software Aberto, Interoperabilidade, Normas Abertas e Independ\u00eancia de Plataformas Tecnol\u00f3gicas.",
        "id": 199760,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://esop.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-17T14:37:59+00:00",
        "description": "ESTAMO - Empresa de capital exclusivamente p\u00fablico tendo por miss\u00e3o a gest\u00e3o, venda, arrendamento e promo\u00e7\u00e3o de ativos imobili\u00e1rios n\u00e3o estrat\u00e9gicos por ela adquiridos ao Estado e a outras entidades p\u00fablicas. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao ESTADO, atuando em nome e por conta do ESTADO nas pol\u00edticas p\u00fablicas relativas ao patrim\u00f3nio imobili\u00e1rio p\u00fablico.",
        "id": 487652,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.estamo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.estamo.pt/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=2923&type=play&hash=70b9994e710ddf59463fd27fdc10ad7d",
        "title": "ESTAMO \u2013 Participa\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias, SA.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:36:33.380074+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 507385,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.estampa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "estampa.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:52:28.576978+00:00",
        "description": "Discover Beauty at esteelauder.com, your destination for high-performance Skincare, Makeup, videos, more.",
        "id": 527197,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.esteelauder.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:16:53.818404+00:00",
        "description": "EUROC | EUROPEAN ROCKETRY CHALLENGE",
        "id": 417672,
        "language": "en-US",
        "link": "https://euroc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUROC | EUROPEAN ROCKETRY CHALLENGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:48.552768+00:00",
        "description": "Eurogamer.pt",
        "id": 208907,
        "language": "pt",
        "link": "https://eurogamer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "A Europa-Am\u00e9rica \u00e9 uma chancela liter\u00e1ria com uma hist\u00f3ria rica e apaixonada pela literatura. Ao longo de d\u00e9cadas, a Europa-Am\u00e9rica ofereceu uma plataforma para escritores emergentes e estabelecidos compartilharem as suas vozes \u00fanicas. Em 2023 a chancela Europa-Am\u00e9rica chega novamente aos escaparates das livrarias.",
        "id": 276345,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://europa-america.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png",
        "title": "Home - Europa-Am\u00e9rica Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:51:48.748871+00:00",
        "description": "A Europa-Am\u00e9rica \u00e9 uma chancela liter\u00e1ria com uma hist\u00f3ria rica e apaixonada pela literatura. Ao longo de d\u00e9cadas, a Europa-Am\u00e9rica ofereceu uma plataforma para escritores emergentes e estabelecidos compartilharem as suas vozes \u00fanicas. Em 2023 a chancela Europa-Am\u00e9rica chega novamente aos escaparates das livrarias.",
        "id": 483045,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://europaamerica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png",
        "title": "Home - Europa-Am\u00e9rica Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:52.114765+00:00",
        "description": "Aluguer de carros e comerciais em todo o mundo. Descubra grandes ofertas e reserve online para economizar com nosso ...",
        "id": 431196,
        "language": "pt",
        "link": "https://europcar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/ce9795aac6c531123142ec5a411e9fb2/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Alugue um autom\u00f3vel ou carrinha comercial em todo o Mundo com a Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:07:57+00:00",
        "description": "Answer to your questions on the car rental. Europcar's FAQ include subjects such credit card, deposit, age for renting, can I modify my reservation.",
        "id": 483047,
        "language": "",
        "link": "https://faq.europcar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ: Frequently Asked Questions - Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:29.207508+00:00",
        "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets",
        "id": 100418,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://eventbrite.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1855217-rc2024-12-17_20.04-9de8c55/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Os melhores concertos e espet\u00e1culos em Portugal encontram-se aqui. Encontra os teus artistas favoritos e garante o teu bilhete aqui.",
        "id": 235395,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://everythingisnew.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Everything Is New | Um Mundo de Espet\u00e1culos a pensar em ti!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.evolutio.pt/media/images/evolutio.original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T09:07:51.049071+00:00",
        "description": "We are a Portuguese tech consultancy, specialised in Spacial Data Mining, Data Science and Software Engineering. We help Clients steer their digital transformation.",
        "id": 111476,
        "language": "en",
        "link": "https://evolutio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evolutio.pt/media/images/evolutio.original.png",
        "title": "AdEvolutio | For Expansion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T09:08:01.134574+00:00",
        "description": "Evolutio Pretix",
        "id": 111482,
        "language": "",
        "link": "https://pretix.evolutio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evolutio Pretix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:51:12.673445+00:00",
        "description": "Descobre mais no link abaixo.",
        "id": 483044,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.exercito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.exercito.pt/SiteAssets/GabCEME/Comunica%C3%A7%C3%A3o/ImgBanner/06_comunicacao_01_00_capa.png",
        "title": "Not\u00edcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Viagens, alojamentos, restaurantes e vinhos",
        "id": 276607,
        "language": "pt",
        "link": "https://boacamaboamesa.expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "Boa Cama Boa Mesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "O Expresso tem opini\u00e3o, not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, mundo, cultura e \u00faltima hora. H\u00e1 podcasts, m\u00fasica na Blitz, desporto na Tribuna e jogos",
        "id": 93421,
        "language": "pt",
        "link": "https://expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/expresso/active/assets/gfx/logo_hq_wide_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "No Expresso leia opini\u00e3o, economia, pol\u00edtica, cultura, lifestyle, cinema, desporto, \u00faltima hora. Veja fotografias e v\u00eddeos.",
        "id": 276604,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://leitor.expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/expresso/active/assets/gfx/logo_hq_wide_2.png",
        "title": "Leitor Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "A Tribuna Expresso \u00e9 o site de desporto do Expresso em que as grandes hist\u00f3rias, as grandes cr\u00f3nicas e as grandes entrevistas fazem a diferen\u00e7a. Com fontes, factos e tamb\u00e9m humor. Consulte os resultados dos jogos e a classifica\u00e7\u00e3o dos clubes.",
        "id": 276605,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tribuna.expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "title": "| Tribuna Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:36.751121+00:00",
        "description": "Expresso Emprego | A sua Carreira \u00e9 o nosso Trabalho |",
        "id": 276603,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://expressoemprego.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expresso Emprego | A sua Carreira \u00e9 o nosso Trabalho |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ezata.pt/wp-content/uploads/2019/05/imagem2-min.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-26T00:00:00+00:00",
        "description": "A Confian\u00e7a Certa. no s\u00edtio de sempre. Somos EZATA, uma empresa pr\u00f3xima que garante a confian\u00e7a e seguran\u00e7a de quem procura um servi\u00e7o de seguros, contabilidade e consultadoria financeira.",
        "id": 369394,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.ezata.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ezata.pt/wp-content/uploads/2019/05/imagem2-min.png",
        "title": "Ezata Grupo - Seguros, Credit e Contabilidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:03:17.377815+00:00",
        "description": "Loja online para papelaria, ideias para presentes, material de escrit\u00f3rio, material de arte, escrita fina, escrita exclusiva, canetas de tinta permanente, esferogr\u00e1ficas, biros, l\u00e1pis, l\u00e1pis de cor, policromos, albrecht duerer,",
        "id": 567256,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.faber-castell.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.faber-castell.pt/dist/FC.ECom/icons/favicon.ico?t=202409271536",
        "title": "Site Oficial da Faber-Castell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:13:33.584662+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 490293,
        "language": "pl",
        "link": "https://fabula-urbis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fabula-urbis.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:11:44.198074+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 490283,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.fabula-urbis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fabula-urbis.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:00.491303+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o, institu\u00edda em 1964, \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada, financeiramente independente, cujos objetivos se situam na \u00e1rea cultural social e educativa.",
        "id": 276385,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.facm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o Dr. Ant\u00f3nio Cupertino de Miranda - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorialhr.pt/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:58.585931+00:00",
        "description": "Um software de Recursos Humanos (HRIS) que ajuda os CEOs e os profissionais de RH a automatizarem o rel\u00f3gio de ponto, a gest\u00e3o de f\u00e9rias e aus\u00eancias, avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e muito mais - tudo em um s\u00f3 s\u00edtio.",
        "id": 337873,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://factorialhr.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorialhr.pt/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "Software de Recursos Humanos all-in-one - FactorialHR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.famalicaoeer.pt/wp-content/uploads/2023/07/detalhes-eventos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Famalic\u00e3o Regi\u00e3o Empreendedora Europeia EER O QUE \u00c9? REGI\u00c3O EMPREENDEDORA EUROPEIA A Regi\u00e3o Empreendedora Europeia (EER) \u00e9 um projeto que identifica e recompensa as regi\u00f5es e os munic\u00edpios da UE que revelam uma estrat\u00e9gia pol\u00edtica extraordinariamente empreendedora e inovadora, independentemente da sua dimens\u00e3o, riqueza e compet\u00eancias. \u00c0s regi\u00f5es ou aos munic\u00edpios que apresentem o plano [\u2026]",
        "id": 369561,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.famalicaoeer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.famalicaoeer.pt/wp-content/uploads/2023/07/detalhes-eventos.jpg",
        "title": "Famalic\u00e3o EER - Famalic\u00e3o EER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:40.310855+00:00",
        "description": "No site do 'Fama Show', encontra tudo sobre o mundo dos famosos, as \u00faltimas novidades da realeza e ainda not\u00edcias de lifestyle e atualidade.",
        "id": 431604,
        "language": "pt",
        "link": "https://famashow.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/famashow/2021-09-07-famashow-amp.png-56644c85-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "Fama Show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:28.056661+00:00",
        "description": "educast",
        "id": 333636,
        "language": "en",
        "link": "https://educast.fccn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "educast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fccn.pt/media/2024/07/thumbnail-logo-fccn-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-21T10:55:49+00:00",
        "description": "Descubra o que fazemos pela comunidade cient\u00edfica e acad\u00e9mica.",
        "id": 246893,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fccn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fccn.pt/media/2024/07/thumbnail-logo-fccn-2024.png",
        "title": "FCCN, Servi\u00e7os Digitais FCT \u2022 Tecnologia para o conhecimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.app.fcporto.pt/website/static/images/share/fcporto.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T14:23:01+00:00",
        "description": "O site oficial do FC Porto com as ultimas not\u00edcias, jogos, multimedia center, liveStream, live game, destaques dos jogos, perfis dos jogadores, modalidades, \u00e1rea de socio, loja online, bilheteira e muito mais.",
        "id": 369527,
        "language": "",
        "link": "http://www.fcporto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.app.fcporto.pt/website/static/images/share/fcporto.jpg",
        "title": "FC Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fct.pt/wp-content/uploads/2022/12/fct-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e a Tecnologia \u00e9 a entidade governamental portuguesa respons\u00e1vel pelo financiamento e avalia\u00e7\u00e3o do sistema cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico",
        "id": 378167,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.fct.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fct.pt/wp-content/uploads/2022/12/fct-og.png",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e a Tecnologia - FCT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.felgueirasmagazine.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=17264&object_id=17264&img=https%253A%252F%252Fwww.felgueirasmagazine.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252F2024%252F05%252Ffelgueiras-magazine-Main-Logo-azul.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:01.028746+00:00",
        "description": "Fundado em 2019, o Felgueiras Magazine \u00e9 um jornal regional online. Afirma-se pela isen\u00e7\u00e3o e independ\u00eancia, mas com convic\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias.",
        "id": 369577,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.felgueirasmagazine.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.felgueirasmagazine.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=17264&object_id=17264&img=https%253A%252F%252Fwww.felgueirasmagazine.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252F2024%252F05%252Ffelgueiras-magazine-Main-Logo-azul.png",
        "title": "In\u00edcio - Felgueiras Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:32:14.590648+00:00",
        "description": "O site internacional oficial do Grupo Ferrero.",
        "id": 147953,
        "language": "PT",
        "link": "https://www.ferrero.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Corporativo do Grupo Ferrero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.pt/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:36:52+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina oficial da Fiat Portugal. Descubra os modelos de carros, carrinhas, promo\u00e7\u00f5es e novidades da marca. Saiba mais sobre ela aqui.",
        "id": 148251,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fiat.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.pt/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat Cars, Vans & Mobility | Fiat PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:28:59.755158+00:00",
        "description": "Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o de retoma da sua viatura seja qual for a sua marca com Retoma Fiat. Gratuito e sem compromisso.",
        "id": 445430,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.retoma.fiat.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimativa do seu veiculo | Retoma Fiat PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Fidelizarte",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T02:37:15.242203+00:00",
        "description": "Cria\u00e7\u00e3o de sites, Webdesign, Lojas Online, Mobile Apps, Google Ads, Gest\u00e3o de Redes Sociais e Facebook, V\u00eddeo e Fotografia.",
        "id": 489115,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.fidelizarte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fidelizarte.pt/documentos/image/fb-linkpreview.png",
        "title": "Cria\u00e7\u00e3o de sites, Lojas Online, Gest\u00e3o de Redes Sociais e Facebook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:31.087547+00:00",
        "description": "FilmBooster.pt",
        "id": 411168,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.filmbooster.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:04.337724+00:00",
        "description": "Atrav\u00e9s de Filmes-Online.pt, pode pesquisar toda a sele\u00e7\u00e3o do Netflix Portugal, incluindo a informa\u00e7\u00e3o detalhada do Moviemeter e do IMDB. Al\u00e9m disto, o Filmes-Online.pt d\u00e1-lhe uma vis\u00e3o geral de todos os novos lan\u00e7amentos para que possa, exatamente, saber quais s\u00e3o os novos filmes e as novas s\u00e9ries adicionadas ao Netflix. Quer receber um e-mail semanal com todos os novos lan\u00e7amentos todas as semanas? Registe-se j\u00e1!",
        "id": 360677,
        "language": "en",
        "link": "https://www.filmes-online.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todos os filmes e as s\u00e9ries do Netflix - Filmes-Online.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flad.pt/wp-content/uploads/2024/03/FLAD-LOGO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Promovemos o desenvolvimento de Portugal, dos portugueses e das comunidades luso-descendentes atrav\u00e9s da coopera\u00e7\u00e3o com os Estados Unidos da Am\u00e9rica.",
        "id": 297683,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.flad.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flad.pt/wp-content/uploads/2024/03/FLAD-LOGO.jpg",
        "title": "Homepage FLAD - FLAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.flash.pt/i/pushnotifications/f100x100.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:48.034334+00:00",
        "description": "As not\u00edcias do mundo dos famosos num FLASH! Novidades e dicas de lifestyle, moda e beleza",
        "id": 184984,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.flash.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.flash.pt/i/pushnotifications/f100x100.png",
        "title": "FLASH!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flashscore.pt/res/_fs/image/og/flashscore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:16.531665+00:00",
        "description": "A p\u00e1gina de futebol em direto em Flashscore.pt oferece resultados de futebol ao vivo de mais 1.500 ligas diferentes incluindo Liga Portugal, Premier League, LaLiga, Serie A, Bundesliga, Liga dos Campe\u00f5es, Liga Europa, e muito mais. Encontra todos os resultados de hoje em Flashscore.pt.",
        "id": 369541,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.flashscore.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flashscore.pt/res/_fs/image/og/flashscore.png",
        "title": "Futebol em Direto, Jogos ao Vivo e Live Scores | Flashscore.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:49:36.671118+00:00",
        "description": "Encontre alojamentos escolhidos a dedo, na sua maioria sem cau\u00e7\u00e3o, e a pre\u00e7os razo\u00e1veis em mais de 300 destinos para n\u00f3madas digitais em todo o mundo.",
        "id": 184712,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.flatio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Arrendamentos para n\u00f3madas digitais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:10:07+00:00",
        "description": "Viagens de autocarro a baixo custo. 400.000 liga\u00e7\u00f5es di\u00e1rias para cerca de 3000 destinos em mais de 35 diferentes pa\u00edses europeus.",
        "id": 195609,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.flixbus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Viaja de autocarro por toda a Europa | FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:41:32.990839+00:00",
        "description": "Compra online com descontos exclusivos: telem\u00f3veis, m\u00fasica, inform\u00e1tica, livros, filmes, eletrodom\u00e9sticos... Portes gr\u00e1tis e vantagens para Aderentes Fnac",
        "id": 276300,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fnac.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fnac - Cultura, Tecnologia, Lazer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:36.744242+00:00",
        "description": "Oferecemos solu\u00e7\u00f5es de \u00e1gua (filtra\u00e7\u00e3o e garraf\u00e3o) , caf\u00e9 (gr\u00e3o, pastilha e c\u00e1psula) e fruta e legumes para casas, empresas e escrit\u00f3rios, casa e eventos.",
        "id": 369412,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fonteviva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fonte Viva  \u00e1gua, caf\u00e9s frutas e legumes para casa, escrit\u00f3rios e empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:28:44.943210+00:00",
        "description": "Compare os custos de funcionamento de quaisquer dois ve\u00edculos Ford para encontrar o mais adequado para si.",
        "id": 449165,
        "language": "pt",
        "link": "https://buy.ford.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Custos de funcionamento | Ford PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:04:43+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina da Ford Portugal. Descubra as nossas inovadoras tecnologias e encontre os melhores pre\u00e7os, promo\u00e7\u00f5es e ve\u00edculos Ford.",
        "id": 149821,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ford.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Oficial da Ford Portugal | Ford PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T09:18:03.814051+00:00",
        "description": "Resultados Online Portugal Athletics Results PT. Portugal Athletics Live Results. FPACompeticoes",
        "id": 218544,
        "language": "en",
        "link": "https://fpacompeticoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem vindo \u00e0 plataforma FPACompeti\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:08:29.672334+00:00",
        "description": "Desfrute da solu\u00e7\u00e3o de carregamento el\u00e9trico tudo-em-um da Free2move para o carregamento de autom\u00f3veis el\u00e9ctricos, quer esteja em casa, em viagem ou na sua empresa.",
        "id": 482868,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.free2movecharge.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free2move Charge | Carregamento De Carros el\u00e9ctricos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_pt_PT.jpg?_=8c1b127d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Do seu est\u00fadio ic\u00f3nico e hist\u00f3rico na Sunset Boulevard no centro de Hollywood, Scientology Media Productions apresenta o canal mais recente da televis\u00e3o: Scientology Network. A partir da sua liga\u00e7\u00e3o de sat\u00e9lite atrav\u00e9s da DIRECTV, atrav\u00e9s de transmiss\u00e3o de stream nos meios de comunica\u00e7\u00e3o sem fios e on\u2011line, a rede d\u00e1\u2011lhe a verdadeira hist\u00f3ria de Scientology\u00a0\u2014 a partir de dentro.</p>",
        "id": 136928,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.freedommag.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_pt_PT.jpg?_=051a8d10",
        "title": "Dentro\u00a0de Scientology\u00a0\u2014 A\u00a0Hist\u00f3ria N\u00e3o\u00a0Censurada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:03.126195+00:00",
        "description": "Encontre e contrate os melhores freelancers, desenvolvedores web e designers gastando pouco. O maior mercado do mundo de 50 milh\u00f5es. Receba cota\u00e7\u00f5es em segundos. Publique",
        "id": 127669,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.freelancer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Contratar Freelancers e Encontrar Trabalhos Freelance Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-09T19:29:45+00:00",
        "description": "Trabalho de jornalismo de investiga\u00e7\u00e3o sobre o policiamento de bairros guetizados, as pessoas que ali habitam e os pol\u00edcias que l\u00e1 trabalham. Um trabalho FUMA\u00c7A | DIVERGENTE.",
        "id": 490577,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fronteiradomedo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fronteiradomedo.pt/wp-content/uploads/2023/07/imagens-redes-partilha-pt.png",
        "title": "Fronteira do medo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frs-portugal.pt/fileadmin/user_upload/frs-baltic/logos/frs-1200x630-favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T11:54:11.117116+00:00",
        "description": "Aproveite as diferentes op\u00e7\u00f5es dos nossos \u2b50 passeios de barco no rio \u2b50 e contemple as cidades de \u2764\ufe0f uma vista sem igual | +351 21 020 1565",
        "id": 329799,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.frs-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frs-portugal.pt/fileadmin/user_upload/frs-baltic/logos/frs-1200x630-favicon.png",
        "title": "\u25b6\ufe0f Passeio de barco em Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:02:48.336098+00:00",
        "description": "O Fuma\u00e7a \u00e9 um podcast de jornalismo de investiga\u00e7\u00e3o, independente e sem fins lucrativos, focado no escrut\u00ednio de sistemas de opress\u00e3o e desigualdades.",
        "id": 482320,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fumaca.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fumaca.pt/wp-content/uploads/2019/03/Banners_01-site.jpg",
        "title": "Home - Fuma\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MAFALDA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:42:42+00:00",
        "description": "Funda\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Quadros",
        "id": 507414,
        "language": "",
        "link": "http://www.fundacaoantonioquadros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDITORIAL, por Mafalda Ferro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundacaoedp.pt/sites/edpfundacao/files/styles/facebook_1200x630/public/2017-09/welcome.jpg?itok=_9bf4Ks1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T13:50:25+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o EDP \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada com estatuto de utilidade p\u00fablica, sem fins lucrativos, criada pela EDP \u2013 Energias de Portugal, S.A.",
        "id": 381853,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.fundacaoedp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundacaoedp.pt/sites/edpfundacao/files/styles/facebook_1200x630/public/2017-09/welcome.jpg?itok=_9bf4Ks1",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o EDP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:55.979019+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276371,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.fundacaoeugenioandrade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fundacaoeugenioandrade.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:41:22.225335+00:00",
        "description": "Hace m\u00e1s de un siglo que la Fundaci\u00f3n \u201dla Caixa\u201d trabaja para ofrecer oportunidades a aquellas personas que m\u00e1s lo necesitan.",
        "id": 515798,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fundacaolacaixa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n \u201dla Caixa\u201d - Funda\u00e7\u00e3o \"la Caixa\" - Fundaci\u00f3n \"la Caixa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:22:48.472481+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares e Maria Barroso promove uma cultura c\u00edvica e democr\u00e1tica inspirada na vida e nos legados de M\u00e1rio Soares e de Maria Barroso.",
        "id": 505503,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.fundacao-mario-soares.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fmsoaresbarroso.pt/uploads/10182_001_p0001_id001708108_MS_c811ff8e2a.jpg",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares e Maria Barroso - Preservar a mem\u00f3ria para construir o futuro | Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares e Maria Barroso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:05:42.461830+00:00",
        "description": "O Gamereactor \u00e9 o maior site de videojogos nos pa\u00edses n\u00f3rdicos, publicando as not\u00edcias, antevis\u00f5es e an\u00e1lises aos jogos mais importantes. Juntem-se a n\u00f3s no nosso f\u00f3rum!",
        "id": 299436,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.gamereactor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trailers, Livestreams e Entrevistas de Videojogos | Gamereactor Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T22:51:10.082144+00:00",
        "description": "open graph description",
        "id": 431818,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.garnier.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Garnier.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adhesive / Brand+Digital Designers",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:33:35.000610+00:00",
        "description": "O GEOTA tem como miss\u00e3o a defesa do ambiente e a promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento sustent\u00e1vel, segundo as vertentes da educa\u00e7\u00e3o, da informa\u00e7\u00e3o, da forma\u00e7\u00e3o profissional, da reflex\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, da coopera\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento e da realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es para a resolu\u00e7\u00e3o de problemas ambientais espec\u00edficos.",
        "id": 573026,
        "language": "pt",
        "link": "https://geota.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geota.pt/themes/abddcms/assets/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "GEOTA | Grupo de Estudos de Ordenamento do Territ\u00f3rio e Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:07:22.344794+00:00",
        "description": "Avalie, compare e classifique os softwares para pequenas empresas. O GetApp Portugal oferece softwares, aplicativos de SaaS e nuvem, e avalia\u00e7\u00f5es independentes.",
        "id": 335872,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.getapp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Descubra os melhores apps para expandir sua empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:48:43.931779+00:00",
        "description": "Descubra a cole\u00e7\u00e3o incompar\u00e1vel de imagens royalty-free da Getty Images para encontrar a fotografia, vetor ou ilustra\u00e7\u00e3o de stock perfeita com que os seus clientes se identificam.",
        "id": 154840,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.gettyimages.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotografias de stock, imagens criativas e vetores royalty-free | Imagens de not\u00edcias, moda e entretenimento - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:21.927745+00:00",
        "description": "Giro HC",
        "id": 369542,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://girohc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giro HC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:06:50.808676+00:00",
        "description": "A GISM\u00c9DIA \u00e9 uma empresa especializada em consultoria e desenvolvimento em novas tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica (SIG), webdesign e multim\u00e9dia.",
        "id": 482936,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.gismedia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GISMEDIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://global.pt/wp-content/uploads/2023/03/Foto-Files2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:23:23.928340+00:00",
        "description": "Mudan\u00e7as Internacionais: asseguramos a mudan\u00e7a dos seus bens, do seu pet ou ajuda na imigra\u00e7\u00e3o. Servi\u00e7os de mobilidade: Moving, Relocation, Express e outros.",
        "id": 184452,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://global.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://global.pt/wp-content/uploads/2023/03/Foto-Files2.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:16:32.056832+00:00",
        "description": "Conhecimento, Rigor, Inova\u00e7\u00e3o",
        "id": 482995,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.globalmediagroup.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/content/images/size/w1200/2024/08/39050170_GI20112020BRUNOLISITA0366_WEB.jpg",
        "title": "Global Media Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:19.914648+00:00",
        "description": "Welcome to Keycloak",
        "id": 276596,
        "language": "",
        "link": "https://sso.globalnoticias.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Keycloak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/wp-pt-pro-media/2021/09/Icon_depot_gris.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T12:17:56.517857+00:00",
        "description": "A GLS Portugal \u00e9 um dos principais fornecedores no segmento de neg\u00f3cio, com os servi\u00e7os de entrega e expresso como compet\u00eancias principais.",
        "id": 157696,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gls-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/wp-pt-pro-media/2021/09/Icon_depot_gris.png",
        "title": "GLS Portugal - Transport & Logistics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Gon\u00e7alo MB. My personal website, projects, contacts and stuff.",
        "id": 55285,
        "language": "",
        "link": "https://gmb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gon\u00e7alo MB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T16:41:06+00:00",
        "description": "For two decades, Golden Eagle Residence & Golf Resort was a must visit destination for golf lovers. Located in Quinta do Brin\u00e7al, near Rio Maior ...",
        "id": 64173,
        "language": "en-US",
        "link": "https://goldeneagle.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golden Eagle | Smart Living in Nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:37.124576+00:00",
        "description": "View all phones and accessories \u2713 over 30.000 verified reviews \u2713 SIM-lock free \u2713 Free returns within 31 days \u2713 Order before 18:00 for next-day delivery",
        "id": 435445,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.gomibo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_pt/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.pt - Todos os telem\u00f3veis e acess\u00f3rios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/629a40074d85b64e1896c1d8/62d9863aa79ce12cd7ef2828_og-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Solu\u00e7\u00f5es reais para uma presen\u00e7a digital consistente, servi\u00e7os de web design, SEO e marketing digital que far\u00e3o o seu neg\u00f3cio aparecer no Google e crescer.",
        "id": 163779,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.gomo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/629a40074d85b64e1896c1d8/62d9863aa79ce12cd7ef2828_og-default.png",
        "title": "Consultoria em Marketing Digital, SEO e Web Design \u2022 GOMO Digital (Portugal)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T13:42:31.881937+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 106915,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:39:56.520860+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307396,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://governa.pt/assets/images/card.jpg?v=6651bba0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-08T14:54:08+00:00",
        "description": "Ricardo Governa personal website",
        "id": 331636,
        "language": "en",
        "link": "https://governa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://governa.pt/assets/images/card.jpg?v=6651bba0",
        "title": "governa.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:29:34+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o apoiada em estrat\u00e9gia, criatividade e tecnologia, com solu\u00e7\u00f5es completas de design web e gr\u00e1fico, branding e marketing.",
        "id": 445503,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://gowebagency.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gowebagency.b-cdn.net/wp-content/uploads/2019/03/goweb_agency_og_image.jpg",
        "title": "Goweb Agency - A sua ag\u00eancia digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gqportugal.pt/Frontend/images/gq-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:06:04.577812+00:00",
        "description": "O seu conte\u00fado GQ Portugal na web.",
        "id": 122378,
        "language": "pt",
        "link": "https://gqportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gqportugal.pt/Frontend/images/gq-preview.jpg",
        "title": "Atualidade Moda Grooming Bon Vivant GQ TV MOTY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gradiva.pt/media/5337/gradiva_newlogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:04.202484+00:00",
        "description": "Livraria Online da Editora Gradiva. Novidades, promo\u00e7\u00f5es, descontos substanciais sobre o pre\u00e7o de loja, entregas gratuitas em Portugal. Venda de livros atrav\u00e9s de servidor seguro para todo o Mundo. Dispon\u00edveis cap\u00edtulos online para leitura.",
        "id": 276374,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.gradiva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gradiva.pt/media/5337/gradiva_newlogo.jpg",
        "title": "livraria online da editora gradiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:54:03.737194+00:00",
        "description": "facebook-f icon",
        "id": 377188,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://conteudo.greatplacetowork.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "facebook-f icon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greatplacetowork.pt/images/2022/META_2023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Autoridade global sobre a cultura do lugar de trabalho, reconhecemos e ajudamos as empresas Melhores Lugares Para Trabalhar a serem ainda Melhores para todas as pessoas! Em Portugal e no mundo.",
        "id": 112923,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://greatplacetowork.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.pt/images/2022/META_2023.png",
        "title": "Autoridade global sobre a cultura do lugar de trabalho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:46.656511+00:00",
        "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group",
        "id": 369587,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://assinaturas.greensavers.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Designer Luis Alves - Shapebetter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:30:44.421451+00:00",
        "description": "O Gr\u00e9mio Liter\u00e1rio foi fundado em 1846 por diversas personalidades do liberalismo constitucional e setembrista, com o objecto social de promover a cultura, com neutralidade pol\u00edtica segundo prop\u00f3sito definido pelo nosso Almeida Garrett, foi ele homologado por Carta R\u00e9gia de D. Maria II. Alexandre Herculano e Fontes Pereira de Melo, pelos primeiros; Passos Manuel e Almeida Garrett, pelos segundos lan\u00e7aram esta sociedade que vem reunindo o escol da sociedade lisboeta.",
        "id": 507366,
        "language": "en",
        "link": "http://www.gremioliterario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00e9mio Liter\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.pt/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:48:43.468489+00:00",
        "description": "A Gr\u00fcnenthal \u00e9 uma empresa empreendedora, baseada na ci\u00eancia e especializada nas \u00e1reas da dor entre outras.",
        "id": 423880,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.grunenthal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.pt/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "P\u00e1gina inicial Gr\u00fcnenthal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Fundado em 2001, o Grupo BEL agrega diversas empresas com presen\u00e7a reconhecida nos mercados nacional e internacional, atuando em oito grandes \u00e1reas de neg\u00f3cio %",
        "id": 184467,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://grupobel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo BEL | Grupo Empresarial Portugu\u00eas %",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:06.149948+00:00",
        "description": "Grupo Sicosta",
        "id": 369500,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.gruposicosta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Sicosta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T03:09:14.132385+00:00",
        "description": "Consulte todas as empresas que est\u00e3o na nossa plataforma Fornecedores RH +200 empresas registadas, encontre o parceiro de RH ideal para a sua empresa Siga a Plataforma RH nas redes sociais Linkedin Registe a sua empresa na plataforma Fornecedores RH e conquiste novos clientes. Experimente agora! Escolha o plano que melhor se adequa \u00e0 sua",
        "id": 567562,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://guiarh.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fornecedoresrh.pt/wp-content/uploads/2020/04/cropped-guia_rh_logo-32x32.jpg",
        "title": "home - FORNECEDORESRH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.melgacoradical.com/wp-content/uploads/2024/01/rafting-rio-minho-portugal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra a emo\u00e7\u00e3o sem limites com a Melga\u00e7o Radical! Aventuras inesquec\u00edveis em Melga\u00e7o e no rio Minho, perfeitas para todas as idades.",
        "id": 276343,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.guimaraes-ed.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.melgacoradical.com/wp-content/uploads/2024/01/rafting-rio-minho-portugal.jpg",
        "title": "Melga\u00e7o Radical: Onde a Aventura Come\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:59:35.089406+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian destina-se a melhorar a qualidade de vida das pessoas atrav\u00e9s das artes, benefic\u00eancia, ci\u00eancia e educa\u00e7\u00e3o desde 1956.",
        "id": 482291,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://gulbenkian.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://helenavazdasilva.pt/wp-content/uploads/2022/07/new_home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:27:58.208546+00:00",
        "description": "Um dia Helena Vaz da Silva disse que os seus escritos eram como \u201cpequenas pedras que vou semeando\u201d. Assim foi fazendo ao longo de uma vida velozmente vivida. Acreditava na for\u00e7a das palavras e das ideias. E sabia os riscos que corria quando abria um grande debate. Mas estava sempre disposta a correr esses riscos, por entre propostas arrojadas e uma inesgot\u00e1vel capacidade de espanto e para assumir perplexidades.",
        "id": 346797,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://helenavazdasilva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helenavazdasilva.pt/wp-content/uploads/2022/07/new_home.jpg",
        "title": "Helena Vaz da Silva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:24.740859+00:00",
        "description": "A Henkel ocupa posi\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7a em neg\u00f3cios industriais e de consumo: o nosso portf\u00f3lio inclui reconhecidos produtos de cuidado capilar, detergentes e amaciadores para roupa, bem como adesivos, selantes e revestimentos funcionais.",
        "id": 426992,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.henkel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.pt/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Henkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:39.242266+00:00",
        "description": "HenriCartoon",
        "id": 369548,
        "language": "pt",
        "link": "https://henricartoon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HenriCartoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:26:04.950627+00:00",
        "description": "Hilti, especialista em materiais para profissionais da constru\u00e7\u00e3o - Descubra toda a gama de ferramentas: aparafusadoras, perfuradores, demolidores, medidores",
        "id": 156835,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.hilti.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferramentas para profissionais da constru\u00e7\u00e3o civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T04:32:07+00:00",
        "description": "PACUTOTO99 situs slot toto 4d dan platform bermain toto macau 4d resmi dan terbesar di region Asia.",
        "id": 489626,
        "language": "id-ID",
        "link": "https://hm-marroquinaria.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PACUTOTO99 Situs Slot Toto 4D Dan Bandar Toto Macau 4D Resmi Terbesar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:06:34.894460+00:00",
        "description": "\u00c1lbum de fotografias digital. Revela as tuas fotografias e personaliza os teus calend\u00e1rios, canecas, jogos e muito mais com a Hofmann. Qualidade garantida",
        "id": 556952,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.hofmann.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hofmann.pt/application-icons/favicon-hfm.ico",
        "title": "Hofmann: O l\u00edder em produtos personalizados com fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt/storage/pages/Hospital-de-Vila-Franca-de-Xira-home-2204796176.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:18.939402+00:00",
        "description": "O Hospital Vila Franca de Xira \u00e9 um hospital p\u00fablico gerido, desde junho de 2011, atrav\u00e9s de um modelo de parceria entre o Estado Portugu\u00eas e o Grupo Jos\u00e9 de Mello Sa\u00fade.",
        "id": 369579,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt/storage/pages/Hospital-de-Vila-Franca-de-Xira-home-2204796176.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.pt/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:56:59.947803+00:00",
        "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.",
        "id": 128880,
        "language": "en-PT",
        "link": "https://hostico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.pt/banners/hostico400x400.png",
        "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:43:41.906392+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a login na Hostinger",
        "id": 282517,
        "language": "",
        "link": "https://auth.hostinger.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u00e7a login na Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.pt/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:50:38.927157+00:00",
        "description": "Escolha a sua solu\u00e7\u00e3o de alojamento web e crie o site perfeito! De alojamento partilhado e dom\u00ednios a VPS - temos tudo o que precisa o seu sucesso online.",
        "id": 95026,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://hostinger.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.pt/og-image.png",
        "title": "Alojamento Web Feito Para Si - Fique Online com a Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostwinds.pt/images/logo-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:17:08+00:00",
        "description": "Hostwinds fornece hospedagem na web, hospedagem em nuvem e solu\u00e7\u00f5es de servidor dedicadas, todos os servi\u00e7os apoiados pelo nosso 24/7/365 Equipe de suporte premiada.Atualize para Hostwinds hoje!",
        "id": 161552,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hostwinds.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostwinds.pt/images/logo-preview.png",
        "title": "Hostwinds: Solu\u00e7\u00f5es de hospedagem na web centradas no cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:02:34+00:00",
        "description": "Hotel Porto Mar - O hotel com vista para as duas cidades",
        "id": 482654,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.hotelportomar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Porto Mar - P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:52:26.467965+00:00",
        "description": "Fazer neg\u00f3cios de forma diferente",
        "id": 205285,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hotfrog.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo \u00e0 Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T03:09:11.102779+00:00",
        "description": "Descubra as \u00faltimas tend\u00eancias e inova\u00e7\u00f5es na gest\u00e3o de pessoas com a HUB PESSOAS, a sua fonte de informa\u00e7\u00e3o atualizada sobre Recursos Humanos.",
        "id": 567561,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://hubpessoas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hubpessoas.pt/wp-content/uploads/2023/03/cropped-android-chrome-512x512-1-32x32.png",
        "title": "HUB PESSOAS - Inova\u00e7\u00e3o e Tend\u00eancias em Gest\u00e3o de Pessoas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:34:04.497799+00:00",
        "description": "Site oficial da Hyundai Portugal, l\u00edder na Eco Mobilidade. Descubra a gama de carros novos, usados, solu\u00e7\u00f5es de financiamento e como marcar um test drive!",
        "id": 431595,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.hyundai.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo ao site da Hyundai Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto de Astrof\u00edsica e Ci\u00eancias do Espa\u00e7o",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:32:41.927986+00:00",
        "description": "A maior unidade de investiga\u00e7\u00e3o em Astronomia, Astrof\u00edsica e Ci\u00eancias do Espa\u00e7o em Portugal",
        "id": 539778,
        "language": "en",
        "link": "http://www.iastro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.iastro.pt/img/ia-white-bg-w470h246.jpg",
        "title": "Instituto de Astrof\u00edsica e Ci\u00eancias do Espa\u00e7o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:17.901289+00:00",
        "description": "Calend\u00e1rio 2024 online gratuito, calend\u00e1rio anual 2024, semestral ou mensal para baixar e imprimir com espa\u00e7o para anota\u00e7\u00f5es.",
        "id": 270953,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://icalendario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iCalend\u00e1rio : Calend\u00e1rio online gratuito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i-charging.pt/wp-content/uploads/2024/03/iso-9001_14001_45001.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "i-charging develops technology-based solutions for EV charging infrastructure. We make the transition to electric mobility easier and faster.",
        "id": 132369,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://i-charging.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i-charging.pt/wp-content/uploads/2024/03/iso-9001_14001_45001.png",
        "title": "i-charging",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:27:49.465469+00:00",
        "description": "O Or\u00e7amento Participativo do Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova \u00e9 um instrumento democr\u00e1tico de cidadania ativa e permite \u00e0 sociedade civil apresentar propostas em diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o municipal. Dos cidad\u00e3os para a comunidade, os projetos mais votados no Or\u00e7amento Participativo ser\u00e3o inclu\u00eddos no Or\u00e7amento Municipal. Porque as sua ideias importam!",
        "id": 482893,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://participa.idanha.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u00e7amento Participativo - Idanha Participa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:26:21.578023+00:00",
        "description": "Territ\u00f3rio UNESCO | Bio Regi\u00e3o",
        "id": 482886,
        "language": "",
        "link": "http://www.idanha.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.idanha.pt/css/site/img/logo.png",
        "title": "Idanha.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ideiasdeler.pt/content/ideias-de-ler-thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:28.972647+00:00",
        "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.",
        "id": 276347,
        "language": "",
        "link": "http://www.ideiasdeler.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ideiasdeler.pt/content/ideias-de-ler-thumbnail.png",
        "title": "Ideias de Ler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T20:18:37.264307+00:00",
        "description": "TRAVESSEIROS CORPORAIS PARA GRAVIDEZ,PRE\u00c7O DE TRAVESSEIRO DE CORPO,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO ANIME,FRONHAS DE CORPO KOHLS,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO WALMART,CAPA DE ALMOFADA PARA O CORPO,TAMPAS DE ALVO DE TRAVESSEIRO DE CORPO,TAMPAS DE TRAVESSEIRO DE CORPO PERSONALIZADO,TRAVESSEIRO DE CORPO BATMAN WALMART,TRAVESSEIROS DE CORPO WALMART",
        "id": 270541,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ifl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TRAVESSEIRO DE CORPO COBRE IKEA,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO,TRAVESSEIROS DE CORPO AMAZON,TRAVESSEIROS DE CORPO PARA DORMENTES LATERAIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:43.349082+00:00",
        "description": "Electrodom\u00e9sticos, Inform\u00e1tica, Imagem, Som, Gadgets, Mobilidade",
        "id": 369508,
        "language": "pt",
        "link": "https://ig-electrodomesticos.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IG Electrodom\u00e9sticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:32.116898+00:00",
        "description": "AGENDA SEMANAL  \r\nDOMINGO \r\nEncontro\r\ncom Deus  \r\nSEGUNDA-FEIRA Prosperidade com Deus  \r\nTER\u00c7A-FEIRA \r\nCorrente da sa\u00fade  \r\nQUARTA-FEIRA \r\nEscola da F\u00e9  QUINTA-FEIRA Terapia do Amor  SEXTA-FEIRA \r\nCorrente de liberta\u00e7\u00e3o  \r\nS\u00c1BADO Jejum das causas imposs\u00edveis    \r\nACONTECEU NA UNIVERSAL  VEJA MAIS  TRABALHO SOCIAL",
        "id": 482977,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.igrejauniversal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.igrejauniversal.pt/wp-content/uploads/2024/05/universal_logo.webp",
        "title": "Igreja Universal do Reino de Deus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:12.873380+00:00",
        "description": "Uma vasta gama de casquilhos autolubrificados, guias lineares, r\u00f3tulas, chumaceiras, rolamentos de esferas, veios de precis\u00e3o, placas de pl\u00e1stico, atuadores lineares, motor de passo, calhas articuladas e cabos el\u00e9tricos extra flex\u00edveis. Tudo em stock!",
        "id": 329079,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.igus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "igus\u00ae | Pol\u00edmeros para qualquer tipo de movimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:18:34+00:00",
        "description": "Administra\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e segura para todos os sitesVPS Managed Plesk Descubra a nossa oferta Sua solu\u00e7\u00e3o 3cx hospedada em nosso datacenter3CX VPSDescubra a nossa oferta Descubra a nova oferta VPS dispon\u00edvel agora! Ikoula VPS Ikoula evolui!",
        "id": 248381,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ikoula.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "title": "Alojamento web | Servidor dedicado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:30:52.487368+00:00",
        "description": "/*! elementor - v3.6.6 - 08-06-2022 */\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}Convite para as pr\u00f3ximas festas abertas ao p\u00fablico\t\t\n\t\t[smartslider3 slider=2]Ver mais",
        "id": 295189,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.iledeoya.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T22:00:00+00:00",
        "description": "Quando a sua viagem se torna numa experi\u00eancia de vida.",
        "id": 276609,
        "language": "en",
        "link": "https://sdistribution.impresa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Approved by locals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:38.447006+00:00",
        "description": "A IMPRESA contribui diariamente para uma sociedade livre, esclarecida e realizada. As marcas do grupo: SIC, SIC Internacional, SIC Not\u00edcias, SIC Radical, SIC Mulher, SIC K, SIC Caras, SIC Esperan\u00e7a, Fama Show, Expresso, Blitz, Boa Cama Boa Mesa, Tribuna, Vida Extra, SMACK, Volante SIC, GMTS, InfoPortugal, Olhares, Impresa Novas Solu\u00e7\u00f5es de Media, Gesco, Impresa Media Criativa e SIC Content Distribution.",
        "id": 431603,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.impresa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/impresa/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Impulsive - Webmasters",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T01:19:11.817853+00:00",
        "description": "Impulsive - Webmasters - Websites | Software | Mobile App's - Viseu. Lojas online, com\u00e9rcio electr\u00f3nico, alojamento web, dom\u00ednios, sites, marketing digital",
        "id": 563548,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.impulsive.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.impulsive.pt/images/favicon.ico",
        "title": "Impulsive - Webmasters - Websites | Software | Mobile App's - Viseu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:14:27.377762+00:00",
        "description": "VINIS \u00b7 CDS \u00b7 VINIS \u00b7 K-POP \u00b7 FILMES 7.350.000 t\u00edtulos a pre\u00e7os baixos \u00b7 Compre on-line com seguran\u00e7a aqui",
        "id": 538295,
        "language": "pt",
        "link": "https://imusic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grande sele\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas e filmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:04.332303+00:00",
        "description": "Portal in4: not\u00edcias da regi o. Mais perto de si.",
        "id": 369421,
        "language": "pt",
        "link": "https://in4.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "title": "infor.media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:53:25.410373+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 509467,
        "language": "pl",
        "link": "http://blog.inc-livros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inc-livros.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://incm.pt/site/wp-content/uploads/2022/03/favicon_incmcws_black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem vindos \u00e0 INCM - Imprensa Nacional Casa da Moeda. Conhe\u00e7a uma entidade focada e voltada para a evolu\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o e para o futuro.",
        "id": 276344,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.incm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incm.pt/site/wp-content/uploads/2022/03/favicon_incmcws_black.png",
        "title": "Bem-vindos | INCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:08:52.464519+00:00",
        "description": "F\u00e1cil Acesso aos Melhores Sites Uteis: JN DN Correio da Manh\u00e3 Online",
        "id": 482056,
        "language": "",
        "link": "https://indeks.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sic Tvi  JN DN Paginas Amarelas Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:35.456448+00:00",
        "description": "Statistics Portugal - Web Portal",
        "id": 276243,
        "language": "en",
        "link": "http://www.ine.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statistics Portugal - Web Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:29:00.497979+00:00",
        "description": "ER 2023 \u2013 The 42nd International Conference on Conceptual Modeling. Nov. 6-9, 2023, Lisbon, Portugal",
        "id": 156043,
        "language": "en-US",
        "link": "https://er2023.inesc-id.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ER 2023 \u2013 The 42nd International Conference on Conceptual Modeling. Nov. 6-9, 2023, Lisbon, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T23:23:49.519557+00:00",
        "description": "Distributed Systems Group",
        "id": 371240,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gsd.inesc-id.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distributed Systems Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Thematic Lines - INESC-ID",
        "id": 267948,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.inesc-id.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Thematic Lines - INESC-ID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T23:45:10.404281+00:00",
        "description": "INESC TEC is an internationally-oriented multidisciplinary Associate Laboratory with more than 30 years of experience in R&D and technology transfer.",
        "id": 445713,
        "language": "en",
        "link": "https://inesctec.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inesctec.pt/assets/images/gp.png",
        "title": "INESC TEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://infocasa.pt/Images/Logos/logo_og_pt-PT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:48.437319+00:00",
        "description": "O mais avan\u00e7ado e completo motor de pesquisa de im\u00f3veis do mercado imobili\u00e1rio.",
        "id": 369391,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://infocasa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infocasa.pt/Images/Logos/logo_og_pt-PT.png",
        "title": "Infocasa - L\u00edder na Informa\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Infopro-Digital",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T08:30:34.527105+00:00",
        "description": "Solu\u00e7\u00f5es l\u00edderes em software e dados t\u00e9cnicos para o mercado automotivo p\u00f3s-venda. Aumente a efici\u00eancia do seu neg\u00f3cio com Infopro Digital Automotive.",
        "id": 533969,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.infopro-digital-automotive.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software automotivo & dados t\u00e9cnicos | Automotivo p\u00f3s-venda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:13:27+00:00",
        "description": "Cam\u00f5es, Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Portugal. Promo\u00e7\u00e3o da L\u00edngua e Cultura Portuguesas.",
        "id": 482392,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://instituto-camoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Cam\u00f5es - Instituto da Coopera\u00e7\u00e3o e da L\u00edngua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:02+00:00",
        "description": "Cam\u00f5es, Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Portugal. Promo\u00e7\u00e3o da L\u00edngua e Cultura Portuguesas.",
        "id": 276355,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.instituto-camoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Cam\u00f5es - Instituto da Coopera\u00e7\u00e3o e da L\u00edngua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "INTEGRITY is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.",
        "id": 219728,
        "language": "en",
        "link": "https://integrity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T10:31:57+00:00",
        "description": "Home | INTEGRITY Labs",
        "id": 220892,
        "language": "en-US",
        "link": "https://labs.integrity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | INTEGRITY Labs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "INTEGRITY is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.",
        "id": 220894,
        "language": "en",
        "link": "https://videos.integrity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/619be8040cf21847f09bfe3c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:56.542622+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o 24 horas por dia, em direto e em portugu\u00eas. Alertas de \u00faltima hora, not\u00edcias, reportagens, breaking news, v\u00eddeos, opini\u00e3o e an\u00e1lise. Em todas as frentes.",
        "id": 369623,
        "language": "pt",
        "link": "https://cnnportugal.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/619be8040cf21847f09bfe3c",
        "title": "CNN Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:35:07.354879+00:00",
        "description": "Acompanhe toda da informa\u00e7\u00e3o de Portugal e do mundo na TVI. Not\u00edcias de \u00faltima hora, exclusivos, reportagens, rubricas, fotos, os melhores coment\u00e1rios e an\u00e1lises. Todos os v\u00eddeos dos blocos informativos: TVI Jornal e Jornal Nacional. Mantenha-se informado.",
        "id": 379733,
        "language": "pt",
        "link": "https://tvi24.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "title": "TVI Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/63ee088a0cf28f3e15cc582e",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:35:16.353705+00:00",
        "description": "Toda a informa\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 TVI, os seus v\u00e1rios canais, os seus programas e estrelas. Temos tudo a ver.",
        "id": 379734,
        "language": "pt",
        "link": "https://tvi.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/63ee088a0cf28f3e15cc582e",
        "title": "TVI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:04:19.565930+00:00",
        "description": "Versa o site especializado em Lifestyle que abrange e cobre temas nas \u00e1reas da Moda, Viagens, Gastronomia, Beleza e Design. O outro lado do Lifestyle.",
        "id": 482330,
        "language": "pt",
        "link": "https://versa.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6254786d0cf2ea367d359c9b",
        "title": "VERSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6103ce850cf279ce41d365c9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:52:27.876327+00:00",
        "description": "O portal com os conte\u00fados e marcas do grupo Media Capital (TVI, CNN, MaisFutebol, SELFIE, VERSA, AWAY, AutoPortal)",
        "id": 379587,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6103ce850cf279ce41d365c9",
        "title": "Not\u00edcias de hoje - IOL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisfutebol.iol.pt/img/maisfutebol.jpg?v2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:45:35.101294+00:00",
        "description": "Maisfutebol.iol.pt \u00e9 um jornal online: Liga directo, jogos de Benfica, FC Porto e Sporting, not\u00edcias de Cristiano Ronaldo, Jos\u00e9 Mourinho e v\u00eddeos de futebol",
        "id": 379577,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.maisfutebol.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisfutebol.iol.pt/img/maisfutebol.jpg?v2",
        "title": "Maisfutebol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:39:03.560530+00:00",
        "description": "Acompanhe toda da informa\u00e7\u00e3o de Portugal e do mundo na TVI. Not\u00edcias de \u00faltima hora, exclusivos, reportagens, rubricas, fotos, os melhores coment\u00e1rios e an\u00e1lises. Todos os v\u00eddeos dos blocos informativos: TVI Jornal e Jornal Nacional. Mantenha-se informado.",
        "id": 379565,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.portugaldiario.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "title": "TVI Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:25:30+00:00",
        "description": "Em ionline.pt: As \u00daltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, lifestyle e viagens",
        "id": 487638,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ionline.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png",
        "title": "Jornal i - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:09.293086+00:00",
        "description": "Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u2013 O Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior polit\u00e9cnico p\u00fablica, sediada em Coimbra.",
        "id": 369408,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.ipc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u2013 O Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior polit\u00e9cnico p\u00fablica, sediada em Coimbra.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:32:44.186430+00:00",
        "description": "Polit\u00e9cnico de Castelo Branco",
        "id": 436136,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.ipcb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ipcb.pt/sites/default/files/ipcb_default.png",
        "title": "Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:19:48+00:00",
        "description": "Home | Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social",
        "id": 287077,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://escs.ipl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:01+00:00",
        "description": "Plataforma de E-Learning",
        "id": 333628,
        "language": "pt",
        "link": "http://elearning.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de E-Learning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "IPMA Escolas",
        "id": 333637,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://escolas.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPMA Escolas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:21.744420+00:00",
        "description": "GelAvista - IPMA",
        "id": 333633,
        "language": "",
        "link": "http://gelavista.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GelAvista - IPMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:22:39.098512+00:00",
        "description": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera",
        "id": 31127,
        "language": "pt",
        "link": "https://ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipma.pt/opencms/bin/icons/favicon.ico",
        "title": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera, I.P.",
        "id": 333625,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://observar.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observar - Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera, I.P.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:22.786400+00:00",
        "description": "Instituto Portugu\u00ef\u00bf\u00bds do Mar e da Atmosfera",
        "id": 333634,
        "language": "",
        "link": "http://pda.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Portugu\u00ef\u00bf\u00bds do Mar e da Atmosfera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Portugal ShakeMap",
        "id": 333632,
        "language": "",
        "link": "http://shakemap.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal ShakeMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:47:57.589217+00:00",
        "description": "Subscreva as listas de distribui\u00e7\u00e3o",
        "id": 333626,
        "language": "",
        "link": "http://subscricoes.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subscreva as listas de distribui\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:05+00:00",
        "description": "Inqu\u00e9ritos IPMA",
        "id": 333630,
        "language": "pt",
        "link": "https://survey.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inqu\u00e9ritos IPMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ipn.pt/assets/img/Facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T10:10:42.102779+00:00",
        "description": "Created in 1991 through a University of Coimbra initiative, Instituto Pedro Nunes (IPN) is a private non-profit organisation which promotes innovation and the transfer of technology.",
        "id": 404978,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ipn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipn.pt/assets/img/Facebook.jpg",
        "title": "Instituto Pedro Nunes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cister.isep.ipp.pt/logo_500.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:12:01.259101+00:00",
        "description": "CISTER - Research Centre in Real-Time Computing & Embedded Computing Systems",
        "id": 163936,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cister.isep.ipp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cister.isep.ipp.pt/logo_500.jpg",
        "title": "CISTER - Research Centre in Real-Time Computing & Embedded Computing Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:56:11.182098+00:00",
        "description": "P.PORTO | Ensino Superior P\u00fablico",
        "id": 387314,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ipp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P.PORTO | Ensino Superior P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:20:12.653611+00:00",
        "description": "Concebidos a pensar em ti e na tua casa \u00fanica, estamos aqui para ajudar. Tu e iRobot. Better Together. Sabe mais sobre os robots de limpeza iRobot aqui.",
        "id": 579290,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.irobot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irobot.pt/on/demandware.static/Sites-iRobotEU-Site/-/default/dw205cbef8/images/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "iRobot\u00ae: Robot aspirador e esfregona | iRobot\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:34:20.054745+00:00",
        "description": "Coimbra Business School Executive",
        "id": 232881,
        "language": "pt",
        "link": "https://bs.iscac.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBS | Coimbra Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:40:40.296153+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 77477,
        "language": "pt",
        "link": "https://cies.iscte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ciberd\u00favidas/ISCTE-IUL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:13:35.448592+00:00",
        "description": "Tudo, aqui, \u00e0 volta da l\u00edngua portuguesa \u2013 o idioma oficial de Angola, Brasil, Cabo Verde, Guin\u00e9-Bissau, Mo\u00e7ambique, Portugal, S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe e Timor-Leste.",
        "id": 482096,
        "language": "pt",
        "link": "http://ciberduvidas.iscte-iul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Ciberd\u00favidas da L\u00edngua Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:36:09.107792+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 232360,
        "language": "pt",
        "link": "https://cies.iscte-iul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:11:55+00:00",
        "description": "IPPS-Iscte - Melhores Pol\u00edticas P\u00fablicas",
        "id": 312272,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://ipps.iscte-iul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPPS-Iscte - Melhores Pol\u00edticas P\u00fablicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:25:13.473356+00:00",
        "description": "A iServices faz Repara\u00e7\u00e3o, Recondicionados, Gadgets e acess\u00f3rios.",
        "id": 369564,
        "language": "pt",
        "link": "https://iservices.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iServices - Especialista em Repara\u00e7\u00f5es e Recondicionados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:19:01+00:00",
        "description": "O ISMAT \u00e9 um estabelecimento de ensino Universit\u00e1rio particular e cooperativo localizado em Portim\u00e3o. Conta com 8 licenciaturas, 1 mestrado e 12 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es.",
        "id": 483002,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.ismat.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - ISMAT |  Instituto Superior Manuel Teixeira Gomes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-23T19:55:54+00:00",
        "description": "ISOC.PT - Reposit\u00f3rio de documenta\u00e7\u00e3o",
        "id": 199600,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT - Reposit\u00f3rio de documenta\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T17:52:16+00:00",
        "description": "ISOC.PT - Internet",
        "id": 199603,
        "language": "",
        "link": "https://isoc.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT - Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:55:57.568419+00:00",
        "description": "ISOC.PT \u2013 Internet Society Portugal",
        "id": 68672,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT \u2013 Internet Society Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:01:43+00:00",
        "description": "ISOC.PT - Observat\u00f3rio da Internet Portuguesa",
        "id": 199602,
        "language": "",
        "link": "https://observatory.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT - Observat\u00f3rio da Internet Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T17:38:32+00:00",
        "description": "Internet Society Portuguese Chapter - Scientific\r      Prize",
        "id": 199601,
        "language": "",
        "link": "https://premio2024.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internet Society Portuguese Chapter - Scientific\r      Prize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:24:17.588001+00:00",
        "description": "IT - Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es, exists to create and disseminate scientific knowledge in the field of telecommunications.",
        "id": 329966,
        "language": "en",
        "link": "https://it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT - website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T19:27:08+00:00",
        "description": "LxMLS Lisbon Machine Learning School",
        "id": 329942,
        "language": "",
        "link": "http://lxmls.it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LxMLS Lisbon Machine Learning School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-09-21T14:55:15+00:00",
        "description": "Networks 2014 - 16th International Telecommunications Network Strategy and Planning Symposium. Funchal, Madeira Island, Portugal.",
        "id": 246847,
        "language": "en",
        "link": "http://networks2014.av.it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Networks 2014 - 16th International Telecommunications Network Strategy and Planning Symposium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-06-26T02:19:22+00:00",
        "description": "IT - Instituto de Telecomunicacoes",
        "id": 329944,
        "language": "",
        "link": "http://www.lx.it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT - Instituto de Telecomunicacoes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:24:51.840084+00:00",
        "description": "ITAP - Cursos Profissionais - Cursos de Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o - Ensino Secund\u00e1rio - Ensino B\u00e1sico",
        "id": 482877,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.itap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/a3035a_e426d71dba7e4992b1889f5b21a36705%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/a3035a_e426d71dba7e4992b1889f5b21a36705%7Emv2.jpg",
        "title": "ITAP - Instituto T\u00e9cnico Art\u00edstico e Profissional de Coimbra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itsecurity.pt/img/layout/logo_fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:08:19.018065+00:00",
        "description": "IT Security endere\u00e7a not\u00edcias, an\u00e1lises e informa\u00e7\u00e3o relevante para decisores de IT que se focam em ciberseguran\u00e7a cobrindo n\u00e3o s\u00f3 o tema da seguran\u00e7a cibern\u00e9tica e amea\u00e7as, como tamb\u00e9m a ciberseguran\u00e7a do cloud computing, data center, inova\u00e7\u00e3o, mobile, social media, hardware e software.",
        "id": 199804,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.itsecurity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itsecurity.pt/img/layout/logo_fb.jpg",
        "title": "IT Security - Para um Mundo Digital Mais Seguro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.pt/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:16:01.561750+00:00",
        "description": "JACK WOLFSKIN - Buy waterproof clothing, shoes, tents, equipment and more available online - JACK WOLFSKIN Outdoor Shop.",
        "id": 288196,
        "language": "en",
        "link": "https://www.jack-wolfskin.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.pt/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "Outdoor Apparel, Footwear & Equipment \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T10:46:54+00:00",
        "description": "Somos especialistas na constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es open source com foco na gest\u00e3o de conte\u00fados e colabora\u00e7\u00e3o.",
        "id": 199823,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.javali.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Javali - Open Source \u2013 Websites/Portais, Drupal, Mobile, CRM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:17:22.247796+00:00",
        "description": "Descobre as novidades de roupa desportiva e t\u00e9nis na loja online da JD Sports Portugal. Moda urbana e sapatilhas de marcas como Nike, adidas, New Balance, Fila, The North Face, Jordan, Puma, Converse, Vans e muitas mais.",
        "id": 432026,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.jdsports.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.pt/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports Portugal: Loja online de sapatilhas e roupa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:02:45+00:00",
        "description": "Conduzir at\u00e9 \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o: Eleve a sua experi\u00eancia com a Jeep\u00ae. Explore os modelos mais recentes, ofertas exclusivas e especifica\u00e7\u00f5es. Saiba mais agora!",
        "id": 148027,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.jeep.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comprar carros SUV Jeep\u00ae, modelos 4x4 e acess\u00f3rios | Jeep\u00ae PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:39:45.642535+00:00",
        "description": "Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o de retoma da sua viatura seja qual for a sua marca com Retoma Jeep. Gratuito e sem compromisso.",
        "id": 445252,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.retoma.jeep.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimativa do seu veiculo\u00a0| Retoma Jeep PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:19:47.215846+00:00",
        "description": "A Companhia de Jesus \u00e9 um instituto religioso da Igreja Cat\u00f3lica. Foi fundada por Santo In\u00e1cio de Loiola e seus companheiros em 1540. A sua finalidade geral \u00e9 a procura do maior servi\u00e7o a Deus e \u00e0 Igreja, colocando-se inteiramente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Papa. Assim, toda a actividade dos jesu\u00edtas visa a evangeliza\u00e7\u00e3o do mundo e, mais concretamente, a defesa da f\u00e9 e a promo\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a em permanente di\u00e1logo cultural e inter-religioso, procurando a reconcilia\u00e7\u00e3o.A Prov\u00edncia Portuguesa da Companhia de Jesus foi fundada em 1546 sendo a primeira prov\u00edncia dos jesu\u00edtas em todo o mundo.",
        "id": 490659,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jesuitas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pontosj.s3.eu-west-2.amazonaws.com/wp-content/uploads/sites/13/2018/02/11211052/lumiarpainel1.jpg",
        "title": "Jesu\u00edtas em Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:35.355048+00:00",
        "description": "Junta de Freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias do Montijo e Afonsoeiro",
        "id": 369617,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jf-montijoeafonsoeiro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junta de Freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias do Montijo e Afonsoeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:23:09.805420+00:00",
        "description": "Deseja comprar casa? Tem apartamento \u00e0 venda? A JLL \u00e9 l\u00edder em media\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e tem uma vasta carteira de im\u00f3veis para comprar, vender ou arrendar.",
        "id": 184449,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://residential.jll.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comprar ou arrendar casa, apartamento e outros im\u00f3veis | JLL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T21:39:56.621527+00:00",
        "description": "Descubra oportunidades de investimento em todo o mundo. Saiba mais sobre como investir. Transformar com tecnologia. Expanda os limites.",
        "id": 452999,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.jll.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultores e profissionais imobili\u00e1rios | JLL Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:21.834021+00:00",
        "description": "Global Media Group -",
        "id": 276597,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://invoice.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg",
        "title": "Global Media Group -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:41.978312+00:00",
        "description": "O Jornal de Not\u00edcias \u00e9 um t\u00edtulo incontorn\u00e1vel no panorama da imprensa portuguesa. No Jornal de Not\u00edcias online acompanhe as not\u00edcias, os v\u00eddeos, os \u00e1udios e as infografias de toda a acc\ntualidade nacional, internacional e local.",
        "id": 93420,
        "language": "pt",
        "link": "https://jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "title": "Jornal de Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-04T14:52:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 276595,
        "language": "",
        "link": "https://previous-assets.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:15.362933+00:00",
        "description": "Para acompanhar o ritmo de vida atual, o Jornal de Not\u00edcias tem-se tornado cada vez mais atraente e arrojado, fullcolor da primeira \u00e0 \u00faltima p\u00e1gina...",
        "id": 276592,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://publicidade.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publicidade - JN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-20T22:43:22+00:00",
        "description": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "id": 276594,
        "language": "",
        "link": "https://quiosque.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:52:19+00:00",
        "description": "Divulgar os princ\u00edpios de jogo respons\u00e1vel. Ajudar os jogadores a tomar decis\u00f5es informadas sobre o seu jogo.",
        "id": 482845,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jogoresponsavel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jogoresponsavel.pt/wp-content/uploads/2020/09/jogo_responsavel_present-min.png",
        "title": "Jogo Respons\u00e1vel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:02:02.747995+00:00",
        "description": "O jornal de Abrantes aposta numa informa\u00e7\u00e3o diversificada, dando, sempre que poss\u00edvel, voz aos protagonistas das not\u00edcias, mas tamb\u00e9m aos cidad\u00e3os comuns.",
        "id": 369396,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldeabrantes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "title": "Not\u00edcias da atualidade | Jornal de Abrantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:19.934788+00:00",
        "description": "Jogo da Bolsa",
        "id": 276223,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://jogodabolsa.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Jogo da Bolsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:57:26.409721+00:00",
        "description": "As melhores not\u00edcias de economia, finan\u00e7as, mercados, bolsa, neg\u00f3cios e emprego. Seja o primeiro a obter informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es decisivas. Saiba mais",
        "id": 487649,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://topicos.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "title": "Neg\u00f3cios: Cota\u00e7\u00f5es, Mercados, Economia, Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:53:12.382199+00:00",
        "description": "As melhores not\u00edcias de economia, finan\u00e7as, mercados, bolsa, neg\u00f3cios e emprego. Seja o primeiro a obter informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es decisivas. Saiba mais",
        "id": 184989,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "title": "Neg\u00f3cios: Cota\u00e7\u00f5es, Mercados, Economia, Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.must.jornaldenegocios.pt/i/mustLogoShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:41.089236+00:00",
        "description": "Artigos, reportagens. Lifestyle, tend\u00eancias, cultura, arte, moda e os melhores guias para se inspirar com a Must, uma revista Jornal de Neg\u00f3cios.",
        "id": 276230,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.must.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.must.jornaldenegocios.pt/i/mustLogoShare.jpg",
        "title": "A Revista Must do Jornal de Neg\u00f3cios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:24:20.946631+00:00",
        "description": "| Not\u00edcias atualizadas ao minuto, no maior seman\u00e1rio algarvio.",
        "id": 578591,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaldoalgarve.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldoalgarve.pt/wp-content/uploads/2020/12/logoazulx-100x100.png",
        "title": "Jornal do Algarve - A informar a regi\u00e3o desde 1957. Not\u00edcias da Regi\u00e3o do Algarve, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-17T20:28:14+00:00",
        "description": "Quando, em 1946, nasceu, o Jornal do Fund\u00e3o tra\u00e7ou o seguinte rumo: A afirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a que o nosso jornal traduz \u00e9, de si, vasto programa que dispensa mais largas explica\u00e7\u00f5es.",
        "id": 482247,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldofundao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal do Fund\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://easytax.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/ey_share_1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o fiscal descomplicada",
        "id": 369441,
        "language": "pt",
        "link": "https://easytax.jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://easytax.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/ey_share_1200x630.jpg",
        "title": "Easy Tax | Jornal Econ\u00f3mico & EY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 369376,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "title": "O Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:21.150165+00:00",
        "description": "Assine j\u00e1 o seu jornal econ\u00f3mico de refer\u00eancia.",
        "id": 369379,
        "language": "pt",
        "link": "https://leitor.jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "title": "Leitor | Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:07.188678+00:00",
        "description": "Assine j\u00e1 o seu jornal econ\u00f3mico de refer\u00eancia.",
        "id": 369377,
        "language": "pt",
        "link": "https://registo.jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "title": "Leitor | Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:58:44.728203+00:00",
        "description": "Jornal de Informa\u00e7\u00e3o Cr\u00edtica?",
        "id": 482287,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornalmapa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Varela Gomes, o franco-atirador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:29:21.218790+00:00",
        "description": "Visite o nosso canal YouTube \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS Henrique Ara\u00fajo: \u201cO medo de que outros pudessem crescer fez com que Salvador Malheiro afastasse as pessoas",
        "id": 556436,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.jornaln.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaln.pt/wp-content/uploads/2023/01/cropped-NovoLogoJornal_Instagram-32x32.png",
        "title": "In\u00edcio - Jornal N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:10:15+00:00",
        "description": "O Jornal Tornado \u00e9 um projecto que se afirma pelo rigor e pela isen\u00e7\u00e3o no tratamento de factos noticiosos.",
        "id": 482413,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaltornado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2018/07/Imagem-Facebook-Jornal-Tornado.jpg",
        "title": "Jornal Tornado - Informa\u00e7\u00e3o Plural e Independente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:57.242633+00:00",
        "description": "escritos, escrituras, escriturices",
        "id": 482353,
        "language": "pt",
        "link": "https://julietamonginho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://facea9ccfd.clvaw-cdnwnd.com/05b693bbeb3aa72547efe8dfdd19b798/200000240-11dda11ddd/700/IMG_2513.jpeg?ph=facea9ccfd",
        "title": "monginhices",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jumpseller",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:38:51.204662+00:00",
        "description": "Criar uma loja online \u00e9 f\u00e1cil. Solu\u00e7\u00e3o de e-commerce completa para come\u00e7ar a vender os seus produtos online! Experimenta gratuitamente.",
        "id": 564561,
        "language": "pt",
        "link": "https://jumpseller.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jumpseller.pt/images/favicon.ico",
        "title": "Criar Loja Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juventude.pt/tile-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:57:54.823771+00:00",
        "description": "AN E+ JA",
        "id": 386832,
        "language": "pt",
        "link": "https://juventude.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juventude.pt/tile-wide.png",
        "title": "AN E+ JA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:40:37+00:00",
        "description": "Saiba mais acerca d'A Hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos do Homem e leia a sua lista de prote\u00e7\u00f5es. Veja o v\u00eddeo document\u00e1rio Direitos Humanos, torne\u2013se um membro, assine a peti\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, encomende o folheto \u201cO Que S\u00e3o os Direitos Humanos\u201d e/ou o kit para professores com o DVD, informa\u00e7\u00e3o e li\u00e7\u00f5es.",
        "id": 368396,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.juventudeparaosdireitoshumanos.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Youth For Human Rights: V\u00eddeo Document\u00e1rio A Hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, Informa\u00e7\u00e3o, Not\u00edcias, Kit do Professor e Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:03:39.399634+00:00",
        "description": "Na JYSK encontra sempre grandes ofertas em tudo para o seu lar. Consulte a nossa sele\u00e7\u00e3o e inspire-se aqui \u2713 Compre online ou visite uma das nossas lojas \u2713",
        "id": 564962,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jysk.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jysk.pt/favicon.ico",
        "title": "Front page | JYSK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u00edder em seguran\u00e7a cibern\u00e9tica de nova gera\u00e7\u00e3o, com a melhor prote\u00e7\u00e3o premium contra todas amea\u00e7as, para casa e empresas.",
        "id": 51051,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.kaspersky.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguran\u00e7a cibern\u00e9tica Kaspersky para particulares e empresas  | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:20:59.393553+00:00",
        "description": "O KAYAK pesquisa centenas de sites de viagem ao mesmo tempo e encontra as informa\u00e7\u00f5es de que voc\u00ea precisa para tomar a melhor decis\u00e3o em voos, hot\u00e9is e aluguel de carros.",
        "id": 487951,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.kayak.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Pesquise voos, hot\u00e9is e aluguel de carros | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T15:13:01+00:00",
        "description": "Keep it Simple",
        "id": 416805,
        "language": "en",
        "link": "https://keepitsimple.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keep it Simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:23:06+00:00",
        "description": "Descubra os saud\u00e1veis cereais de pequeno-almo\u00e7o e de lanche da Kellogg's. Encontre os valores nutricionais, receitas saud\u00e1veis, ofertas e promo\u00c7\u00d5es.",
        "id": 488298,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Kellogg's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kia.pt/wp-content/uploads/2021/04/Share_ev6-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:34:21+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 Kia Portugal. Venha descobrir a nossa gama de autom\u00f3veis e escolha j\u00e1 o seu modelo preferido. Saiba tudo aqui sobre as \u00faltimas novidades da Kia.",
        "id": 276299,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://kia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kia.pt/wp-content/uploads/2021/04/Share_ev6-1.jpg",
        "title": "Kia Portugal | Descubra a gama de carros Kia aqui",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:33:02.681235+00:00",
        "description": "Explora a plataforma Knaken para comprar e vender criptomoedas com seguran\u00e7a. Satisfa\u00e7\u00e3o garantida na gest\u00e3o dos seus ativos digitais!",
        "id": 544625,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://knaken.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knaken.pt/wp-content/uploads/2024/08/cropped-sitelogo-150x150.png",
        "title": "Compra Criptomoedas com Seguran\u00e7a na Knaken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122",
        "id": 56545,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.konecranes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:51:23.179574+00:00",
        "description": "A Konica Minolta apresenta um portf\u00f3lio de solu\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para um ambiente conectado e inteligente.",
        "id": 565572,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.konicaminolta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.konicaminolta.pt/favicon.ico",
        "title": "Konica Minolta Business Solutions Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:08:30.993607+00:00",
        "description": "\u7f6a\u306b\u7f6a\u3092\u91cd\u306d\u308b\u3060\u3051\u3060\u3088\u3002",
        "id": 530603,
        "language": "en",
        "link": "https://kry.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kry.pt/banner.png",
        "title": "\ud835\ude94\ud835\ude97\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude95_\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b@\ud835\ude7a\ud835\ude81\ud835\ude88.\ud835\ude7f\ud835\ude83:~$",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:05:45.702286+00:00",
        "description": "Kult Games - Premium store for Wargames & CCG's",
        "id": 228798,
        "language": "en",
        "link": "https://kultgames.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "shop",
            "wargames",
            "toys"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "KULTGAMES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T11:10:25+00:00",
        "description": "Descubra os carros urbanos Lancia: um mundo de estilo, eleg\u00e2ncia, design refinado e evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica em completa harmonia com o ambiente.",
        "id": 148313,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.lancia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.pt",
        "title": "Lancia: o carro urbano com classe | Site oficial | Lancia PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.pt/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:15:03.558825+00:00",
        "description": "Entre no mundo dos SUV sofisticados mais desej\u00e1veis. Explore os modelos Range Rover, Discovery e Defender e encontre j\u00e1 o seu.",
        "id": 260046,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.landrover.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landrover.pt/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Land Rover. Ve\u00edculos 4x4 e SUV Sofisticados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.languagetrainers.pt/global/images/logoLTGlobal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:21:08.290410+00:00",
        "description": "Aulas de l\u00ednguas com professores nativos e qualificados, na sua casa ou escrit\u00f3rio em todo Portugal. Aulas individuais ou em pequenos grupos",
        "id": 226908,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.languagetrainers.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.languagetrainers.pt/global/images/logoLTGlobal.png",
        "title": "Ingl\u00eas, Alem\u00e3o, Chin\u00eas e Muitos Outros Cursos de L\u00ednguas | Aulas Personalizadas de Idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lavva.pt/multimedia/lavva/0xpLROXlu-sharethumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:27:41.447949+00:00",
        "description": "We are an digital agency made up of creative people from Portugal. We do, mostly, branding and websites using design, technology and all that it takes to create top brands and digital experiences that solve problems and create the best opportunities.",
        "id": 417746,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lavva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavva.pt/multimedia/lavva/0xpLROXlu-sharethumbnail.jpg",
        "title": "Lavva Digital Agency - Branding & Websites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:31.344462+00:00",
        "description": "NewLayjan - Talent management",
        "id": 369429,
        "language": "en",
        "link": "https://layjan.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NewLayjan - Talent management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:17:49.775387+00:00",
        "description": "C\u00f3digo LEI de um agente oficial de registo em Portugal. Pe\u00e7a ou renove o seu c\u00f3digo LEI de forma r\u00e1pida e segura.",
        "id": 562206,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.lei-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lei-portugal.pt/favicon-32x32.png",
        "title": "C\u00f3digo LEI - 2 minutos para realizar o pedido | LEI Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:24:14.005727+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez sur ce site toutes les informations et actualit\u00e9s du lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre \u00e0 Lisbonne - Portugal",
        "id": 578588,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lfcl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lfcl.pt/wp-content/uploads/2023/01/favicon.gif",
        "title": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre de Lisbonne - Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre - Lisbonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lidertv.pt/wp-content/uploads/2024/05/0035-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:05.778493+00:00",
        "description": "Portuguese Navy : Role Of Data\t\t\n\t\t\tAlmirante Gouveia e Melo\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\tVER AGORA\n\t\t\t\t\t\n\t\t\tem destaque\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tMiguel de Castro Neto, Francisco Pedro Balsem\u00e3o, Rita Neves \u2013 Welcome Talk\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tKatheline Jean-Pierre \u2013 Linkedin\u2019s Economic Graph: Creating Opportunity For Every Member Of The Global Workforce\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tJos\u00e9 Ulisses Correia e Silva \u2013 Discurso de Abertura \u2013 Leadership Summit Cabo Verde 2024\t\t\t\n\t\t\n\t\t\tEVENTOS\t\t\n\t\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tMiguel de Castro Neto, Francisco Pedro Balsem\u00e3o, Rita Neves \u2013 Welcome",
        "id": 369607,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://lidertv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidertv.pt/wp-content/uploads/2024/05/0035-scaled.jpg",
        "title": "Home - L\u00edder TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:02:20.647944+00:00",
        "description": "No Lidl encontra produtos de m\u00e1xima qualidade ao melhor pre\u00e7o. Aos domingos, j\u00e1 pode consultar o novo folheto Lidl com as melhores promo\u00e7\u00f5es e novidades da semana.",
        "id": 185043,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.lidl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl Portugal - lidl.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://shop.light-house.pt/cdn/shop/files/logo_lighthouse_branco_-01_bcd345e0-4a17-4ca4-9bdd-e14e58fcf90c.webp?height=628&pad_color=ffffff&v=1702579611&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:24:24.444353+00:00",
        "description": "Your go to place for shopping Vogue Portugal's and GQ Portugal's products.",
        "id": 138926,
        "language": "en",
        "link": "https://shop.light-house.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://shop.light-house.pt/cdn/shop/files/logo_lighthouse_branco_-01_bcd345e0-4a17-4ca4-9bdd-e14e58fcf90c.webp?height=628&pad_color=ffffff&v=1702579611&width=1200",
        "title": "Vogue Portugal and GQ Portugal official online store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T00:00:00+00:00",
        "description": "O Arquivo Municipal de Lisboa tem como miss\u00e3o recolher, guardar, tratar, preservar e divulgar a documenta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 mem\u00f3ria da cidade, bem como promover a gest\u00e3o integrada da informa\u00e7\u00e3o produzida pela C\u00e2mara Municipal de Lisboa.",
        "id": 482915,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arquivomunicipal.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquivo Municipal de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:50.811278+00:00",
        "description": "Equipamento do Munic\u00edpio de Lisboa, que tem como miss\u00e3o assumir-se como um espa\u00e7o de lazer e de cultura, de interesse  tur\u00edstico e como um recurso educativo privilegiado na cidade, para a promo\u00e7\u00e3o do valor das plantas, com vista \u00e0 ado\u00e7\u00e3o de comportamentos promotores da conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, numa estrat\u00e9gia de sustentabilidade.",
        "id": 482911,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://estufafria.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estufa Fria de Lisboa - Estufa Fria de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:46.426524+00:00",
        "description": "Canal de informa\u00e7\u00e3o municipal com not\u00edcias atuais e eventos da cidade.",
        "id": 482910,
        "language": "pt",
        "link": "https://informacao.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Informa\u00e7\u00e3o Lisboa: consulte todas as not\u00edcias e eventos atuais do Munic\u00edpio.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:56.254106+00:00",
        "description": "Reune servi\u00e7os para o mun\u00edcipe e informa\u00e7\u00f5es sobre os tr\u00e2mites de todas as \u00e1reas da C\u00e2mara Municipal de Lisboa.",
        "id": 482913,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://informacoeseservicos.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informa\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os da Cidade de Lisboa | Munic\u00edpio de Lisboa - C\u00e2mara Municipal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:55:27.652883+00:00",
        "description": "Encontre todos os servi\u00e7os e procedimentos, informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas, novidades e eventos da cidade de Lisboa.",
        "id": 482849,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisboa.pt, o site oficial da Munic\u00edpio de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:10.640552+00:00",
        "description": "Se voc\u00ea quiser conhecer em profundidade a cultura de Lisboa, n\u00e3o hesite em entrar no nosso blog. Informa\u00e7\u00f5es sobre arte, hist\u00f3ria e lazer em um s\u00f3 lugar",
        "id": 276377,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.lisboacultural.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda Cultural de Lisboa - Descubra a parte mais interessante da cidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Espa\u00e7os multifuncionais e flex\u00edveis, com uma \u00e1rea total de 29.000m2, composta por 5 pavilho\u0303es, 8 audito\u0301rios, 6 foyers e 34 salas de reunio\u0303es.",
        "id": 260178,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://ccl.lisbonvenues.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCL - Centro de Congressos de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.livetech.pt/images/w1200/images/livetech-imagem-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:02:01.029342+00:00",
        "description": "Livetech - Empresa de web design em Portugal. Cria\u00e7\u00e3o de websites e desenvolvimento. Ag\u00eancia de web design com solu\u00e7\u00f5es profissionais para empresas",
        "id": 369395,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://livetech.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livetech.pt/images/w1200/images/livetech-imagem-share.png",
        "title": "Empresa de web design e desenvolvimento de sites - Livetech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:27:00.620046+00:00",
        "description": "Noticias e atualidades de interesse a quem adora ler um bom Livro",
        "id": 507342,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.livrariaportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Livraria de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:18.299542+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276341,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.livroscotovia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "livroscotovia.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-01-21T03:43:39+00:00",
        "description": "Fundada em 1953, Livros Horizonte conta com um cat\u00e1logo de mais de 1 000 t\u00edtulos, distribu\u00eddos por dezenas de colec\u00e7\u00f5es, ac\u00e7\u00e3o cultural de consider\u00e1vel import\u00e2ncia.",
        "id": 482030,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.livroshorizonte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livroshorizonte.pt/wp-content/uploads/2015/09/LH-small.png",
        "title": "Livros Horizonte | Livraria online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:22:49.879292+00:00",
        "description": "Locky, uma rede de cacifos para receber encomendas.",
        "id": 482953,
        "language": "",
        "link": "https://locky.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.locky.pt/application/themes/images/og-image.png",
        "title": "Locky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:57.481521+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 397314,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.logic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:52.133540+00:00",
        "description": "CML",
        "id": 482912,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lojalisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_pt.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:21.226274+00:00",
        "description": "Descubra a vida e as obras de L.\u00a0Ron Hubbard, fundador da tecnologia de Dianetics e da Religi\u00e3o de Scientology. Veja v\u00eddeos, compre livros, leia cita\u00e7\u00f5es.",
        "id": 110110,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lronhubbard.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_pt.jpg?_=3900a33",
        "title": "L.\u00a0Ron Hubbard \u2014 Fundador de Scientology e Dianetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:41:42.381655+00:00",
        "description": "Desenvolvemos websites ou uma aplica\u00e7\u00f5es Android ou iOS. Alojamento Web, registo de dom\u00ednios, gest\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de websites e Aplica\u00e7\u00f5es Android e iOS.",
        "id": 535446,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://lusoepicentro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lusoepicentro.pt/wp-content/uploads/2020/04/laptop-593673_1920.jpg",
        "title": "Inicio | Lusoepicentro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "M80",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:46:39+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 491635,
        "language": "pt",
        "link": "https://m80.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m80.pt/upload/I/img_m80_fb_1200x630.jpg",
        "title": "M80 R\u00e1dio - M80",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:17:59.364451+00:00",
        "description": "M\u00e1quinas e Equipamentos de Constru\u00e7\u00e3o usadas: MachineryZone Portugal : An\u00fancios de equipamento de constru\u00e7\u00e3o usado: m\u00e1quina para constru\u00e7\u00e3o, cami\u00e3o e empilhador usados",
        "id": 556752,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.machineryzone.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ads5-static.mbcore.io/bundles/mblinepasitefront/img/favicon-tp.ico?7.4.93",
        "title": "Machineryzone, an\u00fancios de equipamentos para constru\u00e7\u00e3o usados e novos - MachineryZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T01:18:55.571401+00:00",
        "description": "Macovex \u00e9 uma empresa portuguesa que comercializa in\u00fameras solu\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o para casas de banho e cozinhas. Encontre mosaicos e azulejos para o seu espa\u00e7o.",
        "id": 563541,
        "language": "pt",
        "link": "https://macovex.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macovex.pt/image/catalog/img/favicon@270.png",
        "title": "Macovex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maidot.pt/wp-content/uploads/2019/09/novo-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:22.246359+00:00",
        "description": "Procura desenvolvimento web \u00e0 medida, cria\u00e7\u00e3o de software espec\u00edfico, uma integra\u00e7\u00e3o complexa entre diferentes plataformas ou APPs? Fale j\u00e1 connosco",
        "id": 232234,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.maidot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maidot.pt/wp-content/uploads/2019/09/novo-site.jpg",
        "title": "MAIDOT - Software House com Desenvolvimento Web \u00e0 Medida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.make-it-in-germany.pt/typo3temp/assets/images/_643df1c904cffc5790822d62656335fa.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:32:17.094482+00:00",
        "description": "O portal de boas-vindas oferece informa\u00e7\u00f5es sobre a vida e o trabalho na Alemanha e oportunidades de emprego a profissionais qualificados portugueses.",
        "id": 282821,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.make-it-in-germany.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.make-it-in-germany.pt/typo3temp/assets/images/_643df1c904cffc5790822d62656335fa.png",
        "title": "www.make-it-in-germany.com/pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T00:28:17+00:00",
        "description": "Outubro a nossa forja, Abril a nossa for\u00e7a!",
        "id": 482248,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://manifesto74.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manifesto74",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:56:07.217271+00:00",
        "description": "Mary Kay Portugal",
        "id": 212693,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.marykay.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mary Kay Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:10:01+00:00",
        "description": "Descubra o mundo Maserati: uma vasta gama de autom\u00f3veis de luxo que combinam eleg\u00e2ncia, design e performance italianos.",
        "id": 272740,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.maserati.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maserati PT Official Website - Autom\u00f3veis de luxo italianos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.masterd.pt/web/images/share/cuadradas/masterd-oficinas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:00.288223+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a os cursos de forma\u00e7\u00e3o e de prepara\u00e7\u00e3o para concursos p\u00fablicos da Master.D. Empresa certificada. Centros de forma\u00e7\u00e3o em Lisboa, Porto, Coimbra e Faro.",
        "id": 369455,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.masterd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masterd.pt/web/images/share/cuadradas/masterd-oficinas.png",
        "title": "Master.D - Cursos e Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.masto.host/mastopt/site_uploads/files/000/000/004/@1x/1bb53ccc2469555b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:08:55.196272+00:00",
        "description": "Masto.pt \u00e9 uma inst\u00e2ncia de Mastodon para pessoas que falam Portugu\u00eas.",
        "id": 178346,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://masto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.masto.host/mastopt/site_uploads/files/000/000/004/@1x/1bb53ccc2469555b.png",
        "title": "Mastodon (PT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:51:41.608290+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, v\u00eddeos e tend\u00eancias de moda, beleza, lifestyle e comportamento em maxima.pt",
        "id": 184964,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.maxima.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png",
        "title": "M\u00e1xima: Moda, beleza, lifestyle e comportamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:42.890425+00:00",
        "description": "A Mazak Portugal faz parte da rede global e europeia da Yamazaki Mazak.A Yamazaki Mazak \u00e9 um dos maiores fabricantes mundiais de m\u00e1quinas-ferramenta, m\u00e1quinas de corte a laser, software CNC e solu\u00e7\u00f5es de automa\u00e7\u00e3o.",
        "id": 295204,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mazakeu.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindos \u00e0 Mazak Portugal | P\u00e1gina Inicial | Mazak Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:35:51+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a as suas compras com MB WAY! Ao optar por fazer o pagamento com telem\u00f3vel torna o processo mais r\u00e1pido, c\u00f3modo e seguro.",
        "id": 482826,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mbway.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mbway.pt/wp-content/uploads/2020/11/Homepage_featuredimage.jpg",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:41:49.491632+00:00",
        "description": "Juntos Criamos o Futuro",
        "id": 379571,
        "language": "",
        "link": "http://www.mediacapital.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juntos Criamos o Futuro - Mediacapital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://quiosque.medialivre.pt/logo1200_630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:35.075948+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00f5es Digitais Medialivre",
        "id": 276227,
        "language": "",
        "link": "http://quiosque.medialivre.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://quiosque.medialivre.pt/logo1200_630.jpg",
        "title": "Medialivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/167/2024/07/bg-desktop-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:51.437146+00:00",
        "description": "Medialivre Boost Solutions",
        "id": 276234,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.medialivreboostsolutions.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/167/2024/07/bg-desktop-1200x630.png",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Medialivre Boost Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.medicare.pt/og/home.png?7",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:11:09.965918+00:00",
        "description": "Sinta-se seguro com o melhor Plano de Sa\u00fade Medicare e tenha descontos exclusivos na nossa rede nacional de prestadores de sa\u00fade e bem-estar. Saiba como proteger a sua fam\u00edlia e ususfruir de descontos at\u00e9 50% em hospitais, m\u00e9dicos, cl\u00ednicas, farm\u00e1cias, \u00f3ticas e ainda ter m\u00e9dico ao domic\u00edlio gr\u00e1tis*.",
        "id": 374342,
        "language": "pt",
        "link": "https://medicare.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.medicare.pt/og/home.png?7",
        "title": "Medicare | Plano de Sa\u00fade eleito Escolha do Consumidor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:08.432388+00:00",
        "description": "Meetic \u00e9 o maior site de encontros e de chat na Europa. Aqui poder\u00e1s conversar, fazer amizades, encontrar a tua cara-metade e o amor!",
        "id": 366838,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.meetic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Encontros | encontre solteiros no site de encontros Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:01.236907+00:00",
        "description": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "id": 110733,
        "language": "",
        "link": "https://blueticket.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:40:57.591151+00:00",
        "description": "ID MEO",
        "id": 369604,
        "language": "PT",
        "link": "https://cliente.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ID MEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Join MEO for the best TV service, fixed and 5G mobile net, mobile phone, Telephone and Electricity. Buy mobile phones online and subscribe to health services.",
        "id": 369603,
        "language": "en",
        "link": "https://en.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "title": "MEO - Broadband, TV, 5G Mobile, Phones, Electricity and Health Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:40:52.291679+00:00",
        "description": "Telem\u00f3veis e smartphones desbloqueados de v\u00e1rias marcas na Loja Online MEO como Apple iPhone, Samsung e Xiaomi. Entregas gr\u00e1tis e oferta de at\u00e9 50GB net.",
        "id": 369602,
        "language": "pt",
        "link": "https://loja.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "title": "Telem\u00f3veis e Smartphones - iPhone, Samsung, Xiaomi - Loja Online | MEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Adere ao MEO para o melhor servi\u00e7o de TV, net fixa e m\u00f3vel 5G, Telem\u00f3vel, Telefone e Eletricidade. Compra online telem\u00f3veis e adere a servi\u00e7os de Sa\u00fade.",
        "id": 110767,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "title": "MEO - 5G, TV, Net, Telefone, Telem\u00f3veis, Eletricidade e Sa\u00fade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MEO Blueticket",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:56.735864+00:00",
        "description": "Site para venda de bilhetes online para concertos, festivais, eventos familiares e desportivos, feiras, exposi\u00e7\u00f5es, museus, parques, monumentos, teatro, dan\u00e7a, experi\u00eancias e passeios.",
        "id": 482835,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.meoblueticket.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T18:01:37.323456+00:00",
        "description": "This is it. A brand new experience. The Real one. The physical affective one. All we need is Kalorama.",
        "id": 576455,
        "language": "pt",
        "link": "https://meokalorama.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meokalorama.pt/imgs/favicon/KAL25-eye-peq.png?v=1",
        "title": "MEO KALORAMA LISBOA 2025 - Parque Belavista \u2192 Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:01:00.203431+00:00",
        "description": "Meteorologia mar\u00edtima para 15 dias - A assist\u00eancia meteorol\u00f3gica em direto com a METEO CONSULT - PREVIS\u00d5ES METEOROLOGIA MAR\u00cdTIMA GRATUITAS PARA 15 dias em Fran\u00e7a, na Europa, no Mediterr\u00e2neo, ao Largo, Costeira, os Planos de \u00e1gua, as abordagens dos portos - Todas as cartas - Os v\u00eddeos",
        "id": 161367,
        "language": "pt",
        "link": "https://maritima.meteoconsult.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "Meteorologia mar\u00edtima - Previs\u00f5es mar\u00edtimas gratuitas para 15 dias - METEO CONSULT MARINE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:10.903322+00:00",
        "description": "Meteorologia Fran\u00e7a detalhada para 15 dias - \u263c Previs\u00e3o da METEO CONSULT\u2600 A assist\u00eancia meteorol\u00f3gica em direto PREVIS\u00d5ES METEOROLOGIA DETALHADAS PARA 15 DIAS em Fran\u00e7a, Europa, mundo, ultramar, montanha, praia, golfe, hip\u00f3dromos - Todas as not\u00edcias - V\u00eddeos e anima\u00e7\u00f5es",
        "id": 78357,
        "language": "pt",
        "link": "https://pro.meteoconsult.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "Meteorologia Fran\u00e7a - Previs\u00f5es METEOROLOGIA DETALHADAS para 15 dias - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoestrela.pt/wp-content/uploads/2017/10/cropped-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-14T17:27:24+00:00",
        "description": "Dentro do tempo desde 2007. Previs\u00f5es para a Serra da Estrela e Portugal. Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas em Tempo Real. Webcams em direto. Visite-nos!",
        "id": 369513,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.meteoestrela.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meteoestrela.pt/wp-content/uploads/2017/10/cropped-icon.png",
        "title": "Meteorologia e Prote\u00e7\u00e3o Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:50:27+00:00",
        "description": "Descubra a gama de seguros de vida e acidentes da MetLife em Portugal. Desde 1965 a cuidar da seguran\u00e7a dos portugueses. A sua prote\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a.",
        "id": 303753,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.metlife.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguros de Vida e Acidentes Pessoais - Metlife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:17:52.481929+00:00",
        "description": "AQUI PODES COMER TODOS OS PRODUTOS \ud83d\ude9a Entregas em 24h, de 3\u00aaf a 6\u00aaf, em Portugal Continental, Espanha e Baleares",
        "id": 482968,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.microgreens.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.microgreens.pt/cdn/shop/files/IMG_6627_2e62f99d-45d1-4bc2-afda-8145124850ef.jpg?crop=center&height=4032&v=1733331338&width=3024",
        "title": "Flores Comest\u00edveis e Microvegetais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:42:21.698102+00:00",
        "description": "Descubra os produtos e servi\u00e7os do Millennium para simplificar o seu dia a dia: contas, cart\u00f5es, cr\u00e9ditos, investimentos, poupan\u00e7as e muito mais.",
        "id": 491524,
        "language": "pt",
        "link": "https://ind.millenniumbcp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.millenniumbcp.pt/media/ksgk1tvt/hp-particulares-socialmediapreview-1200x630.webp",
        "title": "Millennium bcp | Melhor Banco digital de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T03:08:19.927536+00:00",
        "description": "Software de Gest\u00e3o e Recursos Humanos, Servi\u00e7o de Processamento de Sal\u00e1rios, na WEB, na Cloud / Nuvem. Gest\u00e3o Financeira, Fatura\u00e7\u00e3o, Tesouraria, Gest\u00e3o de Contratos, Patrim\u00f3nio, Contabilidade e Or\u00e7amento. Gest\u00e3o de RH, Cadastro, Assiduidade, Sal\u00e1rios, Avalia\u00e7\u00e3o do Desempenho, Gest\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o, Portal do Empregado, Controlo de Ponto, Despesas dos Empregados, Medicina no Trabalho e Recrutamento. Gest\u00e3o de Stocks, Consumos, Compras, Projetos e Obras, Log\u00edstica / Cargas, Equipamentos e Instala\u00e7\u00f5es, Ve\u00edculos e Gest\u00e3o de Im\u00f3veis. Expediente e Gest\u00e3o Documental, Atendimento Web / Helpdesk, Tarefas / Time Sheets, Bibliotecas / T\u00edtulos e Qualidade / SGQ. Software Setorial, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Autarquias, Associa\u00e7\u00f5es e Utentes, Escolas, Centros Auto e Log\u00edstica / Portos e Entrepostos.",
        "id": 567556,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.minimal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minimal.pt/favicon.ico",
        "title": "Software de Gest\u00e3o Web / Cloud - Minimal.pt Software de Gest\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:12.524979+00:00",
        "description": "Receba um Kit Informativo Gratuito sobre uma das maiores organiza\u00e7\u00f5es deste tipo de voluntariado na Terra. Descubra: Quem s\u00e3o os Ministros Volunt\u00e1rios. Veja\u2013os em a\u00e7\u00e3o. Cursos Gratuitos on\u2013line para o ajudar. Visite o Centro de Informa\u00e7\u00e3o Interativo.",
        "id": 368394,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ministrosvoluntarios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M",
        "title": "Ministros Volunt\u00e1rios de Scientology : Cursos Gratuitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:32.408880+00:00",
        "description": "Site Oficial do",
        "id": 369582,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hds.min-saude.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ULS da Lez\u00edria - Unidade Local de Sa\u00fade da Lez\u00edria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:36:56.419776+00:00",
        "description": "Encontre as melhores pe\u00e7as auto no Mister-Auto. Freios, filtra\u00e7\u00e3o, motor, suspens\u00e3o... para todos os modelos de autom\u00f3veis. Mais de 300.000 pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o!",
        "id": 453752,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mister-auto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u00e7as auto - Venda online \u2014 MISTER-AUTO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:49:29.202203+00:00",
        "description": "Desenvolvemos projectos de sucesso, que d\u00e3o valor ao seu neg\u00f3cio! O nosso foco \u00e9 total na cria\u00e7\u00e3o de projectos de excel\u00eancia.",
        "id": 483038,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mixlife.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mixlife.pt/wp-content/uploads/2020/03/logo-mix-preto-new.png",
        "title": "Mixlife Digital Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:47.262437+00:00",
        "description": "MJJ Auto \u2013 Venda de Automoveis",
        "id": 369509,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mjjauto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MJJ Auto \u2013 Venda de Automoveis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:50:25.902337+00:00",
        "description": "Mobpro",
        "id": 184953,
        "language": "pt",
        "link": "https://mobpro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobpro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.moche.pt/Style%20Library/Moche/images/facebookshare-6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "A MOCHE \u00e9 moda, m\u00fasica, gaming, skate e surf. Tarif\u00e1rios com gigas de internet m\u00f3vel 5G e roupa streetwear \u00e0 tua medida com oferta de GB.",
        "id": 110715,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://moche.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.moche.pt/Style%20Library/Moche/images/facebookshare-6.png",
        "title": "MOCHE - Net m\u00f3vel 5G, gigas, chamadas, SMS e roupa streetwear",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Projecto Modernismo online: Arquivo virtual da gera\u00e7\u00e3o de Orpheu. Project Modernism online: Virtual Archive of the Orpheu Generation  Universidade Nova de Lisboa.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:26:41+00:00",
        "description": "Este arquivo prop\u00f5e-se reunir e estudar os textos liter\u00e1rios, pe\u00e7as de arte e documentos do modernismo; This archive of the Orpheu generation aims to bring together and study literary texts, artworks and key documents of modernism",
        "id": 482190,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://modernismo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://modernismo.pt/images/modernismo-logo-300.png",
        "title": "Projeto Modernismo - Arquivo virtual da Gera\u00e7\u00e3o de Orpheu; Virtual Archive of the Orpheu Generation, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/641325c4c5d24b9de1d0526a/64edec584e77173a20d2bc79_Moxie%20Open%20Graph%20Image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Moxie, your trusted OutSystems partner, revolutionizes businesses with 15+ years experience, innovative solutions, and expert services. Discover our impact.",
        "id": 416819,
        "language": "en",
        "link": "https://www.moxie.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/641325c4c5d24b9de1d0526a/64edec584e77173a20d2bc79_Moxie%20Open%20Graph%20Image.png",
        "title": "Moxie - Your OutSystems Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Powster",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:07:02+00:00",
        "description": "V\u00ea o trailer, encontra sess\u00f5es & compra bilhetes para Mufasa: The Lion King no site oficial do filme. Nos cinemas a 18 Dezembro 2024 do est\u00fadio Disney. Realizado Por: Barry Jenkins. Elenco: Aaron Pierre (Mufasa), Kelvin Harrison Jr. (Taka), Tiffany Boone (Sarabi), Kagiso Lediga (Jovem Rafiki), Preston Nyman (Zazu), Mads Mikkelsen (Kiros), Thandiwe Newton (Eshe), Lennie James (Obasi), Anika Noni Rose (Afia), Keith David (Masego), John Kani (Rafiki), Seth Rogen (Pumbaa), Billy Eichner (Timon), Donald Glover (Simba), Blue Ivy Carter (Kiara), Braelyn Rankins (Jovem Mufasa), Theo Somolu (Jovem Taka), Folake Olowofoyeku, Joanna Jones, Thuso Mbedu, Sheila Atim, Abdul Salis, Dominique Jennings, e Beyonc\u00e9 Knowles-Carter (Nala)",
        "id": 482990,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.mufasafilme.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dx35vtwkllhj9.cloudfront.net/disney/mufasa-the-lion-king/images/regions/pt/share.png",
        "title": "MUFASA: O REI LE\u00c3O | Site Oficial do Filme | 18 Dezembro 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:25:55.961958+00:00",
        "description": "Mulheres \u00e0 Obra \u00e9 um portal dedicado \u00e0s mulheres empreendedoras e ao empreendedorismo feminino venha fazer parte desta enorme comunidade.",
        "id": 150261,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mulheresaobra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mulheres \u00e0 Obra - Comunidade de Empreendedorismo Feminino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:41.620799+00:00",
        "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group",
        "id": 369413,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://assinaturas.multipublicacoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:03.274451+00:00",
        "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group",
        "id": 369537,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://multipublicacoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T15:15:44.266103+00:00",
        "description": "meta description",
        "id": 244972,
        "language": "",
        "link": "http://www.museudearteantiga.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T06:38:02.149078+00:00",
        "description": "Museu de Lisboa",
        "id": 430496,
        "language": "pt",
        "link": "https://acervo.museudelisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museudelisboa.pt/logo.png",
        "title": "Museu de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:10:16+00:00",
        "description": "Museu do Aljube",
        "id": 482104,
        "language": "pt",
        "link": "https://museudoaljube.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg",
        "title": "Museu do Aljube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T13:34:48.830766+00:00",
        "description": "Museu do Aljube",
        "id": 57980,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.museudoaljube.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg",
        "title": "Museu do Aljube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-22T11:13:47+00:00",
        "description": "Mycorp\u00ae",
        "id": 257377,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.mycorp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mycorp\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_pt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:28.903269+00:00",
        "description": "Droga, subst\u00e2ncia, marijuana, metanfetamina, hero\u00edna, coca\u00edna, crack, LSD, ecstasy, \u00f3pio, cogumelos m\u00e1gicos, e imagens do PCP, v\u00eddeos, factos, informa\u00e7\u00f5es, DVD\u2019s, quiz sobre drogas, folhetos e kits do professor para adultos, adolescentes, aplica\u00e7\u00e3o da lei, professores e educadores.",
        "id": 368397,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.naoasdrogas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_pt.jpg",
        "title": "Website da Funda\u00e7\u00e3o para um Mundo Sem Drogas: Factos sobre Drogas e Toxicodepend\u00eancia de Adultos e Adolescentes, Livros Informativos sobre as Drogas, Educa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "N\u00e3o Sejas Pato",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:01:37.656716+00:00",
        "description": "Pesquisa com Intelig\u00eancia Artificial antes de comprar! Escolhe a reputa\u00e7\u00e3o, e compra com confian\u00e7a.",
        "id": 512559,
        "language": "pt",
        "link": "https://naosejaspato.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://naosejaspato.pt/assets/site/img/social_share_post.png?v=1f3c7fda32b1a504d3118d71fe55ae8f",
        "title": "N\u00e3o Sejas Pato - Compra em seguran\u00e7a!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:10.171353+00:00",
        "description": "Napapijri official store: ready to wear, jackets, bags, rucksacks and so much more, just for you. Quality service, fast delivery and easy returns. Enjoy it!",
        "id": 494153,
        "language": "en",
        "link": "https://www.napapijri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.napapijri.pt/content/dam/Napapijri/article-placeholder.jpg?",
        "title": "Napapijri Official Online Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_pt_PT.jpg?_=ul_5Plf0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:08:48.119588+00:00",
        "description": "Muito simplesmente, o Narconon funciona. Eis alguns coment\u00e1rios t\u00edpicos de estudantes do programa Narconon e dos seus familiares, que experimentaram o que \u00e0s vezes parece ser uma transforma\u00e7\u00e3o milagrosa.",
        "id": 368575,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.narconon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_pt_PT.jpg?_=ul_5Plf0",
        "title": "Narconon | Reabilita\u00e7\u00e3o de Toxicodependentes | Educa\u00e7\u00e3o Sobre as Drogas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.nationalgeographic.pt/Content/img/ng_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:48:30+00:00",
        "description": "Site oficial da revista National Geographic Portugal: reportagens e fotografias de natureza, ci\u00eancia, hist\u00f3ria, viagens e aventura",
        "id": 418040,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.nationalgeographic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.nationalgeographic.pt/Content/img/ng_logo.png",
        "title": "National Geographic Portugal - Site Oficial - Ci\u00eancia, natureza, hist\u00f3ria e viagens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:08:30+00:00",
        "description": "Levamos at\u00e9 si as melhores hist\u00f3rias de Portugal e do mundo, abra\u00e7ando diversas \u00e1reas de not\u00f3rio interesse did\u00e1tico e cultural.",
        "id": 482185,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ncultura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NCultura Not\u00edcias \u2013 Cultura, Hist\u00f3ria, Viagens, Sociedade, Gastronomia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:31:43.857069+00:00",
        "description": "Climate Change Talks",
        "id": 482906,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://climatechangetalks.negocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/193/2024/11/joao-mestre-e-rui-esteves-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Climate Change Talks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/170/2024/07/img_1280x7202024_07_04_11_08_12_480583-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:57.336857+00:00",
        "description": "Media Trends",
        "id": 276236,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mediatrends.negocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/170/2024/07/img_1280x7202024_07_04_11_08_12_480583-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Media Trends",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T19:39:58+00:00",
        "description": "A Nestl\u00e9 \u00e9 a maior empresa de alimenta\u00e7\u00e3o e bebidas no mundo, com mais de 2000 marcas, presente em Portugal h\u00e1 mais de 100 anos. Visite o nosso website!",
        "id": 385160,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://empresa.nestle.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9 Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:33:58.015492+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o digital que lhe permite fazer a gest\u00e3o de neg\u00f3cios numa s\u00f3 plataforma. Crie a sua Loja Online, envie SMS e Newsletters. Tenha um CRM para gest\u00e3o de neg\u00f3cios.",
        "id": 483014,
        "language": "",
        "link": "https://www.netbox.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solu\u00e7\u00e3o de marketing digital para PME\u2019s | netbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:01:36+00:00",
        "description": "Em casa ou onde estiveres com a rede 5G, liga-te \u00e0 net que te permite fazer tudo o que ningu\u00e9m fez. Conhece as ofertas da net da NOS",
        "id": 487419,
        "language": "pt",
        "link": "https://netcabo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pacotes de Internet Fixa, M\u00f3vel e para IoT | NOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:42:34.080259+00:00",
        "description": "New Era Publications International ApS",
        "id": 110220,
        "language": "pt",
        "link": "https://newerapublications.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Era Publications International ApS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://capas.newsplex.pt/capas/capa_jornal_sol_12_07_2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:16.736295+00:00",
        "description": "Aceda a todas as capas do Jornal Nascer do Sol e do Jornal i",
        "id": 276241,
        "language": "en",
        "link": "https://capas.newsplex.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://capas.newsplex.pt/capas/capa_jornal_sol_12_07_2024.jpg",
        "title": "Capas - Jornal 'Nascer do Sol' e 'i'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T16:47:24+00:00",
        "description": "Jornal, Jornais, SOL, Nascer do SOL, i, Inevit\u00e1vel, Jornal Inevit\u00e1vel, Jornal i, Newsplex, Portugal Amanh\u00e3",
        "id": 369366,
        "language": "",
        "link": "https://encartes.newsplex.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Newsplex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "O Nickelodeon \u00e9 a maior marca de entretenimento para crian\u00e7as, com in\u00fameros programas para toda a fam\u00edlia, filmes e muito conte\u00fado divertido.",
        "id": 336557,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.nickelodeon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "title": "Nickelodeon Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:46:50.860153+00:00",
        "description": "Descobre as consolas Nintendo Switch, Nintendo 3DS, a Wii U e os amiibo. Obt\u00e9m assist\u00eancia, l\u00ea not\u00edcias sobre a Nintendo e conhece o programa My Nintendo.",
        "id": 63170,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.nintendo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "Site oficial da Nintendo Ib\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nitfm.pt/wp-content/themes/nitfm--v02/dist/images/watermark-v2/default_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:04.472530+00:00",
        "description": "NiTfm: a primeira r\u00e1dio de lifestyle de Portugal",
        "id": 369406,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.nitfm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nitfm.pt/wp-content/themes/nitfm--v02/dist/images/watermark-v2/default_og_image.png",
        "title": "NiTfm: a primeira r\u00e1dio de lifestyle de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nmotor.pt/favImage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:37:02+00:00",
        "description": "Nmotor | Carros usados | Garantia at\u00e9 5 Anos<br />www.nmotor.pt<br />Os Melhores Carros aos Melhores Pre\u00e7os! Mercedes-Benz | Peugeot | Renault | Fiat | VW | Audi | Nissan | Opel | Ford | BMW.<br /><br />Nmotor Estrada Nacional 105 N\u00ba 737<br />4815-135 Lordelo - Guimar\u00e3es<br />Tlm 912 500 075 - Tel 253 722 790<br /><br />Nmotor Pa\u00e7os de Ferreira<br />Rua S\u00e3o Domingos, N\u00ba 120<br />4590-755 Pa\u00e7os de Ferreira",
        "id": 298102,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://nmotor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nmotor.pt/favImage.png",
        "title": "bem-vindo - Nmotor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.noesis.pt/-/media/Project/Noesis/Site/brand/Thumb-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:36:03.784297+00:00",
        "description": "Consultora em Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o que contribui para a inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital de organiza\u00e7\u00f5es a n\u00edvel nacional e internacional",
        "id": 416807,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.noesis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.noesis.pt/-/media/Project/Noesis/Site/brand/Thumb-home.jpg",
        "title": "Noesis |  Helping Your Business Grow Faster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "NORTFILMES \u2013 VIDEO",
        "id": 369375,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.nortfilmes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NORTFILMES \u2013 VIDEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:36:21.812487+00:00",
        "description": "We lead innovation for digital products",
        "id": 416809,
        "language": "en",
        "link": "https://notequal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "notEqual Consulting - We lead innovation for digital products",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "id": 369578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.noticiasdeagueda.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:17:32+00:00",
        "description": "Not\u00edcias de Anadia",
        "id": 369584,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdeanadia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png",
        "title": "Home - Not\u00edcias de Anadia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-27T16:04:27+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 369580,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://noticiasdosorraia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T14:04:23+00:00",
        "description": "Loja online da Nova Vega",
        "id": 507430,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.novavega.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novavega.pt/wp-content/uploads/2024/06/Nova-Vega.jpg",
        "title": "Nova Vega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.novoatalho.pt/manager/Client/CL000000/Upload/logo_300_300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:47.403974+00:00",
        "description": "A Novo Atalho foi fundada em 2002, \u00e9 uma empresa com um profundo conhecimento e experi\u00eancia no setor, sendo uma das principais refer\u00eancias do mercado em Portugal na comercializa\u00e7\u00e3o das principais marcas de Hardware e Software.",
        "id": 280723,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.novoatalho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novoatalho.pt/manager/Client/CL000000/Upload/logo_300_300.png",
        "title": "Novo Atalho -  O caminho mais econ\u00f3mico para as suas compras em tecnologia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra os produtos e servi\u00e7os do novobanco que incluem, abertura de conta online, cr\u00e9dito pessoal, cr\u00e9dito habita\u00e7\u00e3o, cart\u00f5es de cr\u00e9dito, poupan\u00e7as, investimentos, etc.",
        "id": 381852,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.novobanco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Particulares - Juntos fazemos o futuro | novobanco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:02:06.644356+00:00",
        "description": "1-Qual a ideia que esteve na origem da revis\u00e3o e actualiza\u00e7\u00e3o desta sua biografia de M\u00e1rio Soares? R-Basicamente, foi o facto de se assinalar a passagem do cent\u00e9simo anivers\u00e1rio do nascimento de M\u00e1rio Soares, efem\u00e9ride que, como j\u00e1 se antecipava, tendo em conta o relevo hist\u00f3rico da figura, viria a ser amplamente celebrada. N\u00e3o existindo dele outra biografia com a\u2026",
        "id": 482026,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.novoslivros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novoslivros.pt/transferencias/joaquim_vieira-1.png",
        "title": "Joaquim Vieira: Soares \u201cfoi um incans\u00e1vel defensor da liberdade como valor inerente \u00e0 esp\u00e9cie humana\u201d - Novos Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.n-tv.pt/wp-content/plugins/GMG_backoffice_customizations/assets/front/images/seo/SEO-n-tv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:51:56.812183+00:00",
        "description": "A NTV \u00e9 um site de not\u00edcias de televis\u00e3o e famosos. Acompanha o setor do audiovisual em Portugal e no estrangeiro e a vida das figuras p\u00fablicas.",
        "id": 184967,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.n-tv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.n-tv.pt/wp-content/plugins/GMG_backoffice_customizations/assets/front/images/seo/SEO-n-tv.jpg",
        "title": "N-TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:32:25.133225+00:00",
        "description": "Golden Eagle \u2013 Smart Living in Nature",
        "id": 184468,
        "language": "en-US",
        "link": "https://goldeneagle.nxsoft.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golden Eagle \u2013 Smart Living in Nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:03:30.926525+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 507237,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.objectiva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "objectiva.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:34:50.038362+00:00",
        "description": "A Academia Observador \u00e9 a nova plataforma do Observador em que grandes especialistas dar\u00e3o pequenos cursos sobre os temas mais relevantes da nossa cultura. Da hist\u00f3ria \u00e0 pol\u00edtica, da m\u00fasica \u00e0 literatura, os melhores professores para cursos online ou presencial a um pre\u00e7o de inscri\u00e7\u00e3o muito atrativo.",
        "id": 431597,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://academia.observador.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://academia.observador.pt/cdn/shop/files/AcademiaObservador_0d041483-da60-4fee-a5e8-991495c454e8.jpg?v=1662646317",
        "title": "Academia Observador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/og_thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:42:22.375773+00:00",
        "description": "As not\u00edcias n\u00e3o t\u00eam hora marcada, o nosso jornalismo tamb\u00e9m n\u00e3o. E porque a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 livre, n\u00f3s tamb\u00e9m somos \u2013 livres de grupos, interesses e preconceitos.",
        "id": 139032,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://observador.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/og_thumb.png",
        "title": "Observador \u2013 Not\u00edcias, Opini\u00e3o, Especiais, Explicadores e Newsletters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_pt.png?_=5ezrm5Qq",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:32.316859+00:00",
        "description": "Aprenda a chave para ser feliz na sua vida! O folheto de O Caminho para a Felicidade e os 21 preceitos de L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, ensinam o c\u00f3digo moral n\u00e3o\u2013religioso baseado em senso comum que pode inspirar o seu crescimento pessoal e torn\u00e1\u2013lo a si, e \u00e0queles ao seu redor, mais felizes na vida! leia o livro e veja v\u00eddeos e encomende o DVD. Kits do Educador e aplica\u00e7\u00e3o da lei est\u00e3o tamb\u00e9m dispon\u00edveis. Mude e melhore a vida de algu\u00e9m com um livro de presente!",
        "id": 368399,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ocaminhoparaafelicidade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_pt.png?_=5ezrm5Qq",
        "title": "O Caminho para a Felicidade: Ensino de Car\u00e1cter Moral, Bons Conselhos, Valores \u00c9ticos, Virtudes de Mais Felizes de Vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:38.949549+00:00",
        "description": "Explore habitats marinhos, encontre esp\u00e9cies fascinantes e aprenda sobre a conserva\u00e7\u00e3o do oceano. Uma aventura inesquec\u00edvel para toda a fam\u00edlia!",
        "id": 482833,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.oceanario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oceanario.pt/wp-content/uploads/elementor/thumbs/ico_route-quoibifv1yc334m38itpp3ou2z91gwj3h6zuhb0sn4.png",
        "title": "Ocean\u00e1rio de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:49:02.532727+00:00",
        "description": "Officelan SHOP",
        "id": 483036,
        "language": "pt",
        "link": "http://shop.officelan.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Officelan - The Network Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leya.com/asset/img/Logo LeYa.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:38.600830+00:00",
        "description": "LeYa.com",
        "id": 276366,
        "language": "en",
        "link": "http://www.oficinadolivro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leya.com/asset/img/Logo LeYa.png",
        "title": "Leya",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ojogo.pt/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:52.974531+00:00",
        "description": "Jornal di\u00e1rio desportivo que segue toda a atualidade desportiva com independ\u00eancia e rigor jornal\u00edstico.",
        "id": 184986,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ojogo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ojogo.pt/img/metadata/og-image.png",
        "title": "O Jogo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:28.060318+00:00",
        "description": "A agrega\u00e7\u00e3o da Freguesia de Oleiros com a de Amieira resultou da entrada em vigor da Lei n.\u00ba 22/2012, de 30 de Maio e da Lei n.\u00ba 11-A/2013, de 28 de Janeiro, as quais deram origem ao novo Mapa das Freguesias. Assim, a nova Freguesia, resultado dessa agrega\u00e7\u00e3o passou a denominar-se de Freguesia de Oleiros-Amieira e a sede passou a ser em Oleiros.Vila e sede de concelho, distando cerca de 40 quil\u00f3metros da capital do distrito, Oleiros esta situada num vale profundo entre serranias. As quatro alturas predominantes s\u00e3o as das serras vermelha, da Lontreira, do Muradal e de Alv\u00e9olos.\nOleiros foi terra que viveu profundamente isolada nos requebros das serras onde se acoita. O seu isolamento secular foi quebrado pelos fins da primeira metade deste s\u00e9culo com a abertura da estrada da sert\u00e3 \u00e0 Foz do Giraldo. Os \u00faltimos vinte anos abriram-lhe novas portas, trouxeram-lhe novas perspectivas. E com Gil Garcia j\u00e1 em meados de 80 dizia, a \u201cVila de Oleiros entende-se, hoje, por horizontes mais alargad",
        "id": 369555,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.oleirosamieira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FREGUESIA DE OLEIROS AMIEIRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:04:50.770117+00:00",
        "description": "Portugal oferece an\u00fancios classificados locais para emprego, \u00e0 venda, im\u00f3veis, servi\u00e7os, comunidade e eventos - Publique o seu an\u00fancio classificado gr\u00e1tis",
        "id": 356600,
        "language": "",
        "link": "https://olx.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal An\u00fancios Classificados OLX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://omirante.pt/img/1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:53.905505+00:00",
        "description": "O jornal regional O Mirante",
        "id": 276610,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://omirante.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://omirante.pt/img/1.jpg",
        "title": "Jornalismo de proximidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-12-16T13:20:07+00:00",
        "description": "Nothing found for  404",
        "id": 276342,
        "language": "en",
        "link": "http://www.viaoptima.online.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nothing found for  404",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:19:09.905145+00:00",
        "description": "Como podemos ajudar?",
        "id": 172029,
        "language": "",
        "link": "https://help.onlinecurriculo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "onlinecurriculo.pt FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/344/Opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:33.033344+00:00",
        "description": "Criador de curr\u00edculos online gratuito, que lhe permite criar um curr\u00edculo perfeito em minutos. Veja como \u00e9 f\u00e1cil criar um curr\u00edculo impressionante e candidatar-se a empregos ainda hoje!",
        "id": 60632,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://onlinecurriculo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/344/Opengraph.png",
        "title": "Crie o seu Curr\u00edculo Vencedor de Vagas - (Gr\u00e1tis) Criador de Curr\u00edculos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:24.064623+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 369380,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://onovo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "title": "Jornal NOVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-09T19:27:05+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia de Marketing Digital. Criamos e gerimos as suas campanhas de Web marketing. Definimos estrat\u00e9gias Online de sucesso.",
        "id": 449756,
        "language": "en-US",
        "link": "https://onvision.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ag\u00eancia de Marketing Digital | OnVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:14:09+00:00",
        "description": "Descobre todas as novidades OPEL.",
        "id": 272795,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.opel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPEL | SITE OFICIAL | O FUTURO \u00c9 DE TODOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T11:30:16+00:00",
        "description": "Openbank, o banco digital do futuro! O seu banco online e sem comiss\u00f5es do Grupo Santander para todas as opera\u00e7\u00f5es di\u00e1rias. Descubra o melhor banco online!",
        "id": 126121,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.openbank.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Openbank | Banco Online e Digital do Grupo Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:57:22.178883+00:00",
        "description": "Site dedicado a quest\u00f5es de Defesa, For\u00e7as Armadas e Seguran\u00e7a",
        "id": 482270,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://operacional.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T01:19:08.848796+00:00",
        "description": "A \u00f3ptica Arlindo existe h\u00e1 mais de 50 anos, para servir os nossos clientes. Situada na rua Alexandre Lobo em Viseu \u00e9 das \u00f3pticas mais credibilizada da nossa cidade.",
        "id": 563546,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://opticaarlindo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opticaarlindo.pt/wp-content/uploads/2018/08/logo-essilor.png",
        "title": "\u00d3ptica Arlindo - Em Viseu para vos servir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:00:00.644972+00:00",
        "description": "Fundada em 1921, por Dona S\u00ed\u00adlvia Cardoso e localizada em Pa\u00e7os de Ferreira, a Obra Social e Cultural S\u00ed\u00adlvia Cardoso \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica, com estatuto de Institui\u00e7\u00e3o Particular de Solidariedade Social, criada com os fins estatut\u00e1rios d",
        "id": 482011,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.oscsilviacardoso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obra Social e Cultural S\u00ed\u00adlvia Cardoso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:20:53.364543+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 560656,
        "language": "pl",
        "link": "https://foss4g-europe.osgeopt.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "osgeopt.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Espa\u00e7o gastron\u00f4mico na cidade algarvia de Faro onde o conceito e decora\u00e7\u00e3o nos aproximam ainda mais da Ria Formosa e do Mar.",
        "id": 248579,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ostrarialodo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lodo Ostraria - Espa\u00e7o gastron\u00f4mico na cidade algarvia de Faro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:31:01.558716+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 184682,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.otempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-23T10:43:42+00:00",
        "description": "Consulta la app lider en informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica en Espa\u00f1a con la mejor previsi\u00f3n por horas y de hasta 14 d\u00edas para m\u00e1s de 500.000 localidades, \u00a1aqu\u00ed!",
        "id": 184675,
        "language": "es",
        "link": "https://descobre-app.otempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descubra a app Otempo.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:25:23.029213+00:00",
        "description": "O Tempo para hoje em Portugal e no resto do mundo. Previs\u00e3o do estado do tempo para hoje, amanh\u00e3 e para os pr\u00f3ximos dias. O Tempo em 200.000 cidades.",
        "id": 64224,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.otempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-07T13:51:42+00:00",
        "description": "Pages24 presented by Marktplatz-Mittelstand.de",
        "id": 205537,
        "language": "",
        "link": "https://www.pages24.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pages24 presented by Marktplatz-Mittelstand.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paginanegra.pt/wp-content/uploads/2018/11/cropped-infc3a2ncia4.jpg?w=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:11+00:00",
        "description": "Blog de escrita e de reflex\u00e3o l\u00fadicas. Um lema: chatices n\u00e3o!",
        "id": 276271,
        "language": "en",
        "link": "https://paginanegra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paginanegra.pt/wp-content/uploads/2018/11/cropped-infc3a2ncia4.jpg?w=200",
        "title": "A P\u00e1gina Negra de Manuel S. Fonseca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:23:14.728527+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Um - O jornalismo independente depende dos leitores.",
        "id": 482161,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://paginaum.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paginaum.pt/wp-content/uploads/2021/12/um1.png",
        "title": "P\u00e1gina UM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:50:04.476913+00:00",
        "description": "De Castelo de Paiva para todo Portugal!",
        "id": 555211,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://paivense.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paivense.pt/wp-content/uploads/2020/12/cropped-24774996_728572007347068_7859010650179814870_n-32x32.jpg",
        "title": "Paivense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Bang Bang | Creative Shots",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T01:19:04.932871+00:00",
        "description": "Pal\u00e1cio do Gelo Shopping: o seu centro comercial no centro de Portugal.",
        "id": 563544,
        "language": "pt",
        "link": "https://palaciodogelo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://palaciodogelo.pt/images/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Pal\u00e1cio do Gelo | Tudo para moda, decora\u00e7\u00e3o, infantil, eletr\u00f3nica e restaura\u00e7\u00e3o, com hipermercado, 6 salas nos cinemas, gin\u00e1sio, HealthClub e Pista de Gelo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Palimage",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:10:16+00:00",
        "description": "Livros em Portugu\u00eas e Franc\u00eas: prosa, poesia, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, fotografia, literatura infantil. Livros tamb\u00e9m dispon\u00edveis em formato ebook.",
        "id": 507274,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.palimage.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editora Palimage  | Livraria online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-30T17:08:16+00:00",
        "description": "PORTUGAL",
        "id": 117086,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://palpito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palpito Portugal - Participe em Inqu\u00e9ritos Remunerados Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T06:15:30.797410+00:00",
        "description": "Descubra as melhores dicas para casa e beleza. Registe-se e obtenha descontos nos seus produtos e marcas favoritos. Dicas para si e para a sua fam\u00edlia.",
        "id": 446162,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pantene.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descuentos gratis - App La Cuponera - Consejos para el hogar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 276393,
        "language": "",
        "link": "https://www.papelariafernandes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://canal.parlamento.pt/images/embedd-artv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:50:59.149142+00:00",
        "description": "Canal Parlamento - On Line",
        "id": 199736,
        "language": "pt",
        "link": "https://canal.parlamento.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canal.parlamento.pt/images/embedd-artv.jpg",
        "title": "ARTV | canal parlamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parlamento.pt/sites/PARXIIIL/PublishingImages/2018/marco/bandeiraar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Assembleia da Rep\u00fablica",
        "id": 276615,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.parlamento.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parlamento.pt/sites/PARXIIIL/PublishingImages/2018/marco/bandeiraar.jpg",
        "title": "Assembleia da Rep\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:25:43.580949+00:00",
        "description": "O portal oficial que disponibiliza toda a informa\u00e7\u00e3o relevante sobre os processos sujeitos a consulta p\u00fablica.",
        "id": 482884,
        "language": "pt",
        "link": "https://participa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://participa.pt/contents/metatag/1c9d7ceabd2ee265.png",
        "title": "Participa - o seu portal de Participa\u00e7\u00e3o nas Consultas P\u00fablicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:13:07+00:00",
        "description": "Plataforma de Associa\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil - Casa da Cidadania",
        "id": 312178,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pasc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "PASC-CC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://perfectportugal.pt/img/perfect-portugal-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:17:11.527367+00:00",
        "description": "Perfect Portugal",
        "id": 64166,
        "language": "en",
        "link": "https://perfectportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://perfectportugal.pt/img/perfect-portugal-logo.svg",
        "title": "Home - Perfect Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Venda e aluguer de cofragem e andaime, com os melhores servi\u00e7os de engenharia",
        "id": 259840,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.peri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI Portugal Cofragem Andaime Engenharia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-16T12:16:19+00:00",
        "description": "3CX",
        "id": 286679,
        "language": "",
        "link": "https://don.pescada.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3CX Webclient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.joaopescada.com/social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:56:43+00:00",
        "description": "Ol\u00e1! I\u2019m a web consultant, developer and artist building web apps, web3 and AI. Helping humans build successful digital products since 2002.",
        "id": 286677,
        "language": "en",
        "link": "https://pescada.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.joaopescada.com/social-share.jpg",
        "title": "Jo\u00e3o Pescada - Freelance Frontend UI/UX Creative Developer (Javascript, React, Angular, Node, Laravel) in London UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:44:17.913325+00:00",
        "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu Peugeot \u00e9 essencial para a sua longevidade. <br/> Realize a manuten\u00e7\u00e3o do seu Peugeot nos Reparadores Autorizados Peugeot, que lhe oferecem a confian\u00e7a da melhor compet\u00eancia t\u00e9cnica e qualidade de servi\u00e7o. <br/>Para maior conveni\u00eancia, a Peugeot coloca \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente.",
        "id": 148075,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://oficinasonline.peugeot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - Peugeot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:33:25+00:00",
        "description": "Descubra os modelos mais recentes da Peugeot Portugal. Explore os novos autom\u00f3veis, SUVs, carrinhas e ve\u00edculos el\u00e9ctricos. Solicite um test-drive hoje mesmo!",
        "id": 445276,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.peugeot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Novos autom\u00f3veis, SUVs e ve\u00edculos el\u00e9ctricos da | Peugeot PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:59:28+00:00",
        "description": "A Philips \u00e9 uma marca de ilumina\u00e7\u00e3o l\u00edder mundial que oferece solu\u00e7\u00f5es de ilumina\u00e7\u00e3o comercial sustent\u00e1veis. Lumin\u00e1rias, l\u00e2mpadas e tubos LED eficientes e de alta qualidade para B2B.",
        "id": 478290,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.lighting.philips.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lighting.philips.com/b-dam/b2b-philips-lighting/masters/fallback-images/general-16-9.jpg",
        "title": "Solu\u00e7\u00f5es de ilumina\u00e7\u00e3o LED sustent\u00e1veis | Philips lighting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T19:41:19+00:00",
        "description": "Saiba mais sobre a Philips e como ajudamos a melhorar as vidas das pessoas atrav\u00e9s de inova\u00e7\u00f5es importantes nas \u00e1reas Healthcare, Consumer Lifestyle, Lighting.",
        "id": 456727,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.philips.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Philips - Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center \u00e9 um provedor l\u00edder global de servi\u00e7os de TI. Deixe nossos especialistas ajudarem com os dedicados Servers, Cloud Solu\u00e7\u00f5es de computa\u00e7\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o e conformidade.",
        "id": 255156,
        "language": "pt",
        "link": "https://phoenixnap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data Center, Dedicada Servers, Cloud, & Coloca\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 239379,
        "language": "en",
        "link": "https://www.pinterest.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:54.802544+00:00",
        "description": "Pixel Inquieto",
        "id": 369622,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pixel-inquieto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixel Inquieto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:00:49.946457+00:00",
        "description": "Placer is an Integrated Urban Design & Development firm. Our services & expertise range from Real Estate, Investment, Architecture, Engineering to Construction.",
        "id": 230878,
        "language": "en",
        "link": "http://www.placer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:10:13.228452+00:00",
        "description": "Livros, livros e mais livros. Se n\u00e3o sabe o que ler, espreite a nossa p\u00e1gina, temos livros para todos os gostos.",
        "id": 507272,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.planeta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.planetadelivros.pt/img/facebook/fb-logo-planetadelibros-home-pt.png",
        "title": "PlanetadeLivros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:01:02.355832+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 487385,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.pnetliteratura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pnetliteratura.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:53:31.564932+00:00",
        "description": "Site Oficial do Compete 2020",
        "id": 261225,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.poci-compete2020.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compete2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pocketbook.pt/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:11:55.956883+00:00",
        "description": "Pocketbook",
        "id": 309690,
        "language": "pt",
        "link": "https://pocketbook.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pocketbook.pt/img/logo.png",
        "title": "pocketbook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:52:43.098056+00:00",
        "description": "O Pocket Rotom \u00e9 o teu fornecedor de not\u00edcias em L\u00edngua Portuguesa.",
        "id": 512165,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pocketrotom.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.wp.com/pocketrotom.pt/wp-content/uploads/2017/04/wew.jpg?fit=1200%2C630&ssl=1",
        "title": "Pocket Rotom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:13:40.632021+00:00",
        "description": "Ponto\u00a0SJ\u00a0\u00e9\u00a0o\u00a0portal dos Jesu\u00edtas em Portugal. Um espa\u00e7o digital que pretende promover o di\u00e1logo e a reflex\u00e3o. Assumindo a sua inspira\u00e7\u00e3o crist\u00e3 e inaciana, quer proporcionar um clima temperado que possibilite uma compreens\u00e3o profunda e discernida sobre os acontecimentos mais marcantes da atualidade.",
        "id": 482394,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pontosj.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.pontosj.pt/wp-content/uploads/2020/03/05110904/pontosj_jesuitas_em_portugal.jpg",
        "title": "Ponto SJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "2016 Sociedade Ponto Verde",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:29:59.993479+00:00",
        "description": "A Sociedade Ponto Verde \u00e9 um entidade privada, sem fins lucrativos, mas com uma miss\u00e3o crucial para um futuro sustent\u00e1vel: PROMOVER A RECOLHA",
        "id": 482900,
        "language": "en",
        "link": "https://www.pontoverde.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pontoverde.pt/",
        "title": "Sociedade Ponto Verde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T13:17:46+00:00",
        "description": "A Pordata \u00e9 uma base de estat\u00edsticas certificadas sobre Portugal, os seus munic\u00edpios e Europa. Com acesso gratuito aborda os diversos temas da sociedade.",
        "id": 482089,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.pordata.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pordata.pt/sites/default/files/styles/metatag/public/2024-06/homepage_-_hero_com_grafico_desktop.png?itok=sN3K5_u0",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:10:21.412452+00:00",
        "description": "ePortugal, o portal central de servi\u00e7os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.",
        "id": 261377,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.portaldocidadao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eportugal.gov.pt/o/servgov-theme/images/favicon.ico",
        "title": "In\u00edcio - ePortugal.gov.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:17.304435+00:00",
        "description": "Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas em Portugal",
        "id": 333631,
        "language": "",
        "link": "http://portaldoclima.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PORTAL DO CLIMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal do Eleitor",
        "id": 261375,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.portaldoeleitor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal do Eleitor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.portoeditora.pt/responsive/porto_editora_abre_horizontes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra o universo de produtos e servi\u00e7os editoriais Porto Editora. Da Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Literatura, nas mais diversas plataformas f\u00edsicas e digitais, inspiramos o desejo de ler e aprender, abrindo caminho para o futuro, alargando horizontes, despertando a mente para o conhecimento.",
        "id": 276383,
        "language": "",
        "link": "http://www.portoeditora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.portoeditora.pt/responsive/porto_editora_abre_horizontes.png",
        "title": "Abre Horizontes - Porto Editora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-02T06:45:59+00:00",
        "description": "Home - PT2020",
        "id": 261224,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.portugal2020.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - PT2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:44:40.238681+00:00",
        "description": "Wiki P@P",
        "id": 422304,
        "language": "pt",
        "link": "https://wiki.portugal-a-programar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiki P@P",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.portugal-a-programar.org/public/themes/monthly_2020_06/pap-logo.jpg.6b1ce443b0fa87d3eeb277b21149892b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Website da comunidade Portugal-a-Programar, a comunidade portuguesa de programa\u00e7\u00e3o. F\u00f3rum de discuss\u00e3o de temas relacionados com programa\u00e7\u00e3o e inform\u00e1tica em geral, Portal de Downloads, Blogs, Wiki e Revista Programar.",
        "id": 133296,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.portugal-a-programar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.portugal-a-programar.org/public/themes/monthly_2024_09/pap-avatar.jpg.7bb4b2840aff546502975edb39b9a9ef.jpg",
        "title": "Home - Portugal-a-Programar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.portugalcasino.pt/wp-content/plugins/glcore/src/img/social-media-general-image_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-18T16:24:49+00:00",
        "description": "Junte-se ao vibrante mundo dos melhores casinos online em Portugal. Verifique as nossas an\u00e1lises completas e muito mais.",
        "id": 309112,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.portugalcasino.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portugalcasino.pt/wp-content/plugins/glcore/src/img/social-media-general-image_1200x630.png",
        "title": "Melhores casinos online em Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Portugal Chama",
        "id": 333627,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://portugalchama.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Portugal Chama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:28:33.960439+00:00",
        "description": "Visita Portugal",
        "id": 482211,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://portugaldenorteasul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portugaldenorteasul.pt/uploads/",
        "title": "Portugal de norte a sul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:25:19.173871+00:00",
        "description": "Reserva a tua pr\u00f3xima aventura nas Pousadas de Juventude, nas melhores localiza\u00e7\u00f5es de Portugal.\nAlojamento de boa qualidade a pre\u00e7os econ\u00f3micos. Pequeno-almo\u00e7o inclu\u00eddo.",
        "id": 482880,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.pousadasjuventude.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pousadas de Juventude",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pipplware.pplware.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/05/screen1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:51.093692+00:00",
        "description": "The ultimate Linux distro for Raspberry Pi",
        "id": 369562,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://pipplware.pplware.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pipplware.pplware.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/05/screen1.jpg",
        "title": "PiPplware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:03:34.694300+00:00",
        "description": "Praia Ambiente Empresa Municipal",
        "id": 482928,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.praiaambiente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Praia Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0450/0717/5837/files/social_691d62ff-e8c0-4068-9358-83d3b6aac5d1.jpg?v=1607600348",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "A Editorial Presen\u00e7a \u00e9 uma editora independente fundada em 1960 e, atualmente, um grupo editorial constitu\u00eddo por quatro chancelas: Presen\u00e7a, Marcador, Jacarand\u00e1 e Manuscrito.",
        "id": 276354,
        "language": "en",
        "link": "http://www.presenca.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0450/0717/5837/files/social_691d62ff-e8c0-4068-9358-83d3b6aac5d1.jpg?v=1607600348",
        "title": "Grupo Editorial Presen\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:00:00.411720+00:00",
        "description": "Subscreva para ter apoio jur\u00eddico, revistas, cart\u00e3o de descontos e comparar produtos e servi\u00e7os. Ou conhe\u00e7a os benef\u00edcios do registo gratuito.",
        "id": 482866,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.deco.proteste.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECO PROteste Saber \u00e9 poder - Defesa do consumidor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:08:15.274695+00:00",
        "description": "O maior site de cinema em Portugal. Conhe\u00e7a as estreias da semana nos cinemas perto de si. Saiba quais os filmes e trailers em destaque.",
        "id": 555531,
        "language": "",
        "link": "https://cinema.ptgate.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinema PTGate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ptisp.pt/assets/img/preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:13:42+00:00",
        "description": "Alojamento Web, Registo de Dominios .PT .COM .NET .INFO .EU .ORG, Servidores Dedicados, Servidores Cloud, VPS, Backups, Certificados SSL.",
        "id": 369437,
        "language": "",
        "link": "https://ptisp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ptisp.pt/assets/img/preview.jpg",
        "title": "PTisp. Wherever internet can take you...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://africaeurope-eoforum.ptspace.pt/wp-content/uploads/2021/04/PPUE_fundo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Promoted under the PPEU, Europe-Africa Space Earth Observation High-Level Forum will happen in 10 and 11 June.",
        "id": 417671,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://africaeurope-eoforum.ptspace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://africaeurope-eoforum.ptspace.pt/wp-content/uploads/2021/04/PPUE_fundo.png",
        "title": "Europe-Africa Space Earth Observation High-Level Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ptspace.pt/wp-content/uploads/2023/03/NICO6974-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "The Portuguese Space Agency is the organization created by the Portuguese government to implement the national strategy for Space, Portugal Space 2030.",
        "id": 131171,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ptspace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ptspace.pt/wp-content/uploads/2023/03/NICO6974-scaled.jpg",
        "title": "Portuguese Space Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:16:59.785040+00:00",
        "description": "UN Portugal |",
        "id": 417674,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.unportugal.ptspace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UN Portugal |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:20:11.338652+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 490662,
        "language": "",
        "link": "http://www.publicacoesfacfil.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aletheia - Associa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Cultural , Axioma - Publica\u00e7\u00f5es da Faculdade de Filosofia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arteria.publico.pt/wp-content/uploads/2022/06/arteria.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Hist\u00f3rias de Lisboa, do presente e do passado, contadas num jornal comunit\u00e1rio produzido pelo P\u00fablico com o apoio da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa.",
        "id": 276293,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arteria.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arteria.publico.pt/wp-content/uploads/2022/06/arteria.png",
        "title": "Art\u00e9ria - Lisboa contada por quem a tem no cora\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:21.309955+00:00",
        "description": "Adquira j\u00e1 uma subscri\u00e7\u00e3o do P\u00daBLICO. Escolha a modalidade que preferir e esteja a par do mundo. A assinatura pode ser cancelada quando quiser.",
        "id": 575305,
        "language": "pt",
        "link": "http://assinaturas.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "Loja Assinaturas P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:19.596523+00:00",
        "description": "Cinecartaz, v\u00e1 ao cinema connosco",
        "id": 575304,
        "language": "en",
        "link": "http://cinecartaz.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/cinecartaz/img/favicon.ico",
        "title": "CINECARTAZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:23.416956+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 575306,
        "language": "pt",
        "link": "http://coleccoes.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-04T15:31:07+00:00",
        "description": "page",
        "id": 276291,
        "language": "en",
        "link": "https://comunique.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:14.956639+00:00",
        "description": "\u00daltimas not\u00edcias e artigos de Viagens, Gastronomia, Vinhos, Passeios, H\u00f3teis e Bares.",
        "id": 575302,
        "language": "pt",
        "link": "http://fugas.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "Fugas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:41:12.465377+00:00",
        "description": "Fique actualizado com as novas tend\u00eancias e not\u00edcias do mercado imobili\u00e1rio.",
        "id": 276295,
        "language": "pt",
        "link": "https://imobiliario.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00fablico Imobili\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:12.005904+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 575301,
        "language": "pt",
        "link": "http://inimigo.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:00:51.692349+00:00",
        "description": "\u00daltimas not\u00edcias de cultura, artes, m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, arquitectura, design",
        "id": 482017,
        "language": "pt",
        "link": "http://ipsilon.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.publico.pt/files/site/assets/img/social/ipsilon-social.png",
        "title": "\u00cdpsilon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:17.771674+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 575303,
        "language": "pt",
        "link": "http://lazer.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:09.041031+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de \u00cdmpar",
        "id": 575300,
        "language": "pt",
        "link": "http://lifestyle.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "\u00cdmpar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://loja.publico.pt/cdn/shop/files/logo-p-simple.png?crop=center&height=1200&v=1691413346&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:40:58.970714+00:00",
        "description": "Loja de produtos do Jornal P\u00fablico",
        "id": 276292,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://loja.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://loja.publico.pt/cdn/shop/files/logo-p-simple.png?crop=center&height=1200&v=1691413346&width=1200",
        "title": "Loja P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:49:05.806149+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de P3",
        "id": 575299,
        "language": "pt",
        "link": "http://p3.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publico.pt/files/site/assets/img/ico/favicon-32x32.png?v=Km29lWbk4K",
        "title": "P3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:48.860838+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 93407,
        "language": "pt",
        "link": "https://publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 276294,
        "language": "pt",
        "link": "https://static.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Vozes de Gaia",
        "id": 276298,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vozesdegaia.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Vozes de Gaia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:27:23.954229+00:00",
        "description": "O jornal da ind\u00fastria do Turismo",
        "id": 506630,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.publituris.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publituris | O jornal da ind\u00fastria do Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2023.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:53:35+00:00",
        "description": "Welcome to the biggest Portugal Python event! Diverse activities, presentations, workshops and social events for beginners and professionals from everywhere.",
        "id": 77601,
        "language": "en",
        "link": "https://2023.pycon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2023.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "title": "PyCon Portugal 2023 Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2024.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:52:46.992728+00:00",
        "description": "Welcome to the biggest Portugal Python event! Diverse activities, presentations, workshops and social events for beginners and professionals from everywhere.",
        "id": 217016,
        "language": "en",
        "link": "https://2024.pycon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2024.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "title": "PyCon Portugal 2024 Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:34:30.661224+00:00",
        "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.",
        "id": 490617,
        "language": "",
        "link": "https://www.quetzaleditores.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.quetzaleditores.pt/content/quetzal-thumbnail.jpg",
        "title": "Quetzal Editores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:11.364936+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276378,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.quidnovi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "quidnovi.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quiteade.pt/user/pages/01.about/thesky.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T11:46:09.289770+00:00",
        "description": "this is the website of quite adept.please note that quite adept is not a person, but an inprogress project created by a person and/or persons curated to personally subvert",
        "id": 315907,
        "language": "en",
        "link": "https://quiteade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quiteade.pt/user/pages/01.about/thesky.png",
        "title": "about",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:15.753519+00:00",
        "description": "R2C GROUP Nasceu com a determina\u00e7\u00e3o de tornar as organiza\u00e7\u00f5es mais competitivas quer atrav\u00e9s de consultoria especializada, \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o de marketing, quer atrav\u00e9s da forma\u00e7\u00e3o. As nossas marcas O NOSSO GRUPO Consultoria Especializada Empreendedorismo, estrat\u00e9gia empresarial, candidaturas a incentivos e projetos com entidades p\u00fablicas e associa\u00e7\u00f5es empresariais. VISITAR SITE Forma\u00e7\u00e3o eLearning Forma\u00e7\u00e3o certificada nas diversas [\u2026]",
        "id": 482830,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://r2c.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://r2c.pt/wp-content/uploads/2024/11/MAOS-2.png",
        "title": "Home PT - R2C GROUP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.pt/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:56:05.344184+00:00",
        "description": "Ouve r\u00e1dio e m\u00fasica online em mais de 60.000 esta\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio nacionais e internacionais. Ouve online em radio.pt agora.",
        "id": 219169,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.radio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.pt/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "R\u00e1dio online gratuita e transmiss\u0101o de m\u00fasica online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-12T03:01:30+00:00",
        "description": "JTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWlkJTNEJTIyVk9aX1JhZGlvYm9hbm92YSUyMiUyMGRhdGEtcHViLXBhZ2VpZCUzRCUyMkhQX0hvbWVwYWdlJTIyJTIwZGF0YS1wdWItZm9ybWF0aWQlM0QlMjJCaWxsYm9hcmQlMjIlMjBkYXRhLXB1YiUzRCUyMmFwcE5leHVzJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWl",
        "id": 369511,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.radioboanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R&aacute;dio Comercial",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T15:09:31+00:00",
        "description": "A r\u00e1dio que tem as Manh\u00e3s mais divertidas do pa\u00eds e o melhor Regresso a Casa! Isto e muito mais para ouvir em casa, no carro, em todo o lado!",
        "id": 482398,
        "language": "en",
        "link": "https://radiocomercial.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radiocomercial.pt/upload/P/phones_rc.png",
        "title": "R\u00e1dio Comercial - A Melhor M\u00fasica, Sempre! - R&aacute;dio Comercial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DigitalRM",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:48.653634+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Regional Centro",
        "id": 482982,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.radioregionalcentro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio Regional Centro - R\u00e1dio Regional Centro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:15:04+00:00",
        "description": "A sua r\u00e1dio online",
        "id": 482973,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.radiosaomiguel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio de S\u00e3o Miguel 93.4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:55.275674+00:00",
        "description": "A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "id": 369589,
        "language": "",
        "link": "http://www.radiosines.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Sines - 95.9 FM - A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:40:06.030839+00:00",
        "description": "Melhores casinos online a operar em Portugal em 2024, 100% legais, com os melhores b\u00f3nus e ofertas exclusivas. N\u00f3s, da reda\u00e7\u00e3o do OC24PT, selecionamos cuidadosamente cada um destes sites para garantir que voc\u00ea tenha uma experi\u00eancia segura e de alta qualidade.",
        "id": 476124,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.radiozero.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melhores Casinos Online Portugal \u2014 Jogar Top 10 Sites de Casino Portugueses PT 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T17:47:18+00:00",
        "description": "Rafael Albuquerque (rafaqueque)",
        "id": 108047,
        "language": "",
        "link": "https://rafael.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafael Albuquerque (rafaqueque)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/pt_PT/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:58:36.332096+00:00",
        "description": "Compre j\u00e1 na promo\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o com -50% em artigos selecionados! Descubra roupas para homem, mulher e crian\u00e7a, incluindo a linha Polo Ralph Lauren.",
        "id": 154427,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://www.ralphlauren.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/pt_PT/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae PT | Promo\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o at\u00e9 50% de desconto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:52:39.148084+00:00",
        "description": "Revistas e colecion\u00e1veis \u200b\u200bRBA (Loja Online) - RBA",
        "id": 418045,
        "language": "pt",
        "link": "https://loja.rbaportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas e colecion\u00e1veis \u200b\u200bRBA (Loja Online) - RBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "RCAAP - Reposit\u00f3rios Cient\u00edficos de Acesso Aberto de Portugal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:23.502073+00:00",
        "description": "O Portal de Pesquisa RCAAP agrega num \u00fanico ponto a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nacional oriunda de reposit\u00f3rios institucionais, revistas cient\u00edficas e reposit\u00f3rios de dados de investiga\u00e7\u00e3o. Poder\u00e1 encontrar milhares de artigos cient\u00edficos, teses e disserta\u00e7\u00f5es, trabalhos de eventos entre outros tipos de trabalhos cient\u00edficos em diversos idiomas.",
        "id": 482348,
        "language": "en",
        "link": "http://www.rcaap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rcaap.pt/_img/logos/logotipo_rcaap.png",
        "title": "Portal de Pesquisa RCAAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:04:59.689194+00:00",
        "description": "O RCA est\u00e1 licenciado em AM (909 KHz) e FM (89.6, 94.7 e 101.1), est\u00e1 online em www.rcangra.pt, no Youtube e nas redes sociais",
        "id": 369497,
        "language": "pt",
        "link": "https://rcangra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Clube de Angra |  A Voz da Terceira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:15:38.189196+00:00",
        "description": "Rui Carlos Gon\u00e7alves personal homepage.",
        "id": 79196,
        "language": "en",
        "link": "https://rcgoncalves.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rui Carlos Gon\u00e7alves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:29.174324+00:00",
        "description": "Emite nas frequ\u00eancias moduladas de 105.50 Mhz e 104.80 Mhz, com a sub portadora Radio Data System, mais conhecido por RDS.",
        "id": 482976,
        "language": "",
        "link": "https://www.rci.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rci.pt/img/",
        "title": "RCI - A \u00fanica de Viseu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "RealGaming101.pt oferece as mais recentes not\u00edcias de jogos, guias e opini\u00f5es sobre F1, FIFA, Call of Duty, Fortnite, Madd n, Warzone, PlayStation & Xbox news e mais!",
        "id": 337589,
        "language": "en-US",
        "link": "https://realgaming101.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RealGaming.pt - Not\u00edcias sobre jogos, revis\u00f5es, an\u00e1lises guias and mais!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:02:05.455634+00:00",
        "description": "A Reativa \u00e9 uma ag\u00eancia criativa 360\u00ba que desenvolve projetos nas \u00e1reas do design gr\u00e1fico, fotografia, filme, webdesign e gest\u00e3o de redes sociais.",
        "id": 369398,
        "language": "en",
        "link": "https://www.reativa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reativa | Marketing Digital | Fotografia | Filme | Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:17.480524+00:00",
        "description": "As grandes entrevistas, a melhor opini\u00e3o e os conte\u00fados multim\u00e9dia sobre futebol e todas as modalidades desportivas. As \u00faltimas not\u00edcias, reportagens, entrevistas, artigos desportivos, no Jornal Record.",
        "id": 184973,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.record.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg",
        "title": "Record: Tudo sobre desporto. Futebol, mercado, modalidades, resultados e classifica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:23.468317+00:00",
        "description": "A sua r\u00e1dio, a sua m\u00fasica",
        "id": 482974,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.recordfm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.recordfm.pt/wp-content/uploads/2019/03/noimage.png",
        "title": "Record FM - A sua m\u00fasica, sempre!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T03:08:47.081796+00:00",
        "description": "Solu\u00e7\u00f5es de E-Commerce para B2C, B2B, OMS, Omnicanal e Marketing Automation.",
        "id": 567557,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.redicom.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.redicom.pt/favicon.ico",
        "title": "Redicom Commerce Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-25T00:26:26+00:00",
        "description": "Reino Blixtrombil Malifluous um mundo m\u00e1gico imaginado pela intelig\u00eancia humana e pela intelig\u00eancia artificial onde as imagens contam hist\u00f3rias.",
        "id": 483035,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://reinoblixtrombilmalifluous.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reinoblixtrombilmalifluous.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blixtrombil-Malifluous-um-reino-magico.webp",
        "title": "Reino Blixtrombil Malifluous 4? - Um Mundo M\u00e1gico com IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-29T21:57:15+00:00",
        "description": "Rel\u00e2mpago, Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Miguel Nava, Poesia, Portugal",
        "id": 276394,
        "language": "",
        "link": "http://www.relampago.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "relampago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:44:52.690402+00:00",
        "description": "Mais de 20.0000 produtos para o seu hobby, o jardim e a pr\u00f3xima festa.  Encomende comodamente online Entrega r\u00e1pida \u2713 Envio gratuito \u2713 Compre agora!",
        "id": 530020,
        "language": "pt",
        "link": "https://relaxdays.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Casa, Jardim, Desporto e Lazer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T18:18:21+00:00",
        "description": "A nossa plataforma de com\u00e9rcio online \u00e9 composta por mais de 70 livrarias independentes com a miss\u00e3o de garantir que a cultura esteja ao alcan\u00e7e de todos.",
        "id": 482266,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://livros.reli.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://livros.reli.pt/wp-content/uploads/2021/08/Opengraph.jpg",
        "title": "Loja Online RELI - A Rede de Livrarias Independentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.relogiodagua.pt/wp-content/uploads/2023/11/RA_23_seo_1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T10:14:46+00:00",
        "description": "Na Rel\u00f3gio D'\u00c1gua, somos editores com uma vasta cole\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos ao longo dos anos. Descubra as nossas pr\u00e9-vendas e novidades.",
        "id": 276372,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.relogiodagua.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.relogiodagua.pt/wp-content/uploads/2023/11/RA_23_seo_1200.jpg",
        "title": "Rel\u00f3gio D'\u00c1gua - Editores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:51:43.497476+00:00",
        "description": "Encomende os seus rel\u00f3gios de forma r\u00e1pida e segura na Relogios.pt. \u2714 Tudo em stock, entrega gr\u00e1tis para Portugal. \u2714 Revendedor oficial de todas as marcas apresentadas.",
        "id": 528038,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.relogios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relogios.pt - A maior loja de rel\u00f3gios online \u2022 Relogios.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://remax.pt/_next/static/media/logo-seo.a7da658f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "RE/MAX Portugal! Propriedades imobili\u00e1rias para venda ou arrendamento. A comprar? A vender? Casas? Neg\u00f3cio? Alugueres para viagem ou f\u00e9rias? Franchising? Contacte a RE/MAX Portugal!",
        "id": 369428,
        "language": "pt",
        "link": "https://remax.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remax.pt/_next/static/media/logo-seo.a7da658f.png",
        "title": "RE/MAX Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:55.300596+00:00",
        "description": "JackHammer",
        "id": 369418,
        "language": "",
        "link": "https://media.rentals.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JackHammer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rentals.pt/Resources/Images/biglogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:50.883934+00:00",
        "description": "Descubra os nossos alojamentos para f\u00e9rias ou escapadinhas de fim de semana em Portugal. Seja um apartamento, moradia ou uma quinta, no campo ou na cidade.",
        "id": 110695,
        "language": "",
        "link": "https://rentals.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://rentals.pt/Resources/Images/biglogo.png",
        "title": "Rentals.pt - Casas, apartamentos e alojamento para f\u00e9rias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 369590,
        "language": "pt",
        "link": "http://sines.repsol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:30:31.446254+00:00",
        "description": "Avalia\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos usados \u200b\u200bonline, avaliamos o seu Citro\u00ebn usado. Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o gratuita agora. Selecione o seu ve\u00edculo e descubra as nossass ofertas.",
        "id": 272880,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.retoma-citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITRO\u00cbN COMPRE O SEU VE\u00cdCULO - Avalia\u00e7\u00e3o gratuita do seu ve\u00edculo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CMG Dias Correia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:49:26.455466+00:00",
        "description": "Revista Militar",
        "id": 487328,
        "language": "",
        "link": "http://www.revistamilitar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Militar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ricardobernardo.pt/assets/images/share.jpg?v=a25fc872",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T19:17:44+00:00",
        "description": "Ricardo Bernardo - Fot\u00f3grafo",
        "id": 266916,
        "language": "pt",
        "link": "http://ricardobernardo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ricardobernardo.pt/assets/images/share.jpg?v=a25fc872",
        "title": "Ricardo Bernardo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "RoboMarkets Ltd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:05:06.862846+00:00",
        "description": "Inscreva-se na bolsa de valores com a RoboMarkets - uma das melhores corretoras e negocie no mercado de a\u00e7\u00f5es hoje. Quanto os clientes desta corretora depositam fundos, eles n\u00e3o pagam quaisquer taxas. Comece a negociar com um corretor seguro.",
        "id": 572165,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.robomarkets.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.robomarkets.com.cy/favicon-32x32.png",
        "title": "O Melhor Corretor Online da bolsa de valores, Negocie A\u00e7\u00f5es online - RoboMarkets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:21.870118+00:00",
        "description": "Rock in Rio Academy 2024",
        "id": 110716,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rockinrioacademy.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rock in Rio Academy 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rockinriolisboa.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "'I realized that the weapons I have to make the world a little better are music and the festival. It's what I know how to do well.' Roberto Medina 2001",
        "id": 110722,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rockinriolisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rockinriolisboa.pt",
        "title": "Rock in Rio Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T19:14:58+00:00",
        "description": "O Tech Rocks Experience do Rock in Rio Lisboa \u00e9 a maior interface mundial de experi\u00eancias entre utilizadores e novas tecnologias, com o objetivo de promover um mundo melhor.",
        "id": 369517,
        "language": "pt",
        "link": "https://techrocks.rockinriolisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tech Rock Experience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:40.038164+00:00",
        "description": "Roma Editora",
        "id": 276367,
        "language": "en",
        "link": "http://roma-editora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roma Editora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://roman.pt/avatar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T14:51:20+00:00",
        "description": "Full-stack Python web developer from Porto",
        "id": 412804,
        "language": "",
        "link": "https://roman.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://roman.pt/avatar.jpg",
        "title": "Roman Imankulov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:54:28.859070+00:00",
        "description": "ROOFTOP EVA \u2013 Your summer start here",
        "id": 248577,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rooftop-eva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ROOFTOP EVA \u2013 Your summer start here",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:55.194509+00:00",
        "description": "A estrada que nos une. 1 pa\u00eds em 739,26 km. 11 distritos e 35 munic\u00edpios. 10 serras e 13 rios. 1 experi\u00eancia \u00fanica.. Atreva-se!",
        "id": 482935,
        "language": "",
        "link": "https://www.rotan2.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rotan2.pt/og_image.png",
        "title": "Estrada Nacional 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:27:38.281207+00:00",
        "description": "Rothoblaas desenvolve produtos dedicados \u00e0 ind\u00fastria da constru\u00e7\u00e3o em madeira: carpinteiros, engenheiros, arquitetos e instaladores de sistemas anti-queda.",
        "id": 530184,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.rothoblaas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rothoblaas.pt/assets/images/social-cover.jpg",
        "title": "Rothoblaas - materiais para a constru\u00e7\u00e3o de madeira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:16:31+00:00",
        "description": "RPF - Revista Portuguesa de Filosofia\r\nA Revista Portuguesa de Filosofia (RPF) foi fundada em 1945 por Domingos Maur\u00edcio, SJ; Cassiano Abranches, SJ; Severiano Tavares, SJ e Diamantino Martins, SJ. \u00c9 uma publica\u00e7\u00e3o trimestral da Aletheia \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Cultural.",
        "id": 482126,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.rpf.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://antena1.rtp.pt/wp-content/uploads/2022/09/fallback_a1_16x9_2-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:39.314246+00:00",
        "description": "Antena1 oferece r\u00e1dio em directo, m\u00fasica portuguesa, not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es sobre programas de r\u00e1dio, podcasts, rss, programas online, entrevistas, debate, opini\u00e3o, reportagens, tr\u00e2nsito, discos, filmes, concertos e blogues. Siga as not\u00edcias em tempo real atrav\u00e9s de artigos de texto, v\u00eddeos, \u00e1udio, galerias de fotos. Veja tamb\u00e9m as frequ\u00eancias, rede de sat\u00e9lites e Sec\u00e7\u00f5es Especiais",
        "id": 87857,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://antena1.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://antena1.rtp.pt/wp-content/uploads/2022/09/fallback_a1_16x9_2-scaled.jpg",
        "title": "Antena 1 - RTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arena.rtp.pt/wp-content/themes/arenartp/includes/img/rtp-arena_fallback.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Esports",
        "id": 256124,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://arena.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arena.rtp.pt/wp-content/themes/arenartp/includes/img/rtp-arena_fallback.png",
        "title": "RTP Arena - Esports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arquivos.rtp.pt/wp-content/themes/par/img/RTPArquivosShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:41.568773+00:00",
        "description": "Conte\u00fados do acervo hist\u00f3rico da RTP",
        "id": 87858,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arquivos.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arquivos.rtp.pt/wp-content/themes/par/img/RTPArquivosShare.jpg",
        "title": "RTP Arquivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-04-21T17:24:24+00:00",
        "description": "IIS7",
        "id": 261226,
        "language": "",
        "link": "http://docweb.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ensina.rtp.pt/site-uploads/2021/12/artigo_novoSite.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:44.030543+00:00",
        "description": "Uma viagem pelo conhecimento, com recursos audiovisuais que complementam temas do ensino b\u00e1sico ao secund\u00e1rio. Programas, document\u00e1rios e entrevistas da RTP sobre hist\u00f3ria, ci\u00eancia, portugu\u00eas e muito mais.",
        "id": 87859,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ensina.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ensina.rtp.pt/site-uploads/2021/12/artigo_novoSite.jpg",
        "title": "RTP Ensina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://museu.rtp.pt/img/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:47.291315+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a Hist\u00f3ria da r\u00e1dio e da televis\u00e3o em Portugal atrav\u00e9s do esp\u00f3lio guardado pela RTP.",
        "id": 87860,
        "language": "",
        "link": "https://museu.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museu.rtp.pt/img/share.png",
        "title": "Museu Virtual da RTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:54.498005+00:00",
        "description": "RTP | Comercial",
        "id": 87862,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://publicidade.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTP | Comercial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rdpafrica.rtp.pt/wp-content/themes/rdpafrica/includes/img/rtp-acores.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:59.735075+00:00",
        "description": "RDP \u00c1frica oferece r\u00e1dio em directo, m\u00fasica africana, not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es sobre programas de r\u00e1dio, podcasts, rss, programas online, entrevistas, debate, opini\u00e3o, reportagens, tr\u00e2nsito, discos, filmes, concertos e blogues. Siga as not\u00edcias em tempo real atrav\u00e9s de artigos de texto, v\u00eddeos, \u00e1udio, galerias de fotos. Veja tamb\u00e9m as frequ\u00eancias, rede de sat\u00e9lites e Sec\u00e7\u00f5es Especiais",
        "id": 87863,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rdpafrica.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rdpafrica.rtp.pt/wp-content/themes/rdpafrica/includes/img/rtp-acores.png",
        "title": "RDP \u00c1frica - RTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rtpafrica.rtp.pt/wp-content/uploads/2023/04/fallback_africa_16x9-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:52.497659+00:00",
        "description": "Canal de televis\u00e3o generalista destinado aos diferentes pa\u00edses africanos de l\u00edngua oficial portuguesa.Emite 24 horas por dia disponibilizando diferentes tipos de conte\u00fados, not\u00edcias, entrevistas, debates, programas generalistas, m\u00fasica africana, etc",
        "id": 87861,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rtpafrica.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rtpafrica.rtp.pt/wp-content/uploads/2023/04/fallback_africa_16x9-2.jpg",
        "title": "RTP \u00c1frica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-09T22:52:42.458441+00:00",
        "description": "A RTP est\u00e1 pr\u00f3xima dos portugueses. Os programas que v\u00ea todos os dias na TV e na R\u00e1dio. Os v\u00eddeos e \u00e1udios dos seus programas preferidos, mp3, rss e online. Not\u00edcias, desporto, blogues, sugest\u00f5es e as novidades RTP",
        "id": 26250,
        "language": "pt",
        "link": "https://rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img0.rtp.pt/EPG/imgth/phpThumb.php?src=/common/img/channels/logos/color/horizontal/rtp.png&w=300",
        "title": "RTP - R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gen Design Studio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:43.284648+00:00",
        "description": "RUM - R\u00e1dio Universit\u00e1ria do Minho",
        "id": 482980,
        "language": "en",
        "link": "https://rum.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:25:26.849935+00:00",
        "description": "A Sociedade Anti-Alco\u00f3lica Portuguesa (SAAP) \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o que tem como miss\u00e3o auxiliar quem pretende abandonar uma vida de consumos abusivos.",
        "id": 427251,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.saap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eu2.contabostorage.com/62f748bf7c5541c3a2d83d0d7a55bf3d:contentless/7db3fed7-31a8-4a99-aec2-08666809d005/account/logo-social.png",
        "title": "Home | Sociedade Anti-Alco\u00f3lica Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/themes/20-anos-beleza-real/img/og-images/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:33.183014+00:00",
        "description": "20 Anos Beleza Real",
        "id": 276226,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://20anosdebelezareal.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/themes/20-anos-beleza-real/img/og-images/homepage.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | 20 Anos Beleza Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ladolcevita.sabado.ptimg/og/og-image-homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:48.530844+00:00",
        "description": "Descubra o novo Fiat 600e em quatro viagens cheias de charme e muitas hist\u00f3rias. Em cada curva, celebramos a <em>la dolce vita</em> \u00e0 moda italiana com sabor portugu\u00eas.",
        "id": 276233,
        "language": "pt",
        "link": "https://ladolcevita.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ladolcevita.sabado.ptimg/og/og-image-homepage.jpg",
        "title": "Home | La Dolce Vita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/prd/meu-verso/img/og/og-img-homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:13.218448+00:00",
        "description": "(M)Eu, Verso | Sa\u00fade em Poesia",
        "id": 276220,
        "language": "pt",
        "link": "https://meuverso.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/prd/meu-verso/img/og/og-img-homepage.jpg",
        "title": "(M)Eu, Verso | Sa\u00fade em Poesia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://respeitopelaagua.sabado.pt/img/og/og-image-homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:06.724629+00:00",
        "description": ".",
        "id": 276240,
        "language": "pt",
        "link": "https://respeitopelaagua.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://respeitopelaagua.sabado.pt/img/og/og-image-homepage.jpg",
        "title": "Respeito | Respeito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sabado.pt/i/pushnotifications/s100x100.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:58.455811+00:00",
        "description": "Em sabado.pt: As \u00faltimas not\u00edcias da atualidade, entrevistas, artigos de opini\u00e3o e reportagens na revista S\u00c1BADO.",
        "id": 184988,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sabado.pt/i/pushnotifications/s100x100.png",
        "title": "S\u00c1BADO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:15:02.498653+00:00",
        "description": "IM\u00d3VEIS EXCLUSIVOS ENCONTRE QUALIDADE DE VIDA Comprar Arrendar Tipo Tipo de Im\u00f3velTipo de Im\u00f3velApartamentosArmaz\u00e9nsEscrit\u00f3riosGaragensLoftLojasMoradiasTerreno Localiza\u00e7\u00e3o Selecione a Localiza\u00e7\u00e3oSelecione a Localiza\u00e7\u00e3oEsmorizEspinhoLisboaNogueira da RegedouraPortoRio Me\u00e3oSilvalde Filtro PROCURAR Filtro Quartos Selecionar 1+ 2+ 3+ 4+ 5+ 6+ 7+ 8+ 9+ 10+ WC Selecionar 1+ 2+ 3+ 4+ 5+ Garagem Selecionar 1+ 2+ 3+ \u00c1rea da Habita\u00e7\u00e3o 0 m2 [\u2026]",
        "id": 482964,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://salgueiroproperties.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/avatar/ff4289f8a0b627bf70caa6c9b8a8d441?s=80&d=mm&r=g",
        "title": "Bem Vindo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.santander.pt/images/institucional/hero1/edificio-santander-hero1-mobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T13:01:51+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a os produtos e servi\u00e7os do Santander: contas, cr\u00e9ditos, cart\u00f5es, seguros, investimentos e muito mais! #SomosAsEscolhasQueFazemos",
        "id": 409996,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://santander.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santander.pt/images/institucional/hero1/edificio-santander-hero1-mobile.jpg",
        "title": "Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "O Santander Consumer Finance S.A. apresenta-lhe solu\u00e7\u00f5es \u00e0 sua medida. Descubra o financiamento auto e cr\u00e9dito ao consumo adaptado \u00e0s suas necessidades. Clique j\u00e1!",
        "id": 409897,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.santanderconsumer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander Consumer Finance S.A., Sucursal em Portugal, financiamento \u00e0 sua medida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://21tv.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/27/2023/06/jovem-turista-com-um-vestido-floral-vermelho-no-parque-eduardo-vii-sob-o-sol-em-portugal-1-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:24.839276+00:00",
        "description": "In\u00edcio",
        "id": 110776,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://21tv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:mS4X9yFFyPIXyaMx8fgiWd0EYKaJ0ZOhZr8ErbgeTqLbmxhIYagULjxiwqjxDDhi1IC34ewTBrSIDkOYseZC1fEyNKQ811F7lxNpdlwU7cm8RKVUEYXXzHop3d68xAoAqtbt930Gqw0TvYwgDGAu36B5KWn7H+aUBAmMOgyAJIghUBkQj1JSwhMIDBELIx7KL4jTQzawMKiUekJ6JnGAk8GG8rNu/+F0tuw6BkLmzB0=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://24.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Todas as not\u00edcias t\u00eam uma hist\u00f3ria. O SAPO 24 analisa e explica as not\u00edcias mais relevantes - desde o que se passa no pa\u00eds at\u00e9 \u00e0 sua localidade, sem esquecer o que est\u00e1 a marcar a atualidade internacional.",
        "id": 110707,
        "language": "pt",
        "link": "https://24.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://24.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:57:15.849704+00:00",
        "description": "Pol\u00edtica, Economia, Literatura, Ci\u00eancia, Actualidade",
        "id": 487647,
        "language": "pt",
        "link": "https://adoutaignorancia.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Douta Ignor\u00e2ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "A espuma dos dias",
        "id": 276219,
        "language": "pt",
        "link": "https://aespumadosdias.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A espuma dos dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:59.167961+00:00",
        "description": "A Gata Christie",
        "id": 276267,
        "language": "pt",
        "link": "http://agatachristie.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Gata Christie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:43.196818+00:00",
        "description": "Ainda H\u00e1 Bilhetes",
        "id": 276264,
        "language": "pt",
        "link": "https://aindahabilhetes.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ainda H\u00e1 Bilhetes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:56:15.362568+00:00",
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o Al\u00e9m Guadiana (l\u00edngua e cultura portuguesas em Oliven\u00e7a): Antigo Terreiro de Santo Ant\u00f3nio, 13. E-06100 OLIVEN\u00c7A (Badajoz) / alemguadiana@hotmail.com / alemguadiana.com",
        "id": 482257,
        "language": "pt",
        "link": "https://alemguadiana.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AL\u00c9M GUADIANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:14.808868+00:00",
        "description": "bla bla bla",
        "id": 110739,
        "language": "pt",
        "link": "https://alertas.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Alertas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://almadense.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/05/foto-capuchos-600x417.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Jornal de refer\u00eancia dedicado ao concelho de Almada. Jornalismo independente de \u00e2mbito local sobre temas como habita\u00e7\u00e3o, mobilidade ou cultura.",
        "id": 110697,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://almadense.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://almadense.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/09/limpar-almada-600x417.jpg",
        "title": "Almadense - As not\u00edcias de Almada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://amanha.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/04/logo-pt-amanha-1200x675-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:34.691310+00:00",
        "description": "Pensar o futuro do pa\u00eds.",
        "id": 110723,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://amanha.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amanha.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/12/LFL-removebg-preview.png",
        "title": "Portugal Amanh\u00e3 - Pensar o futuro do pa\u00eds.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:38.520181+00:00",
        "description": "Mostrar pessoas; contar est\u00f3rias de s\u00edtios e lugares; relevar tradi\u00e7\u00f5es e saberes; fazer investiga\u00e7\u00e3o e reportagem.",
        "id": 110724,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://amarantemagazine.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Amarante Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:43.854175+00:00",
        "description": "jornal online, \u00edntegros e atuais.",
        "id": 110763,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://anacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal A Na\u00e7\u00e3o - jornal online, \u00edntegros e atuais.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:01:48.446471+00:00",
        "description": "antologia",
        "id": 276470,
        "language": "",
        "link": "http://antologia.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "antologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:12.060982+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 110737,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://aponte.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:29:53.682240+00:00",
        "description": "Disserta\u00e7\u00f5es acerca de temas v\u00e1rios levadas a cabo por um adolescente com, nota-se, demasiado tempo nas m\u00e3os e opini\u00f5es, e assim...\n\nA Blogosfera vive!",
        "id": 276216,
        "language": "pt",
        "link": "https://apsiquedeguilherme.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Psique de Guilherme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:21:10.651693+00:00",
        "description": "Inspirada por um conceito intrinsecamente associado a qualidade e singularidade, a Cole\u00e7\u00e3o Vintage tem por objetivo reunir obras liter\u00e1rias excecionais, da autoria de escritores consagrados.",
        "id": 487075,
        "language": "",
        "link": "https://asavintage.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COLE\u00c7\u00c3O VINTAGE \u2013 OBRAS QUE MARCAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:15.669769+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Inicial - Auto SAPO",
        "id": 369546,
        "language": "pt",
        "link": "https://auto-frontoffice.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial - Auto SAPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://auto.sapo.pt/images/partilhas-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:09.547938+00:00",
        "description": "Est\u00e1 \u00e0 procura de carro?, o Auto SAPO \u00e9 um portal lider em Portugal de compra e venda de carros novos e usados",
        "id": 110736,
        "language": "pt",
        "link": "https://auto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://auto.sapo.pt/static/images/partilhas-facebook.jpg",
        "title": "Auto SAPO - Comprar e vender carros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdebraganca.sapo.pt/img/logo/jornal20/logo.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:02:06.529018+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de Bragan\u00e7a - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369484,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdebraganca.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdebraganca.sapo.pt/img/logo/jornal20/logo.png?v=1",
        "title": "A Voz de Bragan\u00e7a - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt/img/logo/jornal21/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:33.440283+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de Castelo Branco - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369471,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt/img/logo/jornal21/logo.png",
        "title": "A Voz de Castelo Branco - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdeevora.sapo.pt/img/logo/jornal22/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:16.278296+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de \u00c9vora - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110772,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdeevora.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdeevora.sapo.pt/img/logo/jornal22/logo.png",
        "title": "A Voz de \u00c9vora - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdematosinhos.sapo.pt/img/logo/jornal33/logo-jornal.png?v=1.1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:49.178208+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de Matosinhos - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110693,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdematosinhos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdematosinhos.sapo.pt/img/logo/jornal33/logo-jornal.png?v=1.1",
        "title": "A Voz de Matosinhos - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt/img/blog/jornal15/logo-terrasdesantamaria.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:11.466989+00:00",
        "description": "Descubra o melhor da informa\u00e7\u00e3o local e nacional no nosso jornal online. Acompanhe as not\u00edcias de \u00faltima hora e a imprensa regional de Terras de Santa Maria. Informa\u00e7\u00e3o de qualidade e credibilidade na imprensa online.",
        "id": 369460,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt/img/blog/jornal15/logo-terrasdesantamaria.jpg",
        "title": "Terras de Santa Maria - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Azem\u00e9is.net \u00e9 o jornal online do concelho de Oliveira de Azem\u00e9is. A vida e as not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is na palma da sua m\u00e3o.",
        "id": 110683,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://azemeisnet.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azem\u00e9is.Net Not\u00edcias - Jornal online de Oliveira de Azem\u00e9is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:29.302931+00:00",
        "description": "Beira Alta TV",
        "id": 110721,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://beiraaltatv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Beira Alta TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:40:22.895908+00:00",
        "description": "Bic Laranja",
        "id": 276286,
        "language": "",
        "link": "http://biclaranja.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bic Laranja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:29.612455+00:00",
        "description": "SAPO Blogs",
        "id": 93400,
        "language": "",
        "link": "https://blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bombeirostv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/11/facebarra-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-11T14:10:10+00:00",
        "description": "A BombeirosTV \u00e9 um meio de comunica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o especializada que pretende fazer uma cobertura completa dos acontecimentos a n\u00edvel nacional",
        "id": 369461,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bombeirostv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bombeirostv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/11/facebarra-1.png",
        "title": "BombeirosTV | Portal de Not\u00edcias de e sobre bombeiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:46.492967+00:00",
        "description": "Plataforma independente de Jornalismo, cultura, educa\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o",
        "id": 110764,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://canalalentejo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canal Alentejo - Canal Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:37.940275+00:00",
        "description": "Caricaturas por Encomenda",
        "id": 369547,
        "language": "",
        "link": "https://caricaturasencomendadas.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caricaturas por Encomenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:05:16.859157+00:00",
        "description": "Casa dos Poetas - Blogue de Poesia, poetas portugueses e do mundo",
        "id": 276524,
        "language": "",
        "link": "http://casadospoetas.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casa dos Poetas - Blogue de Poesia, poetas portugueses e do mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casa.sapo.pt/Images/Logos/logo_casasapo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:54.103383+00:00",
        "description": "Quer comprar, vender ou alugar casa? No maior Portal Imobili\u00e1rio Nacional temos milhares de apartamentos e moradias em Lisboa, no Porto e por todo o pa\u00eds.",
        "id": 369417,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://casa.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casa.sapo.pt/Images/Logos/logo_casasapo_fb.png",
        "title": "CASA SAPO - Portal Nacional de Imobili\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:33.145240+00:00",
        "description": "Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal. Canal online da regi\u00e3o Centro. Sempre no centro dos acontecimentos! Aveiro, Castelo Branco, Coimbra, Guarda, Leiria, Viseu",
        "id": 110688,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://centrotv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CentroTV - Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 276352,
        "language": "pt",
        "link": "http://ciberduvidas.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cidadedoporto.sapo.pt/img/logo/jornal35/logo-jornal.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:02:04.047010+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Cidade do Porto - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369483,
        "language": "pt",
        "link": "https://cidadedoporto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cidadedoporto.sapo.pt/img/logo/jornal35/logo-jornal.png?v=1",
        "title": "Cidade do Porto - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:08.814954+00:00",
        "description": "R\u00e1dio e Jornal local de Vila Nova de Famalic\u00e3o",
        "id": 110698,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cidadehoje.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cidade Hoje - R\u00e1dio / Jornal / TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:52.884056+00:00",
        "description": "Quando s\u00f3 se tem cinema na cabe\u00e7a, d\u00e1 nisto ...",
        "id": 276280,
        "language": "pt",
        "link": "https://cinematograficamentefalando.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinematograficamente Falando ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:27.151319+00:00",
        "description": "Clube de Jornalistas",
        "id": 110741,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://clubedejornalistas.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Clube de Jornalistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt/img/logo/jornal34/logo-jornal.png?v=1.1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:20.723301+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Concelho de Vila Nova de Gaia - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369465,
        "language": "pt",
        "link": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt/img/logo/jornal34/logo-jornal.png?v=1.1",
        "title": "Concelho de Vila Nova de Gaia - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:31.823326+00:00",
        "description": "Jornal de Refer\u00eancia de Oliveira do Hospital e da regi\u00e3o. Correio da Beira Serra - not\u00edcias da Regi\u00e3",
        "id": 110703,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/social.jpg",
        "title": "Correio da Beira Serra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Correio de Azambuja \u2013 Website do Jornal Correio de Azambuja",
        "id": 110672,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://correiodeazambuja.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correio de Azambuja \u2013 Website do Jornal Correio de Azambuja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://correiodeazemeis.sapo.pt/img/blog/jornal1/og-correio-de-azemeis-100-anos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:50.084405+00:00",
        "description": "Encontre todas as not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is no nosso jornal, informa\u00e7\u00e3o independente da comunidade oliveirense. Jornal Online de Oliveira de Azem\u00e9is!",
        "id": 110765,
        "language": "pt",
        "link": "https://correiodeazemeis.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://correiodeazemeis.sapo.pt/img/blog/jornal1/og-correio-de-azemeis-100-anos.jpg",
        "title": "Correio de Azem\u00e9is - Not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:37.522284+00:00",
        "description": "Corta-fitas",
        "id": 276277,
        "language": "pt",
        "link": "http://corta-fitas.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corta-fitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:13.673616+00:00",
        "description": "Defender o Quadrado",
        "id": 276257,
        "language": "pt",
        "link": "https://defenderoquadrado.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Defender o Quadrado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:14.062657+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 110755,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://defesadeespinho.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:39.781013+00:00",
        "description": "Delito de Opini\u00e3o",
        "id": 93403,
        "language": "pt",
        "link": "https://delitodeopiniao.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delito de Opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Desportivo Transmontano",
        "id": 110701,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://desportivotransmontano.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Desportivo Transmontano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://desporto.sapo.pt/assets/img/desporto-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Acompanhe em directo as melhores jogadas e todas as not\u00edcias sobre desporto, actualizadas ao minuto.",
        "id": 110689,
        "language": "pt",
        "link": "https://desporto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://desporto.sapo.pt/assets/img/desporto-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Desporto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:00:15.848767+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 482012,
        "language": "pt",
        "link": "http://diariodigital.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diariodistrito.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/01/DD_logo_principal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "O Di\u00e1rio do Distrito \u00e9 um jornal de \u00e2mbito nacional que d\u00e1 todo o essencial da informa\u00e7\u00e3o local, regional e nacional",
        "id": 110773,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://diariodistrito.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diariodistrito.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/01/DD_logo_principal.jpg",
        "title": "Distrito Set\u00fabal - Pa\u00eds - Mundo - Di\u00e1rio do Distrito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 276364,
        "language": "pt",
        "link": "http://dn.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:19.589522+00:00",
        "description": "DOISDINHOS MP3",
        "id": 93414,
        "language": "pt",
        "link": "https://doisdinhosmp3.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOISDINHOS MP3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:29:56.744478+00:00",
        "description": "D\u00favidas Cor de Rosa",
        "id": 276218,
        "language": "pt",
        "link": "https://duvidascor-de-rosa.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00favidas Cor de Rosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e24.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/03/e24-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-28T14:55:08+00:00",
        "description": "E24: Not\u00edcias da regi\u00e3o do C\u00e1vado e Lima. Esposende, Braga, Barcelos, Viana do Castelo, Ponte de Lima, Arcos de Valdevez",
        "id": 369486,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://e24.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e24.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/03/e24-social.jpg",
        "title": "e24.pt: Not\u00edcias da regi\u00e3o do C\u00e1vado e Lima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:41.329308+00:00",
        "description": "O ECO \u00e9 um jornal econ\u00f3mico digital que junta uma plataforma tecnol\u00f3gica inovadora a um jornalismo independente e pr\u00f3ximo dos leitores.",
        "id": 110673,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://eco.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T20:43:51.552919+00:00",
        "description": "IP",
        "id": 9262,
        "language": "pt",
        "link": "https://edicoespqp.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "IP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:09.847156+00:00",
        "description": "SAPO Emprego. Encontre as \u00faltimas ofertas de emprego em Portugal. Descubra os melhores empregos para full-time, part-time e teletrabalho nas \u00e1reas administrativa, Call-center, Comercial e muito mais!",
        "id": 110711,
        "language": "pt",
        "link": "https://emprego.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Emprego - Encontre o emprego certo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:30.392136+00:00",
        "description": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria",
        "id": 110761,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://estacaodiariajornal.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "A leitura indispens\u00e1vel para executivos! A revista que fala sobre as tend\u00eancias internacionais de gest\u00e3o, que \u00e9 j\u00e1 indispens\u00e1vel para o dia-a-dia dos neg\u00f3cios.",
        "id": 110730,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://executivedigest.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Executive Digest - A leitura indispens\u00e1vel para executivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dc.sapo.pt/teste/turismo_centro/2024/07/12_v2/imagens/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:20:15+00:00",
        "description": "Centro de Portugal, um destino e tanto! O Centro de Portugal \u00e9 a maior e a mais diversa regi\u00e3o tur\u00edstica nacional. Veja as nossas sugest\u00f5es de roteiros na Ria de Aveiro, Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es, Coimbra, Serra da Estrela, Leiria, M\u00e9dio Tejo, Oeste e Beira Baixa.",
        "id": 369456,
        "language": "pt",
        "link": "https://experienciasnocentro.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dc.sapo.pt/teste/turismo_centro/2024/07/12_v2/imagens/facebook.jpg",
        "title": "Turismo de Centro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:17:21.844920+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 507509,
        "language": "pt",
        "link": "http://expresso.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Pesquisa por: expresso sapo - SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://farmacias.sapo.pt/assets/img/farmacias-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Encontre as farm\u00e1cias de servi\u00e7o e todas as farm\u00e1cias abertas perto de si. Consulte os hor\u00e1rios das farm\u00e1cias e veja as localiza\u00e7\u00f5es no mapa.",
        "id": 110685,
        "language": "pt",
        "link": "https://farmacias.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://farmacias.sapo.pt/assets/img/farmacias-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Farm\u00e1cias: Todas as farm\u00e1cias de servi\u00e7o e abertas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faroinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal23/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:09.206241+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Faro Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369459,
        "language": "pt",
        "link": "https://faroinformacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faroinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal23/logo.png",
        "title": "Faro Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:35.274830+00:00",
        "description": "Feriados, Pontes e F\u00e9rias - Os melhores dias para tirar f\u00e9rias",
        "id": 110705,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://feriadospontesferias.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Feriados, Pontes e F\u00e9rias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-02T09:22:12+00:00",
        "description": "Not\u00edcias sobre sa\u00fade, bem-estar, cultura e lazer.",
        "id": 110702,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://foreveryoung.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forever Young",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:57.740266+00:00",
        "description": "O SAPO Fotos agora faz parte do SAPO Blogs.",
        "id": 369551,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://fotos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://greenefact.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/GreeneEfact_FavIcon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Literacia interativa e fact-checking sobre Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas, Sustentabilidade e Energia. Com verdade.",
        "id": 110771,
        "language": "en-US",
        "link": "https://greenefact.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://greenefact.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/GreeneEfact_FavIcon.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:16.155978+00:00",
        "description": "Not\u00edcias sobre sustentabilidade, ambiente, altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, biodiversidade, florestas, finan\u00e7as verdes, empresas, economia, ODS",
        "id": 110756,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://greensavers.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Green Savers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:13.678110+00:00",
        "description": "HenriCartoon",
        "id": 110738,
        "language": "pt",
        "link": "https://henricartoon.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HenriCartoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/pessoas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-08T21:33:48+00:00",
        "description": "Para quem gere pessoas",
        "id": 110734,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://hrportugal.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/pessoas.jpg",
        "title": "Human Resources Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:47:27.427486+00:00",
        "description": "O SAPO ID foi criado com o objectivo de fornecer ao utilizador uma vis\u00e3o global do universo SAPO, ligando todas as contas dos diversos servi\u00e7os numa \u00fanica.",
        "id": 276335,
        "language": "pt",
        "link": "https://id.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO ID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:27.305994+00:00",
        "description": "Inst\u00e2ncia de Retempera\u00e7\u00e3o.",
        "id": 276274,
        "language": "pt",
        "link": "http://incursoes.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incurs\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:53.585833+00:00",
        "description": "Portal in4: not\u00edcias da regi o. Mais perto de si.",
        "id": 110696,
        "language": "pt",
        "link": "https://informedia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "title": "infor.media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:36.824941+00:00",
        "description": "Em ionline.pt: As \u00daltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, lifestyle e viagens",
        "id": 93402,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ionline.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png",
        "title": "Jornal i - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook-jornais.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Primeiras p\u00e1ginas de jornais e revistas, nacionais e internacionais com atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria",
        "id": 369410,
        "language": "pt",
        "link": "http://jornais.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook-jornais.jpg",
        "title": "Jornais Nacionais - Capas de jornais e revistas de hoje - SAPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:02.352538+00:00",
        "description": "Alto Alentejo",
        "id": 110678,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornalaltoalentejo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Alto Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Tudo o que acontece no concelho de Palmela \u00e9 not\u00edcia aqui no seu jornal, \u00faltimas not\u00edcias, sociedade, cultura, economia, pol\u00edtica, Set\u00fabal",
        "id": 110760,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornalconcelhodepalmela.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O mais antigo jornal do concelho - Jornal Concelho de Palmela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:16.639776+00:00",
        "description": "O jornal de Abrantes aposta numa informa\u00e7\u00e3o diversificada, dando, sempre que poss\u00edvel, voz aos protagonistas das not\u00edcias, mas tamb\u00e9m aos cidad\u00e3os comuns.",
        "id": 110684,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "title": "Not\u00edcias da atualidade | Jornal de Abrantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaldebeja.sapo.pt/img/logo/jornal24/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:52.170622+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Jornal de Beja - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369478,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldebeja.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldebeja.sapo.pt/img/logo/jornal24/logo.png",
        "title": "Jornal de Beja - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-07-30T00:30:01+00:00",
        "description": "Jornal de Oleiros",
        "id": 110745,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaldeoleiros.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal de Oleiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt/img/logo/jornal25/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:58.622052+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Jornal de Portalegre - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369481,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt/img/logo/jornal25/logo.png",
        "title": "Jornal de Portalegre - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaldesantarem.sapo.pt/img/blog/jornal10/jornal-de-santarem.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:06.859144+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Jornal de Santar\u00e9m - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369458,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldesantarem.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldesantarem.sapo.pt/img/blog/jornal10/jornal-de-santarem.png",
        "title": "Jornal de Santar\u00e9m - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 110706,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://jornaleconomico.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "title": "O Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-06-11T18:29:20+00:00",
        "description": "nothing",
        "id": 93406,
        "language": "",
        "link": "https://js.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "nothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:25:41.206433+00:00",
        "description": "Pplware Kids - Tudo sobre tecnologia, software, peopleware, informatica, tutoriais, truques, dicas, windows, mac, linux e internet em portugues",
        "id": 369571,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://kids.pplware.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pplware Kids - Tudo sobre tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leiriainformacao.sapo.pt/img/blog/jornal11/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:15.036712+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Leiria Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369462,
        "language": "pt",
        "link": "https://leiriainformacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leiriainformacao.sapo.pt/img/blog/jornal11/logo.png",
        "title": "Leiria Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://lidermagazine.com.pt/wp-content/uploads/logo-e1507974861749.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "A revista L\u00edder \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o portuguesa que tem como prop\u00f3sito informar todos os que se interessam pelos temas da lideran\u00e7a.",
        "id": 110768,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://lidermagazine.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lidermagazine.com.pt/wp-content/uploads/logo-e1507974861749.png",
        "title": "Homepage | Revista L\u00edder Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lifestyle.sapo.pt/assets/img/lifestyle-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Moda e Beleza, Amor e Sexo, Sa\u00fade, Fam\u00edlia, Vida e Carreira, Casa e Lazer, Astrologia e desenvolvimento Pessoal, Glamour e tudo o que precisa para uma vida mais completa.",
        "id": 369401,
        "language": "pt",
        "link": "https://lifestyle.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lifestyle.sapo.pt/assets/img/lifestyle-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Lifestyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:02:32.839296+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 487397,
        "language": "pt",
        "link": "http://livros.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Pesquisa por: livros sapo - SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:24.740488+00:00",
        "description": "SAPO Login",
        "id": 110758,
        "language": "pt",
        "link": "https://login.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://magg.sapo.pt/assets/img/magg/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Quando entramos numa loja, existem pe\u00e7as que nos d\u00e3o a volta \u00e0 cabe\u00e7a - e n\u00e3o \u00e9 por serem bonitas. A MAGG faz um apanhado das mais estranhas que encon...",
        "id": 110726,
        "language": "pt",
        "link": "https://magg.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magg.sapo.pt/assets/img/magg/facebook.jpg",
        "title": "MAGG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mag.sapo.pt/assets/img/mag-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Tudo o que se passa no grande ecr\u00e3, no pequeno ecr\u00e3 e em todos os ecr\u00e3s. O cinema em cartaz, a programa\u00e7\u00e3o da TV e os melhores conte\u00fados de atualidade no mundo do showbiz: entrevistas, trailers, passatempos e quizzes para partilhar com os amigos.",
        "id": 110677,
        "language": "pt",
        "link": "https://mag.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mag.sapo.pt/assets/img/mag-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Mag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mail.sapo.pt/assets/img/sapo-mail_sharing.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T12:36:49+00:00",
        "description": "O SAPO Mail \u00e9 simples, r\u00e1pido e Seguro. Adira ao maior servi\u00e7o de mail portugu\u00eas e descomplique. Crie uma conta de email gr\u00e1tis no SAPO Mail.",
        "id": 110725,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://mail.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mail.sapo.pt/assets/img/sapo-mail_sharing.png",
        "title": "SAPO Mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisbeiras.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/06/447961778_954348040029073_1287000749337347744_n.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:57.350330+00:00",
        "description": "O Maisbeiras Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 um projeto de informa\u00e7\u00e3o e proximidade, que possui t\u00edtulos de informa\u00e7\u00e3o atualizados diariamente com not\u00edcias da regi\u00e3o.",
        "id": 110732,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://maisbeiras.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisbeiras.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/09/FB_IMG_1725531604836.jpg",
        "title": "Mais Beiras Informa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://marketeer.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/logo-mkt-640x960-verm.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "A Marketeer \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o especializada na \u00e1rea de Marketing, com uma periodicidade mensal que actua no mercado editorial especializado.",
        "id": 110691,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://marketeer.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketeer.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/logo-mkt-640x960-verm.png",
        "title": "Marketeer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://miranda.sapo.pt/assets/img/beauty-sapo/facebook-02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "O admir\u00e1vel e inspirador mundo da Beleza, da #Miranda para si. #SomosTodosMiranda",
        "id": 369472,
        "language": "pt",
        "link": "https://miranda.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miranda.sapo.pt/assets/img/beauty-sapo/facebook-02.jpg",
        "title": "Miranda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-21T14:38:08+00:00",
        "description": "A Mood \u00e9 uma webmagazine di\u00e1ria que publica informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional sobre bem-estar, lazer, comportamento, carreira, fam\u00edlia, moda, beleza, etc..",
        "id": 110710,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mood.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mood Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:09.358831+00:00",
        "description": "Mundial FM",
        "id": 110770,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mundialfm.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Mundial FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:45.954272+00:00",
        "description": "Blog Privado - SAPO Blogs",
        "id": 276350,
        "language": "",
        "link": "http://mundopessoa.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Privado - SAPO Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "id": 110750,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdeagueda.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/29/2024/04/social_bg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:11.736742+00:00",
        "description": "O Not\u00edcias de Anadia chega para suprir a car\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o local na regi\u00e3o de Anadia. Com conte\u00fados tem\u00e1ticos variados, \u00e9 uma leitura indispens\u00e1vel para os habitantes de Anadia e arredores.",
        "id": 110754,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png",
        "title": "Not\u00edcias de Anadia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/noticiasdetabua.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/06/redes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-04T16:51:10+00:00",
        "description": "Not\u00edcias de T\u00e1bua",
        "id": 369466,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdetabua.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/noticiasdetabua.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/06/redes.jpg",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiasdevilareal.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/28/2023/08/NVR-Logo-medium.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:24.942547+00:00",
        "description": "Not\u00edcias de Vila Real",
        "id": 110718,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdevilareal.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:KMVu1gQq8SYWFGpoo5VtN6SxWhG166QJYEF/AyWDM9hIe0lQGKqAhOsfKD/78PTc7UOisNsNKfKnon1a9F213wamhxNTNBnf7nJaZoARN3dafS0b5mlLVMQcLpvknx8cco5FvjFE4tpIoP/ryMzSOw==&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Not\u00edcias de Vila Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-27T16:04:27+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 110751,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdosorraia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 110735,
        "language": "pt",
        "link": "https://noticias.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:27.045173+00:00",
        "description": "SILVA",
        "id": 93417,
        "language": "",
        "link": "https://novasilva.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SILVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:43.886060+00:00",
        "description": "O di\u00e1rio de V\u00e2nia",
        "id": 110743,
        "language": "pt",
        "link": "https://odiariodevania.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O di\u00e1rio de V\u00e2nia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/odigital.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blue-Corporate-Artificial-Intelligence-Tech-Video-Background.jpg?fit=1920%2C1080&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "ODigital.pt \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica online, onde a prioridade \u00e9 dar a not\u00edcia assim que ela acontece, tendo como foco a regi\u00e3o do Alentejo.",
        "id": 110766,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://odigital.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://odigital.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blue-Corporate-Artificial-Intelligence-Tech-Video-Background.jpg",
        "title": "ODigital - Jornal Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:57.900698+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 110676,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://onovo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "title": "Jornal NOVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:54.800994+00:00",
        "description": "Explore as \u00faltimas not\u00edcias, an\u00e1lises e reportagens de excel\u00eancia no Jornal O Primeiro de Janeiro. Esteja sempre atualizado sobre os eventos mais importantes em Portugal e no mundo. A sua fonte fi\u00e1vel de informa\u00e7\u00e3o para uma perspetiva abrangente e imparcial dos acontecimentos que moldam o nosso quotidiano.",
        "id": 110731,
        "language": "pt",
        "link": "https://oprimeirodejaneiro.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png",
        "title": "| O Primeiro de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:52.852299+00:00",
        "description": "A Origem das Esp\u00e9cies",
        "id": 276266,
        "language": "pt",
        "link": "http://origemdasespecies.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Origem das Esp\u00e9cies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:22:27.542466+00:00",
        "description": "O \u00daltimo Abencerragem",
        "id": 276580,
        "language": "",
        "link": "http://outlimoabencerragem.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O \u00daltimo Abencerragem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:14:51.504941+00:00",
        "description": "Considerado um nome cimeiro da literatura dos nossos dias, Paul Auster \u00e9 autor de Di\u00e1rio de Inverno, Sunset Park, Pal\u00e1cio da Lua, No Pa\u00eds das \u00daltimas Coisas, Invis\u00edvel, Homem na Escurid\u00e3o, A Noite do Or\u00e1culo, Pensei que o Meu Pai Era Deus, Da M\u00e3o para a Boca, A Trilogia de Nova Iorque, Timbuktu, O Livro das Ilus\u00f5es, Inventar a Solid\u00e3o, Mr. Vertigo, A Vida Interior de Martin Frost, Viagens no Scriptorium, Cidade de Vidro, O Conto de Natal de Auggie Wren, A Hist\u00f3ria da Minha M\u00e1quina de Escrever, As Loucuras de Brooklyn, A M\u00fasica do Acaso, Leviathan, Exp\u00eariencias com a Verdade, Lulu on the Bridge e O Caderno Vermelho.",
        "id": 507293,
        "language": "",
        "link": "http://paulauster.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PAUL AUSTER \u2013 DI\u00c1RIO DE INVERNO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Um blog onde deixarei simples observa\u00e7\u00f5es sobre o que vai acontecendo \u00e0 nossa volta neste mundo global. Tamb\u00e9m serve de contacto com imensas pessoas que gostaram de mim.",
        "id": 276256,
        "language": "pt",
        "link": "https://pauparatodaaobra.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pau Para Toda a Obra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:55.429920+00:00",
        "description": "Portugal. Mundo. Empresas.",
        "id": 110675,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pmemagazine.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PME Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://poligrafo.sapo.pt/wp-content/plugins/poligrafo-modules/assets/images/overlay/facebook-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "O primeiro jornal portugu\u00eas de Fact-Checking",
        "id": 110687,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://poligrafo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://poligrafo.sapo.pt/wp-content/plugins/poligrafo-modules/assets/images/overlay/facebook-default.jpg",
        "title": "Poligrafo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:01:20.024104+00:00",
        "description": "Achados numa p\u00e1gina ou rua algures.",
        "id": 507226,
        "language": "pt",
        "link": "http://postodeescuta.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posto de Escuta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/03/huawei-p20-pro-7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Pplware.com: tudo sobre tecnologia, not\u00edcias de software, inform\u00e1tica, truques, an\u00e1lises, windows, mac, linux, android, smartphones e internet",
        "id": 110746,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pplware.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/03/huawei-p20-pro-7.jpg",
        "title": "Pplware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://primeirominuto.sapo.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=34&object_id=34&img=https%253A%252F%252Fprimeirominuto.sapo.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252Fsites%252F22%252F2022%252F12%252F1minuto-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Jornal Primeiro Minuto: toda a atualidade e informa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de Celorico de Basto. O Jornal On-line de Celorico de Basto.",
        "id": 110749,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://primeirominuto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:XqBPUBsjhXXVUIujpabfTQoGqp+AwAb3GTeTuLGPTRNcQDvWRI6Gb7qmWdSYt/oUjtKIZMyTUZOTAkO/8KV+/aTRGFnUA2DWpaEibRRhCPh4E2a6iyAhmL7pQ9pPCDVzwl5jYxSzmsdvL5n3XFPlmw==&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Primeiro Minuto - Primeiro Minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://thumbs.web.sapo.io?epic=dOXvMO8cSpy6ifjfmEyeo/JaJehUmNnoaQ/T2D6nnKwSV5+7TTQ3irZuNJAr5CL/6KfpfrikqesdDRrlLllNjtfD/H7zxURqfhPlNz4N9WAnscA=&amp;Q=92&amp;crop=&amp;ar=1&amp;png=0&H=1000&W=1000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:27.028388+00:00",
        "description": "Todos os descontos e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o aqui. Saiba como poupar em supermercado, tecnologia, desporto, carro, decora\u00e7\u00e3o e muito mais.",
        "id": 110686,
        "language": "pt",
        "link": "https://promos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://thumbs.web.sapo.io?epic=H+q8zm1uXm9SOUuftO6PwAu89ysz472zKNYKsGTdhmIZP1Jj0motu6O8I/7+kbLmrDlClH3xx8abVjdCCzYfaREVhX7Z2U7uZQMwq9LZAIScLsA=&amp;Q=92&amp;crop=&amp;ar=1&amp;png=0&H=1000&W=1000",
        "title": "SAPO Promos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:55:07.470090+00:00",
        "description": "Na companhia dos livros. O blog da Quetzal Editores.",
        "id": 481987,
        "language": "pt",
        "link": "https://quetzal.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quetzal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:09.168793+00:00",
        "description": "A Radio Alto Ave do concelho de Vieira do Minho, programa\u00e7\u00e3o com not\u00edcias, desporto e m\u00fasica. Pode ouvir a R\u00e1dio Alto Ave online",
        "id": 110681,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radioaltoave.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Radio Alto Ave do concelho de Vieira do Minho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-12T03:01:30+00:00",
        "description": "JTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWlkJTNEJTIyVk9aX1JhZGlvYm9hbm92YSUyMiUyMGRhdGEtcHViLXBhZ2VpZCUzRCUyMkhQX0hvbWVwYWdlJTIyJTIwZGF0YS1wdWItZm9ybWF0aWQlM0QlMjJCaWxsYm9hcmQlMjIlMjBkYXRhLXB1YiUzRCUyMmFwcE5leHVzJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWl",
        "id": 110720,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radioboanova.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:22.032442+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Castelo Branco",
        "id": 110774,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radiocastelobranco.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "R\u00e1dio Castelo Branco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:53.805029+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Ribatejo \u2013 Damos M\u00fasica \u00e0 sua vida!",
        "id": 110674,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radioribatejo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio Ribatejo \u2013 Damos M\u00fasica \u00e0 sua vida!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:26.891763+00:00",
        "description": "A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "id": 110759,
        "language": "",
        "link": "https://radiosines.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Sines - 95.9 FM - A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Clube Aguiarense",
        "id": 110713,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rcaguiarense.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "R\u00e1dio Clube Aguiarense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:26.373180+00:00",
        "description": "O RCA est\u00e1 licenciado em AM (909 KHz) e FM (89.6, 94.7 e 101.1), est\u00e1 online em www.rcangra.pt, no Youtube e nas redes sociais",
        "id": 110719,
        "language": "pt",
        "link": "https://rcangra.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Clube de Angra |  A Voz da Terceira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:23.557510+00:00",
        "description": "Golos, trailers, v\u00eddeos para rir, not\u00edcias, programas de TV e muito mais. Os v\u00eddeos que interessam est\u00e3o no SAPO V\u00eddeos.",
        "id": 110775,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rd.videos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg",
        "title": "SAPO V\u00eddeos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://regiaodecoimbra.sapo.pt/img/blog/jornal12/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:18.762309+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Regi\u00e3o de Coimbra - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369464,
        "language": "pt",
        "link": "https://regiaodecoimbra.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regiaodecoimbra.sapo.pt/img/blog/jornal12/logo.png",
        "title": "Regi\u00e3o de Coimbra - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://regiaodelisboa.sapo.pt/img/logo/jornal28/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:24.393314+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Regi\u00e3o de Lisboa - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369467,
        "language": "pt",
        "link": "https://regiaodelisboa.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regiaodelisboa.sapo.pt/img/logo/jornal28/logo.png",
        "title": "Regi\u00e3o de Lisboa - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.newrr.sapo.pt/renascenca_logo_default_redes_sociais11902011.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:58.850271+00:00",
        "description": "Em cada momento a r\u00e1dio com o espirito certo. Na r\u00e1dio, no digital e em podcast.",
        "id": 369515,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://rr.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.newrr.sapo.pt/renascenca_logo_default_redes_sociais11902011.jpg",
        "title": "Renascen\u00e7a - M\u00fasica para sentir, informa\u00e7\u00e3o para decidir.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 110712,
        "language": "pt",
        "link": "https://sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "search engine",
            "news"
        ],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://setubalinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal26/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:26.794700+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Set\u00fabal Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369468,
        "language": "pt",
        "link": "https://setubalinformacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://setubalinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal26/logo.png",
        "title": "Set\u00fabal Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sobre.sapo.pt/assets/img/sobre-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal SAPO PT o site de refer\u00eancia em Portugal, tem as principais not\u00edcias de Portugal e do mundo num \u00fanico s\u00edtio. Tem ainda banca de jornais, mail, fotos, v\u00eddeos, blogs, emprego, casas, canais sobre restaurantes e receitas, mulher, festas, cinema e muitas outras coisas para descobrir no Portal SAPO Portugal.",
        "id": 369476,
        "language": "pt",
        "link": "https://sobre.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sobre.sapo.pt/assets/img/sobre-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Sobre SAPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sol.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/vitor-rainho-pb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:37.097393+00:00",
        "description": "As not\u00edcias e a opini\u00e3o que interessam. todos os dias, a todas as horas no Nascer do SOL em sol.pt",
        "id": 110671,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sol.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sol.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/04/logo-sol-azul_default-1200x675-1.jpg",
        "title": "Jornal SOL - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o, fotos e podcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://superbrands.sapo.pt/assets/img/superbrands/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Superbrands - Portugal",
        "id": 369470,
        "language": "pt",
        "link": "https://superbrands.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://superbrands.sapo.pt/assets/img/superbrands/facebook.jpg",
        "title": "Superbrands Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tek.sapo.pt/assets/img/tek-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Toda a atualidade sobre as Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o, com not\u00edcias, an\u00e1lises, v\u00eddeos, imagens, sugest\u00f5es e artigos de opini\u00e3o",
        "id": 369474,
        "language": "pt",
        "link": "https://tek.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tek.sapo.pt/assets/img/tek-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tempo.sapo.pt/assets/images/colored-cities/lisboa.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T14:53:17+00:00",
        "description": "Previs\u00f5es meteorol\u00f3gicas SAPO",
        "id": 110744,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tempo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tempo.sapo.pt/assets/images/colored-cities/lisboa.jpg",
        "title": "Sapo Tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://terrasdaguarda.sapo.pt/img/logo/jornal27/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:06.084489+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Terras da Guarda - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110769,
        "language": "pt",
        "link": "https://terrasdaguarda.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://terrasdaguarda.sapo.pt/img/logo/jornal27/logo.png",
        "title": "Terras da Guarda - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://terrasdeaveiro.sapo.pt/img/logo/jornal29/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:25.211606+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Terras de Aveiro - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110700,
        "language": "pt",
        "link": "https://terrasdeaveiro.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://terrasdeaveiro.sapo.pt/img/logo/jornal29/logo.png",
        "title": "Terras de Aveiro - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://terrasdebraga.sapo.pt/img/blog/jornal13/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:30.647058+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Terras de Braga - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110742,
        "language": "pt",
        "link": "https://terrasdebraga.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://terrasdebraga.sapo.pt/img/blog/jornal13/logo.png",
        "title": "Terras de Braga - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://terrasdevianadocastelo.sapo.pt/img/blog/jornal14/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:56.354970+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Terras de Viana do Castelo - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369480,
        "language": "pt",
        "link": "https://terrasdevianadocastelo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://terrasdevianadocastelo.sapo.pt/img/blog/jornal14/logo.png",
        "title": "Terras de Viana do Castelo - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://terrasdeviseu.sapo.pt/img/logo/jornal30/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:37.686645+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Terras de Viseu - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369473,
        "language": "pt",
        "link": "https://terrasdeviseu.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://terrasdeviseu.sapo.pt/img/logo/jornal30/logo.png",
        "title": "Terras de Viseu - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://terrasdominho.sapo.pt/img/blog/jornal3/image_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:03:20.957312+00:00",
        "description": "Encontre todas as not\u00edcias da regi\u00e3o do Minho, informa\u00e7\u00e3o independente da comunidade regional!",
        "id": 369485,
        "language": "pt",
        "link": "https://terrasdominho.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://terrasdominho.sapo.pt/img/blog/jornal3/image_logo.png",
        "title": "Not\u00edcias na sua m\u00e3o | Terras do Minho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ticketline",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:53:44.670849+00:00",
        "description": "Venda de bilhetes de concertos, espect\u00e1culos, teatro, musicais, exposi\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias.",
        "id": 483051,
        "language": "pt",
        "link": "https://ticketline.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io?epic=BmgD+XVadL4bYnPoVF1EBI9b7w==&Q=80&crop=center&errorpic=transparent&W=200",
        "title": "Ticketline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:06:16.107422+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 487416,
        "language": "pt",
        "link": "http://timeout.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:29:55.614390+00:00",
        "description": "Todos os dias trazem qualquer coisa",
        "id": 276217,
        "language": "pt",
        "link": "https://todosdias.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todos os dias trazem qualquer coisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://transfer.sapo.pt/static/img/og-sapo-transfer.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:23.320541+00:00",
        "description": "O SAPO Transfer \u00e9 a forma mais f\u00e1cil e gr\u00e1tis de enviar ficheiros grandes. Envie at\u00e9 3GB de ficheiros, gratuitamente, sem registo. Os ficheiros ficam dispon\u00edveis para download durante 7 dias.",
        "id": 110717,
        "language": "pt",
        "link": "https://transfer.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transfer.sapo.pt/static/img/og-sapo-transfer.jpg",
        "title": "SAPO Transfer - A forma f\u00e1cil e gr\u00e1tis de enviar ficheiros grandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://travelmagg.sapo.pt/assets/img/travelmagg/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "TRAVELMAGG",
        "id": 369525,
        "language": "pt",
        "link": "https://travelmagg.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://travelmagg.sapo.pt/assets/img/travelmagg/facebook.jpg",
        "title": "TRAVELMAGG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:28:29.308683+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 507351,
        "language": "pt",
        "link": "http://tsf.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:11.325904+00:00",
        "description": "TV Televis\u00e3o do Centro",
        "id": 110699,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tvc.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "TV Televis\u00e3o do Centro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://valsousatv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/01/valsousaTV-Vale-do-Sousa-TV_logo-012023-scaled.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:27.281288+00:00",
        "description": "Televis\u00e3o Regional do Vale do Sousa",
        "id": 110777,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://valsousatv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://valsousatv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/01/valsousaTV-Vale-do-Sousa-TV_logo-012023-scaled.webp",
        "title": "valsousatv.sapo.pt - Vale do Sousa TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://viagens.sapo.pt/assets/img/viagens-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria com a melhor sele\u00e7\u00e3o de artigos, dicas e cr\u00f3nicas de viagens.",
        "id": 110682,
        "language": "pt",
        "link": "https://viagens.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://viagens.sapo.pt/assets/img/viagens-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Viagens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:39:41.906819+00:00",
        "description": "Golos, trailers, v\u00eddeos para rir, not\u00edcias, programas de TV e muito mais. Os v\u00eddeos que interessam est\u00e3o no SAPO V\u00eddeos.",
        "id": 77451,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://videos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg",
        "title": "SAPO V\u00eddeos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:34.199294+00:00",
        "description": "@vmtvpt Do Minho para o Mundo",
        "id": 110704,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://vieiradominhotv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg",
        "title": "VMTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-23T14:11:01+00:00",
        "description": "Viral Check, A Sa\u00fade em Factos",
        "id": 110752,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://viralcheck.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-23T14:11:01+00:00",
        "description": "Viral Check, A Sa\u00fade em Factos",
        "id": 110727,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://viral.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:03.456529+00:00",
        "description": "Visto de Macau",
        "id": 276254,
        "language": "pt",
        "link": "http://vistodemacau.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visto de Macau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:59:20.036783+00:00",
        "description": "@vmtvpt Do Minho para o Mundo",
        "id": 369440,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://vmtv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg",
        "title": "VMTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 369381,
        "language": "pt",
        "link": "https://xp.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.amazonaws.com/files.schelling.pt/site_uploads/files/000/000/001/original/schelling.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:38:34.919157+00:00",
        "description": "a Schelling point for those who seek one",
        "id": 88831,
        "language": "en",
        "link": "https://schelling.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.amazonaws.com/files.schelling.pt/site_uploads/files/000/000/001/original/schelling.jpg",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:07:12.412166+00:00",
        "description": "Os elevadores, escadas e tapetes rolantes da Schindler, concebidos na Su\u00ed\u00e7a, mant\u00eam o nosso mundo urbano em movimento, de forma segura, confort\u00e1vel e eficiente, 24 horas por dia, 7 dias por semana, em qualquer parte do mundo.",
        "id": 530689,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.schindler.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.schindler.pt/content/dam/website/global/homepage-hero/elevators/schindler-omnitower-frankfurt-1.jpg/_jcr_content/renditions/original.image_file.1120.630.file/schindler-omnitower-frankfurt-1.jpg",
        "title": "Fabricante de elevadores, escadas e tapetes rolantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_pt_PT.jpg?k=uqzJJNFrLq",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Todo o corpo de conhecimento que constitui a religi\u00e3o de Scientology est\u00e1 contido em mais de 40 milh\u00f5es de palavras faladas e escritas sobre o tema \u2013 todas elas por L. Ron Hubbard, a fonte e o fundador de Scientology.",
        "id": 110167,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://scientology.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_pt_PT.jpg?k=uqzJJNFrLq",
        "title": "Igreja Oficial de Scientology: L. Ron Hubbard, Dian\u00e9tica: O que \u00e9 Scientology?, Livros, Cren\u00e7as, David Miscavige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_pt.jpg?_=Sj_6nH8w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:41:00.003726+00:00",
        "description": "O seu QI, personalidade e aptid\u00e3o determinam o seu sucesso e felicidade futuros. O teste de Personalidade de An\u00e1lise de Capacidade Oxford beneficiou milh\u00f5es de pessoas desde 1960. \u00c9 o \u00fanico teste do seu g\u00e9nero que entrega uma an\u00e1lise mesur\u00e1vel e correcta, seguida por uma consulta\u00e7\u00e3o pessoal com recomenda\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas feitas \u00e0 sua medida, baseadas nos seus resultados.\n        Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa \u00fanica com os seus pr\u00f3prios tra\u00e7os de personalidade; alguns destes tra\u00e7os possibilitam-lhe realizar coisas magn\u00edficas na vida, e outros podem parecer-lhe que o restringem e finalmente suprimir o seu verdadeiro potencial.",
        "id": 136887,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.oca.scientology.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_pt.jpg?_=oVmvp7Fp",
        "title": "Teste de Personalidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:41:26.748536+00:00",
        "description": "Scientology \u00e9 uma religi\u00e3o contempor\u00e2nea verdadeiramente inigual\u00e1vel \u2014 \u00e9 a \u00fanica grande religi\u00e3o que surgiu no s\u00e9culo XX. Scientology est\u00e1 totalmente desenvolvida, segundo a defini\u00e7\u00e3o de religi\u00e3o, em termos da sua teologia, pr\u00e1tica religiosa e organiza\u00e7\u00e3o.",
        "id": 110194,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.scientologyreligion.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "title": "Religi\u00e3o de Scientology: Antecedentes, Teologia e Pr\u00e1tica Religiosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fd658340e3.clvaw-cdnwnd.com/23e6119a01606fa4cfce4ed907e92e6b/200000000-36d9036d92/700/SCMAH.jpeg?ph=fd658340e3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "A interven\u00e7\u00e3o multifacetada e multissetorial desta SCMAH n\u00e3o se esgota no conte\u00fado deste site, pelo que, a sua consulta n\u00e3o dispensa a visita a outros espa\u00e7os de apresenta\u00e7\u00e3o da atividade da Institui\u00e7\u00e3o, mais frequentemente atualizados, nomeadamente, a p\u00e1gina de Facebook da institui\u00e7\u00e3o, da Escola Profissional, da Academia S\u00e9nior, do Servi\u00e7o de...",
        "id": 369493,
        "language": "pt",
        "link": "http://scmah.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fd658340e3.clvaw-cdnwnd.com/23e6119a01606fa4cfce4ed907e92e6b/200000000-36d9036d92/700/SCMAH.jpeg?ph=fd658340e3",
        "title": "SCMAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:54:33.631146+00:00",
        "description": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa procura a realiza\u00e7\u00e3o da melhoria do bem-estar da pessoa no seu todo, prioritariamente dos mais desprotegidos.",
        "id": 482844,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://scml.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scml.pt/wp-content/uploads/2023/03/instituicao-banner.jpg",
        "title": "In\u00edcio - Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.scotwork.pt/media/kpbfc1wn/home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T09:42:28.291927+00:00",
        "description": "Forma\u00e7\u00e3o e consultoria global em negocia\u00e7\u00e3o por especialistas de classe mundial especializados em negocia\u00e7\u00e3o comercial em 47 pa\u00edses, ministradas em 29 idiomas.",
        "id": 139618,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.scotwork.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.scotwork.pt/media/kpbfc1wn/home.png",
        "title": "L\u00edder em forma\u00e7\u00e3o e consultoria em negocia\u00e7\u00e3o | Scotwork",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.securitymagazine.pt/wp-content/uploads/2020/04/LogoSecurityMagazine.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:09:06+00:00",
        "description": "Publica\u00e7\u00e3o profissional especializada, l\u00edder de mercado, com foco no sector da seguran\u00e7a. Informa\u00e7\u00e3o actual, isenta, pertinente, clara. Security Magazine",
        "id": 199817,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.securitymagazine.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.securitymagazine.pt/wp-content/uploads/2020/04/LogoSecurityMagazine.png",
        "title": "Security Magazine - Revista dos profissionais de seguran\u00e7a - Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:23:42.216457+00:00",
        "description": "Portal do Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras",
        "id": 578578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.sef.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sef.pt/../../_layouts/15/SEF.WebScripts/Images/logo_separador.png",
        "title": "SEF - Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:19:01.258738+00:00",
        "description": "A Seguran\u00e7a Social \u00e9 um sistema que pretende assegurar direitos b\u00e1sicos dos cidad\u00e3os e a igualdade de oportunidades.",
        "id": 490602,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.seg-social.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - seg-social.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-19T12:36:14+00:00",
        "description": "\u200bAplica\u00e7\u00e3o que permite reportar de forma simples e em tempo real ocorr\u00eancias no espa\u00e7o p\u00fablico, apresentar reclama\u00e7\u00f5es e dar sugest\u00f5es de melhoria.\u200b",
        "id": 482929,
        "language": "pt",
        "link": "https://euparticipo.seixal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://euparticipo.seixal.pt/images/euparticipo.png",
        "title": "Eu Participo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00daltimas tend\u00eancias e desenvolvimentos  - senhorpodcast.pt",
        "id": 399807,
        "language": "pt",
        "link": "https://senhorpodcast.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00daltimas tend\u00eancias e desenvolvimentos  - senhorpodcast.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:51:21.695077+00:00",
        "description": "A loja online da Funda\u00e7\u00e3o Serralves disp\u00f5e de gifts e pe\u00e7as limitadas, publica\u00e7\u00f5es e edi\u00e7\u00f5es exclusivas de artistas conhecidos portugueses e internacionais.",
        "id": 381845,
        "language": "pt",
        "link": "https://loja.serralves.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loja online da Funda\u00e7\u00e3o Serralves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T11:25:45+00:00",
        "description": "Retrievo",
        "id": 381848,
        "language": "",
        "link": "http://retrievo.serralves.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Retrievo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.bndlyr.com/nsa343pdfl/_assets/1671643156600-ne8udkbqgwnusl1usnc8u.jpg?fit=pad&w=1200&h=630&bg=ffffff",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Multidisciplinar e fiel \u00e0 sua Miss\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o de Serralves \u00e9 hoje considerada um dos mais bem-sucedidos e consolidados projetos culturais do pa\u00eds e aufere de uma singular proje\u00e7\u00e3o e reconhecimento internacionais.",
        "id": 115063,
        "language": "pt",
        "link": "https://serralves.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.bndlyr.com/nsa343pdfl/_assets/1671643156600-ne8udkbqgwnusl1usnc8u.jpg?fit=pad&w=1200&h=630&bg=ffffff",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o de Serralves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T01:21:54.193559+00:00",
        "description": "Uma sanita com triturador/bomba integrado, para instalar um wc em locais...",
        "id": 483787,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.sfa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trituradores sanit\u00e1rios, bombas de \u00e1guas cinzentas, esta\u00e7\u00f5es elevat\u00f3rias | Sanitrit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.pt-PT.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:55:44.526906+00:00",
        "description": "Somos a empresa l\u00edder mundial em testes, inspe\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o.",
        "id": 376335,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.sgs.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.pt-PT.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "title": "Somos a empresa l\u00edder mundial em testes, inspe\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:36:00.313480+00:00",
        "description": "Assiste a s\u00e9ries exclusivas, \u00e0s novelas da SIC, a conte\u00fados da SIC mais antigos como a Floribella , jornalismo e muito mais. Onde e quando quiseres nos teus equipamentos preferidos.",
        "id": 431606,
        "language": "pt",
        "link": "https://opto.sic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opto.sic.pt",
        "title": "OPTO SIC - Onde podes ver os melhores programas da SIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sic.pt/wp-content/uploads/2022/01/SIC-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Emiss\u00e3o em direto, programas, novelas, talk-shows, s\u00e9ries, epis\u00f3dios completos, grelha de programa\u00e7\u00e3o. O melhor da TV portuguesa",
        "id": 369457,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sic.pt/wp-content/uploads/2022/01/SIC-1.png",
        "title": "SIC - A Televis\u00e3o que mexe consigo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:27.985972+00:00",
        "description": "Os melhores conte\u00fados de televis\u00e3o em formato digital. Assista aos melhores momentos dos grandes programas de entretenimento e os melhores formatos da fic\u00e7\u00e3o nacional, n\u00e3o esquecendo a melhor informa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perca tamb\u00e9m os conte\u00fados exclusivos e os bastidores. Tudo o que a televis\u00e3o n\u00e3o mostra. Assista \u00e0 emiss\u00e3o em direto e consulte toda a programa\u00e7\u00e3o dos canais SIC.",
        "id": 431599,
        "language": "pt",
        "link": "https://siccaras.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/sic/2021-04-07-logo-sic-amp.png-c5085543-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "SIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:34.740997+00:00",
        "description": "Os melhores conte\u00fados de televis\u00e3o em formato digital. Assista aos melhores momentos dos grandes programas de entretenimento e os melhores formatos da fic\u00e7\u00e3o nacional, n\u00e3o esquecendo a melhor informa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perca tamb\u00e9m os conte\u00fados exclusivos e os bastidores. Tudo o que a televis\u00e3o n\u00e3o mostra. Assista \u00e0 emiss\u00e3o em direto e consulte toda a programa\u00e7\u00e3o dos canais SIC.",
        "id": 431601,
        "language": "pt",
        "link": "https://sickapa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/sic/2021-04-07-logo-sic-amp.png-c5085543-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "SIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:52.592416+00:00",
        "description": "O canal com o olhar mais feminino do universo SIC. Programas de produ\u00e7\u00e3o nacional, formatos internacionais de sucesso e a melhor fic\u00e7\u00e3o internacional.",
        "id": 431605,
        "language": "pt",
        "link": "https://sicmulher.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/sic/2021-04-07-logo-sic-amp.png-c5085543-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "SIC Mulher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-09-03-sicnot.png-67c7aced-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-02T00:00:00+00:00",
        "description": "SIC Not\u00edcias",
        "id": 139034,
        "language": "pt",
        "link": "https://sicnoticias.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-09-03-sicnot.png-67c7aced-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "SIC Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:37.025736+00:00",
        "description": "Canal jovem, ousado e que ao longo dos tempos tem funcionado como uma verdadeira f\u00e1brica de talentos. Dos formatos nacionais a grandes t\u00edtulos internacionais e o canal de refer\u00eancia dos maiores festivais de m\u00fasica.",
        "id": 431602,
        "language": "pt",
        "link": "https://sicradical.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/sic/2021-04-07-logo-sic-amp.png-c5085543-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "SIC Radical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.new.siemens.com/siemens/assets/api/uuid:d3c21581-0b63-43e1-8467-01c3fa7f5995/width:2000/quality:high/siemens-portugal-alfragide.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "A Siemens tem marcado o desenvolvimento das infraestruturas em Portugal nas \u00e1reas da energia, ind\u00fastria, mobilidade e tecnologias para edif\u00edcios. De olhos postos no futuro e num mercado globalizado, a eletrifica\u00e7\u00e3o, automa\u00e7\u00e3o e digitaliza\u00e7\u00e3o definem o caminho da empresa.",
        "id": 199803,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.siemens.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.new.siemens.com/siemens/assets/api/uuid:d3c21581-0b63-43e1-8467-01c3fa7f5995/width:2000/quality:high/siemens-portugal-alfragide.jpg",
        "title": "Siemens Portugal Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:14:19.170991+00:00",
        "description": "A BIT \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o onde s\u00e3o abordados temas ligados ao software, hardware, Big Data, Cloud, Business Intelligence, Startups, Mobile e Neg\u00f3cios, tendo como foco B2B.",
        "id": 530895,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.silicon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silicon.pt/wp-content/themes/kamino/assets/images/logos_silicon/portugal.png",
        "title": "Silicon Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:02.370748+00:00",
        "description": "Sinais de Fogo",
        "id": 276337,
        "language": "",
        "link": "http://www.sinaisdefogo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sinais de Fogo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:15:52.452528+00:00",
        "description": "sinalAberto - Jornalismo de interesse p\u00fablico",
        "id": 482410,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sinalaberto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sinalAberto \u2013 Jornalismo de interesse p\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:08:03.386783+00:00",
        "description": "A Sincronideia - Data Privacy & Security \u00e9 constitu\u00edda por uma equipa multidisciplinar nas \u00e1reas tecnol\u00f3gica, legal e gest\u00e3o por processos.",
        "id": 199799,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sincronideia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sincronideia | Data Privacy & Security",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T20:47:48.349298+00:00",
        "description": "SISCOG Suite supports the optimisation of scheduling, management and dispatching of timetables, vehicles and staff.",
        "id": 479552,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://siscog.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.siscog.pt/media/1381/meeting-efficient-mobility-challenge.jpg",
        "title": "SISCOG | Optimisation software for transport operations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.siscog.pt/media/1381/meeting-efficient-mobility-challenge.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:08:22.614956+00:00",
        "description": "SISCOG Suite supports the optimisation of scheduling, management and dispatching of timetables, vehicles and staff.",
        "id": 309032,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.siscog.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.siscog.pt/media/1381/meeting-efficient-mobility-challenge.jpg",
        "title": "SISCOG | Optimisation software for transport operations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sitarcol.pt/wp-content/uploads/2023/05/sitarcol_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "A Sitarcol \u00e9 uma empresa sediada em Albergaria-a-Velha, que apresenta solu\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de Empilhadores e Sistemas de Ar Comprimido.",
        "id": 369615,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.sitarcol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sitarcol.pt/wp-content/uploads/2023/05/sitarcol_logo.png",
        "title": "Sitarcol - Empilhadores e Sistemas de Ar Comprimido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Aluguer de carros. Mais de 2000 esta\u00e7\u00f5es em 105 pa\u00edses. Alugar o carro dos seus sonhos a partir de Sixt!",
        "id": 119851,
        "language": "pt",
        "link": "https://sixt.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aluguer de carros em Portugal | Sixt rent a car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:10:11+00:00",
        "description": "Skyscanner",
        "id": 264030,
        "language": "en",
        "link": "https://www.skyscanner.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skyscanner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/business/sponsors/open-graph-image.png?v=636964485700000000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:18:40.813626+00:00",
        "description": "Site Oficial do Sport Lisboa e Benfica, onde podes ficar a par de toda a atualidade do teu Clube e ainda ver os melhores v\u00eddeos e resumos de todos os jogos!",
        "id": 369530,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.slbenfica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/business/sponsors/open-graph-image.png?v=636964485700000000",
        "title": "Site Oficial do Sport Lisboa e Benfica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T21:03:40.296370+00:00",
        "description": "Come\u00e7a j\u00e1 a fazer a tua pr\u00f3pria \u00e1gua com g\u00e1s. Explora tamb\u00e9m todos os sabores que temos para ti",
        "id": 576991,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sodastream.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sodastream.pt/wp-content/uploads/2023/10/cropped-SDS1387_09_SS_Symbol_Fresh_Blue_RGB_AW_v1-32x32.png",
        "title": "Loja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://softbit.pt/content/uploads/2019/02/softbit.pt-sofbit-10.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:15.070997+00:00",
        "description": "A Softbit, disp\u00f5e de servi\u00e7os de venda e repara\u00e7\u00e3o de equipamento inform\u00e1tico, instala\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de redes, comercializa\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia de software de gest\u00e3o.",
        "id": 369423,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.softbit.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://softbit.pt/content/uploads/2019/02/softbit.pt-sofbit-10.jpg",
        "title": "Softbit - Inform\u00e1tica & Tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/pro-lisboa-cms-bucket/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T22:11:11.706854+00:00",
        "description": "S\u00f3nar",
        "id": 311005,
        "language": "en",
        "link": "https://sonarlisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/pro-lisboa-cms-bucket/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65.svg",
        "title": "S\u00f3nar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:36:59.518528+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a uma vasta gama de produtos de elevada qualidade da Sony e a tecnologia subjacente. Obtenha acesso imediato \u00e0 nossa loja e \u00e0 Entertainment Network.",
        "id": 432977,
        "language": "pt_PT",
        "link": "http://www.sony.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony Portugal | \u00daltimas not\u00edcias de tecnologia | Eletr\u00f3nica | Entretenimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:33:16.434375+00:00",
        "description": "ENTREGA GRATUITA para mais de 346000 sapatos, botas, sabrinas e malas de marcas na moda: Converse, Birkenstock, Converse (enfant), New Balance, Adidas Sportswear, Adidas Sportswear (enfant), Vans, Skechers...",
        "id": 377834,
        "language": "pt",
        "link": "https://spartoo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPARTOO | Cal\u00e7ados, bolsas e vestu\u00e1rio | Entrega Gratuita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:39.331698+00:00",
        "description": "Splash Seixal",
        "id": 276229,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.splashseixal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Splash Seixal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T11:11:32+00:00",
        "description": "Loja oficial do Sporting Clube de Portugal. Encontra e compra aqui todos os produtos oficiais da Loja Verde.",
        "id": 456354,
        "language": "pt",
        "link": "https://lojaverde.sporting.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-scp.azureedge.net/lojaverdeonline/assets/images/logo_verde_opac.png",
        "title": "Loja Verde Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://scpconteudos.pt/sites/default/files/social_scp_thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-17T01:49:53+00:00",
        "description": "Bem vindo ao Site Oficial do Sporting Clube Portugal. Aqui poder\u00e1 encontrar toda a informa\u00e7\u00e3o relativa ao Clube.",
        "id": 369533,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.sporting.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scpconteudos.pt/sites/default/files/social_scp_thumb.png",
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T19:46:48+00:00",
        "description": "A SPOTICAR oferece uma escolha de ve\u00edculos usados de todas as marcas, selecionados, controlados e garantidos por at\u00e9 36 meses por nossa rede de mais de 60 revendedores e agentes profissionais em Portugal.",
        "id": 445429,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://spoticar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.pt/",
        "title": "SPOTICAR | Venda e compra de carros usados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spreumatologia.pt/wp-content/uploads/2019/07/site-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "PR\u00d3XIMOS EVENTOS           \r\n\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES  \r\n\r\nSe \u00e9",
        "id": 195791,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.spreumatologia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spreumatologia.pt/wp-content/uploads/2019/07/site-logo.png",
        "title": "Homepage - Sociedade Portuguesa de Reumatologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:29:30.815238+00:00",
        "description": "sequel  fumpt",
        "id": 80102,
        "language": "",
        "link": "https://sqlfum.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sequel  fumpt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:22.460064+00:00",
        "description": "StandCM \u2013 An\u00fancios classificados de carros usados. Comerciais, M\u00e1quinas agr\u00edcolas e industriais. Barcos, Motas e Pe\u00e7as",
        "id": 276224,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.standcm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carros usados,Comerciais,M\u00e1quinas,Barcos,Motas | StandCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T21:54:00.338335+00:00",
        "description": "Checking your browser - reCAPTCHA",
        "id": 324463,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.staples.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Checking your browser - reCAPTCHA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Statkraft Portugal",
        "id": 210941,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.statkraft.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statkraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:46:12.280628+00:00",
        "description": "Imprima os seus autocolantes e as suas etiquetas personalizadas.  Entregas realizadas dentro de 5 dias.",
        "id": 39713,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://stickerapp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "title": "Imprima os seus autocolantes e as suas etiquetas personalizadas!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Shop \u2022 Stolen Books",
        "id": 391860,
        "language": "en-US",
        "link": "https://stolenbooks.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shop \u2022 Stolen Books",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:42:28.916038+00:00",
        "description": "No XP-PEN Portugal Loja Oficial, voc\u00ea encontra uma sele\u00e7\u00e3o de mesas digitalizadoras, com pre\u00e7os imbat\u00edveis. XP-Pen \u00e9 um fabricante l\u00edder de desenho digital e dispositivos de entrada gr\u00e1fica para designers profissionais ao redor do mundo.",
        "id": 108234,
        "language": "pt",
        "link": "https://storexppen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mesa digitalizadora com tela, tablet gr\u00e1fico de desenho | XP-PEN Portugal Loja Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:12:08+00:00",
        "description": "O seu portal de not\u00edcias do Algarve e Alentejo. \u00daltimas not\u00edcias, artigos de opini\u00e3o, entretenimento, cultura, v\u00eddeos e fotos da regi\u00e3o sul",
        "id": 482233,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sulinformacao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sulinformacao.pt/wp-content/uploads/2024/02/Banner-literacia-em-saude.jpg",
        "title": "Sul Informa\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias do Algarve e Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:50.052938+00:00",
        "description": "JackHammer",
        "id": 369393,
        "language": "",
        "link": "https://imagens.supercasa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JackHammer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://supercasa.pt/images/logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Quer comprar, vender ou alugar casa? No Portal Nacional de Imobili\u00e1rio temos milhares de apartamentos e moradias em Lisboa, no Porto e por todo o pa\u00eds.",
        "id": 110680,
        "language": "pt",
        "link": "https://supercasa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supercasa.pt/images/logo_fb.png",
        "title": "SUPERCASA - Moradias e apartamentos, arrendamento e venda, an\u00fancios gratuitos - SUPERCASA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:27:44.389176+00:00",
        "description": "Encontre o seu professor para aulas particulares individuais ou em grupo entre 1.000.000 de perfis. Em casa, na casa do professor, num espa\u00e7o p\u00fablico ou at\u00e9 mesmo online.",
        "id": 116941,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://superprof.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "title": "Superprof - A comunidade de professores particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-24T15:40:42+00:00",
        "description": "Descubra as melhores ofertas e produtos na Switch Technology. Tudo para inform\u00e1tica ao melhor pre\u00e7o!",
        "id": 280625,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.switchtechnology.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tudo para inform\u00e1tica ao melhor pre\u00e7o!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tavferhoteis.pt/wp-content/uploads/2023/03/livro_reclamacoes-500x-207-w-300x124.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Tavfer Hoteis re\u00fane 4 unidades hoteleiras localizadas na Praia da Rocha, Celorico da Beira e Seia (Serra da Estrela). Fa\u00e7a aqui a sua reserva!",
        "id": 369433,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://tavferhoteis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tavferhoteis.pt/wp-content/uploads/2023/03/livro_reclamacoes-500x-207-w-300x124.png",
        "title": "Bem-vindo ao site oficial do Tavfer Hoteis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T03:32:25.241595+00:00",
        "description": "Taylor\u2019s is one of the oldest of the founding Port houses. It is dedicated entirely to the production of Port wine and in particular to its finest styles.",
        "id": 432141,
        "language": "en",
        "link": "https://www.taylor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor's Port - Since 1692 making the finest Port wine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T16:37:00+00:00",
        "description": "Escola de Forma\u00e7\u00e3o Avan\u00e7ada Profissional e P\u00f3s-Graduada do Instituto Superior T\u00e9cnico nas \u00e1reas da Tecnologia, Engenharia, Ci\u00eancia e Arquitetura.",
        "id": 483005,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tecnicomais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tecnicomais.pt/wp-content/uploads/2021/02/Screenshot-2021-02-02-at-22.42.54.png",
        "title": "T\u00e9cnico+ Forma\u00e7\u00e3o Avan\u00e7ada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-04T11:42:39+00:00",
        "description": "Tendo iniciado a sua atividade em 1921, a Teixeira Duarte \u00e9 hoje l\u00edder de um dos maiores Grupos Econ\u00f3micos Portugueses.",
        "id": 482979,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.teixeiraduarte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teixeiraduarte.pt/wp-content/uploads/2020/11/teixeira-duarte-headquarters-portugal-oeiras.jpg",
        "title": "Teixeira Duarte | Construindo um mundo melhor.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:21.870377+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a tudo o que a loja Tema Central tem para si. Desde Livros e Revistas em formato digital ou em papel, Bilhetes, Fine Art, NFT e muito mais.",
        "id": 369611,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://loja.temacentral.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00cdDER | Tema Central | Loja Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:24.135044+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a tudo o que a loja Tema Central tem para si. Desde Livros e Revistas em formato digital ou em papel, Bilhetes, Fine Art, NFT e muito mais.",
        "id": 369612,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://temacentral.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00cdDER | Tema Central | Loja Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tempo.pt/css/images/logos-share/pt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "O tempo em Portugal e em todo o mundo para 14 dias, informe-se gratuitamente das previs\u00f5es do tempo por hora e condi\u00e7\u00f5es actuais.",
        "id": 197230,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.tempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tempo.pt/css/images/logos-share/pt.png",
        "title": "O Tempo para 14 dias - tempo.pt | Meteored",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tempoeradar.pt/assets/logos/preview-teaser/pt-PT_logo-isobars_16x9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T13:25:10.701026+00:00",
        "description": "Tempo & Radar - Tempo presente, hoje e 14 dias. RadarMeteo - Mapas do tempo, atividade pol\u00ednica, \u00edndices-UV, qualidade do ar e mais.",
        "id": 70505,
        "language": "pt",
        "link": "https://tempoeradar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tempoeradar.pt/assets/logos/preview-teaser/pt-PT_logo-isobars_16x9.png",
        "title": "Tempo & Radar Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:12.381429+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276379,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.terramar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "terramar.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:30:11.037130+00:00",
        "description": "The Blind Spot, Beyond the Obvious.",
        "id": 482220,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://theblindspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theblindspot.pt/wp-content/uploads/2024/07/Imagem-Cobalto.jpg",
        "title": "The Blind Spot - Beyond the Obvious",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:25:17.822947+00:00",
        "description": "Com a TheFork: escolha e reserve gratuitamente os melhores restaurantes da sua cidade. Beneficie igualmente de promo\u00e7\u00f5es numa sele\u00e7\u00e3o de restaurantes!",
        "id": 553014,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.thefork.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thefork.pt/statics/favicon-32x32.png",
        "title": "TheFork - Reserve nos melhores restaurantes da Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thenextbigidea.pt/wp-content/uploads/2022/10/barra-3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Next Big Idea",
        "id": 369443,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://thenextbigidea.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thenextbigidea.pt/wp-content/uploads/2022/10/barra-3.jpg",
        "title": "Home - The Next Big Idea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:35:57.709480+00:00",
        "description": "For more than 50 years, The North Face has made activewear and outdoor sports gear that exceeds your expectations. Entrega gratuita por correio em qualquer encomenda acima de 100",
        "id": 273249,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.thenorthface.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thumbs.web.sapo.io?epic=EfoCHNQLAtItkAY6M3IczK6EfA==&Q=80&crop=center&errorpic=transparent&W=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:24:51.681739+00:00",
        "description": "Venda de bilhetes de concertos, espect\u00e1culos, teatro, musicais, exposi\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias.",
        "id": 219916,
        "language": "pt",
        "link": "https://ticketline.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io?epic=EfoCHNQLAtItkAY6M3IczK6EfA==&Q=80&crop=center&errorpic=transparent&W=200",
        "title": "Ticketline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tintadachina.pt/wp-content/uploads/logo-tinta-da-china.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "NOVIDADES 10% COMPRAR \u20ac19.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac19.90.\u20ac17.91O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac17.91. \u20ac19.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac19.90.\u20ac17.91O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac17.91. HOJE SOUBE-ME A POUCO AAVVCOMPRAR 10% COMPRAR \u20ac14.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac14.90.\u20ac13.41O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac13.41. \u20ac14.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac14.90.\u20ac13.41O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac13.41. IRREQUIETA, MADALENA PERDIG\u00c3O Catarina SobralCOMPRAR...",
        "id": 276376,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.tintadachina.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tintadachina.pt/wp-content/uploads/logo-tinta-da-china.jpg",
        "title": "Tinta da china - Tinta da China",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra a gama de autom\u00f3veis e servi\u00e7os que a Toyota Portugal tem dispon\u00edvel para si. Se est\u00e1 a pensar comprar um carro, novo ou usado, visite-nos j\u00e1!",
        "id": 133387,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.toyota.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota Portugal - Autom\u00f3veis Novos e Usados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:35:48.634502+00:00",
        "description": "Compra e venda de livros em segunda m\u00e3o.",
        "id": 96486,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://tradestories.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio | Trade Stories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:29:39.030988+00:00",
        "description": "Not\u00edcias, estat\u00edsticas e discuss\u00f5es no mercado de transfer\u00eancias no Transfermarkt.",
        "id": 319239,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.transfermarkt.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Mercado de transfer\u00eancias, rumores, Valores de mercado e not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "A Tribuna Expresso \u00e9 o site de desporto do Expresso em que as grandes hist\u00f3rias, as grandes cr\u00f3nicas e as grandes entrevistas fazem a diferen\u00e7a. Com fontes, factos e tamb\u00e9m humor. Consulte os resultados dos jogos e a classifica\u00e7\u00e3o dos clubes.",
        "id": 276606,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tribunaexpresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "title": "| Tribuna Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:27:36.495461+00:00",
        "description": "Planeie a sua pr\u00f3xima viagem, leia avalia\u00e7\u00f5es e obtenha conselhos de viagem da nossa comunidade sobre onde ficar e o que fazer. Encontre poupan\u00e7as em hot\u00e9is, reserve a excurs\u00e3o ou atra\u00e7\u00e3o perfeita e reserve uma mesa nos melhores restaurantes.",
        "id": 175349,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.tripadvisor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "title": "Tripadvisor: mais de mil milh\u00f5es de avalia\u00e7\u00f5es e contribui\u00e7\u00f5es sobre hot\u00e9is, atra\u00e7\u00f5es, restaurantes e muito mais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:55:36.223349+00:00",
        "description": "F\u00e9rias ou escapadinhas. Em Portugal ou l\u00e1 fora! Com a trivago magazine descubra centenas de experi\u00eancias em hot\u00e9is e comece a sonhar hoje!",
        "id": 551743,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://magazine.trivago.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgma.trivago.com/image/upload/v1702384274/Assets/newsletter/icons/general/favicon_32x32.ico",
        "title": "trivago Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:20:54.314623+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.pt",
        "id": 366600,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.trivago.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.pt\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:39:46+00:00",
        "description": "Descubra a TrustDeals.pt e poupe com c\u00f3digos de desconto e ofertas exclusivas, cuidadosamente verificados e de confian\u00e7a.",
        "id": 492332,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.trustdeals.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.trustdeals.com/uploads/logo-square.png",
        "title": "TrustDeals.pt - Poupe com c\u00f3digos de desconto, ofertas e promo\u00e7\u00f5es exclusivas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.trustedshops.pt/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Compras online com Trusted Shops: Fazer compras seguras facilitado. Saiba mais sobre Protec\u00e7\u00e3o ao Comprador, Selo de Qualidade e Opini\u00f5es - tudo sob o mesmo tecto.",
        "id": 340501,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.trustedshops.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trustedshops.pt/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "title": "Compras online com a Trusted Shops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:44.279292+00:00",
        "description": "Os melhores descontos e promo\u00e7\u00f5es para assinar as suas revistas preferidas e os melhores produtos da Trust in News.",
        "id": 369475,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://loja.trustinnews.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loja Trust in News - Loja TIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ttmb.pt/seo.og-image.url",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:43.878494+00:00",
        "description": "TTMB - Distribui\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica Lda |\n TTMB - Distribui\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica Lda",
        "id": 397311,
        "language": "en",
        "link": "https://ttmb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ttmb.pt/seo.og-image.url",
        "title": "TTMB - Distribui\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica Lda |\n TTMB - Distribui\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica Lda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:21:56.705642+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 475978,
        "language": "pl",
        "link": "http://tugait.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tugait.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Servi\u00e7o de Regula\u00e7\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o de Jogos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:54:21.317364+00:00",
        "description": "O Servi\u00e7o de Regula\u00e7\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o de Jogos (SRIJ) tem como miss\u00e3o o controlo, regula\u00e7\u00e3o e inspe\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o e pr\u00e1tica de jogos de base territorial e de jogos e apostas online em Portugal",
        "id": 482843,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.srij.turismodeportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servi\u00e7o de Regula\u00e7\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o de Jogos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T16:27:20+00:00",
        "description": "As solu\u00e7\u00f5es da Turnitin promovem a integridade acad\u00e9mica, agiliza o processo de avalia\u00e7\u00e3o e o feedback, ajuda a dissuadir o pl\u00e1gio e melhorar  resultados dos estudantes.",
        "id": 451450,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://turnitin.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.turnitin.pthttps://www.turnitin.com/assets/images/resources/open-graph-page-images/default-turnitin-image.png",
        "title": "Habilite estudantes fazerem o seu melhor e produzir trabalhos com originalidade| Turnitin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/tuticar.pt/partilha_fb",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:04:52.768816+00:00",
        "description": "Procura autom\u00f3vel? Escolha com Confian\u00e7a. Stand de Carros Usados e Seminovos. Vendemos viaturas de qualidade para todo o pa\u00eds. Visite-nos em Sintra, Lisboa!",
        "id": 369495,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.tuticar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/tuticar.pt/partilha_fb",
        "title": "Tuticar - Stand Carros Usados em  Sintra, Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:22+00:00",
        "description": "A atualidade da televis\u00e3o portuguesa e internacional \u00e0 dist\u00e2ncia de um clique. Entretenimento, novelas, reality shows, talent shows e not\u00edcias em primeira m\u00e3o sobre a vida dos famosos.",
        "id": 369469,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tv7dias.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV 7 Dias - A atualidade da televis\u00e3o portuguesa e internacional \u00e0 dist\u00e2ncia de um clique.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:15:57.232686+00:00",
        "description": "A sua publica\u00e7\u00e3o digital de informa\u00e7\u00e3o sobre ci\u00eancia, ensino, cultura, tecnologias, empreendedorismo e inova\u00e7\u00e3o, acess\u00edvel em todas as plataformas online.",
        "id": 482412,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tveuropa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/tveuropa.png",
        "title": "TVEuropa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:44:34.119743+00:00",
        "description": "Reposit\u00f3rio Institucional da Universidade de Aveiro: Home",
        "id": 100283,
        "language": "",
        "link": "https://ria.ua.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reposit\u00f3rio Institucional da Universidade de Aveiro: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.ua.pt/images/ua/sm-campus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:09:10.075719+00:00",
        "description": "P\u00e1gina inicial da Universidade de Aveiro",
        "id": 199819,
        "language": "",
        "link": "https://www.ua.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.ua.pt/images/ua/sm-campus.png",
        "title": "Universidade de Aveiro - Universidade de Aveiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "RELEASE: Home",
        "id": 243125,
        "language": "",
        "link": "https://release.di.ubi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RELEASE: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:29.061208+00:00",
        "description": "Departamento de Inform\u00e1tica - Universidade da Beira Interior",
        "id": 243158,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.di.ubi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento de Inform\u00e1tica - Universidade da Beira Interior",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T21:37:49.098186+00:00",
        "description": "Home | Estudo Geral",
        "id": 255958,
        "language": "",
        "link": "https://estudogeral.sib.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Estudo Geral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:58:51.741533+00:00",
        "description": "Index of all publications of the International Conference on Artificial Intelligence in Music, Sound, Art and Design",
        "id": 380831,
        "language": "",
        "link": "https://evomusart-index.dei.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EvoMUSART Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:09:44.262021+00:00",
        "description": "The main European events on Evolutionary Computation",
        "id": 518273,
        "language": "en-US",
        "link": "http://evostar.dei.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "evostar 2012 | The main European events on Evolutionary Computation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:20:16.272932+00:00",
        "description": "Welcome to ftp.dei.uc.pt",
        "id": 358232,
        "language": "",
        "link": "http://ftp.dei.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to ftp.dei.uc.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Imprensa da Universidade de Coimbra, Coimbra University Press",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:00:34.592531+00:00",
        "description": "IUC monographs",
        "id": 482300,
        "language": "en-US",
        "link": "https://monographs.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IUC monographs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universidade de Coimbra",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T12:35:57.539710+00:00",
        "description": "descri\u00e7\u00e3o",
        "id": 502616,
        "language": "pt",
        "link": "https://noticias.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uc.pt/site/assets/files/822539/patio_das_escolas-001-felippe_vaz-20210325.800x0.jpg",
        "title": "Not\u00edcias UC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burocratik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:25:52.539869+00:00",
        "description": "We would like to invite you on a small journey, a course through the concerned area to World Heritage \u00e2\u20ac\u201c University of Coimbra, Alta and Sofia\u00e2\u20ac\u00a6 It is about 35 hectares to visit in five minutes, maybe 7, as many as the centuries of its history.",
        "id": 482885,
        "language": "en",
        "link": "http://worldheritage.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://candidatura.uc.pt/imgs/apple-touch-icon-114x114-precomposed.png",
        "title": "University of Coimbra Alta and Sofia \u2014 World Heritage List",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uc.pt/site/assets/files/822539/patio_das_escolas-001-felippe_vaz-20210325.800x0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:11:21.340510+00:00",
        "description": "Site institucional da Universidade de Coimbra",
        "id": 418158,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.uc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uc.pt/site/assets/files/822539/patio_das_escolas-001-felippe_vaz-20210325.800x0.jpg",
        "title": "Universidade de Coimbra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:35.471415+00:00",
        "description": "Cat\u00f3lica, a Universidade de Futuro.",
        "id": 482978,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www2.braga.ucp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://braga.ucp.pt/pt-pt/themes/custom/hydra_theme/build/public/img/logo.png",
        "title": "Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:49:47+00:00",
        "description": "Universidade de \u00c9vora - Departamento de Inform\u00e1tica",
        "id": 297698,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.di.uevora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento de Inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-05T07:43:03+00:00",
        "description": "Pisa",
        "id": 500950,
        "language": "en",
        "link": "http://algo2021.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ALGO 2021 - September 6-10, 2021 - Lisbon, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://canaldedenuncia.ulisboa.pt/header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:24:07.109592+00:00",
        "description": "Este Canal pretende-se imparcial e independente, que receber\u00e1 a sua(s) den\u00fancia(s) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Unidade de Lisboa de forma an\u00f3nima ou identificada tratando-a(s) com sigilo e confidencialidade.",
        "id": 329964,
        "language": "pt",
        "link": "https://canaldedenuncia.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canaldedenuncia.ulisboa.pt/header.png",
        "title": "Canal da Den\u00fancia | ULisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T03:02:58.359717+00:00",
        "description": "O Comp\u00eandio em Linha de Problemas de Filosofia Anal\u00edtica \u00e9 um volume, em l\u00edngua portuguesa e de acesso inteiramente livre, que consiste em ensaios especializados sobre t\u00f3picos pertencentes a um conjunto de \u00e1reas nucleares da\u2026",
        "id": 489127,
        "language": "en-US",
        "link": "https://compendioemlinha.letras.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:23:53.665394+00:00",
        "description": "T\u00e9cnico Lisboa - Autentica\u00e7\u00e3o",
        "id": 329960,
        "language": "",
        "link": "https://fenix.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9cnico Lisboa - Autentica\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T10:22:43+00:00",
        "description": "Lisbon Unit for Learning and Intelligent Systems - LUMLIS",
        "id": 329930,
        "language": "",
        "link": "https://lumlis.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisbon Unit for Learning and Intelligent Systems - LUMLIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T12:50:27+00:00",
        "description": "Scholar",
        "id": 329963,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tecnico.ulisboa.pt/files/2015/07/tecnico-lisboa-homepage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T04:06:37.502433+00:00",
        "description": "O Instituto Superior T\u00e9cnico \u00e9 hoje a maior escola de engenharia, arquitetura, ci\u00eancia e tecnologia em Portugal.",
        "id": 32539,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tecnico.ulisboa.pt/files/2015/07/tecnico-lisboa-homepage.png",
        "title": "Instituto Superior T\u00e9cnico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-08T19:27:42+00:00",
        "description": "Page has moved",
        "id": 329961,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page has moved",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-20T01:21:24+00:00",
        "description": "O Instituto Superior Tecnico e a maior escola de engenharia, ciencia e tecnologia em Portugal.",
        "id": 251728,
        "language": "por-PT",
        "link": "https://web.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Superior T\u00e9cnico: Servi\u00e7o de p\u00e1ginas pessoais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:12:56.880278+00:00",
        "description": "The Department of Mathematics of Instituto Superior T\u00e9cnico, Lisbon, is the largest mathematics department in Portugal.",
        "id": 212364,
        "language": "en",
        "link": "https://www.math.tecnico.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg",
        "title": "Department of Mathematics \u2014 T\u00e9cnico, Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ulisboa.pt/sites/default/files/styles/image_base/public/images/base_image/2024-07/53-2c5c8f6bd786340c6622ecef52366d7e.jpg?itok=Xo9qBhpY",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:23:57.995591+00:00",
        "description": "A maior universidade portuguesa e uma das maiores da Europa. No cora\u00e7\u00e3o da cidade de Lisboa, oferecemos uma das melhores e mais diversificadas ofertas formativas e prometemos ser uma experi\u00eancia \u00fanica e enriquecedora.",
        "id": 329962,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.ulisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulisboa.pt/sites/default/files/styles/image_base/public/images/base_image/2024-07/53-2c5c8f6bd786340c6622ecef52366d7e.jpg?itok=Xo9qBhpY",
        "title": "Universidade de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T23:34:05+00:00",
        "description": "Um espa\u00e7o pessoal de opini\u00e3o, coment\u00e1rio e informa\u00e7\u00e3o",
        "id": 482361,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.ultraperiferias.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ULTRAPERIFERIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:34:34.408032+00:00",
        "description": "Universidade Lus\u00f3fona",
        "id": 490618,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ulusofona.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulusofona.pt/og_image.jpg",
        "title": "Universidade Lus\u00f3fona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T22:34:20.189594+00:00",
        "description": "Green Software Lab",
        "id": 9263,
        "language": "en-US",
        "link": "https://greenlab.di.uminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://greenlab.di.uminho.pt/wp-content/uploads/2016/06/gsl_logo.png",
        "title": "Green Software Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inesctec.pt/uploads/centers/haslab-900x506.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:48:14.618187+00:00",
        "description": "INESC TEC is an internationally-oriented multidisciplinary Associate Laboratory with more than 30 years of experience in R&D and technology transfer.",
        "id": 237242,
        "language": "en",
        "link": "https://haslab.uminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inesctec.pt/uploads/centers/haslab-900x506.jpg",
        "title": "High-Assurance Software - INESC TEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:30:33+00:00",
        "description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPortal da Universidade do Minho\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b",
        "id": 452742,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.uminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uminho.pt/PT/PublishingImages/escolas%20e%20institutos.jpg",
        "title": "Universidade do Minho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Um movimento que pretende chamar a aten\u00e7\u00e3o para o desperd\u00edcio alimentar e encontrar forma de o minorar:\n\n- agregador de todas as entidades com liga\u00e7\u00e3o ou interven\u00e7\u00e3o ao setor da alimenta\u00e7\u00e3o;\n\n- congregador de todas as entidades que se interessam pelo tema da luta contra o desperd\u00edcio;\n\nUnidos Contra o Desperd\u00edcio",
        "id": 369414,
        "language": "en",
        "link": "https://www.unidoscontraodesperdicio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png",
        "title": "Unidos Contra o Desperd\u00edcio | Movimento c\u00edvico em Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-01-12T01:23:20+00:00",
        "description": "CENTRIA",
        "id": 297707,
        "language": "",
        "link": "http://centria.di.fct.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CENTRIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FCT/UNL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T08:17:01+00:00",
        "description": "A Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia da Universidade NOVA de Lisboa \u00e9 uma das escolas Portuguesas p\u00fablicas mais prestigiadas no ensino de Ci\u00eancias, Engenharia e Tecnologia.",
        "id": 468870,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://fct.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NOVA FCT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:19:32+00:00",
        "description": "Instituto de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea \u2014 Fundado em 1990, dedica-se ao estudo, forma\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea e da contemporaneidade.",
        "id": 490481,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://ihc.fcsh.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ihc.fcsh.unl.pt/wp-content/uploads/2017/08/HP003.jpg",
        "title": "Homepage | Instituto de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nova-lincs.di.fct.unl.pt/wp-content/uploads/2024/05/home2_v3.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "NOVA Laboratory for Computer Science and Informatics",
        "id": 243157,
        "language": "pt",
        "link": "https://nova-lincs.di.fct.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nova-lincs.di.fct.unl.pt/wp-content/uploads/2024/05/home2_v3.jpeg",
        "title": "Home - Nova Lincs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-07-23T16:31:37+00:00",
        "description": "Navigator Hugo Template",
        "id": 234862,
        "language": "en-us",
        "link": "https://novasys.di.fct.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NOVASYS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:33:32.932268+00:00",
        "description": "Licenciaturas Mestrados Doutoramentos P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00f5es Cursos Livres Cursos PRR",
        "id": 449757,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.fcsh.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas - NOVA FCSH - NOVA FCSH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unl.pt/sites/default/files/logo-unl-f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:17.043461+00:00",
        "description": "Institui\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria com investiga\u00e7\u00e3o reconhecida internacionalmente e ensino de qualidade.",
        "id": 234853,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.unl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unl.pt/sites/default/files/logo-unl-f.png",
        "title": "Universidade NOVA de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-31T15:12:30+00:00",
        "description": "LIACC",
        "id": 297690,
        "language": " en ",
        "link": "https://liacc.fe.up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIACC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "U.PORTO Mirror Service (mirrors.up.pt)",
        "id": 358257,
        "language": "",
        "link": "https://mirrors.up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U.PORTO Mirror Service (mirrors.up.pt)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:30:20.890221+00:00",
        "description": "Acompanhe as atividades desenvolvidas pela U.Porto, a sua comunidade e a vida da melhor Universidade portuguesa.",
        "id": 532841,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticias.up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticias.up.pt/wp-content/uploads/2024/01/destaque-noticias-uporto.jpg",
        "title": "Not\u00edcias U.Porto: Portal de Not\u00edcias da Universidade do Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:58:42.611851+00:00",
        "description": "U.Porto - Universidade do Porto",
        "id": 266868,
        "language": "pt",
        "link": "https://sigarra.up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U.Porto - Universidade do Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universidade do Porto",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:17:48+00:00",
        "description": "The University of Porto is one of the best public education institutions in Europe. It is recognised for the quality of its training and research, in science, engineering, health, arts and more.",
        "id": 482293,
        "language": "en",
        "link": "https://up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "University of Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:16:59.153778+00:00",
        "description": "Centro de Astrof\u00edsica da Universidade do Porto",
        "id": 516170,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.astro.up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Astrof\u00edsica U.Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dcc.fc.up.pt/site/front/img/logos/dcc_og_light.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:49:44.231433+00:00",
        "description": "Pagina web do Departamento de Ci\u00eancia de Computadores.",
        "id": 297696,
        "language": "pt_PT",
        "link": "http://www.dcc.fc.up.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dcc.fc.up.pt/site/front/img/logos/dcc_og_light.png",
        "title": "Bem vindo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-03T12:33:20+00:00",
        "description": "Up Clinic \u00e9 a uma cl\u00ednica de cirurgia pl\u00e1stica, medicina est\u00e9tica, smart aging, sa\u00fade capilar e wellness. Cl\u00ednica em Lisboa e consultas no Porto e Algarve.",
        "id": 184427,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://upclinic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Up Clinic | Cirurgia pl\u00e1stica,medicina est\u00e9tica,smart aging e wellness",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://welcome.isr.tecnico.ulisboa.pt/wp-content/uploads/2023/06/logo_white_63v4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:07:32+00:00",
        "description": "Welcome to the\r\nInstitute for Systems and Robotics (ISR|Lisboa)       \r\nISR|Lisboa is a RD&I institution that was founded in 1992. It's affiliated to\u00a0Instituto Superior T\u00e9cnico \u00a0(University of Lisbon) ranked amongst the top schools of engineering in Europe. \r\nAt ISR|Lisboa research groups develop advanced multidisciplinary",
        "id": 329948,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.isr.ist.utl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://welcome.isr.tecnico.ulisboa.pt/wp-content/uploads/2023/06/logo_white_63v4.png",
        "title": "Home ISR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:23:34.631710+00:00",
        "description": "The Department of Mathematics of Instituto Superior T\u00e9cnico, Lisbon, is the largest mathematics department in Portugal.",
        "id": 211900,
        "language": "en",
        "link": "http://www.math.ist.utl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg",
        "title": "Department of Mathematics \u2014 T\u00e9cnico, Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Get the best deals in high speed fibre broadband internet and 5G mobile bundles, SIM only plans, discounts and promotions on mobile phones. Join UZO now!",
        "id": 369453,
        "language": "en",
        "link": "https://en.uzo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png",
        "title": "Best Fibre Broadband and 5G mobile plans in Portugal | UZO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Inteligente \u00e9 ter descontos e promo\u00e7\u00f5es em telem\u00f3veis, gigas de oferta em tarif\u00e1rios net m\u00f3vel 5G, internet fixa e telefonar a pre\u00e7os baixos no telem\u00f3vel.",
        "id": 110709,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://uzo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png",
        "title": "Chamadas, internet fixa em fibra, m\u00f3vel 5G e telem\u00f3veis baratos | UZO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T11:24:44+00:00",
        "description": "Zobacz cz\u0119\u015bci samochodowe rekomendowanego producenta. Rekomendowany producent cz\u0119\u015bci operuj\u0105cy z do\u015bwiadczeniem na najwa\u017cniejszych rynkach \u015bwiatowych | Valeo",
        "id": 456398,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://valeoservice.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercado de reposi\u00e7ao de pe\u00e7as Automotivas | Valeo Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Valor Magazine",
        "id": 199811,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.valormagazine.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Valor Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:41.666934+00:00",
        "description": "Vaspexpresso :: Geral",
        "id": 397310,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.vaspexpresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vaspexpresso :: Geral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:48:33+00:00",
        "description": "Encontre ofertas de viagens, voos, hot\u00e9is, f\u00e9rias, cruzeiros, voo mais hotel, circuitos, parques tem\u00e1ticos e muito mais em Viagens El Corte Ingl\u00e9s.",
        "id": 483033,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.viagenselcorteingles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas em viagens, voos, hot\u00e9is, f\u00e9rias, cruzeiros - Viagens el Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273885,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.viagogo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.victronenergy.pt/static/img/victron-energy-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:32:04+00:00",
        "description": "Victron Energy - a escolha profissional para a energia el\u00e9trica independente",
        "id": 163745,
        "language": "",
        "link": "https://www.victronenergy.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.victronenergy.pt/static/img/victron-energy-logo.png",
        "title": "Victron Energy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vidas.pt/i/vidasLogoShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:15.708336+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre festas, estilo e o mundo dos famosos. Todas as fotos e videos em https://www.vidas.pt",
        "id": 276221,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.vidas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vidas.pt/i/vidasLogoShare.jpg",
        "title": "Vidas: A ferver, festas, estilo e o mundo dos famosos.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:23:20.075942+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 507327,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.vidaslusofonas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vidaslusofonas.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.egorealestate.com/ORIGINAL/8df8/0d1d85d0-9ca6-47dd-8a23-3ad7301b8df8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:19.574506+00:00",
        "description": "Vid\u00f3r",
        "id": 369426,
        "language": "",
        "link": "https://www.vidor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.egorealestate.com/ORIGINAL/8df8/0d1d85d0-9ca6-47dd-8a23-3ad7301b8df8.png",
        "title": "Vid\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:45.069228+00:00",
        "description": "Empresas especializadas em solu\u00e7\u00f5es de Smart Building and Industry Solutions, Smart Energy Infrastructures e Information and Communication Technologies.",
        "id": 542624,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.vinci-energies.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vinci-energies.pt/app/themes/vinci-energies-corporate/resources/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "VINCI Energies Portugal | Transforma\u00e7\u00e3o Digital e Energ\u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:36:46.105326+00:00",
        "description": "Uma comunidade, milhares de marcas e muito estilo em segunda m\u00e3o. Queres come\u00e7ar? Explicamos-te como funciona.",
        "id": 501566,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.vinted.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/pt.jpg",
        "title": "Vinted | Vender e comprar roupas, sapatos e acess\u00f3rios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:48+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias do mundo dos famosos, nacionais e internacionais, com destaque para a realeza. Atualidade sobre moda, beleza, casamentos, receitas e signos.",
        "id": 369479,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.vip.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIP.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:04:45+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 369491,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.vipacor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-23T14:11:01+00:00",
        "description": "Viral Check, A Sa\u00fade em Factos",
        "id": 369526,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://viralcheck.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:58:29.126432+00:00",
        "description": "Visa, na lideran\u00e7a global dos pagamentos digitais",
        "id": 98708,
        "language": "pt",
        "link": "https://visa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, na lideran\u00e7a global dos pagamentos digitais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:13:55.984918+00:00",
        "description": "Site da revista Vis\u00e3o. Economia, sociedade, internacional, cultura, pol\u00edtica e opini\u00e3o. Vis\u00e3o como nunca viu.",
        "id": 507493,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://visao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vis\u00e3o | Not\u00edcias da atualidade nacional e internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visionware.pt/img/homepage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:08:06.761160+00:00",
        "description": "A VisionWare \u00e9 especializada em seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00e3o, contribuindo para o sucesso dos clientes ao aumentar sua cultura e maturidade digital em Seguran\u00e7a",
        "id": 199801,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.visionware.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visionware.pt/img/homepage.png",
        "title": "VisionWare \u2013 Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, S.A.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:40:50.624797+00:00",
        "description": "Website oficial do Turismo do Alentejo, no sul de Portugal. Todas as informa\u00e7\u00f5es para umas f\u00e9rias inesquec\u00edveis",
        "id": 369601,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.visitalentejo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visitalentejo Caiado de Fresco - Turismo do Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T09:15:17+00:00",
        "description": "S\u00edtio Oficial da Regi\u00e3o do Algarve. Venha descobrir um dos melhores destinos de f\u00e9rias da Europa. Veja como a regi\u00e3o onde o sol brilha mais horas lhe pode proporcionar o mais puro ambiente, praias de sonho, o sentido da hist\u00f3ria, a tradi\u00e7\u00e3o.",
        "id": 184465,
        "language": "en",
        "link": "https://www.visitalgarve.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VisitAlgarve \u2013 Portal de Turismo do Algarve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:23.030563+00:00",
        "description": "Visit Fornos de Algodres",
        "id": 369543,
        "language": "",
        "link": "http://www.visitfornosdealgodres.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visit Fornos de Algodres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:41.198714+00:00",
        "description": "Visualforma",
        "id": 369560,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.visualforma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visualforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:17.474132+00:00",
        "description": "Forum Vodafone",
        "id": 204203,
        "language": "pt",
        "link": "https://forum.vodafone.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:19.956850+00:00",
        "description": "My Vodafone",
        "id": 204204,
        "language": "en-US",
        "link": "https://my.vodafone.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:50:24.001595+00:00",
        "description": "TOBi",
        "id": 204206,
        "language": "",
        "link": "https://tobi.vodafone.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TOBi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafone.pt/content/dam/digital-sites/outros/vodafone-social-media-card-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:58:22.291734+00:00",
        "description": "O seu operador de comunica\u00e7\u00f5es: rede 5G, pacotes Tv Net Voz com fibra, loja online com os \u00faltimos telem\u00f3veis, internet m\u00f3vel e muito mais.",
        "id": 70098,
        "language": "pt",
        "link": "https://vodafone.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafone.pt/content/dam/digital-sites/outros/vodafone-social-media-card-1200x630.jpg",
        "title": "Vodafone Portugal - 5G, Telem\u00f3veis, Internet, Televis\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafonesolutions.pt/assets/img/vodafone-solutions-hero-desktop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T17:21:30+00:00",
        "description": "A Vodafone Solutions \u00e9 um intermedi\u00e1rio de cr\u00e9dito vinculado que apresenta solu\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito aos seus clientes.",
        "id": 204207,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.vodafonesolutions.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafonesolutions.pt/assets/img/vodafone-solutions-hero-desktop.jpg",
        "title": "Vodafone Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:58:32.208947+00:00",
        "description": "O seu conte\u00fado Vogue Portugal na web.",
        "id": 70102,
        "language": "pt",
        "link": "https://vogue.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg",
        "title": "Moda Beleza Lifestyle Inspiring Women Vogue TV Casamentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:29.785857+00:00",
        "description": "Volante SIC",
        "id": 431600,
        "language": "pt",
        "link": "https://volantesic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://volantesic.pt/Images/favicon-196x196.png",
        "title": "Volante SIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:11:55+00:00",
        "description": "Pagina teste\r\n \"A Voz do Oper\u00e1rio\"",
        "id": 482077,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://vozoperario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00",
        "description": "From products for vehicles, to software for the end-user, we keep exploring new roads. Get to know all the Tech Units, Job Offers, Blog Articles and more!",
        "id": 343298,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.vwds.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW Digital Solutions - Exploring new Roads",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:56:01.493305+00:00",
        "description": "A Webwiki encontra os melhores s\u00edtios Web e ajuda os consumidores a encontrar s\u00edtios fi\u00e1veis e a evitar fraudes",
        "id": 205313,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.webwiki.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webwiki - O motor de busca de sites com coment\u00e1rios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:05:12.416932+00:00",
        "description": "Mais de 100 Especialistas Wengo dispon\u00edveis 24h por dia, todos os dias, em todas as \u00e1reas. Os nossos Especialistas respondem a todas as suas quest\u00f5es e s\u00e3o avaliados pelos clientes.",
        "id": 564665,
        "language": "pt",
        "link": "https://m.wengo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sk.wgcdn.net/V8.78.0/build/images/favicon/1/favicon.15e19654.ico",
        "title": "Wengo | Consultas de Tarot por telefone, chat ou email.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:19:10.085366+00:00",
        "description": "Especialistas em Ciberseguran\u00e7a - auditorias, implementa\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o ISO 27001 e RGPD. Incluimos a plataforma de suporte GRC 27001",
        "id": 483004,
        "language": "pt",
        "link": "https://wesecure.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wesecure.pt/img/wesecure_logo.png",
        "title": "WeSecure faz parte do Grupo Roboyo - Ciberseguran\u00e7a e an\u00e1lise forense | RGPD | GDPR | ISO 27001 | SOFTWARE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cms-ww.westwing.com/hjjyw06csfy9/4wUAVTwtFG8CxqZT9D4npb/bef3f36bf831a71797fec7095b02a6b4/Hero_Desktop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:29:55.150898+00:00",
        "description": "Westwing: Loja online de m\u00f3veis, decora\u00e7\u00e3o de interiores e outros artigos para casa \u2605 Tudo para interiores com estilo \u2713 Artigos de design \u2713 Alta qualidade \u25b7 Descubra mais!",
        "id": 243623,
        "language": "PT",
        "link": "https://www.westwing.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cms-ww.westwing.com/hjjyw06csfy9/4wUAVTwtFG8CxqZT9D4npb/bef3f36bf831a71797fec7095b02a6b4/Hero_Desktop.jpg",
        "title": "Westwing | A sua loja online de m\u00f3veis, decora\u00e7\u00e3o de interiores e mais!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wikidatadays.wikimedia.pt/wp-content/uploads/2023/08/Wdd_wdd_2023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:08:05.911648+00:00",
        "description": "O Wikidata Days 2023, decorre de 28 a 30 de setembro, na Biblioteca Nacional de Portugal. A programa\u00e7\u00e3o inclui palestras, oficinas e mais.",
        "id": 285032,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://wikidatadays.wikimedia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wikidatadays.wikimedia.pt/wp-content/uploads/2023/08/Wdd_wdd_2023.png",
        "title": "Wikidata Days 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:25.987568+00:00",
        "description": "Wikimedia Portugal \u2013 O cap\u00edtulo portugu\u00eas do movimento Wikimedia",
        "id": 285007,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://wikimedia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikimedia Portugal \u2013 O cap\u00edtulo portugu\u00eas do movimento Wikimedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:57:12.999433+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 68701,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://women4cyber.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T05:39:32.197384+00:00",
        "description": "Programa de Afiliados - Wook",
        "id": 285979,
        "language": "",
        "link": "https://afiliados.wook.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programa de Afiliados - Wook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:28:08.620284+00:00",
        "description": "WOOK \u2013 a melhor livraria portuguesa online onde encontra a maior oferta de livros em portugu\u00eas, ingl\u00eas, franc\u00eas e espanhol. Os manuais escolares adotados em todas as escolas do pa\u00eds e os livros de apoio em todos os anos de escolaridade, com os melhores descontos e a qualidade de servi\u00e7o reconhecida.",
        "id": 490307,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.wook.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wook.pt/img/wook-logo.png",
        "title": "Livros portugueses, livros estrangeiros, livros escolares e ebooks - Wook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:32.299618+00:00",
        "description": "WordPress Podcast\n\n\n\n\n\n\n\n\nEst\u00e1 pronto para ouvir sobre WordPress?\n\n\n\nUm novo epis\u00f3dio toda a ter\u00e7a-feira \u00e0s 00:00 UTC.\n\n\n\nSiga-nos no seu aplicativo favorito\n\n\n\n\nPocket Casts\n\n\n\nSpotify\n\n\n\nApple Podcasts\n\n\n\nRSS\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00b7",
        "id": 542574,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.wppodcast.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wppodcast.pt/wp-content/uploads/sites/13/2020/03/cropped-wppodcast-square-32x32.png",
        "title": "WordPress Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://awsassets.panda.org/img/scr_50090_445225.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:30:06+00:00",
        "description": "WWF Portugal",
        "id": 233503,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.wwf.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://awsassets.panda.org/img/scr_50090_445225.jpg",
        "title": "WWF Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:31.426806+00:00",
        "description": "Login - A Minha Conta Medialivre",
        "id": 276225,
        "language": "pt",
        "link": "https://aminhaconta.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - A Minha Conta Medialivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assinaturas.xl.pt/i/devices.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:58.857233+00:00",
        "description": "Assinaturas Medialivre",
        "id": 276237,
        "language": "",
        "link": "https://assinaturas.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assinaturas.xl.pt/i/devices.png",
        "title": "Assinaturas Medialivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:30:02.470920+00:00",
        "description": "Medialivre Boost Solutions",
        "id": 482901,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bs.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/2023/12/Group-29-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Medialivre Boost Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Investec Internet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:17:31.931395+00:00",
        "description": "portuguese magazines revistas portuguesas",
        "id": 560888,
        "language": "",
        "link": "http://comunidade.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":: XL - Informa\u00e7\u00e3o em grande ::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:31:03.220344+00:00",
        "description": "Compre aqui novidades para a Casa e para a Fam\u00edlia. Colecion\u00e1veis l\u00fadicos e educativos para Crian\u00e7as. Livros, Dvds, Moda e outros. Artigos a pre\u00e7os fant\u00e1sticos em loja.xl.pt",
        "id": 431426,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://loja.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://loja.xl.pt/i/logoLojaxl.png",
        "title": "Loja XL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:31:05.517574+00:00",
        "description": "Todas not\u00edcias sobre a ind\u00fastria autom\u00f3vel: os novos carros, os ensaios dos novos modelos, desporto autom\u00f3vel e tudo sobre seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria.",
        "id": 431427,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.automotor.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aquelamaquina.pt/assets/i/logf1.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:02.150319+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt",
        "id": 276238,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.cmjornal.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png",
        "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:31:17.587673+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt",
        "id": 431430,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.correiodamanha.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png",
        "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:30:59.774000+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, v\u00eddeos e tend\u00eancias de moda, beleza, lifestyle e comportamento em maxima.pt",
        "id": 431424,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.maxima.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png",
        "title": "M\u00e1xima: Moda, beleza, lifestyle e comportamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:31:21.192620+00:00",
        "description": "As melhores not\u00edcias de economia, finan\u00e7as, mercados, bolsa, neg\u00f3cios e emprego. Seja o primeiro a obter informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es decisivas. Saiba mais",
        "id": 431431,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.negocios.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "title": "Neg\u00f3cios: Cota\u00e7\u00f5es, Mercados, Economia, Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:31:09.456576+00:00",
        "description": "As grandes entrevistas, a melhor opini\u00e3o e os conte\u00fados multim\u00e9dia sobre futebol e todas as modalidades desportivas. As \u00faltimas not\u00edcias, reportagens, entrevistas, artigos desportivos, no Jornal Record.",
        "id": 431428,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.record.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg",
        "title": "Record: Tudo sobre desporto. Futebol, mercado, modalidades, resultados e classifica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "O seu conte\u00fado Vogue Portugal na web.",
        "id": 204265,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.vogue.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg",
        "title": "Moda Beleza Lifestyle Inspiring Women Vogue TV Casamentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:11:31.414860+00:00",
        "description": "portuguese magazines revistas portuguesas",
        "id": 138858,
        "language": "",
        "link": "https://www.xl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":: XL - Informa\u00e7\u00e3o em grande ::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:42:59.249343+00:00",
        "description": "A XPPen \u00e9 uma empresa profissional que produz mesas digitalizadoras, displays interativos, canetas digitais e produtos relacionados. A tablet gr\u00e1fico XPPen \u00e9 ideal para iniciar no mundo da escrita, desenho, ilustra\u00e7\u00e3o digital e edi\u00e7\u00e3o de fotos entre outras possibilidades.",
        "id": 108240,
        "language": "en",
        "link": "https://www.xp-pen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mesa digitalizadora com tela & mesa de desenho digital | XPPen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T07:11:11.973613+00:00",
        "description": "As pessoas utilizam o Yelp para procurar de tudo: da sandu\u00edche mais saborosa da cidade at\u00e9 o mais conceituado cardiologista. O que ir\u00e1s tu descobrir no teu bairro?",
        "id": 217784,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://m.yelp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T07:08:49.588156+00:00",
        "description": "As pessoas utilizam o Yelp para procurar de tudo: da sandu\u00edche mais saborosa da cidade at\u00e9 o mais conceituado cardiologista. O que ir\u00e1s tu descobrir no teu bairro?",
        "id": 73154,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://yelp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:11:26.098494+00:00",
        "description": "Livros em portugu\u00eas do cora\u00e7\u00e3o de Sintra. Livraria online com portes gr\u00e1tis a partir de 30 \u20ac para Portugal e promo\u00e7\u00f5es exclusivas.",
        "id": 573307,
        "language": "",
        "link": "https://www.zefiro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopk.it/usercontent/zefiro/media/images/cb38656-110541-favicon_48_verde.png",
        "title": "Z\u00e9firo - A Brisa do Ocidente | Editora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zeiss.pt/content/dam/cco/pt/zeiss_portugal.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T07:55:34.487937+00:00",
        "description": "A ZEISS \u00e9 uma empresa internacional l\u00edder em tecnologia do setor da \u00f3tica e da optoeletr\u00f3nica.",
        "id": 388973,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.zeiss.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zeiss.pt/content/dam/cco/pt/zeiss_portugal.jpeg",
        "title": "ZEISS Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zerozero.pt/files/settings/zerozero_og-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:03:25.814468+00:00",
        "description": "Toda a informa\u00e7\u00e3o sobre todas as ligas, competi\u00e7\u00f5es internacionais de clubes e selec\u00e7\u00f5es, bem como acesso a resultados de torneios e ligas particulares. Aqui n\u00e3o h\u00e1 intervalo... tenha sempre acesso a informa\u00e7\u00f5es actuais, rigorosas, curiosas e divertidas sobre o maior espect\u00e1culo do mundo. O Futebol \u00e9 aqui abordado atrav\u00e9s de v\u00e1rios \u00e2ngulos: Equipas, Jogadores, Est\u00e1dios, \u00c1rbitros, Ligas Nacionais, Mundiais, Competi\u00e7\u00f5es Europeias, Jogos Particulares e muito, muito mais em www.zerozero.pt.",
        "id": 369487,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.zerozero.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zerozero.pt/files/settings/zerozero_og-default.png",
        "title": "zerozero.pt :: Porque todos os jogos come\u00e7am assim...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76040888199/logo/U1ykgMTfJyY9qdBGZ9flFsL7RdGEcoZFuw.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051811Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=2911553d1321a728e177cfba227fea1046edcdc926073e68f0892bbcf6a3b7a1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:20:56.889630+00:00",
        "description": "Support",
        "id": 407907,
        "language": "en",
        "link": "https://support.zooplus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76040888199/logo/U1ykgMTfJyY9qdBGZ9flFsL7RdGEcoZFuw.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051811Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=2911553d1321a728e177cfba227fea1046edcdc926073e68f0892bbcf6a3b7a1",
        "title": "Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:27:25.738271+00:00",
        "description": "Pre\u00e7os baixos em ra\u00e7\u00e3o \u2713  comida h\u00famida \u2713  e acess\u00f3rios \u2713  \u25ba Descubra a nossa ampla gama sempre ao melhor pre\u00e7o",
        "id": 125255,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.zooplus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "title": "Loja de Animais de Estima\u00e7\u00e3o, Comida e Acess\u00f3rios | zooplus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "0xADADA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T12:42:14.892635+00:00",
        "description": "Writing by 0xADADA",
        "id": 28140,
        "language": "en-US",
        "link": "https://0xadada.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "0xADADA, Software Engineer / Writer / Motorsports Driver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T04:14:11.158796+00:00",
        "description": "10x.pub is a tech community for XFN leaders from Silicon Valley, Seattle, and New York City.",
        "id": 544325,
        "language": "en",
        "link": "https://10x.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10x.pub/img/favicon.svg",
        "title": "10x.pub - a tech community for innovators, investors and leaders - 10x.pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-20T15:28:00+00:00",
        "description": "Andrew Adams",
        "id": 312937,
        "language": "",
        "link": "https://andrew.adams.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrew Adams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:35:13.304263+00:00",
        "description": "A Ag\u00eancia P\u00fablica \u00e9 uma premiada ag\u00eancia de jornalismo especializada em investigar temas relacionados a direitos humanos, abuso de poder, transpar\u00eancia e meio ambiente.",
        "id": 514479,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://agen.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apublica.org/wp-content/uploads/2022/10/Capa_Facebook_home-site.png",
        "title": "Ag\u00eancia P\u00fablica, a maior ag\u00eancia de jornalismo investigativo do Brasil - Ag\u00eancia P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*c_2w6a-GqcYDbmJFO8Frgw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:00:35.604096+00:00",
        "description": "Better Humans is one of the largest and oldest Medium\u2019s publications on self-improvement and personal development. Our goal is to bring you the world\u2019s most helpful writing on human potential.",
        "id": 59124,
        "language": "",
        "link": "https://betterhumans.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*c_2w6a-GqcYDbmJFO8Frgw.png",
        "title": "Better Humans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*vFOQP9InwYpkGVX87Pl93g.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "A publication by and for marketers. We publish marketing inspiration, case studies, career advice, tutorials, industry news, and more.",
        "id": 116741,
        "language": "",
        "link": "https://bettermarketing.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*vFOQP9InwYpkGVX87Pl93g.png",
        "title": "Better Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T22:34:23.958673+00:00",
        "description": "Advice for programmers.",
        "id": 671,
        "language": "",
        "link": "https://betterprogramming.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*QNoA3XlXLHz22zQazc0syg.png",
        "title": "Better Programming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Bridgetown Community - A discussion platform for Bridgetown & beyond",
        "id": 276698,
        "language": "en",
        "link": "https://community.bridgetown.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bridgetown Community - A discussion platform for Bridgetown & beyond",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://browser.pub/app.og.v1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:26:40.520520+00:00",
        "description": "Explore the open social web through the lens of ActivityPub and the fediverse.",
        "id": 369776,
        "language": "",
        "link": "https://browser.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://browser.pub/app.og.v1.png",
        "title": "BrowserPub \u00b7 A browser for exploring ActivityPub and the fediverse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T16:37:27.723876+00:00",
        "description": "Carton Model Registry - Run any ML model from any programming language.",
        "id": 348772,
        "language": "en",
        "link": "https://carton.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carton Model Registry - Run any ML model from any programming language.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dg.pub/images/thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T12:08:47.003084+00:00",
        "description": "DG Pub - Your gateway to Web3! Discover, learn, and connect with the decentralized world. Get guidance, resources, and support all in one user-friendly app.",
        "id": 401095,
        "language": "en",
        "link": "https://dg.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dg.pub/images/thumbnail.png",
        "title": "DG Pub. Decentralized Gateway to the Public",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-03T01:57:28+00:00",
        "description": "Articles about Machine Learning",
        "id": 9264,
        "language": "en",
        "link": "https://distill.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://distill.pub/preview.jpg",
        "title": "Distill \u2014 Latest articles about machine learning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718209398/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T18:40:44+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 116557,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dive.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1726176683/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Dolphin Publications",
        "id": 161276,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.dolphin.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Dolphin Publications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-01T19:07:24+00:00",
        "description": "Doug Jones",
        "id": 334750,
        "language": "en",
        "link": "https://doug.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doug Jones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://encyclopedia.pub/build/images/header_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Encyclopedia\u00a0is a user-generated content hub aiming to provide a comprehensive record for scientific developments. All content free to post, read, share and reuse.",
        "id": 59104,
        "language": "en",
        "link": "https://encyclopedia.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://encyclopedia.pub/build/images/header_logo.png",
        "title": "Encyclopedia MDPI | Scholarly Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:37:15.140312+00:00",
        "description": "Belfast Telegraph Newsstand",
        "id": 560500,
        "language": "en",
        "link": "https://belfasttelegraphnewsstand.e-pages.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Belfast Telegraph Newsstand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T03:23:31.163878+00:00",
        "description": "Login required",
        "id": 351924,
        "language": "en",
        "link": "https://independentnewsstand.e-pages.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login required",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:11:28.507300+00:00",
        "description": "Schibsted-konto (tid. SPiD) er en enkel og trygg innloggingsl\u00f8sning som brukes av blant annet Finn, VG, E24, Aftenposten og Morgenlevering",
        "id": 360616,
        "language": "en",
        "link": "https://vg.e-pages.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logg inn med Schibsted-kontoen din",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*7iOld74WIh9PHiLynIkOmw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Pop culture conversations. Continue the conversation at https://newsletter.allthefanfare.com.",
        "id": 59130,
        "language": "",
        "link": "https://fanfare.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*7iOld74WIh9PHiLynIkOmw.png",
        "title": "Fanfare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1045/1*af3uHdSUsv_rXFEufcyTqA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "We help developers learn and grow by keeping them up with what matters. \ud83d\udc49 www.faun.dev",
        "id": 103772,
        "language": "en",
        "link": "https://faun.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1045/1*af3uHdSUsv_rXFEufcyTqA.png",
        "title": "FAUN\u200a\u2014\u200aDeveloper Community \ud83d\udc3e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:01:46.483136+00:00",
        "description": "FIT, a part of the State University of New York, has been an internationally recognized leader in career education in design, fashion, business, and technology for over 75 years. Providing an uncommon blend of practical experience and theory on a foundation of arts and sciences, FIT offers a wide range of affordable programs that foster innovation, collaboration, and a global perspective. FIT draws on its New York City location to provide a vibrant, creative environment for learning, exploration, and research. The college offers nearly 50 majors and grants AAS, BFA, BS, MA, MFA, and MPS degrees, preparing students for professional success and leadership in the new creative economy. Visit fitnyc.edu.",
        "id": 538828,
        "language": "en",
        "link": "https://fitnyc.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://flare-pub.s3.amazonaws.com/sponsors/mobile-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T09:39:40.456834+00:00",
        "description": "Unstoppable video. You host your own content, post it to Nostr, and share it with the world. There's nothing the Commies can do about it",
        "id": 346272,
        "language": "en",
        "link": "https://www.flare.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flare-pub.s3.amazonaws.com/sponsors/mobile-preview.png",
        "title": "Flare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*M4RBhIRaSSZB7lXfrGlatA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "All the latest news and updates on the rapidly evolving field of Generative AI space. From cutting-edge research and developments in LLMs, text-to-image generators, to real-world applications, and the impact of generative AI on various industries.",
        "id": 157460,
        "language": "",
        "link": "https://generativeai.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*M4RBhIRaSSZB7lXfrGlatA.png",
        "title": "Generative AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://idyll.pub/post/announcing-idyll-pub-0a3eff0661df3446a915700d/static/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:30:29.769499+00:00",
        "description": "Publish interactive blog posts and explorable explanations with Idyll's free hosting service.",
        "id": 228919,
        "language": "en",
        "link": "https://idyll.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idyll.pub/post/announcing-idyll-pub-0a3eff0661df3446a915700d/static/images/share.png",
        "title": "Announcing idyll.pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Infosec.Pub",
        "id": 32621,
        "language": "en",
        "link": "https://infosec.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infosec.pub/static/1787a778/assets/icons/favicon.svg",
        "title": "Infosec.Pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:16:16.924304+00:00",
        "description": "IOCX BIN",
        "id": 233622,
        "language": "",
        "link": "https://ioc.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOCX BIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718730226/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T23:40:41+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 256530,
        "language": "en-US",
        "link": "https://isw.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718730226/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jams.pub/hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:59:10.526003+00:00",
        "description": "JAMS is a journal management, submission handling, and publication platform. Our mission is to empower societies and Small and Medium Enterprise (SME) publishers with the editorial technology they need to efficiently run journals.",
        "id": 59101,
        "language": "en",
        "link": "https://jams.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jams.pub/hero.webp",
        "title": "JAMS Journal Management System - Run your journals with ease",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:52:35.360355+00:00",
        "description": "JAMS Playground | Submission - Login",
        "id": 166496,
        "language": "en",
        "link": "https://playground.jams.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JAMS Playground | Submission - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://codeberg.org/repo-avatars/0bc1c05b58af174fbeb59946b62ef3d0dd7f622889ec99ba3f2eb8907091ed91",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "/kbin is a decentralized content aggregator and microblogging platform running on the Fediverse network.",
        "id": 103653,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.kbin.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://codeberg.org/repo-avatars/0bc1c05b58af174fbeb59946b62ef3d0dd7f622889ec99ba3f2eb8907091ed91",
        "title": "kbin-core",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T19:29:13.123675+00:00",
        "description": "Home | kbin.pub - Fediverse of content",
        "id": 28908,
        "language": "",
        "link": "https://kbin.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 3,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 521,
        "tags": [
            "self-host",
            "cms",
            "fediverse"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | kbin.pub - Fediverse of content",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://keybase.pub",
        "author": "https://keybase.pub",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:44:59.538703+00:00",
        "description": null,
        "id": 9265,
        "language": "",
        "link": "https://keybase.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://keybase.pub",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": null,
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to larry.pub! Home of \"The Yii Book\"!",
        "id": 374338,
        "language": "",
        "link": "https://larry.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to larry.pub! Home of \"The Yii Book\"!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718209398/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:56:10+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 117471,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lpi.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1726176683/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:23:35.108578+00:00",
        "description": "\u6700\u53cb\u5584\u6700\u8ba4\u771f\u7684\u9ad8\u8d28\u91cf\u4e2d\u6587\u77e5\u8bc6\u578b\u8ba8\u8bba\u793e\u533a",
        "id": 491601,
        "language": "",
        "link": "https://lundao.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u8bba\u9053",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T22:34:28.204374+00:00",
        "description": "microblog.pub - A self-hosted, single-user, ActivityPub powered microblog.",
        "id": 9266,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.microblog.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "microblog.pub - A self-hosted, single-user, ActivityPub powered microblog.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T19:18:13+00:00",
        "description": "A self-hosted, single-user, ActivityPub powered microblog.",
        "id": 28806,
        "language": "en",
        "link": "https://microblog.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 3,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [
            "activitypub",
            "self-host"
        ],
        "thumbnail": "https://sos-ch-dk-2.exo.io/microblogpub/logo-microblogpub.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Video game mods",
        "id": 141543,
        "language": "en-us",
        "link": "https://mod.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ModPub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:16:32.127735+00:00",
        "description": "moka",
        "id": 371491,
        "language": "en",
        "link": "https://moka.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "moka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://soapbox.pub/assets/blog/mostr-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T20:02:58+00:00",
        "description": "Find Fediverse accounts on Nostr.",
        "id": 266981,
        "language": "en",
        "link": "https://mostr.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://soapbox.pub/assets/blog/mostr-banner.png",
        "title": "Mostr | Nostr bridged to the Fediverse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T07:50:27.220593+00:00",
        "description": "News for builders.",
        "id": 575135,
        "language": "en",
        "link": "https://news.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://news.pub/favicon.ico",
        "title": "BuilderNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://newspack.com/wp-content/uploads/2023/08/logo-yoast.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:34:09.883222+00:00",
        "description": "Newspack gives news organizations the tools to publish great stories, develop a loyal audience and drive revenue. All at a surprisingly affordable price.",
        "id": 57373,
        "language": "en-US",
        "link": "https://newspack.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newspack.com/wp-content/uploads/2023/08/logo-yoast.png",
        "title": "Newspack - The platform for news.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-19T00:41:29+00:00",
        "description": "\u00b0+(*\u00b4\u2200\uff40)\u00b0+\u00b0",
        "id": 325146,
        "language": "",
        "link": "https://fran.nya.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00b0+(*\u00b4\u2200\uff40)\u00b0+\u00b0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T21:42:11.400835+00:00",
        "description": "Soil on op.oils.pub",
        "id": 246367,
        "language": "",
        "link": "https://op.oils.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soil on op.oils.pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:26:37.961181+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 42149,
        "language": "en",
        "link": "https://404mediaco.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-26T11:12:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 42148,
        "language": "",
        "link": "https://assets.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:47:01.710903+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 79607,
        "language": "en",
        "link": "https://broadbandbreakfastghostio.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:19:53.645856+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 57229,
        "language": "en",
        "link": "https://dailyposter.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T15:03:54.266211+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 355388,
        "language": "en",
        "link": "https://edzitronswheresyouredatghostio.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:30:42.760238+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 353784,
        "language": "en",
        "link": "https://hellgate1ghostio.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://outpost.pub/content/images/2023/08/Untitled_Artwork-7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:52:35.368431+00:00",
        "description": "Outpost is a member-services co-op that supercharges Ghost-powered newsletters and publications with smart tech.",
        "id": 169666,
        "language": "en",
        "link": "https://outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://outpost.pub/content/images/2023/08/Untitled_Artwork-7.jpg",
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T21:31:50.301371+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 351131,
        "language": "en",
        "link": "https://platformernews.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:50:16.270982+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 199939,
        "language": "en",
        "link": "https://quillettecom.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:12:43.709800+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 53767,
        "language": "en",
        "link": "https://reviewfirstroundcom.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:39:00.659980+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 99259,
        "language": "en",
        "link": "https://runtimenews.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T05:32:37.993307+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 182251,
        "language": "en",
        "link": "https://tablehopperghostio.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:15:32.952867+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 349565,
        "language": "en",
        "link": "https://thedissenter.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:29:41.580304+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 66738,
        "language": "en",
        "link": "https://vallejosun.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:38:35.746553+00:00",
        "description": "Outpost",
        "id": 285240,
        "language": "en",
        "link": "https://zerodayghostio.outpost.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T10:11:12+00:00",
        "description": "Ping Dashboard is a block explorer/web wallet for blockchains built on Cosmos SDK, Cosmoshub, Osmosis, Juno, Evmos, Injective, Canto and 70+ blockchains listed on ping.pub",
        "id": 518474,
        "language": "en",
        "link": "https://look.ping.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ping Dashboard - Cosmos Blockchain Explorer And Web Wallet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T23:45:54.984096+00:00",
        "description": "Ping Dashboard is a block explorer/web wallet for blockchains built on Cosmos SDK, Cosmoshub, Osmosis, Juno, Evmos, Injective, Canto and 70+ blockchains listed on ping.pub",
        "id": 543827,
        "language": "en",
        "link": "https://testnet.ping.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://testnet.ping.pub/favicon.ico",
        "title": "Ping Dashboard - Cosmos Blockchain Explorer And Web Wallet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-09T13:08:36+00:00",
        "description": "pkgsrc services provided by SkyLime",
        "id": 310278,
        "language": "en",
        "link": "https://pkgsrc.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pkgsrc.pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T04:58:42.082900+00:00",
        "description": "Plaudit",
        "id": 352308,
        "language": "en",
        "link": "https://plaudit.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plaudit \u00b7 Open endorsements from the academic community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:27:29.362378+00:00",
        "description": "Open Library Publishing Platform \u2013 Pressbooks for Ontario's Postsecondary Educators",
        "id": 279851,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ecampusontario.pressbooks.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Library Publishing Platform \u2013 Pressbooks for Ontario's Postsecondary Educators",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdavidhoang.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-1257895624%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Proof of Concept is a digital publication about creativity and experimentation for designers, builders, and entrepreneurs. Click to read Proof of Concept, by David Hoang, a Substack publication with thousands of subscribers.",
        "id": 38283,
        "language": "en",
        "link": "https://www.proofofconcept.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdavidhoang.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-1257895624%26version%3D9",
        "title": "Proof of Concept | David Hoang | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-28T03:15:46+00:00",
        "description": "Q",
        "id": 338272,
        "language": "en",
        "link": "https://qanon.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Q",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:28:41.865332+00:00",
        "description": "QUAKE.PUB - QUAKE PRO LEAGUE Coverage",
        "id": 217283,
        "language": "en",
        "link": "https://qpl.quake.pub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "QUAKE.PUB - QUAKE PRO LEAGUE Coverage",
        "vote": 0
    }
]