[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:07:18.553140+00:00",
        "description": "Consultant CIAM et Architecte Solutions Freelance.",
        "id": 287050,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emmanuelgautier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Gautier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T07:22:39+00:00",
        "description": "IMT Atlantique est une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes reconnue internationalement pour sa recherche",
        "id": 130774,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.emn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "title": "IMT Atlantique, une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emn-competences.fr/wp-content/uploads/2022/10/capture-v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "EM Normandie Comp\u00e9tences, organisme de formation sup\u00e9rieure au HAVRE et \u00e0 CAEN, accessible pour les BTS, BAC+3 et BAC+5 !",
        "id": 234602,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emn-competences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emn-competences.fr/wp-content/uploads/2022/10/capture-v2.png",
        "title": "EM Normandie Comp\u00e9tences | LE HAVRE et CAEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:50.871493+00:00",
        "description": "Connection page",
        "id": 234595,
        "language": "en",
        "link": "https://aurion.em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connection page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:48:31+00:00",
        "description": "EM Normandie est une grande \u00e9cole de commerce et de management bas\u00e9e \u00e0 Caen, Le Havre, Paris, Duba\u00ef, Oxford, Dublin et Boston qui propose des formations de niveau Bachelor, Master et Mast\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9.",
        "id": 513868,
        "language": "fr",
        "link": "https://em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie | Ecole de commerce | Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:37:26+00:00",
        "description": "EM Normandie",
        "id": 234585,
        "language": "en",
        "link": "https://ward.em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:21:54.696936+00:00",
        "description": "Talents Handicap - LE BLOG",
        "id": 480290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.emploihandicap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talents Handicap - LE BLOG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:56:53.355101+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 476533,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidats.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actu - Emploipublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:53:41.204838+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 457118,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:04.799528+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 476535,
        "language": "fr",
        "link": "https://infos.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:06.926729+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 votre espace recruteur Emploi Public et g\u00e9rer simplement votre offres et les candidatures \u00e0 vos offres.",
        "id": 476536,
        "language": "fr",
        "link": "https://recruteurs.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion espace recruteur - Emploipublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T06:52:22+00:00",
        "description": "Des emplois d\u00e8s aujourd'hui pour les Jeux de demain",
        "id": 386626,
        "language": "fr",
        "link": "https://emplois2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emplois 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emploi-store.fr/portail/assets/img/emploi-store.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T12:45:12+00:00",
        "description": "Accueil - Emploi store",
        "id": 386629,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emploi-store.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi-store.fr/portail/assets/img/emploi-store.svg",
        "title": "Accueil - Emploi store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-online.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:35:07.947709+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319278,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emp-online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-online.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T19:51:06.430202+00:00",
        "description": "Une \u00e9cole d\u2019application \u00e0 vocation nationale, europ\u00e9enne et internationale.D\u00e9mocratiser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la haute fonction publique et professionnaliser la...",
        "id": 215556,
        "language": "FR",
        "link": "http://www.ena.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:52:53.646058+00:00",
        "description": "ENAC | Ecole Nationale de l'Aviation Civile",
        "id": 356532,
        "language": "fr",
        "link": "http://enac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENAC | Ecole Nationale de l'Aviation Civile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.en-attendant-nadeau.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-09-a-21.05.11-e1725956977666.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Le num\u00e9ro 204 d'En attendant Nadeau \u2013 Tous les jours, de la litt\u00e9rature, des id\u00e9es et des arts en libre acc\u00e8s total et gratuitement.",
        "id": 381948,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.en-attendant-nadeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.en-attendant-nadeau.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-09-a-21.05.11-e1725956977666.png",
        "title": "En attendant Nadeau - Num\u00e9ro 204/1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/enercoop-corpo-production/5816022d-5fcc-44f9-b4bc-9adace52ad22_ENERGIE+VERTE+ET+CITOYENNE.jpg?auto=compress,format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "11 coop\u00e9ratives locales qui font avancer la production, la fourniture d\u2019une \u00e9nergie renouvelable et les services visant la sobri\u00e9t\u00e9 et l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 256393,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enercoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/enercoop-corpo-production/5816022d-5fcc-44f9-b4bc-9adace52ad22_ENERGIE+VERTE+ET+CITOYENNE.jpg?auto=compress,format",
        "title": "Coop\u00e9ratives d'\u00e9nergie renouvelable, citoyenne et solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:02:45.538365+00:00",
        "description": "https://energiesdeprats.fr/",
        "id": 94100,
        "language": "en",
        "link": "https://energiesdeprats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energies de Prats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:05:19.718022+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 292506,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.energiesdufutur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:30.892737+00:00",
        "description": "Ing\u00e9nierie de la conception, r\u00e9alisation, maintenance pour routes et tunnels, transports en commun, eau & luvial",
        "id": 542636,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.enfrasys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enfrasys.fr/app/uploads/sites/169/2022/05/cropped-@512X512-32x32.png",
        "title": "Enfrasys, partenaire des mobilit\u00e9s de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:27.662960+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le simulateur ENGIE, un outil qui vous permet de calculer le bilan carbone potentiel de votre entreprise ou collectivit\u00e9.",
        "id": 424918,
        "language": "en",
        "link": "https://carbone.entreprises-collectivites.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simulateur : Calcul du bilan carbone de votre entreprise \u2013 ENGIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises-collectivites.engie.fr/wp-content/uploads/2021/03/ENGIE-EC-valeurs-et-engagements.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Gaz naturel, \u00e9lectricit\u00e9 et \u00e9conomie d'\u00e9nergie pour les Entreprises et les Collectivit\u00e9s, d\u00e9couvrez les meilleures offres d'ENGIE",
        "id": 133933,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprises-collectivites.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises-collectivites.engie.fr/wp-content/uploads/2021/03/ENGIE-EC-valeurs-et-engagements.png",
        "title": "ENGIE Entreprises & Collectivit\u00e9s - Gaz, \u00c9lectricit\u00e9 & \u00c9conomie d'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:28:09.737645+00:00",
        "description": "Retrouvez nos offres pour faciliter votre passage \u00e0 la voiture \u00e9lectrique: Borne de recharge \u00e0 domicile, offre d'\u00e9lectricit\u00e9 verte, Carte de recharge - Je m'informe - Je recharge - Je roule - J'agis avec ENGIE",
        "id": 424920,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mobilite-elec.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilite-elec.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "title": "ENGIE Mobilit\u00e9 Elec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobiliteverte.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:22:09+00:00",
        "description": "Retrouvez nos offres pour faciliter votre passage \u00e0 la voiture \u00e9lectrique: Borne de recharge \u00e0 domicile, offre d'\u00e9lectricit\u00e9 verte, Carte de recharge - Je m'informe - Je recharge - Je roule - J'agis avec ENGIE",
        "id": 133934,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mobiliteverte.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilite-elec.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "title": "ENGIE Mobilit\u00e9 Verte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:05:01+00:00",
        "description": "Economisez jusqu'\u00e0 1500\u20ac sur votre facture d'\u00e9lectricit\u00e9 ! Produisez votre propre \u00e9nergie gr\u00e2ce au kit panneaux solaires. Obtenez votre devis gratuit maintenant !",
        "id": 133932,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mypower.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE My Power - Passez \u00e0 l'\u00e9nergie solaire photovolta\u00efque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:58.424243+00:00",
        "description": "Pour le d\u00e9pannage, l\u2019entretien et le remplacement de votre chaudi\u00e8re, chauffage ou climatisation, il y a toujours une agence ENGIE Home Services proche de chez vous.",
        "id": 424911,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence.engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.leadformance.com/assets/production-front-offices/v3-EngieHomeServices/v1.15.6/assets/images/home/home-illustration.jpg",
        "title": "Trouver une agence ENGIE Home Services proche de chez vous | Entretien chauffage et climatisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:55.257607+00:00",
        "description": "ENGIE Home Services est le N\u00b01 en France de l'entretien et du d\u00e9pannage des syst\u00e8mes individuels de chauffage et climatisation pour les particuliers, professionnels et collectif social.",
        "id": 424909,
        "language": "fr",
        "link": "http://engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE Home Services le N\u00b01 en France de l'entretien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:56.933938+00:00",
        "description": "Connexion",
        "id": 424910,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet-professionnel.engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Engie Home Services - Espace Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.enigmacity.fr/img/shot.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T05:39:13.463432+00:00",
        "description": "Plus grand escape game de France",
        "id": 108321,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmacity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enigmacity.fr/imgs/e-city.jpg",
        "title": "Enigma City | Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enigmaescape.fr/img/shot.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:21:58.916070+00:00",
        "description": "Complexe d'escape game \u00e0 Toulouse.",
        "id": 364407,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmaescape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enigmaescape.fr/img/shot.webp",
        "title": "Enigma Escape - Escape Game \u00e0 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T09:16:55+00:00",
        "description": "\u00c9nigmes \u00c0 Th\u00e9matiques : une nouvelle \u00e9nigme chaque jour",
        "id": 455631,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmes-a-thematiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9nigmes \u00c0 Th\u00e9matiques : une nouvelle \u00e9nigme chaque jour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:59:53.963031+00:00",
        "description": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "id": 171950,
        "language": "en-US",
        "link": "http://imagine.enpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:15.362256+00:00",
        "description": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "id": 330824,
        "language": "en-US",
        "link": "https://imagine-lab.enpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:04.616649+00:00",
        "description": "\u00c0 la UNE En 2 mots D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actualit\u00e9s d\u2019Espaces Naturels R\u00e9gionaux (ENRx) et de son Centre R\u00e9gional de Ressources G\u00e9n\u00e9tiques (CRRG) Actualit\u00e9s Toutes les actualit\u00e9s Entr\u00e9es th\u00e9matiques Plan de travail 1 Biodiversit\u00e9 pictogrammes Am\u00e9nagement du territoire Plan de travail 3 D\u00e9veloppement territoriale Plan de travail 4 Agriculture et alimentation Plan de travail 5 [\u2026]",
        "id": 112566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://enrx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:57.577270+00:00",
        "description": "intranet [Intranet DI]",
        "id": 371684,
        "language": "en",
        "link": "http://intranet.di.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "intranet [Intranet DI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:09:49+00:00",
        "description": "Les sciences cognitives s'int\u00e9ressent aux grandes fonctions mentales comme la perception, la m\u00e9moire, le raisonnement, le langage, les \u00e9motions, la motricit\u00e9, la prise de d\u00e9cision.",
        "id": 291164,
        "language": "en",
        "link": "https://lscp.dec.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage : Laboratoire de Sciences Cognitives et Psycholinguistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T13:56:34.658105+00:00",
        "description": "Thomas Piketty page personnelle homepage",
        "id": 58209,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://piketty.pse.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Piketty - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-12T20:30:04+00:00",
        "description": "Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki",
        "id": 211916,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.bourbaki.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-02T19:34:03.258599+00:00",
        "description": "DIENS",
        "id": 25753,
        "language": "",
        "link": "https://www.di.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIENS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:54.894705+00:00",
        "description": "Pr\u00e9rentr\u00e9e du M1 : du lundi 2 au vendredi 6 septembre, salle Cartan (affiche)\r\nPr\u00e9sentation des",
        "id": 371682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.dma.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9partement de math\u00e9matiques et applications \u2013 Un d\u00e9partement de l'ENS et une unit\u00e9 de recherche CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T22:59:23+00:00",
        "description": "L\u2019ENS est un \u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re scientifique, culturel et professionnel (EPSCP) au sens de l\u2019article L. 716-1 du code de l\u2019\u00e9ducation plac\u00e9 sous l\u2019autorit\u00e9 directe du ministre charg\u00e9 de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur. Elle est soumise aux dispositions de ce m\u00eame code et des textes pris pour son application sous r\u00e9serve des d\u00e9rogations pr\u00e9vues au pr\u00e9sent d\u00e9cret. A la fois grande Ecole et universit\u00e9, l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure dispense \u00e0 Paris, au c\u0153ur du Quartier latin, une formation d\u2019excellence par la recherche conduisant aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019enseignement et de la recherche, et concourt \u00e0 la formation par la recherche des cadres sup\u00e9rieurs des administrations publiques et des entreprises fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes. Elle d\u00e9finit et met en \u0153uvre une politique de recherche scientifique et technologique dans une perspective multidisciplinaire et internationale. Depuis 2012, l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure est dirig\u00e9e par le physicien Marc M\u00e9zard.",
        "id": 291162,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | ENS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T15:17:41+00:00",
        "description": "Site internet du D\u00e9partement de Physique de l\u2019\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure - Paris.",
        "id": 254191,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.phys.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage FR | D\u00e9partement de Physique de l'Ecole Normale sup\u00e9rieure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:56.208363+00:00",
        "description": "SPI : Pr\u00e9sentation",
        "id": 371683,
        "language": "",
        "link": "http://www.spi.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPI : Pr\u00e9sentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:15.710072+00:00",
        "description": "Ecole Nationale Sup\u00e9rieure d'Art et de Design de Dijon",
        "id": 217062,
        "language": "",
        "link": "https://ensa-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSA Dijon | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:11.693842+00:00",
        "description": "The Limoges National School of Art and Design delivers two diplomas in art and object design: the DNA and the DNSEP. It also offers two mentions: ceramics and contemporary jewelry.",
        "id": 447183,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ensad-limoges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ensad Limoges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ensae.fr/sites/default/files/nc-loader/loader_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:33+00:00",
        "description": "L\u2019ENSAE Paris est la grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur de r\u00e9f\u00e9rence en \u00e9conomie et sociologie quantitatives, statistique et machine learning, finance et actuariat.",
        "id": 198401,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensae.fr/sites/default/files/nc-loader/loader_logo.png",
        "title": "ENSAE Paris - \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs pour l'\u00e9conomie, la data science, la finance et l'actuariat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:02.481450+00:00",
        "description": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon // accueil // home",
        "id": 277742,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:16.471370+00:00",
        "description": "Overview The MPRI is a research-oriented master programme in computer science run jointly by the following institutions: Universit\u00e9 de Paris (which is the coordinating institution), l'\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de la rue d'Ulm, Paris, henceforth ENS Ulm, and University Paris Saclay (which includes l'Ecole normale sup\u00e9rieure de Paris-Saclay (ENS Paris-Saclay)), Institut Polytechnique de Paris (which includes l'\u00c9cole Polytechnique, and Telecom Paris). Moreover the Master has special ties with the f\u2026",
        "id": 243150,
        "language": "en",
        "link": "https://wikimpri.dptinfo.ens-cachan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MPRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T03:02:31+00:00",
        "description": "Ing\u00e9nieur N7, Cr\u00e9ateur du monde de demain",
        "id": 308766,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enseeiht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ing\u00e9nieur N7, Cr\u00e9ateur du monde de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre de recherche sur les Ions, les Mat\u00e9riaux et la Photonique (CIMAP) est une unit\u00e9 mixte de recherche (UMR6252).",
        "id": 292494,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cimap.ensicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - CIMAP UMR6252 - Centre de recherche sur les ions, les mat\u00e9riaux et la photonique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ensicaen.fr/wp-content/uploads/2023/03/ensicaen-yoast.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019ENSICAEN, \u00e9cole publique, forme des ing\u00e9nieurs \u00e0 l\u2019innovation et \u00e0 l\u2019entreprenariat avec une solide formation scientifique \u00e0 Caen.",
        "id": 217101,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ensicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensicaen.fr/wp-content/uploads/2023/03/ensicaen-yoast.png",
        "title": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure d'ing\u00e9nieurs de Caen - ENSICAEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alumni.ens-lyon.fr/medias/image/10784636075d9319455c750.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:27.292235+00:00",
        "description": "Alumni ENS de Lyon, La communaut\u00e9 des anciens des ENS de Lyon, LSH, Fontenay-aux-Roses et Saint-Cloud",
        "id": 237447,
        "language": "fr",
        "link": "https://alumni.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.ens-lyon.fr/medias/image/10784636075d9319455c750.png",
        "title": "Alumni ENS de Lyon - La communaut\u00e9 des anciens des ENS de Lyon, LSH, Fontenay-aux-Roses et Saint-Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:33.989855+00:00",
        "description": "ENS \u00c9ditions publie des ouvrages de toute origine, de chercheurs fran\u00e7ais ou \u00e9trangers, en harmonie avec les questionnements des centres de recherche de l'ensemble de l'\u00c9cole.",
        "id": 237451,
        "language": "FR",
        "link": "http://catalogue-editions.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENS \u00c9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:25.322858+00:00",
        "description": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "id": 237446,
        "language": "fr",
        "link": "https://ent.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:31+00:00",
        "description": "Portail des \u00e9tudes",
        "id": 237450,
        "language": "en",
        "link": "https://etudes.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail des \u00e9tudes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-05T01:03:49+00:00",
        "description": "GRAAL",
        "id": 168041,
        "language": "",
        "link": "http://graal.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRAAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:24:02+00:00",
        "description": "Home | ife",
        "id": 237448,
        "language": "fr",
        "link": "https://ife.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:37.951695+00:00",
        "description": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "id": 237453,
        "language": "fr",
        "link": "https://intranet.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:18:04.679858+00:00",
        "description": "Serveur de Pages Professionnelles Individuelles",
        "id": 37404,
        "language": "",
        "link": "https://perso.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serveur de Pages Professionnelles Individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:19:26.177178+00:00",
        "description": "Page d'accueil du site | \u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
        "id": 79266,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil du site | \u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:55:54.080040+00:00",
        "description": "Centre for Computational Biology CBIO at Mines Paris \u2014 PSL and Institut Curie",
        "id": 169730,
        "language": "en",
        "link": "http://cbio.ensmp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBIO Mines Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:01:14+00:00",
        "description": "Grande \u00c9cole de formation aux m\u00e9tiers de la recherche et de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, membre de l'Universit\u00e9 Paris-Saclay, situ\u00e9e sur le plateau de Saclay. Seul \u00e9tablissement d\u2019enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 associer et faire dialoguer entre elles les sciences fondamentales, les sciences pour l\u2019ing\u00e9nieur et les sciences humaines et sociales.",
        "id": 356791,
        "language": "fr",
        "link": "https://ens-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENS-PARIS-SACLAY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:13.528138+00:00",
        "description": "Tout savoir sur le DER de math\u00e9matiques de l'ENS Paris-Saclay",
        "id": 330823,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://math.ens-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MATH - Bienvenue au DER de math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 250394,
        "language": "",
        "link": "https://perso.eleves.ens-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:12:19+00:00",
        "description": "L\u2019Enssib est l\u2019\u00e9cole nationale d\u2019application charg\u00e9e de former les cadres de l\u2019information, la documentation et des biblioth\u00e8ques des secteurs public et priv\u00e9.",
        "id": 258948,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enssib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enssib | \u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des sciences de l'information et des biblioth\u00e8ques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:31.983578+00:00",
        "description": "Membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, ENSTA Paris d\u00e9veloppe des formations et une recherche appliqu\u00e9e de haut niveau. Elle est particuli\u00e8rement reconnue pour son expertise dans les domaines des transports et des mobilit\u00e9s, des \u00e9nergies durables et de l\u2019ing\u00e9nierie des syst\u00e8mes complexes notamment dans la D\u00e9fense.",
        "id": 198400,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensta-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSTA Paris - Institut Polytechnique de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Entreprendre, le site de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, des entrepreneurs et de toutes les entreprises (PME, ETI, grands groupes).",
        "id": 386728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.entreprendre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T09:07:48+00:00",
        "description": "L'Atelier Logiciel Sandr\u00e9 produit des logiciels de qualit\u00e9, du bas-niveau \u00e0 l'UI. Nous proposons \u00e9galement des formations et du coaching.",
        "id": 251895,
        "language": "fr",
        "link": "https://enzosandre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atelier Logiciel Sandr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:47:51.306432+00:00",
        "description": "L'EPF est une grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur-e-s g\u00e9n\u00e9raliste et polytechnique situ\u00e9e \u00e0 Cachan, Troyes et Montpellier, qui propose une formation compl\u00e8te d'ing\u00e9nieur en 3 et 5 ans.",
        "id": 516706,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.epf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPF Ecole d'ing\u00e9nieurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epicarmageddon.fr/wp-content/uploads/2021/07/LOGOEA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Vous l'attendiez tous, c'est d\u00e9sormais chose faite ! La communaut\u00e9 francophone d'Epic Armageddon a enfin son site ! Retrouvez les r\u00e8gles, listes d'arm\u00e9es et bien plus encore.",
        "id": 227909,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://epicarmageddon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "warhammer",
            "wargames"
        ],
        "thumbnail": "https://www.epicarmageddon.fr/wp-content/uploads/2021/07/LOGOEA.png",
        "title": "Epic Armageddon.fr - le site de la communaut\u00e9 francophone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T07:45:21+00:00",
        "description": "Infos science & tech !",
        "id": 410784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://epistella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epistella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "The Gistre Blog",
        "id": 120596,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.gistre.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Gistre Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.cri.epita.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T10:20:38.695436+00:00",
        "description": "GitLab Enterprise Edition",
        "id": 394265,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.cri.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.cri.epita.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:29:10.044183+00:00",
        "description": "List Index - LRE",
        "id": 350097,
        "language": "en",
        "link": "https://lists.lre.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List Index - LRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epita.fr/wp-content/uploads/2017/10/epita-ingenieur-informatique-fbk.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "L'\u00e9cole EPITA pr\u00e9pare ses \u00e9tudiants passionn\u00e9s aux m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie en informatique \u00e0 Paris, Lyon, Rennes, Strasbourg et Toulouse.",
        "id": 218574,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epita.fr/wp-content/uploads/2017/10/epita-ingenieur-informatique-fbk.jpg",
        "title": "EPITA, l'\u00e9cole des ing\u00e9nieurs en intelligence informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T07:20:03+00:00",
        "description": "Page d'accueil EPMO | EPMO",
        "id": 194393,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.epmo-musees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil EPMO | EPMO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:46:41.234404+00:00",
        "description": "Musee d'Orsay - Ephoto Dam",
        "id": 194391,
        "language": "en",
        "link": "https://cdn.mediatheque.epmoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musee d'Orsay - Ephoto Dam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:43:44.823934+00:00",
        "description": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu : France, International, Chine, Soci\u00e9t\u00e9, Sant\u00e9, Science, Culture.",
        "id": 63807,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.epochtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "title": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www-eu.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T07:34:50.710817+00:00",
        "description": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu : France, International, Chine, Soci\u00e9t\u00e9, Sant\u00e9, Science, Culture.",
        "id": 182663,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-eu.epochtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-eu.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "title": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epresse.fr/public/www/images/opengraph/image_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Lisez plus de 800 journaux et magazines sur tous vos appareils avec le kiosque ePresse.fr pour 9.99\u20ac/mois, sans engagement. Le Parisien, Ouest-France, Le Point, Paris Match, ELLE, Auto Plus, Public, 01 Net, accessible partout, tout le temps. Essayer, premier mois \u00e0 1\u20ac !",
        "id": 211028,
        "language": "fr",
        "link": "https://epresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epresse.fr/public/www/images/opengraph/image_OpenGraph.jpg",
        "title": "ePresse.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-10T15:34:50+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement d'application Rust / Python / Django. Contct : mir@epyk.fr",
        "id": 252186,
        "language": "fr",
        "link": "http://epyk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "epyk : we byte !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.fr/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix est le plus grand fournisseur mondial de datacentres et de colocation pour les r\u00e9seaux d'entreprise et le cloud computing. Technologies et syst\u00e8mes de gestion des datacentres s\u00e9curis\u00e9s.",
        "id": 301512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.equinix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equinix.fr/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Datacentre et Technologies de r\u00e9seaux d'entreprise | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T10:22:38+00:00",
        "description": "EQUIPE DE FOOT",
        "id": 218736,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.equipedefoot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EQUIPE DE FOOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:50.049264+00:00",
        "description": "EQUIUM d\u00e9veloppe la nouvelle pompe \u00e0 chaleur acoustique qui utilise l\u2019\u00e9nergie du son pour r\u00e9inventer le chauffage r\u00e9sidentiel : \u00e9conomique, \u00e9cologique et aussi facile \u00e0 installer qu\u2019\u00e0 utiliser.",
        "id": 23602,
        "language": "",
        "link": "https://equium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5c3892ab86916fcb05f059d3/6013fd8365d24109c8a9967e_ogimage-min.jpg",
        "title": "EQUIUM - La pompe \u00e0 chaleur acoustique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pierre.equoy.fr",
        "author": "https://pierre.equoy.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-04-09T14:54:01+00:00",
        "description": "https://pierre.equoy.fr",
        "id": 23603,
        "language": "",
        "link": "https://pierre.equoy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://pierre.equoy.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://pierre.equoy.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:41.722531+00:00",
        "description": "L\u2019agence Erasmus+ France / Education Formation assure,la gestion et la promotion des volets \u00e9ducation et formation du programme europ\u00e9en Erasmus+.",
        "id": 311359,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://agence.erasmusplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Agence Erasmus+ France / \u00c9ducation Formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:31:51.282933+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234569,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.erasmusplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Erasmus +, le programme pour l\u2019\u00e9ducation, la formation, la jeunesse et le sport de la Commission europ\u00e9enne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:45.991001+00:00",
        "description": "Il n\u2019est plus temps de r\u00e9former la France, mais de la sauver.",
        "id": 527353,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ericzemmour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/ez/pages/261/meta_images/original/photo_2022-11-24_18-44-22.jpg?1669312203",
        "title": "\u00c9ric Zemmour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:37:14.699073+00:00",
        "description": "The world's leading manufacturer of premium guitar strings, bass strings, and guitar accessories. Discover which strings your favorite artists use. Locate where to purchase Ernie Ball strings.",
        "id": 361361,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.ernieball.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "title": "Electric Guitar Strings, Acoustic Guitar Strings, Bass Strings, and Guitar Accessories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:53.591095+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 23604,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.errno.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:00:41.574071+00:00",
        "description": "L'ESA BIC Nord France est un incubateur de Start-ups ayant un lien avec le spatial. Soutenu par l'Agence Spatiale Europ\u00e9enne, venez booster votre entreprise",
        "id": 504110,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esabicnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esabicnord.fr/wp-content/uploads/2020/05/vitruve.jpg",
        "title": "ESA BIC Nord France - Incubateur de Start-ups li\u00e9es au spatial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:43.904340+00:00",
        "description": "Formulaire d'inscription Accueil",
        "id": 272615,
        "language": "fr",
        "link": "https://concours.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire d'inscription Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:37.703741+00:00",
        "description": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | sites",
        "id": 91989,
        "language": "fr",
        "link": "https://esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg",
        "title": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | sites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:42.751683+00:00",
        "description": "Mn\u00e9mosyne",
        "id": 272614,
        "language": "fr",
        "link": "https://mnemosyne.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mn\u00e9mosyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:41.966902+00:00",
        "description": "\u00e9sad Amiens",
        "id": 272613,
        "language": "",
        "link": "https://portes-ouvertes.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00e9sad Amiens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:43:55.158698+00:00",
        "description": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et Design \u2022Grenoble \u2022Valence",
        "id": 281898,
        "language": "",
        "link": "http://esad-gv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et Design \u2022Grenoble \u2022Valence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:06.675470+00:00",
        "description": "\u00e9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d'orl\u00e9ans",
        "id": 217055,
        "language": "en",
        "link": "https://esadorleans.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESAD Orl\u00e9ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:49:48.698349+00:00",
        "description": "Un regard frais, moderne, souvent hors des sentiers battus, sur des destinations en France et dans le monde.",
        "id": 429429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escapade-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escapade-Mag - Magazine de voyage France et Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:58.669227+00:00",
        "description": "Accueil - ESCC Business School",
        "id": 78228,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escc-bs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESCC Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:27:22.920870+00:00",
        "description": "L\u2019ESC Clermont Business School est une Grande Ecole de Management reconnue pour la qualit\u00e9 de ses formations. Elle d\u00e9tient 3 accr\u00e9ditations internationales : AACSB, AMBA & EPAS, lui permettant d'\u00eatre dans le cercle tr\u00e8s \u00ab select \u00bb des 1% des Business Schools d\u00e9tenant ces 3 accr\u00e9ditations.",
        "id": 429356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esc-clermont.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esc-clermont.fr/wp-content/uploads/2024/09/marjolaine-2.jpg",
        "title": "Accueil - ESC Clermont Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:14:37.466703+00:00",
        "description": "L'\u00c9lection du Service Client de l'Ann\u00e9e est l'occasion de tester et d'\u00e9valuer la qualit\u00e9 du service client des entreprises et services publics qui souhaitent en mesurer l'efficacit\u00e9 sur des crit\u00e8res fiables et objectifs.",
        "id": 294798,
        "language": "fr",
        "link": "https://escda.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9lu Service Client de l'Ann\u00e9e - L'\u00e9v\u00e8nement ind\u00e9pendant de la relation client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.escom.fr/uploads/2023/11/image__video_escom.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "L'ESCOM Chimie - grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur chimiste assure des formations post-bac en 5 ans dans les domaines de la chimie adapt\u00e9es au monde de l'entreprise.",
        "id": 217082,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escom.fr/uploads/2023/11/image__video_escom.jpg",
        "title": "Escom - Ecole Sup\u00e9rieure de Chimie Organique et Min\u00e9rale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:56:45+00:00",
        "description": "Le blog de l'ESDES Lyon Business School : orientation, fiche m\u00e9tiers, responsible natives ...",
        "id": 234663,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.esdes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de l'ESDES pour les Responsible Natives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esdes.fr/wp-content/uploads/sites/12/2022/09/2022_logo_esdes_bleu_sans_fond-1739x576.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Esdes Business School est une grande \u00e9cole de commerce et de management, membre de la CGE, accr\u00e9dit\u00e9 EFMD et AACSB, l'\u00e9cole du Management Responsable",
        "id": 78227,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://esdes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esdes.fr/wp-content/uploads/sites/12/2022/09/2022_logo_esdes_bleu_sans_fond-1739x576.png",
        "title": "Esdes : \u00c9cole de Commerce & Management \u00e0 Lyon & Annecy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:27.023994+00:00",
        "description": "Rejoignez ESIEE Paris, grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur dans les domaines des transitions num\u00e9rique, \u00e9nerg\u00e9tique et environnementale. Class\u00e9e dans le groupe A, parmi les meilleures \u00e9coles d'ing\u00e9nieur selon le classement de l'Etudiant. Habilit\u00e9e par la Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur (CTI). Membre de la Conf\u00e9rence des Grandes Ecoles (CGE).",
        "id": 217069,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esiee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESIEE Paris, l'\u00e9cole de l'innovation technologique | ESIEE Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esiee-it.fr/themes/custom/generic/medias/logo-esiee-it.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:09:03.094814+00:00",
        "description": "Accueil du site",
        "id": 234446,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.esiee-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esiee-it.fr/themes/custom/generic/medias/logo-esiee-it.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esilv.fr/ecole-ingenieur/wp-content/uploads/2020/07/cpge-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:55.892731+00:00",
        "description": "Au coeur des technologies num\u00e9riques",
        "id": 217103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esilv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esilv.fr/ecole-ingenieur/wp-content/uploads/2020/07/cpge-2.jpg",
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:05:17.623466+00:00",
        "description": "L'ESJ Lille, centenaire en 2024, premi\u00e8re \u00e9cole de journalisme reconnue par la profession, propose des formations au journalisme de qualit\u00e9. En plus de son dipl\u00f4me g\u00e9n\u00e9raliste niveau grade de master, l'\u00e9cole propose une formation post-bac unique en France ainsi que des licences pro en presse de proximit\u00e9 et journalisme de sport.",
        "id": 449638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://esj-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esj-lille.fr/wp-content/uploads/2023/12/ESJ-2023-2-3180-scaled.jpg",
        "title": "ESJ LILLE - \u00c9cole Sup\u00e9rieure de Journalisme de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:17.681674+00:00",
        "description": "ESJ PARIS : la premi\u00e8re \u00e9cole de journalisme en France : presse, radio, web, t\u00e9l\u00e9vision",
        "id": 116849,
        "language": "fr",
        "link": "https://esj-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp",
        "title": "ESJ PARIS | Ecole Sup\u00e9rieure de Journalisme Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T15:39:45.107182+00:00",
        "description": "L'Espace Recettes est la plateforme de recette officielle Thermomix\u00ae. Trouvez l'inspiration parmi plus de 29.000 recettes et devenez membre de la communaut\u00e9 Thermomix\u00ae",
        "id": 516603,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.espace-recettes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Recettes Thermomix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://espagnefascinante.fr/images/showid/6833221",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T23:11:01.958128+00:00",
        "description": "Nous sommes une revue num\u00e9rique sp\u00e9cialis\u00e9e en Espagne avec une approche locale et authentique. L'Espagne Fascinante est synonyme de voyages, de culture, ...",
        "id": 320673,
        "language": "fr",
        "link": "https://espagnefascinante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espagnefascinante.fr/images/showid/6833221",
        "title": "L'Espagne Fascinante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:03:06.977038+00:00",
        "description": "Founded in 1882 by the City of Paris, ESPCI Paris - PSL is a french",
        "id": 308989,
        "language": "en",
        "link": "https://www.espci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESPCI Paris : Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T04:48:10.756438+00:00",
        "description": "LBE",
        "id": 285551,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lge.espci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratory of Biophysics and Evolution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:39.134270+00:00",
        "description": "Sign in to European Synchrotron Radiation Facility",
        "id": 78162,
        "language": "",
        "link": "https://confluence.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to European Synchrotron Radiation Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:58.288540+00:00",
        "description": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)",
        "id": 23605,
        "language": "en",
        "link": "https://esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esrf.fr/modules/ESRF-templates-internet/css/images/og_logo.jpg",
        "title": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://humans.esrf.fr/media/images/background-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-10-24T13:16:21+00:00",
        "description": "Stories from the people of the ESRF, the European Synchrotron Radiation Facility.",
        "id": 78159,
        "language": "en-US",
        "link": "https://humans.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://humans.esrf.fr/media/images/background-home.jpg",
        "title": "Humans of ESRF - Stories from the people of the ESRF | Humans of ESRF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:36.453250+00:00",
        "description": "ESRF User Portal (SMIS) Login",
        "id": 78160,
        "language": "",
        "link": "https://smis.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESRF User Portal (SMIS) Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:09:33.076477+00:00",
        "description": "Welcome to Keycloak",
        "id": 234453,
        "language": "",
        "link": "https://websso.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Keycloak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:53:54.254460+00:00",
        "description": "PRISE DE RENDEZ-VOUS POUR ESSAYER NOUVELLE ABARTH 500e, 100% ELECTRIQUE",
        "id": 445480,
        "language": "",
        "link": "https://essaiabarth500e.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abarth.reservetonessai.fr/images/social/fb.jpg",
        "title": "D\u00c9COUVREZ NOUVELLE ABARTH 500e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T10:11:43+00:00",
        "description": "ESSCA",
        "id": 234679,
        "language": "",
        "link": "https://assets.essca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESSCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T10:11:43+00:00",
        "description": "ESSCA",
        "id": 78233,
        "language": "",
        "link": "https://essca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESSCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://carburant.esso.fr/-/media/eame/fr/summerpromo_helmet/770082-3_exx_ifr_summerpromo_image_crops_helmet_1200-x-630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T16:34:51.722428+00:00",
        "description": "En savoir plus sur les stations, les carburants, les huiles moteur, et l\u2019Esso Card en France.",
        "id": 299887,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://carburant.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carburant.esso.fr/-/media/eame/fr/summerpromo_helmet/770082-3_exx_ifr_summerpromo_image_crops_helmet_1200-x-630.jpg",
        "title": "Esso en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:08.961911+00:00",
        "description": "<p>Depuis 1902, Esso S.A.F. fabrique en France une large gamme de produits p&eacute;troliers. Pour cela, Esso ach&egrave;te le p&eacute;trole brut sur le march&eacute; international, le transforme dans ses deux raffineries et commercialise les produits raffin&eacute;s.</p>",
        "id": 545623,
        "language": "fr",
        "link": "https://corporate.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.esso.fr/-/media/france/icons/esso_favicon.ico",
        "title": "Esso France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:04.454722+00:00",
        "description": "<p>Depuis 1902, Esso S.A.F. fabrique en France une large gamme de produits p&eacute;troliers. Pour cela, Esso ach&egrave;te le p&eacute;trole brut sur le march&eacute; international, le transforme dans ses deux raffineries et commercialise les produits raffin&eacute;s.</p>",
        "id": 545621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esso.fr/-/media/france/icons/esso_favicon.ico",
        "title": "Esso France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "ESTACA, \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs habilit\u00e9e CTI, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la formation d'ing\u00e9nieurs automobile, a\u00e9ronautique, spatial, ferroviaire, mobilit\u00e9s urbaines, naval.",
        "id": 217054,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estaca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "L'ESTBB (Ecole Sup\u00e9rieure de Biologie-Biochimie-Biotechnologies) est la Grande Ecole sp\u00e9cialis\u00e9e Biologie et Biotechnologies de l'UCLy.",
        "id": 217074,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estbb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESTBB - \u00c9cole d'Ing\u00e9nieurs en Biotechnologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:51:54.190410+00:00",
        "description": "Est\u00e9e Lauder. Des soins uniques \u00e0 la pointe de la technologie. Un maquillage audacieux et vibrant. Des parfums incarn\u00e9s et inspirants. Et une mission : vous aider \u00e0 vous sentir plus belle, plus confiante, plus s\u00fbre de vous, au quotidien.",
        "id": 527189,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esteelauder.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder France | Maquillage, Soin, Parfum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:10:04.431894+00:00",
        "description": "Chirurgie Esth\u00e9tique Tunisie. Tarifs Exceptionnels! A partir de 1400\u20ac S\u00e9jour Tout Compris! Confort Et S\u00e9curit\u00e9 Meilleur Prix et Clinique.",
        "id": 385698,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://esthetika-queen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chirurgie esth\u00e9tique en Tunisie - Esthetika Queen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://false",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "60",
        "id": 217066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://false",
        "title": "34",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:56:43.418640+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Pok\u00e9mon sur Eternia ! Astuces, solutions, Pok\u00e9dex complet et facile \u00e0 prendre en main ! Eternia, votre communaut\u00e9 Pok\u00e9mon.",
        "id": 512182,
        "language": "fr",
        "link": "https://eternia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon \u00c9carlate et Violet, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A, Pok\u00e9mon X et Y, Pok\u00e9mon UNITE, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Arceus, Pok\u00e9mon Diamant \u00c9tincelant et Perle Scintillante, Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon GO, Pok\u00e9mon Sleep, Pok\u00e9dex - Eternia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:56:14.237427+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Pok\u00e9mon sur Eternia ! Astuces, solutions, Pok\u00e9dex complet et facile \u00e0 prendre en main ! Eternia, votre communaut\u00e9 Pok\u00e9mon.",
        "id": 512177,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.eternia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon \u00c9carlate et Violet, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A, Pok\u00e9mon X et Y, Pok\u00e9mon UNITE, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Arceus, Pok\u00e9mon Diamant \u00c9tincelant et Perle Scintillante, Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon GO, Pok\u00e9mon Sleep, Pok\u00e9dex - Eternia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ethersys.fr/img/logo-full.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:42:38.242375+00:00",
        "description": "Des solutions d'h\u00e9bergement ultra-performantes, un service technique tr\u00e8s comp\u00e9tent, des tarifs honn\u00eates",
        "id": 317625,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ethersys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ethersys.fr/img/logo-full.svg",
        "title": "ETHERSYS - H\u00e9bergement web, administration syst\u00e8me et formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethibox.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T11:24:45+00:00",
        "description": "Toutes vos applications web h\u00e9berg\u00e9es sans effort dans un endroit s\u00fbr.",
        "id": 331270,
        "language": "fr",
        "link": "https://ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethibox.fr/logo.png",
        "title": "Ethibox - H\u00e9bergeur web \u00e9thique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.ethibox.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:15:39.041030+00:00",
        "description": "Instance h\u00e9berg\u00e9 par Ethibox | #opensource",
        "id": 266476,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.ethibox.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:11.907014+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 91975,
        "language": "",
        "link": "https://matomo3.ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://etnadji.fr/ogicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T16:20:31+00:00",
        "description": "Et.Nadji.fr",
        "id": 89259,
        "language": "fr",
        "link": "https://etnadji.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etnadji.fr/ogicon.png",
        "title": "Et.Nadji.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.etre-free.fr/assets/images/og/og-generic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:04:30.256136+00:00",
        "description": "Rejoins l'aventure Free et d\u00e9couvre nos valeurs, nos m\u00e9tiers et nos offres d'emploi.",
        "id": 303491,
        "language": "fr",
        "link": "https://etre-free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.etre-free.fr/assets/images/og/og-generic.jpg",
        "title": "D\u00e9couvre l'entreprise Free et ses m\u00e9tiers - \u00catre Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lamarinerecrute.fr/sites/default/files/admin/meta/2015MSMD139_003_153.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:07:02.517904+00:00",
        "description": "Pour en savoir plus sur les carri\u00e8res offertes par la Marine nationale et obtenir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la construction",
        "id": 292146,
        "language": "",
        "link": "https://www.etremarin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamarinerecrute.fr/sites/default/files/admin/meta/2015MSMD139_003_153.jpg",
        "title": "MARINE NATIONALE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:58:59.015421+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s & d\u00e9bats europ\u00e9ens dans votre langue",
        "id": 49481,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.euractiv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "Euractiv FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurock\u00e9ennes de Belfort | En r\u00e9sidence secondaire | Automne | Samedi 30 septembre 2022",
        "id": 184558,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://en-residence-secondaire.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurock\u00e9ennes de Belfort | En r\u00e9sidence secondaire | Automne | Samedi 30 septembre 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurocks Memories, c'etait mieux avant !",
        "id": 184560,
        "language": "en",
        "link": "https://memories.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurocks Memories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.eurockeennes.fr/uploads/boutiques/thumb_w500h500zc1q100__de4ce3e93609ac2694bc6e654155cb12.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:49:31.419985+00:00",
        "description": "Boutique d'objets personnalis\u00e9s en partenariat avec Goodyfan",
        "id": 184557,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.eurockeennes.fr/uploads/boutiques/thumb_w500h500zc1q100__de4ce3e93609ac2694bc6e654155cb12.jpg",
        "title": "Eurock\u00e9ennes de Belfort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solidaires.eurockeennes.fr/wp-content/uploads/2024/04/home-solidaire.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurocks Solidaires : un festival, des valeurs",
        "id": 184562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://solidaires.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solidaires.eurockeennes.fr/wp-content/uploads/2024/04/home-solidaire.jpg",
        "title": "Eurocks Solidaires : un festival, des valeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:18:19.043520+00:00",
        "description": "Programme, informations pratiques et billetterie du festival Les Eurock\u00e9ennes de Belfort 2024 sur la Presqu'\u00efle du Malsaucy (90).",
        "id": 64190,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Eurock\u00e9ennes de Belfort \u2013 4-5-6-7 juillet 2024 sur la Presqu'\u00cele du Malsaucy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euronaval.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-logo-euronaval-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:47:06+00:00",
        "description": "EURONAVAL: Premier naval expo for global decision-makers, buyers & manufacturers to explore cutting-edge equipment. Boost your network!",
        "id": 217003,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.euronaval.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euronaval.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-logo-euronaval-1.png",
        "title": "EURONAVAL November 2024 Paris Nord, Villepinte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:30.687778+00:00",
        "description": "Location de voiture et d'utilitaire dans le monde. D\u00e9couvrez des super offres et r\u00e9servez en ligne pour \u00e9conomiser",
        "id": 431186,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.europcar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/d96ce1e736f351ed2691921477b3aa64/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Location de voiture et utilitaire | Europcar France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:44.796420+00:00",
        "description": "Inscrivez vous au Club Europe 1 pour participer \u00e0 nos jeux pour remporter de nombreux cadeaux. Gagnez des invitations \u00e0 des concerts priv\u00e9s dans les locaux d'Europe 1, et \u00e0 des spectacles",
        "id": 78165,
        "language": "fr",
        "link": "https://clube1.europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1.png",
        "title": "Le Club Europe 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-05T12:49:53.622670+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 en direct, reportages, d\u00e9cryptages et interviews en direct. \u00c9coutez le direct, les podcasts et les replays des \u00e9missions diffus\u00e9es \u00e0 l'antenne.",
        "id": 23606,
        "language": "fr",
        "link": "https://europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1_home.jpg",
        "title": "Actualit\u00e9s et Infos en direct & replay | Europe 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:45.899783+00:00",
        "description": "Compte | Europe1",
        "id": 78166,
        "language": "fr",
        "link": "https://profile.europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compte | Europe1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:27:18.041767+00:00",
        "description": "Eurosport est votre destination pour toute l'actualit\u00e9 sportive, vid\u00e9os \u00e0 la demande, commentaires et r\u00e9sum\u00e9s: le tout en un m\u00eame lieu. Suivez vos \u00e9v\u00e8nements sportifs favoris.",
        "id": 92656,
        "language": "fr",
        "link": "https://eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "title": "Sport infos, vid\u00e9os & r\u00e9sultats en direct - Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://parislaviesportive.eurosport.fr/wp-content/uploads/2023/07/Affiche-paris-la-vie-sportive.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:26:51.628695+00:00",
        "description": "Thierry Henry, acteur d'une des plus grandes r\u00e9ussites sportives de la France, revient narrer les plus grands moments de Paris depuis plus de 100 ans. Retrouvez-le dans Paris, La Vie Sportive.",
        "id": 274436,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parislaviesportive.eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parislaviesportive.eurosport.fr/wp-content/uploads/2023/07/Affiche-paris-la-vie-sportive.jpg",
        "title": "Paris la vie sportive | Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les infos sportives, les r\u00e9sultats, les commentaires, les avis et analyses en un m\u00eame lieu. Pr\u00e9sent\u00e9 par Eurosport France",
        "id": 186019,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurosport - Ecoutez Eurosport o\u00f9 et quand vous voulez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:14.491657+00:00",
        "description": "Eutelsat - CAS",
        "id": 279818,
        "language": "en",
        "link": "https://services.eutelsat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eutelsat - CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:55:20.407343+00:00",
        "description": "Pour que jouer reste un plaisir, gardez la main sur votre jeu !",
        "id": 386810,
        "language": "fr",
        "link": "https://evalujeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour que jouer reste un plaisir, gardez la main sur votre jeu !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:42.139588+00:00",
        "description": "Location de Fourgon & de Van am\u00e9nag\u00e9s",
        "id": 266541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.evasion-dreams.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evasion Dreams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:02.797264+00:00",
        "description": "Abonnement 1 an = 6 num\u00e9ros 1 magazine tous les 2 mois",
        "id": 427489,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.eveilalafoi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Curieux de Dieu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:16:58+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 234555,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.evene.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:07.065108+00:00",
        "description": "Eventbrite - D\u00e9couvrez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements locaux et les choses \u00e0 faire",
        "id": 100406,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://eventbrite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:04.360396+00:00",
        "description": "www.eventim.fr R\u00e9servez vos places pour des concerts, des com\u00e9dies musicales et d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique | Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9 |  Livraison rapide",
        "id": 37699,
        "language": "fr",
        "link": "https://eventim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventim.fr/obj/media/FR-eventim/specialLogos/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "CTS Eventim France | Billetterie Th\u00e9\u00e2tre Comedie Musicale Spectacle Concert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:34:39.250589+00:00",
        "description": "Au travers de son concept \u00e9v\u00e8nementiel unique, beconnect r\u00e9unit tous les acteurs, pros et priv\u00e9s.",
        "id": 500439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://events-beconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://events-beconnect.fr/wp-content/uploads/2022/04/Logo-Colore.png",
        "title": "beconnect \u2022 Authentic Meetings, r\u00e9seau d'affaires en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.everen-formation.fr/wp-content/uploads/logoqualiopi_categories_v2_0-2-130x100.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Everen Formation est un p\u00f4le d'excellence mais \u00e9galement une \u00e9cole sup\u00e9rieure de prestige situ\u00e9 \u00e0 Ch\u00e2teauroux.",
        "id": 217071,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.everen-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.everen-formation.fr/wp-content/uploads/logoqualiopi_categories_v2_0-2-130x100.jpg",
        "title": "Everen Formation - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:52:10.677790+00:00",
        "description": "Votre fauteuil relax \u00e9lectrique ou releveur fabriqu\u00e9 en France en tissu ou en cuir. Plus de 100 coloris diff\u00e9rents. Essayez gratuitement nos fauteuils relax !",
        "id": 275664,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.everstyl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fauteuils relax & fauteuils releveurs \u00e9lectriques fabriqu\u00e9s en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T06:55:49.224799+00:00",
        "description": "Evolix est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e en h\u00e9bergement et infog\u00e9rance d'infrastructures Open Source \u00e0 base de serveurs d\u00e9di\u00e9s sous Linux et BSD.",
        "id": 118472,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evolix, H\u00e9bergement && Infog\u00e9rance d'infrastructures Open Source / serveurs d\u00e9di\u00e9s Linux \u00e0 Marseille/Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T15:23:41.240804+00:00",
        "description": "Evolup est la seule solution 100% d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation de boutiques d\u2019affiliation, boost\u00e9e par l\u2019intelligence artificielle. Test gratuit de 7 jours sans engagement !",
        "id": 451722,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evolup.fr/static/images/evolup/Evolup_OpenGraph-FR.png",
        "title": "Evolup : Automatisez la cr\u00e9ation de boutique d'affiliation avec IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.excelia-group.com/sites/excelia-group.fr/themes/excelia/images/logo-excelia-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:53:06+00:00",
        "description": "Excelia est une \u00e9cole de commerce fran\u00e7aise, cr\u00e9\u00e9e en 1988 \u00e0 l'initiative de la Chambre de Commerce et d'Industrie de La Rochelle, et qui compte pr\u00e8s de 3400 \u00e9tudiants.",
        "id": 217084,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.excelia-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.excelia-group.com/sites/excelia-group.fr/themes/excelia/images/logo-excelia-og.jpg",
        "title": "Excelia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:40:29.241776+00:00",
        "description": "Exemplaire, La maison d'\u00e9dition qui remet les auteurs de BD au centre de leurs \u0153uvres. Participez au financement des livres de nos auteurs ou achetez ceux d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9s.",
        "id": 59601,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.exemplaire-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exemplaire - La maison qui \u00e9dite autrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://claire.dhenin.net/images/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T13:46:38+00:00",
        "description": "Dipl\u00f4m\u00e9e de la formation IG2I\u00a0du groupe Centrale Lille, je suis d\u00e9veloppeuse web (back et front) depuis 2017, en free-lance depuis 2021. Je suis en t\u00e9l\u00e9-travail depuis Ornon (Is\u00e8re) et je suis mobile ponctuellement sur Grenoble, Lyon et alentours.",
        "id": 252145,
        "language": "fr",
        "link": "https://exnihil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://claire.dhenin.net/images/og-image.png",
        "title": "Claire Dh\u00e9nin - D\u00e9veloppeuse web Free-lance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:34:19.530406+00:00",
        "description": "Accueil - Expertise France",
        "id": 378158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.expertisefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Expertise France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.exporama-rennes.fr/voy_content/uploads/sites/5/2024/03/EXPORAMA-COMPLET-light.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T20:12:45.663728+00:00",
        "description": "Exporama est l\u2019\u00e9v\u00e9nement estival d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art contemporain \u00e0 Rennes. Durant tout l\u2019\u00e9t\u00e9, une offre foisonnante vous est propos\u00e9e : expositions, \u0153uvres \u00e9ph\u00e9m\u00e8res en plein air, visites guid\u00e9es\u2026 et la plupart de ces propositions sont gratuites.",
        "id": 65687,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.exporama-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.exporama-rennes.fr/voy_content/uploads/sites/5/2024/03/EXPORAMA-COMPLET-light.jpg",
        "title": "Un \u00e9t\u00e9 d'art contemporain \u00e0 Rennes - Exporama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.express-des-iles.fr/wp-content/uploads/2018/01/Bloc_prix_2.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Express des \u00eeles, compagnie maritime leader aux Antilles, dessert les plus belles destinations de la Cara\u00efbe : Guadeloupe, Saintes, Marie-Galante...",
        "id": 329802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.express-des-iles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.express-des-iles.fr/wp-content/uploads/2018/01/Bloc_prix_2.gif",
        "title": "Express des iles - Compagnie maritime inter-\u00eeles aux Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.reverso.net/expressio/v3100/img/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:43:24.094633+00:00",
        "description": "Expressio est un dictionnaire proposant la signification et l'histoire, l'origine ou l'\u00e9tymologie des expressions fran\u00e7aises plus ou moins courantes ou populaires, avec s\u00e9rieux et d\u00e9contraction",
        "id": 259528,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.expressio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.reverso.net/expressio/v3100/img/facebook.png",
        "title": "Le dictionnaire des expressions fran\u00e7aises d\u00e9cortiqu\u00e9es - Expressio par Reverso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T17:43:36.588005+00:00",
        "description": "Expressions fran\u00e7aises dictons maximes citations - Dictons et expressions Fran\u00e7aises existantes ou a inventer, expression fran\u00e7aise,",
        "id": 25512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://expressions-francaises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expressions-francaises.fr/wp-content/uploads/expressions-francaises-logo512bg.png",
        "title": "Expressions Francaises, dictons. D\u00e9finition signification et origines des expressions Fran\u00e7aises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ebdcdn.com/image/upload/static/images/open-graph/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T10:17:10.207753+00:00",
        "description": "Essayage en ligne virtuel possible, commander une paire de lunettes de vue de qualit\u00e9 n'aura jamais \u00e9t\u00e9 aussi facile. Tous les styles \u00e0 prix avantageux.",
        "id": 257607,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.eyebuydirect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ebdcdn.com/image/upload/static/images/open-graph/homepage.jpg",
        "title": "Achat de lunettes de vue, solaires et montures en ligne | Eyebuydirect France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T14:09:18+00:00",
        "description": "We care to create apps that help you achieve more. Boost your productivity with our high-quality productivity software for the Apple platform.",
        "id": 449874,
        "language": "en",
        "link": "https://eyen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eyen.fr/images/favicons/og.jpg",
        "title": "Eyen \u2014 high-quality productivity tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:07:23.007908+00:00",
        "description": "laboratoire de fabrication num\u00e9rique collaboratif",
        "id": 370080,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fablab-chalon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fablab du Chalonnais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:43:02.663802+00:00",
        "description": "Fabrice Guyot :: photographe",
        "id": 265739,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fabriceguyot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabrice Guyot :: photographe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:58.348941+00:00",
        "description": "FACIL\u2019iti est une solution d'inclusion num\u00e9rique innovante, qui adapte l\u2019affichage d\u2019un site web en fonction de vos besoins de confort visuels, moteur, cognitif et/ou temporaire.",
        "id": 527704,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.facil-iti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution d\u2019inclusion num\u00e9rique \u2013 Des sites web plus inclusifs \u2013 FACIL\u2019iti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorial.fr/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:38.808234+00:00",
        "description": "Logiciel RH facile \u00e0 utiliser qui aide PDG et responsables RH \u00e0 gagner du temps sur la gestion RH et en productivit\u00e9 \ud83d\udd59 Faites une d\u00e9mo gratuite maintenant !",
        "id": 337868,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://factorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorial.fr/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "Factorial : Logiciel RH tout-en-un | SIRH \u00e9volutif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg/v1/fill/w_1407,h_947,al_c/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:41:33.563575+00:00",
        "description": "Faire Autrement, seconde \u00e9dition de la biennale internationale d\u00e9di\u00e9e aux exp\u00e9riences citoyennes et innovantes, qui a pour ambition de d\u00e9montrer que nous pouvons concr\u00e8tement vivre autrement nos vies, de mani\u00e8re plus harmonieuse et plus \u00e9cologique.",
        "id": 270444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.faire-autrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg/v1/fill/w_1407,h_947,al_c/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg",
        "title": "Festival Faire Autrement | Familist\u00e8re de Guise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:59.777685+00:00",
        "description": "Le site des actualit\u00e9s scientifiques",
        "id": 252096,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://faitesdelascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faitesdelascience.fr - Le site des actualit\u00e9s scientifiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:14:27+00:00",
        "description": "Le label Famille Plus et les communes labellis\u00e9es s\u2019engagent aupr\u00e8s des familles et des enfants \u00e0 tout faire pour leur assurer un accueil adapt\u00e9 et des vacances r\u00e9ussies !",
        "id": 235018,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.familleplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Famille Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T12:47:39+00:00",
        "description": "RECALL VTT EXPL500 & ST500",
        "id": 397289,
        "language": "fr",
        "link": "https://recall.fandi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RECALL VTT EXPL500 & ST500",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:30:55+00:00",
        "description": "Fantastic Modelers, un site web pr\u00e9sentant les travaux de mod\u00e9lisme et de sculpture autour de la science-fiction et du fantastique. Maquettes, figurines et dioramas autour de Star Wars, Star trek, Walking dead, Avatar...",
        "id": 472125,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fantastic-modelers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fantastic-modelers.fr/wp-content/uploads/2023/03/x-wing-01-miniature.jpg",
        "title": "Fantastic modelers - Maquettes et figurines, Science Fiction et Fantastique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fanucacademy.fr/wp-content/uploads/2019/08/Logo_Fanuc_academy_200px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00c9COUVRIR\nFANUC ACADEMY. \nAvec le centre de formation FANUC Academy, perfectionnez-vous  et tirez le meilleur profit de vos produits FANUC ! \nFORMATIONS EN SESSIONS R\u00c9DUITES PAR DES FORMATEURS CERTIFIES  Toujours disponibles et \u00e0 votre \u00e9coute pour favoriser un apprentissage personnalis\u00e9, rapide et efficace. \nFORMATIONS",
        "id": 232994,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fanucacademy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fanucacademy.fr/wp-content/uploads/2019/08/Logo_Fanuc_academy_200px.png",
        "title": "Accueil - FANUC Academy France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:59.727135+00:00",
        "description": "Fathy Boundjadj",
        "id": 2224,
        "language": "en",
        "link": "https://fathy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fathy Boundjadj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:18:04+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les livres et les auteurs de Fayard, maison d&#039;\u00e9dition fran\u00e7aise fond\u00e9e en 1857. Litt\u00e9rature, Actualit\u00e9s, Histoire, Sciences Humain",
        "id": 516840,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fayard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/27/2024-11/baniere-logos.jpg",
        "title": "Fayard | \u00c9ditions Fayard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T13:34:15+00:00",
        "description": "Faye and Gina",
        "id": 282443,
        "language": "",
        "link": "http://www.fayeandgina.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faye and Gina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Trouvez la maison de vos reves sur le portail internet le plus populaire . Comparez 264,609 les condos et les villas \u00e0 la vente en utilisant les derniers chiffres du secteur immobilier.",
        "id": 176964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fazwaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propri\u00e9t\u00e9s de Fazwaz - 264,609 Condos et Villas \u00e0 la vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T21:58:48.734113+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF) est l'organisme professionnel qui repr\u00e9sente toutes les banques install\u00e9es en France.",
        "id": 485726,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fbf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise - Tout savoir sur l\u2019activit\u00e9 bancaire et financi\u00e8re en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:48.744934+00:00",
        "description": "Parions Sport en Ligne, pariez et regardez vos matchs en direct. Profitez de nos meilleures cotes sur de nombreux sports : Foot, Basket, Tennis et profitez d\u2019un bonus de bienvenue. A vos pronos !",
        "id": 116901,
        "language": "fr",
        "link": "https://enligne.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris sportifs : parier en ligne avec Parions Sport - FDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:55.514021+00:00",
        "description": "Jouez en ligne aux jeux d'argent FDJ\u00ae : Illiko, LOTO\u00ae, EuroMillions, Keno et devenez peut-\u00eatre millionnaire !",
        "id": 116904,
        "language": "",
        "link": "https://fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeux d'Argent et de Hasard en ligne : Fran\u00e7aise des Jeux | FDJ\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:59.326758+00:00",
        "description": "Welcome to Metal!",
        "id": 386804,
        "language": "",
        "link": "https://media.enligne.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Metal!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:11.426743+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de paris sportifs de la FDJ. Pariez en ligne sur Parions Sport En ligne et jouez au poker en ligne avec Parions Sport Poker",
        "id": 43763,
        "language": "fr",
        "link": "https://parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parions Sport | Site officiel des paris sportifs de la FDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les paris sur les matches du jour, les derniers r\u00e9sultats, les listes et gains des Loto Sports de Parions Sport en point de vente",
        "id": 386811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pointdevente.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parions Sport point de vente : paris sportifs et Loto Sports en point de vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:36.108866+00:00",
        "description": "Mes travaux perso",
        "id": 252085,
        "language": "",
        "link": "https://edgard.fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mes travaux perso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:50:53.838555+00:00",
        "description": "FDN - Fournisseur d'Acc\u00e8s \u00e0 Internet associatif depuis 1992",
        "id": 251886,
        "language": "fr",
        "link": "https://fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDN - Fournisseur d'Acc\u00e8s \u00e0 Internet associatif depuis 1992",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:08.924887+00:00",
        "description": "An alternative front-end to YouTube",
        "id": 300431,
        "language": "en-US",
        "link": "https://invidious.fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invidious",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:16:45.353328+00:00",
        "description": "federation.fr \u2013 F\u00e9d\u00e9rer des sujets en image fixe. PHOT\u2764\ufe0fGRAPHIE",
        "id": 344178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://federation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "federation.fr \u2013 F\u00e9d\u00e9rer des sujets en image fixe. PHOT\u2764\ufe0fGRAPHIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T13:03:30.277094+00:00",
        "description": "Branche de cat\u00e9gories utilis\u00e9e pour la navigation dans le site",
        "id": 456739,
        "language": "fr",
        "link": "https://fehap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:48:42.226158+00:00",
        "description": "Cet Observatoire a pour objectifs de d\u00e9tecter, analyser, \u00e9valuer, diffuser et valoriser les innovations des adh\u00e9rents de la FEHAP.",
        "id": 476035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://novap.fehap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://novap.fehap.fr/wp-content/themes/novap/images/novap_share.png",
        "title": "L'observatoire FEHAP de l'innovation : NOV'AP - Nov'ap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "page d'accueil",
        "id": 251961,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.felixhartmann.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr F\u00e9lix Hartmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "T\u00e9moignages, astuces sant\u00e9, parentalit\u00e9, culture.. retrouvez tous les podcasts de la R\u00e9daction de Femme Actuelle.",
        "id": 186040,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.femmeactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Femme Actuelle - <p>Les podcasts de Femme Actuelle</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.femmeactuelle.fr/assets/fac/images/placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:39.555875+00:00",
        "description": "Les nouveaut\u00e9s d\u00e9crypt\u00e9es, des conseils pratiques, l\u2019actu en vid\u00e9o, des jeux, tests, forums, blogs et plus encore sur Femme Actuelle !",
        "id": 184859,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.femmeactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.femmeactuelle.fr/assets/fac/images/placeholder.png",
        "title": "Femme Actuelle : votre magazine f\u00e9minin mode, beaut\u00e9, cuisine, minceur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:37.018242+00:00",
        "description": "Observatoire de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable (OCD)",
        "id": 377818,
        "language": "fr",
        "link": "https://competitivite.ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatoire de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable (OCD)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:05:03.840791+00:00",
        "description": "Des id\u00e9es nouvelles sur le d\u00e9veloppement Cr\u00e9\u00e9e en 2003 et reconnue d'utilit\u00e9 publique, la Ferdi vise \u00e0 favoriser la compr\u00e9hension du d\u00e9veloppement \u00e9conomique international et des facteurs qui l'influencent.",
        "id": 376810,
        "language": "fr",
        "link": "https://ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:34.758684+00:00",
        "description": "La Ferdi met \u00e0 disposition la\u00a0premi\u00e8re base de donn\u00e9es juridiques et fiscales qui recense, depuis les ann\u00e9es 1980, le r\u00e9gime fiscal s\u2019appliquant aux mines industrielles d\u2019or dans 22 pays africains producteurs et un outil de simulation du partage de la rente mini\u00e8re entre\u00a0Etat\u00a0et\u00a0investisseurs. Les",
        "id": 377817,
        "language": "fr",
        "link": "http://fiscalite-miniere.ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiscalit\u00e9 des industries mini\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "La Ferme du Vinage\u00a0est une fromagerie fermi\u00e8re artisanale situ\u00e9e \u00e0 Roncq, en plein c\u0153ur de\u00a0la m\u00e9tropole Lilloise, dans les Hauts-de-France. A la fois agriculteur et fromager, nous produisons depuis 2 g\u00e9n\u00e9rations le Carr\u00e9 du Vinage\u00a0et d\u2019autres fromages aux couleurs du Nord.",
        "id": 241099,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fermeduvinage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png",
        "title": "Produits Locaux | La Ferme Du Vinage | Roncq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ferrero.com/fr/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1717497168",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T10:34:53+00:00",
        "description": "Ferrero, entreprise familiale italienne depuis 1946, est l'une des plus grandes entreprises mondiales de produits alimentaires sucr\u00e9s, avec plus de 35 marques embl\u00e9matiques connues dans le monde entier.",
        "id": 147943,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ferrero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferrero.com/fr/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1729672608",
        "title": "Site officiel du groupe Ferrero | Groupe Ferrero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:55+00:00",
        "description": "Les rencontres des arts du monde arabe reviennent \u00e0 Montpellier du 6 au 18 septembre 2022 pour la 17\u00e8me \u00e9dition du Festival Arabesques !",
        "id": 157270,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.festivalarabesques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Arabesques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T01:40:11.843999+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9e en janvier 2022, la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l\u2019Accessibilit\u00e9 \u2013 FFA a pour mission de d\u00e9fendre et faire progresser la profession qu\u2019elle repr\u00e9sente afin que l\u2019accessibilit\u00e9 tant personnelle que professionnelle des personnes concern\u00e9es puissent progresser dans l\u2019efficacit\u00e9. Elle compte s\u2019investir et \u00eatre force de proposition sur\u00a0tout sujet li\u00e9 \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9. La profession, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, n\u2019\u00e9tait [\u2026]",
        "id": 548808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ffaccessibilite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Accessibilit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:52:04.871612+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9, les r\u00e9sultats des championnats nationaux et \u00e9quipe de France, les informations sur la pratique de l\u2019aviron, sur le site officiel de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Aviron - FFA - FFAviron - French Rowing Federation",
        "id": 433456,
        "language": "fr",
        "link": "http://ffaviron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Aviron - FFA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les r\u00e9sultats des \u00e9quipes de France de Handball et du handball amateur sur le site de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Handball.",
        "id": 386807,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ffhandball.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Handball",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00",
        "description": "La FFII France",
        "id": 94990,
        "language": "fr",
        "link": "https://ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La FFII France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:31:13.802753+00:00",
        "description": "Le chapitre fran\u00e7ais de l\u2019Association pour une infrastructure informationnelle libre ( FFII ) - Login - Galette v0.7.0",
        "id": 282472,
        "language": "en",
        "link": "https://galette.ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le chapitre fran\u00e7ais de l\u2019Association pour une infrastructure informationnelle libre ( FFII ) - Login - Galette v0.7.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /ladoc",
        "id": 282474,
        "language": "",
        "link": "https://ladoc.ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /ladoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T12:24:44+00:00",
        "description": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Rugby",
        "id": 386802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ffr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T15:26:59.740536+00:00",
        "description": "Laissez-vous inspirer par la Nuova Fiat Topolino, la microcar \u00e9lectrique con\u00e7ue pour la conduite urbaine.",
        "id": 445190,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.fiat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.fiat.fr/media/catalog/product/f/i/fiat-topolino-wishlist-mobile-610x342.jpg?quality=80&bg-color=255,255,255&fit=bounds&height=265&width=265&canvas=265:265",
        "title": "Nouvelle Topolino, 100% \u00e9lectrique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.fr/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:14:56+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre gamme voiture neuve et personnalisez votre Fiat. Nouvelle Topolino \u00e9lectrique, Nouvelle 600e, 600 Hybrid, 500e, 500 Hybrid, Panda Hybrid etc",
        "id": 147977,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fiat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.fr/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "FIAT FR | Site officiel | D\u00e9couvrez la gamme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:06.306144+00:00",
        "description": "Debian, GNU/Linux et geekeries en tout genre",
        "id": 176619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fiat-tux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiat Tux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5f50a95c37931378aa0a1781/t/60bf2f1743cfa309ae7880f3/1623142175855/logo_mediafigaro_black.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:04.498585+00:00",
        "description": "MEDIA FIGARO",
        "id": 78272,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://media.figaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5f50a95c37931378aa0a1781/t/60bf2f1743cfa309ae7880f3/1623142175855/logo_mediafigaro_black.png?format=1500w",
        "title": "MEDIA FIGARO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:52.085168+00:00",
        "description": "\u00catre utile Vous \u00eatre utile et vous inspirer, afin de vous aider dans la construction et l\u2019accomplissement de votre vie. Inspirer Cadremploi interpelle les cadres attentistes en leur proposant d\u2019avoir l\u2019ambition d\u2019\u00eatre heureux. Pr\u00e9parer Viadeo est le N\u00b01 des avis en France sur les entreprises. R\u00e9aliser Retrouvez sur Figaro Immo, toutes les offres, les conseils",
        "id": 49671,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.figaroclassifieds.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "title": "Figaro Classifieds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Figaro Immo - Devenir annonceur",
        "id": 49670,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.figaroimmopro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "title": "Figaro Immo Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-29T16:58:12+00:00",
        "description": "Sites \u00e9dit\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s du Groupe Figaro",
        "id": 78252,
        "language": "fr",
        "link": "https://figaromedias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:07.335598+00:00",
        "description": "L'information des professionnels de l'\u00e9coefficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 546519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.filiere-3e.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fili\u00e8re 3e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:47.597879+00:00",
        "description": "FilmBooster.fr",
        "id": 411170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.filmbooster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:57:36.729618+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration des industries nautiques r\u00e9unit les m\u00e9tiers nautiques industriels et touristiques",
        "id": 488506,
        "language": "",
        "link": "https://www.fin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration des Industries Nautiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:45:11+00:00",
        "description": "Finance H\u00e9ros : retrouvez nos guides et nos comparatifs pour choisir la meilleure banque, les meilleurs placements, investir en bourse ou en immobilier !",
        "id": 116859,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://finance-heros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0 - Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T05:08:35.364731+00:00",
        "description": "Innovation Insights",
        "id": 33250,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://financeinnovation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.financeinnovation.fr/wp-content/uploads/2024/02/Blogs-2024_I2.png",
        "title": "Innovation Insights",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:27:46.338918+00:00",
        "description": "Simple online employee scheduling. Create staff rosters, manage shift requests, track your labour costs and communicate with your staff.",
        "id": 127240,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.findmyshift.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un Logiciel Qui Simplifie la Planification du Personnel - Findmyshift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fipeco.fr/images/reseau.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:14.572477+00:00",
        "description": "Les efforts structurels de r\u00e9duction du d\u00e9ficit public de 1989 \u00e0 2023",
        "id": 386780,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fipeco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fipeco.fr/images/reseau.jpg",
        "title": "Les efforts structurels de r\u00e9duction du d\u00e9ficit public de 1989 \u00e0 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "first-id is a cross domain, all browsers, persistent and compliant id, making it future-proof in a third-party cookieless world !",
        "id": 64530,
        "language": "en",
        "link": "https://www.first-id.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png",
        "title": "First-id, empower your own data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fisheyemagazine.fr/wp-content/uploads/2023/06/share-1-1024x538.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Magazine photo qui d\u00e9crypte le monde \u00e0 travers la photographie contemporaine. Fisheye garde l\u2019\u0153il ouvert sur les talents \u00e9mergents.",
        "id": 399077,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fisheyemagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fisheyemagazine.fr/wp-content/uploads/2023/06/share-1-1024x538.png",
        "title": "Fisheye Magazine | Un magazine photo qui d\u00e9crypte le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T12:47:26+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Fixodent, la cr\u00e8me adh\u00e9sive de confiance pour les proth\u00e8ses dentaires. D\u00e9couvrez notre gamme de produits et des conseils sur la vie avec des proth\u00e8ses dentaires. Visitez Fixodent FR.",
        "id": 446196,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fixodent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e8me Adh\u00e9sive de Confiance Pour Proth\u00e8ses Dentaires | Fixodent FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:49.142698+00:00",
        "description": "Depuis 1931,  Flammarion Jeunesse est \u00e9diteur de livres et romans pour enfants de tous les \u00e2ges, de 0/3 ans \u00e0 13 ans et plus. Avec des collections embl\u00e9matiques comme Castor Poche ou Les albums du P\u00e8re Castor.",
        "id": 438725,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flammarion-jeunesse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flammarion-jeunesse.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/jeunesse.jpg",
        "title": "Editions Flammarion Jeunesse - Livres pour enfants, albums, documentaires, livres audio, romans, P\u00e8re Castor, livres d'activit\u00e9, livres format poche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 francophone n\u00b01 d\u00e9di\u00e9e au partage de ressources et au support pour la cr\u00e9ation de forums propuls\u00e9s par le CMS Flarum",
        "id": 103541,
        "language": "fr",
        "link": "https://flarum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flarum.fr - La communaut\u00e9 francophone du CMS Flarum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:45.896727+00:00",
        "description": "Flash FM - Hits, actu r\u00e9gion et infos route ! Ecoutez Flash FM en direct et consultez les infos de votre ville en Haute-Vienne, Creuse, Corr\u00e8ze et Vienne.",
        "id": 361850,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flashfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flash FM - Hits, actu r\u00e9gion et infos route",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:19:12+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019Agence de promotion du FLE, organisme professionnel ind\u00e9pendant d\u2019information sur les centres de fran\u00e7ais en France. Depuis 1996.",
        "id": 486313,
        "language": "fr",
        "link": "https://fle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FLE.fr - Apprendre le fran\u00e7ais en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.fleursdici.fr/cdn/shop/files/logo_FDI.jpg?v=1656321065",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:23.526992+00:00",
        "description": "Fleurs d'Ici, fleurs locales et de saison. Des fleurs fran\u00e7aises en circuit court qui prot\u00e8gent l'emploi et l'environnement.",
        "id": 234354,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fleursdici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fleursdici.fr/cdn/shop/files/logo_FDI.jpg?v=1656321065",
        "title": "Fleurs d'Ici - 1\u00e8re marque de fleurs \u00e9thiques 100% Made in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.capenergies.fr/wp-content/uploads/2024/01/GRAND_Avignon_2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 Capenergies\u00a0a pour mission de f\u00e9d\u00e9rer ses membres\u00a0pour cr\u00e9er un \u00e9cosyst\u00e8me solide...",
        "id": 234447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.flexgrid.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.capenergies.fr/wp-content/uploads/2024/01/GRAND_Avignon_2024.png",
        "title": "P\u00f4le de la Transition \u00c9nerg\u00e9tique en r\u00e9gion SUD Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Corse et Monaco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:33+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'alternative pour voyager pas cher en France et \u00e0 l'\u00e9tranger \u2714 Billets de bus d\u00e8s 2,99\u20ac \u2714 Choisissez parmi 2 500 destinations dans 35 pays \u2714 Wi-fi & prises \u00e9lectriques \u00e0 bord \u2714 2 bagages gratuits \u2714 Voyagez sur le r\u00e9seau FlixBus, le plus grand d'Europe!",
        "id": 195603,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flixbus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "FlixBus: Voyages en bus pas chers en France & Europe d\u00e8s 2,99\u20ac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:18:26+00:00",
        "description": "Banque Casino devient FLOA Bank, Financez tous vos projets gr\u00e2ce aux facilit\u00e9s de paiement : Cr\u00e9dit Renouvelable, Pr\u00eat Personnel, Carte & Assurance",
        "id": 186120,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.floabank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00eat personnel, Cr\u00e9dit en ligne, Carte & Assurance - FLOA Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T05:34:26+00:00",
        "description": "Freelance sp\u00e9cialiste Drupal - D\u00e9veloppeur Drupal - Conseil et expertise Drupal",
        "id": 251887,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flocondetoile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freelance sp\u00e9cialiste Drupal - D\u00e9veloppeur Drupal - Conseil et expertise Drupal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T17:39:41+00:00",
        "description": "Site personnel de Floran Brutel, co-fondateur d'Akollade, d\u00e9veloppeur / ops, vacataire \u00e0 l'IUT de Reims-Ch\u00e2lons-Charleville et co-organisateur de Sacr\u00e9e Tech",
        "id": 251865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.floran.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Floran Brutel - Co-fondateur Akollade & D\u00e9veloppeur / Ops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://floris-moriceau.fr/wp-content/uploads/2022/07/floris_lisbon.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-23T15:43:52+00:00",
        "description": "Expert Drupal vous accompagnant sur vos projets digitaux, du recueil de vos besoins jusqu'\u00e0 la performance d'affichage de votre projet web.",
        "id": 251959,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://floris-moriceau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://floris-moriceau.fr/wp-content/uploads/2022/07/floris_lisbon.jpeg",
        "title": "Floris MORICEAU - Consultant Drupal Nantes (FR)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:35.807489+00:00",
        "description": "Flow | L'avenir appartient \u00e0 ceux qui croient \u00e0 la beaut\u00e9 de leur r\u00eaves",
        "id": 184858,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.flowmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flow | L'avenir appartient \u00e0 ceux qui croient \u00e0 la beaut\u00e9 de leur r\u00eaves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Yannis Haralambous",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:51:41.850614+00:00",
        "description": "Grapholinguistics and Its Applications",
        "id": 479762,
        "language": "",
        "link": "http://www.fluxus-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fluxus Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T14:03:14+00:00",
        "description": "Flying Blue",
        "id": 412003,
        "language": "en",
        "link": "https://www.flyingblue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flying Blue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:11.702279+00:00",
        "description": "FNE BFC f\u00e9d\u00e9ration des associations de protection de la Nature et de l'environnement en Bourgogne Franche-Comt\u00e9",
        "id": 420017,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fne-bfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:49.167966+00:00",
        "description": "La FNEGE est une Fondation au service de l\u2019excellence de la Formation et de la Recherche en Sciences de Gestion et Management en France.",
        "id": 486256,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fnege.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNEGE Fondation Nationale pour l'Enseignement de la Gestion des Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:50:24+00:00",
        "description": "FNEGE M\u00e9dias a pour ambition de devenir le 1er site francophone de vid\u00e9os et de podcasts acad\u00e9miques. Une initiative port\u00e9e par la FNEGE.",
        "id": 486255,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fnege-medias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fnege-medias.fr/wp-content/uploads/2017/12/logo-carre-fnege-medias.png",
        "title": "Vid\u00e9os et Podcasts en Gestion et Management - FNEGE MEDIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T11:53:46+00:00",
        "description": "FNE GRAND EST",
        "id": 420024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fne-grandest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE GRAND EST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fne-hautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_Hauts_de_France_r\u00e9ajust\u00e9_V2-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "FNE Hauts de France f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des associations de protection de la nature et de l'environnement des Hauts de France.",
        "id": 420032,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fne-hautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fne-hautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_Hauts_de_France_r\u00e9ajust\u00e9_V2-1.jpg",
        "title": "FNE Hauts de France f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des associations Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T10:11:13+00:00",
        "description": "Nous sommes la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de protection de la nature et de l'environnement. Ensemble, d\u00e9fendons un monde vivable.",
        "id": 420027,
        "language": "fr",
        "link": "https://fne-idf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:17.677811+00:00",
        "description": "FNE OCMED \u2013 Partout o\u00f9 la nature a besoin de nous",
        "id": 420020,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fne-languedoc-roussillon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE OCMED \u2013 Partout o\u00f9 la nature a besoin de nous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fne-normandie.fr/wp-content/uploads/2021/10/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:41:47.102106+00:00",
        "description": "SENTINELLES DE LA NATURE Plateforme participative visant \u00e0 recenser les atteintes \u00e0 l\u2019environnement et les initiatives positives sur tout le territoire normand.",
        "id": 420031,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fne-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fne-normandie.fr/wp-content/uploads/2021/10/favicon.png",
        "title": "FNE Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:54:47+00:00",
        "description": "Nous sommes la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de protection de la nature et de l'environnement. Ensemble, d\u00e9fendons un monde vivable.",
        "id": 420019,
        "language": "fr",
        "link": "https://fne-nouvelleaquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T10:48:31+00:00",
        "description": "Nous sommes la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de protection de la nature et de l'environnement. Ensemble, d\u00e9fendons un monde vivable.",
        "id": 420016,
        "language": "fr",
        "link": "https://fnepaca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE PACA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:41:39.026300+00:00",
        "description": "Vivre dans un monde vivable",
        "id": 420029,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fne-pays-de-la-loire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Nature Environnement Pays de la Loire - Vivre dans un monde vivable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:05:36.145700+00:00",
        "description": "Foliascope : production de films d'animation",
        "id": 473598,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.foliascope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.foliascope.fr/wp-content/uploads/2018/06/Logo_Foliascope.png",
        "title": "Foliascope : Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:02+00:00",
        "description": "Folio la collection de poche des \u00e9ditions Gallimard Avec plus de 10\u2009000 titres, Folio a \u00e9t\u00e9 rapidement reconnu comme un catalogue id\u00e9al qui puise dans le meilleur du patrimoine mondial et fait d\u00e9couvrir la litt\u00e9rature en marche.",
        "id": 438734,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.folio-lesite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Folio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/62b9bceb00adb675253d952d/t/62bc5e5e8d76365fce0a8461/1656512094510/Logo_FoliAwards.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:18:20.390155+00:00",
        "description": "Foliweb Awards",
        "id": 234026,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://foliweb-awards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/62b9bceb00adb675253d952d/t/62bc5e5e8d76365fce0a8461/1656512094510/Logo_FoliAwards.png?format=1500w",
        "title": "Foliweb Awards",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondation-centralesupelec.fr/wp-content/uploads/2023/09/Photo-equipe-validee-28092023-redimensionnee-2-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T00:00:00+00:00",
        "description": "La Fondation a pour mission de soutenir l\u2019excellence et le rayonnement de CentraleSup\u00e9lec. Elle accompagne le d\u00e9veloppement de nombreux projets dans toutes les activit\u00e9s phares de l\u2019\u00c9cole.",
        "id": 330978,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fondation-centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondation-centralesupelec.fr/wp-content/uploads/2023/09/Photo-equipe-validee-28092023-redimensionnee-2-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Fondation CentraleSup\u00e9lec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Fondation Custodia / Collection Frits Lugt121 rue de Lille 75007 Paris, FranceTel: +33 (0)1 47 05 75 19coll.lugt@fondationcustodia.fr",
        "id": 468688,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fondationcustodia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Custodia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:32:21+00:00",
        "description": "La Fondation Giacometti, Paris est une institution fran\u00e7aise priv\u00e9e reconnue d'utilit\u00e9 publique. Elle a pour but la protection, la diffusion et le rayonnement de l\u2019\u0153uvre d'Alberto Giacometti. Elle est dirig\u00e9e par Catherine Grenier, conservatrice du patrimoine. Elle poss\u00e8de la plus riche collection au monde d'\u0153uvres d'Alberto Giacometti. La Fondation con\u00e7oit et organise des expositions, des colloques et des conf\u00e9rences.",
        "id": 456419,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fondation-giacometti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Giacometti - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:10:09.007272+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 211771,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fondation-hadamard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:47:09.160771+00:00",
        "description": "Soutenez la Fondation HEC et le d\u00e9veloppement d'HEC Paris en effectuant un don",
        "id": 427295,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://give.fondationhec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soutenez la Fondation HEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondation-inria.fr/wp-content/uploads/2023/01/nathan-dumlao-Wr3comVZJxU-unsplash-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:06.012958+00:00",
        "description": "Accueil - Fondation INRIA",
        "id": 78193,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fondation-inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondation-inria.fr/wp-content/uploads/2023/01/nathan-dumlao-Wr3comVZJxU-unsplash-1024x683.jpg",
        "title": "Accueil - Fondation INRIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://flv-prd-oxud8mggj93od145.imgix.net/fafd9f57-420a-4d59-adcb-272ac4596e63/2022_4012_Pilot_JZ_002.jpg?dpi=72&s=f63363c16cda9ef91f292d8323b977d5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:00.164320+00:00",
        "description": "Driven by its mission to serve the public, the Fondation is committed to making art and culture accessible to all. To promote the arts both nationally and internationally, it hosts temporary exhibitions of modern and contemporary art, presents works held",
        "id": 276587,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fondationlouisvuitton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flv-prd-oxud8mggj93od145.imgix.net/fafd9f57-420a-4d59-adcb-272ac4596e63/2022_4012_Pilot_JZ_002.jpg?dpi=72&s=f63363c16cda9ef91f292d8323b977d5",
        "title": "Fondation Louis Vuitton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fondationmh.fr/wp-content/uploads/2024/01/Arches-photos-Fondation-Merimee-1024x596.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La Fondation M\u00e9rim\u00e9e \u0153uvre pour la sauvegarde et la p\u00e9rennit\u00e9 des monuments historiques, partout en France.",
        "id": 234748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fondationmh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fondationmh.fr/wp-content/uploads/2024/01/Arches-photos-Fondation-Merimee-1024x596.png",
        "title": "Accueil - Fondation M\u00e9rim\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bretagnebretagne.fr/images/cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:34:25.791417+00:00",
        "description": "Bretagne is the type foundry of Lucas Le Bihan",
        "id": 54012,
        "language": "en",
        "link": "https://fonderiebretagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bretagnebretagne.fr/images/cover.png",
        "title": "Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:33:52+00:00",
        "description": "FoneDog s'engage \u00e0 fournir les solutions de r\u00e9cup\u00e9ration et de transfert de donn\u00e9es pour iPhone et Android, ainsi que des outils de nettoyage de disque et des outils utiles gratuits pour votre Mac OS.",
        "id": 175131,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fonedog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es iPhone et Android, nettoyeur Mac, compresseur PDF gratuit | FoneDog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T01:55:30.384532+00:00",
        "description": "Nous avons d\u00e9velopp\u00e9 le purificateur d'eau ORISA\u00ae et des \u00e9quipements de filtration d'eau autonomes pour l'humanitaire, l'autonomie et l'itin\u00e9rance, donnant \u00e0 chacun d'entre nous le pouvoir d'\u00eatre r\u00e9silient face \u00e0 la crise de l'eau. Nos solutions sont durables, fabriqu\u00e9es en France, low tech, et de haute performance.",
        "id": 504097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fontodevivo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fontodevivo.fr/cdn/shop/files/Fonto_de_Vivo.webp?v=1720011256",
        "title": "\u00c9quipement filtration eau ORISA humanitaire, autonomie - Fonto de vivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T03:21:03.313816+00:00",
        "description": "foodwatch fait la lumi\u00e8re sur les pratiques nuisibles de l\u2018industrie agroalimentaire et lutte pour le droit des consommateurs de se voir proposer des aliments de qualit\u00e9.",
        "id": 486367,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.foodwatch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.foodwatch.org/fileadmin/_processed_/c/e/csm_foodwatch-logo_transparent_152d689a2e.png",
        "title": "foodwatch France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Abonnez-vous \u00e0 vos magazines Forbes et Oniriq ou commandes des num\u00e9ros d\u00e9j\u00e0 parus pour compl\u00e9ter votre collection.",
        "id": 420406,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.forbes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazines Forbes et Oniriq : la boutique en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.forbes.fr/wp-content/uploads/2022/01/abonl.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Forbes France est le site du magazine \u00e9conomique et financier Forbes en France. Il propose des articles, des classements, des \u00e9v\u00e9nements et des dossiers sur les entrepreneurs, les innovations, le luxe, le lifestyle et l'environnement.",
        "id": 132265,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.forbes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forbes.fr/wp-content/uploads/2022/01/abonl.png",
        "title": "Forbes France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:59:41.235859+00:00",
        "description": "Comparez les co\u00fbts de d\u00e9tention de deux v\u00e9hicules Ford pour trouver celui qui vous convient.",
        "id": 449147,
        "language": "fr",
        "link": "https://buy.ford.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co\u00fbts de d\u00e9tention | Ford FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:04:01+00:00",
        "description": "Neuves ou occasions, Ford France vous propose un catalogue unique de voitures et d'utilitaires, \u00e0 l'achat ou en location. Profitez de nos promotions.",
        "id": 149811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ford.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Site Officiel de Ford France | Ford FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:49:52.603162+00:00",
        "description": "G\u00e9rez votre flotte avec Ford Pro\u2122 et maximisez la productivit\u00e9 gr\u00e2ce aux donn\u00e9es sur l'\u00e9tat des v\u00e9hicules, aux solutions de recharge des v\u00e9hicules \u00e9lectriques, au suivi des v\u00e9hicules et aux informations sur le comportement des conducteurs.",
        "id": 449200,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fordpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.fordpro.com/content/dam/fordpro/fr/images/home/desktop/Ford_Transit_FeatureDemo_DECC_LHD_181204.00_1400x788.jpg",
        "title": "Ford Pro\u2122 | V\u00e9hicules, services et Telematics pour la flotte commerciale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:00:08.520878+00:00",
        "description": "Faites estimer votre voiture en quelques minutes et prenez rendez-vous en ligne en quelques clics. D\u00e9marrez votre estimation de v\u00e9hicule d\u00e8s maintenant",
        "id": 449149,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ford-reprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimation de votre voiture gratuitement | Ford Reprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T07:40:08.527365+00:00",
        "description": "La seule entreprise de cybers\u00e9curit\u00e9 automatis\u00e9e qui identifie, prot\u00e8ge et garantit de mani\u00e8re continue la conformit\u00e9 de tous les actifs g\u00e9r\u00e9s et non g\u00e9r\u00e9s (IT, IoT, IoMT et OT) afin que vous puissiez g\u00e9rer plus efficacement les cyber-risques et att\u00e9nuer les menaces.",
        "id": 446332,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://forescout.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forescout.fr/wp-content/uploads/sites/5/2024/10/icon_retail_blue.svg",
        "title": "Forescout Technologies - G\u00e9rez les cyber-risques et att\u00e9nuez les menaces en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "FOREVER - Musique, information, actualit\u00e9, trafic, soci\u00e9t\u00e9, sport, loisirs, agenda, carburant, emploi et cadeaux",
        "id": 361854,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.foreverlaradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FOREVER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.forma13.fr/wp-content/uploads/2021/01/pao-1-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Forma13, centre de formation m\u00e9tiers de la communication | formations PAO | formations Webmaster - Marseille Aix en Provence Toulon, \u00e0 distance",
        "id": 413471,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.forma13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forma13.fr/wp-content/uploads/2021/01/pao-1-150x150.png",
        "title": "Forma13 organisme de formation sp\u00e9cialis\u00e9 PAO et Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:36:49.819412+00:00",
        "description": "formations-esthetique.fr",
        "id": 297994,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.formations-esthetique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "formations-esthetique.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:38.358996+00:00",
        "description": "Formatives \u2013 Site public \u2013 Formatives Site public",
        "id": 234612,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://formatives.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formatives \u2013 Site public \u2013 Formatives Site public",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T08:41:42.729241+00:00",
        "description": "Description : L\u2019H\u00f4pital Fondation Adolphe de Rothschild est un \u00e9tablissement conventionn\u00e9 bas\u00e9 \u00e0 Paris, sp\u00e9cialis\u00e9 dans toutes les pathologies de la t\u00eate et du cou des adultes et des enfants.",
        "id": 428589,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fo-rothschild.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fo-rothschild.fr/sites/default/files/styles/thumbnail/public/2021-07/FONDATION A. ROTSCHILD IMG_2490 \u00a9 URIOPSSIDF-AGENCE914.jpg",
        "title": "H\u00f4pital Fondation Rothschild - Acc\u00e8s Patient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2img.net/h/retrobat.ovh/img/splash_retrobat_v6_forum.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T06:08:33+00:00",
        "description": "RetroBat permet une synergie entre EmulationStation et RetroArch (entre autres) pour lancer vos roms de jeux \u00e9mul\u00e9s facilement sur un PC sous Windows.",
        "id": 424365,
        "language": "en",
        "link": "https://retrobat.forumgaming.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2img.net/h/retrobat.ovh/img/splash_retrobat_v6_forum.png",
        "title": "RetroBat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:46:40+00:00",
        "description": "Diorama 1/72, Figurines 1/72Figurines, d\u00e9cors, cr\u00e9ations, trucs et astuces, uniformologie, etc\u2026",
        "id": 505988,
        "language": "fr",
        "link": "http://addict-figurines.forumgratuit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f72/17/05/44/20/entete10.png",
        "title": "ADDICT-FIGURINES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.servimg.com/u/f20/16/47/16/85/s210.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:06:08+00:00",
        "description": "Forum non officiel des publications de la Black Library",
        "id": 162405,
        "language": "fr",
        "link": "http://black-librarium.forumgratuit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f20/16/47/16/85/s210.jpg",
        "title": "Black Librarium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T23:23:27+00:00",
        "description": "Forum RPG bas\u00e9 sur la saga La Guerre Des Clans d'Erin Hunter. Rejoignez le Clan du Tonnerre, du Vent, de la Rivi\u00e8re ou de l'Ombre. Choisissez votre destin.",
        "id": 501694,
        "language": "fr",
        "link": "https://lgdc-danger.forumpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f49/17/62/94/26/lgdc6_10.png",
        "title": "LA GUERRE DES CLANS \u2022 le d\u00e9but de la fin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:40:00+00:00",
        "description": "Welcom to Foudil",
        "id": 310311,
        "language": "",
        "link": "https://foudil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcom to Foudil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T09:55:43.484734+00:00",
        "description": "Amiga Libraries FTP",
        "id": 23607,
        "language": "fr",
        "link": "https://amiga.foul.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga Libraries FTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:00:15+00:00",
        "description": "Minceur, Sexo, Cuisine, Beaut\u00e9, Bien-\u00eatre, Sport, Psycho ! Tous les conseils, t\u00e9moignages, articles et dossiers sur Fourchette et Bikini.",
        "id": 184861,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fourchette-et-bikini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fourchette & Bikini - Qui a dit que mincir \u00e9tait compliqu\u00e9 ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:31.728185+00:00",
        "description": "\u00c9lectricien \u00e0 Bressuire qui propose des installations d'\u00e9lectricit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale ainsi que l'optimisation de la s\u00fbret\u00e9 de vos b\u00e2timents",
        "id": 542589,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fradin-bretton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fradin-bretton.fr/app/uploads/sites/398/2024/04/cropped-ICONV2-32x32.png",
        "title": "\u00c9lectricien Bressuire : Fradin Bretton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:06:43.753325+00:00",
        "description": "framboise314.fr - Informations",
        "id": 370074,
        "language": "fr",
        "link": "https://forums.framboise314.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "framboise314.fr - Informations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.framboise314.fr/wp-content/uploads/2024/06/guirlande_solaire_00-1-300x153.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:18:15.385110+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du Raspberry Pi en France, des tutoriels originaux et des traductions d'articles, mais aussi un forum - Par l'auteur du livre \"Raspberry Pi 3 et Pi Zero\" paru aux Editions ENI.",
        "id": 110995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://framboise314.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.framboise314.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-logo_raspi.png",
        "title": "La r\u00e9f\u00e9rence du Raspberry Pi en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset-prod.france.fr/header_article_ete_4e87c8284a.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T11:57:35+00:00",
        "description": "France.fr : Explore France and its wonders - Explore France",
        "id": 234031,
        "language": "en-US",
        "link": "http://france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset-prod.france.fr/header_article_ete_4e87c8284a.jpg",
        "title": "France.fr : Explore France and its wonders - Explore France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:24:44.959177+00:00",
        "description": "Replay \u25b6 et direct \ud83d\uddf2 de la cha\u00eene france 5 \u25cf les magazines, les documentaires, les films, tous les programmes en replay et toutes les \u00e9missions \u00e0 voir et \u00e0 revoir.",
        "id": 150243,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.france5.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-5.jpg",
        "title": "FRANCE 5 - Programmes, vid\u00e9os et replay - Pluzz FRANCE 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:45:12.504789+00:00",
        "description": "France Alumni est le r\u00e9seau des Alumni de la France. Retrouvez les personnes avec qui vous avez \u00e9tudi\u00e9, \u00e9changez dans les groupes th\u00e9matiques, soyez inform\u00e9 des \u00e9v\u00e9nements ou cherchez un emploi : rejoignez France Alumni",
        "id": 429417,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francealumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francealumni.fr/images/logos/assoc_logo_RS_20150204.png",
        "title": "France Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T16:53:55+00:00",
        "description": "Mobiliser toutes les \u00e9nergies de l\u2019assurance pour faire avancer la soci\u00e9t\u00e9 en confiance.",
        "id": 485727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.franceassureurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Assureurs - Faire avancer la soci\u00e9t\u00e9 en confiance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francebleu.fr/images/logo-ici-seo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:23:57.166305+00:00",
        "description": "France Bleu devient ici par France Bleu et France 3 - L'actualit\u00e9 en direct, pour vous et pr\u00e8s de chez vous avec ici par France Bleu et France 3 : info locale et nationale, sports, vie quotidienne, culture. \u00c9coutez, regardez, on est bien ensemble !",
        "id": 276585,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francebleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francebleu.fr/images/logo-ici-seo.jpg",
        "title": "ici par France Bleu et France 3 \u2013 L'actualit\u00e9 en direct, info locale et nationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - France comp\u00e9tences",
        "id": 234616,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.francecompetences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - France comp\u00e9tences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/e6628d7a-0ecd-4b91-9ad6-5d77783d68d6/1200x680_franceculture-logo-rs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:23:33.560749+00:00",
        "description": "S'informer, d\u00e9velopper sa curiosit\u00e9 et apprendre chaque jour avec les \u00e9missions de France Culture. \u00c9coutez la radio en direct, en replay et podcasts.",
        "id": 380567,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franceculture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/e6628d7a-0ecd-4b91-9ad6-5d77783d68d6/1200x680_franceculture-logo-rs.jpg",
        "title": "France Culture \u2013 \u00c9couter la radio en direct et podcasts gratuitement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:03:50+00:00",
        "description": "Au service de l'\u00e9ducation et du fran\u00e7ais dans le monde",
        "id": 311363,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.france-education-international.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France \u00c9ducation international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:00:52.773797+00:00",
        "description": "Le Grand Prix National de l'Entreprise Num\u00e9rique, en collaboration avec les clubs DSI et RSSI Fran\u00e7ais",
        "id": 527453,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.france-entreprise-digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Entreprise Digital 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T05:40:13.564626+00:00",
        "description": "Syndicat professionnel de l\u2019industrie gazi\u00e8re fran\u00e7aise, l'association FranceGaz met en \u0153uvre des solutions afin d'acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9nerg\u00e9tique.",
        "id": 502039,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.francegaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FranceGaz - Ensemble, transformons l'\u00e9nergie !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:03:43.821490+00:00",
        "description": "Pour savoir ce qui se passe maintenant - Toutes les infos livr\u00e9es minute par minute par la r\u00e9daction de Franceinfo. Photos, vid\u00e9os, tweets et vos interventions",
        "id": 426643,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.franceinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "Franceinfo - Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et info en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/047844a2-44aa-4dc0-b72c-c763113c0dc9/1200x680_franceinter-logo-rs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:37:45.615163+00:00",
        "description": "Vous \u00eates bien sur France Inter ! Suivez les infos du jour et l'actualit\u00e9 culturelle. \u00c9coutez la radio en replay et d\u00e9couvrez des podcasts in\u00e9dits.",
        "id": 200973,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franceinter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/047844a2-44aa-4dc0-b72c-c763113c0dc9/1200x680_franceinter-logo-rs.jpg",
        "title": "France Inter \u2013 Premi\u00e8re radio d'actualit\u00e9 g\u00e9n\u00e9raliste et culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "France Libre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T22:59:30+00:00",
        "description": "France Libre - Cr\u00e9ez votre image de profil",
        "id": 527716,
        "language": "fr",
        "link": "https://vignette.francelibre-2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francelibre-2024.fr/macaron/DLE_girl-only_white-bg.png",
        "title": "France Libre - Cr\u00e9ez votre image de profil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:32.293662+00:00",
        "description": "L'association \"France Libre\" pr\u00e9sid\u00e9 par Francis Lalanne propose une liste de 81 citoyens souverainistes. Liste unique de la r\u00e9sistance au service de la population qui refuse ce syst\u00e8me politique totalitaire de violence qui nous d\u00e9truit tous.",
        "id": 514419,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francelibre-2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e9de5a_5872fee8f542402b99001087977124f4%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/e9de5a_5872fee8f542402b99001087977124f4%7Emv2.jpg",
        "title": "Association France Libre | elections europeennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/33f46583-7f6f-4d09-8ac3-29415de896cb/1200x680_francemusique-logo-rs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:29.799931+00:00",
        "description": "Tout l'univers de la musique Classique, Jazz, Contemporaine et plus. \u00c9coutez tous les programmes de France Musique en direct, replay radio et podcasts.",
        "id": 157302,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francemusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/33f46583-7f6f-4d09-8ac3-29415de896cb/1200x680_francemusique-logo-rs.jpg",
        "title": "France Musique \u2013 \u00c9couter la radio en direct et podcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T15:02:37+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 du moment, m\u00e9dia gratuit et ind\u00e9pendant. Politique, \u00e9conomie, culture, tendance, sport, sant\u00e9, \u00e9cologie\u2026 toute l'info en continu.",
        "id": 386731,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francesoir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francesoir.fr - L'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomie, tendances et culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetelevisions.fr/build/images/francetelevisions.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:22.535413+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres de programmes de France T\u00e9l\u00e9visions et toutes les informations sur le groupe. France T\u00e9l\u00e9visions, premier m\u00e9dia de tous les Fran\u00e7ais",
        "id": 95961,
        "language": "fr",
        "link": "https://francetelevisions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetelevisions.fr/build/images/francetelevisions.png",
        "title": "France T\u00e9l\u00e9visions | Toutes les offres du groupe audiovisuel fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T08:10:09+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 386628,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidat.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Espace num\u00e9rique | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dataemploi.francetravail.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:26.553789+00:00",
        "description": "Accueil | Data Emploi",
        "id": 386631,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataemploi.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dataemploi.francetravail.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Accueil | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:29.090139+00:00",
        "description": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "id": 386633,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:34.155867+00:00",
        "description": "Consultez le calendrier des rencontres professionnelles P\u00f4le emploi.Trouvez en quelques clics les \u00e9v\u00e9nements qui correspondent \u00e0 votre projet :  forums, salons de l\u2019emploi, r\u00e9unions, portes ouvertes, webconf\u00e9rences... et restez inform\u00e9s sur l\u2019actualit\u00e9 de l\u2019emploi pour pr\u00e9parer votre avenir professionnel",
        "id": 386636,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesevenementsemploi.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mes \u00e9v\u00e9nements Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:20.483086+00:00",
        "description": "France Travail Particulier employeur - Services pour les particuliers employeur",
        "id": 386627,
        "language": "fr",
        "link": "https://particulieremployeur.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Particulier employeur - Services pour les particuliers employeur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T20:16:30+00:00",
        "description": "Page entreprise introuvable | francetravail.fr, fusion des sites anpe.fr et assedic.fr",
        "id": 386634,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrute.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page entreprise introuvable | francetravail.fr, fusion des sites anpe.fr et assedic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:27.624866+00:00",
        "description": "Accueil France Travail | France Travail",
        "id": 386632,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil France Travail | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-tv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:24:42.681639+00:00",
        "description": "Regarder la tv en direct et en streaming 24h/24 - tous les programmes des cha\u00eenes de France T\u00e9l\u00e9visions en direct, en avant-premi\u00e8re ou en replay sur france.tv",
        "id": 150242,
        "language": "fr",
        "link": "http://pluzz.francetv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-tv.jpg",
        "title": "france.tv - Replay TV et tous les sites des cha\u00eenes France T\u00e9l\u00e9visions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:26.334040+00:00",
        "description": "Retrouvez les vid\u00e9os et replay des lives de festivals, concert, pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre, op\u00e9ra et bien d'autres contenus sur france.tv",
        "id": 449669,
        "language": "fr",
        "link": "https://culturebox.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culturebox - Festivals, concerts & vid\u00e9os culturelles en streaming | France tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/assets/img/logos/france-3-black.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:35.277369+00:00",
        "description": "France 3 R\u00e9gions : toute l'actualit\u00e9 proche de chez vous, les infos en temps r\u00e9el de toutes les r\u00e9gions, les reportages, les \u00e9missions, la m\u00e9t\u00e9o, le sport, les faits-divers et bien plus encore !",
        "id": 95964,
        "language": "fr",
        "link": "https://france3-regions.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/assets/img/logos/france-3-black.svg",
        "title": "Actualit\u00e9s - France 3 R\u00e9gions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:27.442627+00:00",
        "description": "Pour savoir ce qui se passe maintenant - Toutes les infos livr\u00e9es minute par minute par la r\u00e9daction de Franceinfo. Photos, vid\u00e9os, tweets et vos interventions",
        "id": 95962,
        "language": "fr",
        "link": "https://francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "Franceinfo - Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et info en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/AlfJ6GYmc28L5X8w1VEtnjEpS94/1200x630/2023/03/16/6412fcbec49c4_jeux-franceinfo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:09.188267+00:00",
        "description": "Retrouvez tous vos jeux en ligne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s gratuits sur franceinfo : Mots fl\u00e9ch\u00e9s, mots myst\u00e8res, mots m\u00e9lang\u00e9s ou crois\u00e9s ou encore sudoku, 7 erreurs et solitaire",
        "id": 284951,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/AlfJ6GYmc28L5X8w1VEtnjEpS94/1200x630/2023/03/16/6412fcbec49c4_jeux-franceinfo.png",
        "title": "Jeux gratuits en ligne - franceinfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://la1ere.francetvinfo.fr/assets/img/logos/logo_outremer_200x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:30.520014+00:00",
        "description": "Suivez toute l'actualit\u00e9 du Portail des Outre-mer, celle de chaque territoire, d\u00e9couvrez les articles, les analyses, regardez les Replays, \u00e9coutez la Radio, les Podcasts et bien plus encore !",
        "id": 95963,
        "language": "fr",
        "link": "https://la1ere.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la1ere.francetvinfo.fr/assets/img/logos/logo_outremer_200x200.jpg",
        "title": "Portail des Outre-mer La 1\u00e8re : actualit\u00e9s et info en direct, vid\u00e9o et podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:05.377114+00:00",
        "description": "Pour savoir ce qui se passe maintenant - Toutes les infos livr\u00e9es minute par minute par la r\u00e9daction de Franceinfo. Photos, vid\u00e9os, tweets et vos interventions",
        "id": 284950,
        "language": "fr",
        "link": "https://l.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "Franceinfo - Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et info en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/docs/meteo/screenshot/franceinfo_meteo_carte_preview.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:01.160993+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o en France en direct sur FranceInfo gratuitement. Acc\u00e9dez \u00e0 nos cartes et nos pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques d\u00e9taill\u00e9es. Suivez les alertes et consultez le temps, la temp\u00e9rature et les risques de pluies partout en France.",
        "id": 284949,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteo.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/docs/meteo/screenshot/franceinfo_meteo_carte_preview.webp",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France : temps, temp\u00e9ratures, pluie ... toutes les pr\u00e9visions gratuites et en direct.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:28:29.244149+00:00",
        "description": "Suivez en direct toute l'actualit\u00e9 'Sports' : vivez l'info en live, en images et en vid\u00e9os. Participez, commentez et partager avec Franceinfo en temps r\u00e9el ! Retrouvez tous nos articles, directs, reportages, t\u00e9moignages, photos et vid\u00e9os sur le th\u00e8me 'Sports",
        "id": 284945,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "franceinfo sports ; l'actualit\u00e9 du sport en Direct, image et vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvlab.fr/social_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:28:31.354118+00:00",
        "description": "France tv lab highlights all the innovation at France T\u00e9l\u00e9visions : AR, VR, binaural sound, AI and data are at the service of narration. Test it with us!",
        "id": 284946,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.francetvlab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvlab.fr/social_image.png",
        "title": "France tv lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvpro.fr/sites/default/files/default_images/FTV_IMAGE_BANDEAU_DEFAUT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:28:38.610526+00:00",
        "description": "FranceTV Pro : toutes les informations m\u00e9dias sur les cha\u00eenes et offres du groupe France T\u00e9l\u00e9visions (Communiqu\u00e9s et Dossiers de presse, programmes \u00e0 venir, grilles, contacts\u2026 )",
        "id": 284948,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francetvpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvpro.fr/sites/default/files/default_images/FTV_IMAGE_BANDEAU_DEFAUT.png",
        "title": "Accueil | FranceTvPro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises.adspace.francetvpub.fr/assets/images/article/share-acheter-espace-tv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T09:30:51+00:00",
        "description": "Vous \u00eates une TPE/PME ? B\u00e9n\u00e9ficiez de la notori\u00e9t\u00e9 des cha\u00eenes de FRANCE TV pour diffuser votre premi\u00e8re pub TV et cibler pr\u00e9cis\u00e9ment vos futurs clients.",
        "id": 150224,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.adspace.francetvpub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises.adspace.francetvpub.fr/assets/images/article/share-acheter-espace-tv.jpg",
        "title": "Votre pub TV \u00e0 petit prix sur les cha\u00eenes de FRANCE TV | ADspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T04:00:07+00:00",
        "description": "France T\u00e9l\u00e9visions Publicit\u00e9, r\u00e9gie publicitaire des cha\u00eenes et des sites de France T\u00e9l\u00e9visions, Plurim\u00e9dia TV Digital",
        "id": 449649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://francetvpub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvpub.fr/wp-content/uploads/2022/11/bandeau-seeph.jpg",
        "title": "Accueil - France\u2022TV Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:23:41.635416+00:00",
        "description": "Signin",
        "id": 150223,
        "language": "en",
        "link": "https://login.adspace.francetvpub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Signin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://france-universite-numerique-mooc.fr/wp-content/uploads/2024/05/cours-en-ligne-mooc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment les MOOCs peuvent enrichir votre carri\u00e8re et vos connaissances. Plongez dans le monde de l'\u00e9ducation num\u00e9rique.",
        "id": 164130,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.france-universite-numerique-mooc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://france-universite-numerique-mooc.fr/wp-content/uploads/2024/05/cours-en-ligne-mooc.jpg",
        "title": "D\u00e9couvrez l'univers des cours en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://franceuniversites.fr/wp-content/uploads/2022/02/france_universites_logo_600x600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:26:14.409867+00:00",
        "description": "France Universit\u00e9s rassemble les dirigeants des universit\u00e9s et \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche afin de porter la voix et les valeurs des universit\u00e9s dans le d\u00e9bat public.",
        "id": 273522,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://franceuniversites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franceuniversites.fr/wp-content/uploads/2022/02/france_universites_logo_600x600.jpg",
        "title": "France Universit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:07.737148+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence pour rechercher, trouver et comparer les r\u00e9seaux de Franchise Commerce. Obtenez plus d'information sur des franchiseurs en quelques clics !",
        "id": 476558,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franchise-commerce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franchise Commerce : devenir franchis\u00e9 dans les m\u00e9tiers du commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:02.520794+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence pour rechercher, trouver et comparer les r\u00e9seaux de Franchise Habitat. Obtenez plus d'information sur des franchiseurs en quelques clics !",
        "id": 476555,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franchise-habitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franchise Habitat : devenir franchis\u00e9 dans les m\u00e9tiers de l'habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:05.636370+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence pour rechercher, trouver et comparer les r\u00e9seaux de Franchise Service. Obtenez plus d'information sur des franchiseurs en quelques clics !",
        "id": 476557,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franchise-service.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franchise Service : devenir franchis\u00e9 dans les m\u00e9tiers du service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:32.145139+00:00",
        "description": "Franc-Tireur, hebdomadaire au service de la raison, avec passion, anim\u00e9 par Christophe Barbier, Caroline Fourest et Rapha\u00ebl Enthoven. La r\u00e9ponse...",
        "id": 449716,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franc-tireur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.franc-tireur.fr/images/logos/logo-ft-small.svg",
        "title": "Franc-Tireur - Journal hebdomadaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.franklincovey.fr/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey transforms organizations by building exceptional leaders, teams, and cultures that get results.",
        "id": 173115,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.franklincovey.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.franklincovey.fr/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "title": "FranklinCovey: The World's Most Trusted Leadership Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:52.806903+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Franklin Paris. Retrouvez toutes les informations de l'\u00e9tablissement ainsi que l'histoire de Saint Louis de Gonzague.",
        "id": 234685,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.franklinparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saint-Louis de Gonzague | Le coll\u00e8ge J\u00e9suite de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UserAdgents",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T03:19:10.642437+00:00",
        "description": "Faites vos courses en ligne sur franprix.fr, c'est simple et rapide ! Livraison de courses en 1h ou retrait dans le magasin franprix de votre choix.",
        "id": 501093,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franprix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.franprix.fr/_nuxt/img/bike.1f0c91d.svg",
        "title": "Courses en ligne | Drive, Livraison, Magasin | franprix.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:16:19.773166+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de FIBRES RECHERCHE DEVELOPPEMENT, Rosieres Pres Troyes;Troyes CEDEX 9",
        "id": 546819,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.f-r-d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.website-start.de/favicon.ico",
        "title": "FIBRES RECHERCHE DEVELOPPEMENT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:50:03.294441+00:00",
        "description": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "id": 89113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.fredericbezies-ep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:08:33+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 250435,
        "language": "en",
        "link": "https://frederic-wang.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://add.site.free.fr/templates/bruno/images/carte-bro-leon-bretagne.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:03:23.698863+00:00",
        "description": "Annuaire r\u00e9gional avec lien en dur sur le Nord-Finist\u00e8re Bretagne. Il indexe les mairies du Pays de L\u00e9on, les associations, les commerces et les PME/PMI",
        "id": 57030,
        "language": "fr",
        "link": "http://add.site.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://add.site.free.fr/templates/bruno/images/carte-bro-leon-bretagne.png",
        "title": "Annuaire r\u00e9gional du pays de L\u00e9on : Nord-Finist\u00e8re Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-07-15T13:30:26+00:00",
        "description": "AEROPIC : modelisme et electronique ...",
        "id": 350072,
        "language": "",
        "link": "http://aeropic.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEROPIC : modelisme et electronique ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-06-27T03:37:41+00:00",
        "description": "Amithlon",
        "id": 382039,
        "language": "",
        "link": "http://amithlon.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amithlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T07:09:20.195501+00:00",
        "description": "Arisme Web corner",
        "id": 421818,
        "language": "en",
        "link": "http://arisme.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arisme Web corner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Richard Powell",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-15T17:30:03+00:00",
        "description": "Contient des cartes de l'univers depuis les plus proches \u00e9toiles jusqu'\u00e0 l'ensemble de l'univers visible.",
        "id": 504173,
        "language": "",
        "link": "http://atunivers.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un Atlas de l'Univers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:03:04.305358+00:00",
        "description": "Free Pages Personnelles: Erreur 500 - Erreur interne du serveur",
        "id": 308778,
        "language": "",
        "link": "http://baazar.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Pages Personnelles: Erreur 500 - Erreur interne du serveur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-06T18:02:42+00:00",
        "description": "BARBARIAN 1987",
        "id": 90300,
        "language": "",
        "link": "http://barbarian.1987.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BARBARIAN 1987",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-01-05T01:38:46+00:00",
        "description": "Photos et documents sur l'Indochine d'avant 1940; La vie au temps des colonies, en Annam, Tonkin, Cochinchine, Laos et Cambodge",
        "id": 506001,
        "language": "",
        "link": "http://belleindochine.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Indochine Coloniale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-12-19T11:22:10+00:00",
        "description": "index.html",
        "id": 30050,
        "language": "",
        "link": "http://betov.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "index.html",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T09:06:59.901957+00:00",
        "description": "Bob Z MESS Site",
        "id": 385377,
        "language": "",
        "link": "http://bobz38.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob Z MESS Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-09-13T22:05:59+00:00",
        "description": "Kroah's Game Reverse Engineering Page - Redirection -",
        "id": 90686,
        "language": "",
        "link": "http://bringerp.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "retro games",
            "reverse engineering",
            "video games"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kroah's Game Reverse Engineering Page - Redirection -",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-10-29T08:36:57+00:00",
        "description": "BRIQUOLO - News",
        "id": 90341,
        "language": "",
        "link": "http://briquolo.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BRIQUOLO - News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:18:25.617508+00:00",
        "description": "Gribouilles et autres idioties",
        "id": 266025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cissou.web.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cissou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://kermorgant.fr/wp-content/uploads/DSC0428_resize.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:19:16.401895+00:00",
        "description": "Photographe en r\u00e9gion parisienne, je vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers \u00e0 travers ces quelques clich\u00e9s. Photos glamour, boudoir, photos de mode, en ext\u00e9rieur comme en studio, photo de portrait. Reportage photos \u00e9v\u00e9nementielles, concerts. Photos de mariage, etc.",
        "id": 294851,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ckermorgant.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kermorgant.fr/wp-content/uploads/DSC0428_resize.jpg",
        "title": "Kermorgant Photographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://combiendebises.free.fr/images/cdb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T03:02:44.495557+00:00",
        "description": "Combien de bises faites-vous quand vous embrassez vos amis ? Tout d\u00e9pend de o\u00f9 vous habitez. Votez et participez \u00e0 la cr\u00e9ation de la carte de France du nombre de bises.",
        "id": 291809,
        "language": "fr",
        "link": "http://combiendebises.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://combiendebises.free.fr/images/cdb.png",
        "title": "Combien de bises ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-01-26T20:30:53+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la page de Fred",
        "id": 233124,
        "language": "",
        "link": "http://coste.frederic.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur la page de Fred",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-07-06T13:22:23+00:00",
        "description": "CRAZY CARS CPC",
        "id": 90329,
        "language": "",
        "link": "http://crazycarscpc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRAZY CARS CPC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T03:02:00+00:00",
        "description": "...",
        "id": 90326,
        "language": "",
        "link": "http://cyxdown.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-04-06T08:16:53+00:00",
        "description": "DECW and VMS CENA SOFTWARE ARCHIVE",
        "id": 268637,
        "language": "",
        "link": "http://decwarch.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECW and VMS CENA SOFTWARE ARCHIVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Luc Coiffier",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-07-03T20:11:26+00:00",
        "description": "Free DeepSkyStacker homepage",
        "id": 505483,
        "language": "",
        "link": "http://deepskystacker.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSkyStacker - Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T06:49:37.264253+00:00",
        "description": "Le site du Golden D\u00e9mon vous d\u00e9voile les photos de la plupart des concours Golden D\u00e9mon du monde depuis la cr\u00e9ation de ce concours.",
        "id": 306851,
        "language": "",
        "link": "http://demonwinner.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome - Demon Winner, the unofficial Golden Demon website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-26T17:28:11+00:00",
        "description": "Home page of Fr\u00e9d\u00e9ric Devernay, researcher at INRIA",
        "id": 132950,
        "language": "",
        "link": "http://devernay.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Devernay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-10T10:09:53+00:00",
        "description": "Conseil en Gestion & Organisation - Urbanisation du Syst\u00e8me d'Information - D\u00e9veloppement Logiciel Informatique",
        "id": 133287,
        "language": "",
        "link": "http://didier.cabale.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Didier Cabal\u00e9 Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-15T11:00:30+00:00",
        "description": "Dimitri (dim) Tools HOMEPAGE",
        "id": 302640,
        "language": "",
        "link": "http://dimitrik.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dimitri (dim) Tools HOMEPAGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T09:00:32.957471+00:00",
        "description": "A reference site for Dungeon Master, Chaos Strikes Back, Dungeon Master II The Legend Of Skullkeep, Theron's Quest and Dungeon Master Nexus. It provides detailed maps, manuals, lists of items, skills, spells and creatures and much more information.",
        "id": 90525,
        "language": "en",
        "link": "http://dmweb.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dungeon Master Encyclopaedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:33:47.262177+00:00",
        "description": "Grand projet encore tout petit d'un multi \u00e9mulateur de console de jeux vid\u00e9o. Emulant pour le moment la Chip 8, Chip 8 Hi-RES, la Super Chip 8, la Mega Chip 8 ainsi que la Game Boy avec de tr\u00e8s bon taux de compatibilit\u00e9<",
        "id": 364478,
        "language": "fr",
        "link": "http://doallator.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doallator - \u00c9mulateur Game Boy et Chip 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:39:12.821259+00:00",
        "description": "Directory Opus 4 Research Project",
        "id": 255639,
        "language": "",
        "link": "http://dopus.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Directory Opus 4 Research Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-12-09T17:01:58+00:00",
        "description": "Joaquin Cuenca Abela's Web Page",
        "id": 345879,
        "language": "en",
        "link": "http://e98cuenc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joaquin Cuenca Abela's Web Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-24T13:48:00+00:00",
        "description": "Edda Erlendsdottir Official homepage",
        "id": 372499,
        "language": "",
        "link": "http://edda.erlendsdottir.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edda Erlendsdottir Official homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:11:30.328282+00:00",
        "description": "aDVANCES IN SYSTEMS AND SYNTHETIC BIOLOGY",
        "id": 341634,
        "language": "",
        "link": "http://epigenomique.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "aDVANCES IN SYSTEMS AND SYNTHETIC BIOLOGY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-05-26T18:20:26+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 104436,
        "language": "",
        "link": "http://fabrice.bellard.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:58:08.615297+00:00",
        "description": "debianize your world !",
        "id": 256674,
        "language": "",
        "link": "http://fboudra.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fathi weblog \u00bb debianize your world !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-06T18:08:07+00:00",
        "description": "les remakes de F.L",
        "id": 268461,
        "language": "",
        "link": "http://fl.basic.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "les remakes de F.L",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.free.fr/freebox/im/pages/revo/freebox_revo_l13_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:40:36.118454+00:00",
        "description": "Free, l'inventeur des box triple play",
        "id": 210398,
        "language": "fr",
        "link": "http://freakonometrics.blog.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.free.fr/freebox/im/pages/revo/freebox_revo_l13_2.jpg",
        "title": "Freebox, l\u2019originale :  offre Internet tr&egrave;s Haut D&eacute;bit, T&eacute;l&eacute;phone, TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T13:31:17+00:00",
        "description": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "id": 162786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://frederic.bezies.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-01T13:43:04+00:00",
        "description": "Killer, le jeu de r\u00f4le dont vous \u00eates... la victime !",
        "id": 266872,
        "language": "",
        "link": "http://fredurb1.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Killer, le jeu de r\u00f4le dont vous \u00eates... la victime !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://free.fr/assets/img/shared/metaDescription/OG_Free.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:45.708445+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres fibre et la nouvelle Freebox Ultra. Wi-Fi 7 derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, fibre optique la plus rapide, appels illimit\u00e9s, TV et Replay, sans engagement.",
        "id": 41765,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://free.fr/assets/img/shared/metaDescription/OG_Free.jpg",
        "title": "Choisissez une offre Fibre ou ADSL sans engagement - Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:26:23.301154+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 247718,
        "language": "",
        "link": "http://ftp.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-08-01T16:40:45+00:00",
        "description": "Tokugawa Corp.",
        "id": 337470,
        "language": "",
        "link": "http://fullmotionvideo.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tokugawa Corp.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-11T07:28:31+00:00",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir les meilleurs programmes de \n\nl'Amiga,son histoire,le WB en images, l'amiga et la Nasa, le Pegasos, des recettes de cuisine,bellegarde en forez etc...",
        "id": 91375,
        "language": "",
        "link": "http://gilles.mathevet.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Amiga, un choix, une passion.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:54:14.546646+00:00",
        "description": "Le blog de Gr\u00e9gory",
        "id": 265402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://glanigan.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de Gr\u00e9gory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-11-08T14:11:47+00:00",
        "description": "Gloranthan Army",
        "id": 307750,
        "language": "",
        "link": "http://gloarmy.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gloranthan Army",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-10-25T20:29:57+00:00",
        "description": "GOMBINOSCOPE!! G\u00e9n\u00e9rateur de t\u00eates de cons",
        "id": 244737,
        "language": "",
        "link": "http://gombinoscope.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GOMBINOSCOPE!! G\u00e9n\u00e9rateur de t\u00eates de cons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Petit Gr\u00e9gory Illustr\u00e9",
        "id": 265391,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://gregblog85000.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Petit Gr\u00e9gory Illustr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:13:17+00:00",
        "description": "Haekel & Jaeckel",
        "id": 307119,
        "language": "",
        "link": "http://haekel.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haekel & Jaeckel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t6c/1/16/1f4aa.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "NEW ALBUM !!!!! Hey there ! Our new album is out ! You can listen to it on Bandcamp and all the fancy platforms you might be addicted to https://linktr.ee/have_the_moskovik For romantic listeners, we made CDs !",
        "id": 265399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://havethemoskovik.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t6c/1/16/1f4aa.png",
        "title": "NEWS - HAVE the MOSKOVIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2007-03-07T13:48:50+00:00",
        "description": "Izarc",
        "id": 252770,
        "language": "",
        "link": "http://izarc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izarc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-13T17:30:58+00:00",
        "description": "Tout sur les Schtroumpfs, smurfs, pitufos, schlumpfs, toutes les figurines, les Bande dessin\u00e9es, les publicit\u00e9s, tout ce qui peux se collectionner en Schtroumpf est sur www.les-schtroumpfs.com",
        "id": 380576,
        "language": "",
        "link": "http://jean.philippe.paul.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue dans le pays merveilleux des Schtroumpfs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:29.508473+00:00",
        "description": "O Port\u00e3o do Zezinho",
        "id": 252036,
        "language": "",
        "link": "http://jjorge.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Port\u00e3o do Zezinho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T04:42:30.193078+00:00",
        "description": "Chroniques \u00e9gocentriques : The Soundtrack Of Your Life",
        "id": 432400,
        "language": "",
        "link": "http://kill.me.again.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kill Me Again",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-09-10T09:45:16+00:00",
        "description": "Kineox's web site",
        "id": 138476,
        "language": "",
        "link": "http://kineox.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kineox's web site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Krapou",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:59:30.452530+00:00",
        "description": "Fanbooks from the Rancorpit and other stuff for the Star Wars D6 Roleplaying Game",
        "id": 537925,
        "language": "",
        "link": "http://krapz.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Star Wars D6 Fanbooks & Games Resources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:15:22.242085+00:00",
        "description": "Mieux conna\u00eetre l'\u00e9cole \u00e0 la maison et l'instruction en famille : textes de loi, actualit\u00e9s, t\u00e9moignages, ressources p\u00e9dagogiques, \u00e9volution de l'obligation d'instruction en France, chiffres et \u00e9tudes sur l'\u00e9cole \u00e0 la maison, questions fr\u00e9quentes, formalit\u00e9s pour d\u00e9scolariser et instruire son enfant \u00e0 domicile, liste non exhaustive de cours par correspondance, adresses des inspections acad\u00e9miques, journ\u00e9e internationale pour la libert\u00e9 de l'instruction, JIPLI, sorties nonsco, magazine sur l'instruction hors \u00e9cole. homeschooling - instruction parentale - enseignement \u00e0 la maison - \u00e9ducation \u00e0 domicile - instruire autrement - apprendre autrement - unschooling - apprentissages libres - non-scolarisation - d\u00e9scolarisation - nonsco",
        "id": 543666,
        "language": "",
        "link": "http://laia.asso.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAIA - Instruction en famille (\u00e9cole \u00e0 la maison) - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-28T19:08:08+00:00",
        "description": "File formats Reverse Engineering @ home",
        "id": 350063,
        "language": "",
        "link": "http://lclevy.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "File formats Reverse Engineering @ home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-10-23T12:46:18+00:00",
        "description": "Les Forces Speciales Francaises et Etrangeres",
        "id": 161712,
        "language": "",
        "link": "http://le.cos.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Forces Speciales Francaises et Etrangeres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-03-15T12:49:08+00:00",
        "description": "Francois Lefebvre - tutoriels informatiques et autres geekeries",
        "id": 370096,
        "language": "fr",
        "link": "http://lefebvre.francois.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francois Lefebvre - tutoriels informatiques et autres geekeries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-05T18:54:44+00:00",
        "description": "Les tunnels routiers en France ...",
        "id": 67893,
        "language": "",
        "link": "http://lestunnels.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil des tunnels routiers en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T20:24:29+00:00",
        "description": "Le Transfert Pellicule! Ce site collaboratif, explique dans le d\u00e9tail comment transferer les films 8mm, super8, 9.5mm argentiques sur PC pour montage video sur DVD.",
        "id": 463669,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://letransfertpellicule.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur Le Tranfert Pellicule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T11:57:59+00:00",
        "description": "Accueil - Loris Croce",
        "id": 251907,
        "language": "fr",
        "link": "http://loris.croce.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://loris.croce.free.fr/assets/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Loris Croce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Benoit CHARCOSSET",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:43:01.425911+00:00",
        "description": "Free download of MP3 musics by Maf (Benoit Charcosset) XM,Amiga MOD oldies.Electronic,chiptune demoscene sounds,video-game melodies.Montbeliard,France",
        "id": 526865,
        "language": "",
        "link": "http://maf464.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maf free musics - mp3, mods, xm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-12-15T23:49:33+00:00",
        "description": "Malpy",
        "id": 162401,
        "language": "",
        "link": "http://malpy.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malpy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-01-10T15:08:44+00:00",
        "description": "MAMu_'s sites",
        "id": 385296,
        "language": "",
        "link": "http://mameicons.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAMu_'s sites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-07-18T10:57:14+00:00",
        "description": "Version fran\u00e7aise des pages de manuel Linux",
        "id": 361805,
        "language": "",
        "link": "http://manpagesfr.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Version fran\u00e7aise des pages de manuel Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-25T16:55:00+00:00",
        "description": "Marion Tommasi - Personal webpage",
        "id": 252210,
        "language": "",
        "link": "http://marion.tommasi.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marion Tommasi - Personal webpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-12-03T08:17:34+00:00",
        "description": "Le site de Meynaf",
        "id": 115136,
        "language": "",
        "link": "http://meynaf.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le site de Meynaf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:08:33.422598+00:00",
        "description": "Division Cellulaire est un Virus Informatique Evolutif. Portail pour les r\u00eaveurs de r\u00e9alit\u00e9s, enfants de la lune ou du n\u00e9ant, fous et illumin\u00e9s, faux morts et vrai vivants, faux aveugles et vrai voyants, les cr\u00e9ateurs h\u00e9r\u00e9tiques.",
        "id": 424887,
        "language": "",
        "link": "http://morne.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Division Cellulaire : Chemins Alternatifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-03-02T14:10:07+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de la m\u00e9decine de Toulouse Association des amis du Professeur Auvergnat",
        "id": 183361,
        "language": "",
        "link": "http://museemedecine.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::Bienvenue sur le site du mus\u00e9e:: d'histoire de la m\u00e9decine \nde Toulouse:::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-06T21:44:26+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 90682,
        "language": "",
        "link": "http://narroin.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T09:51:57.420141+00:00",
        "description": "Obligement : magazine sur le syst\u00e8me Amiga et sur l'informatique alternative",
        "id": 23608,
        "language": "en",
        "link": "http://obligement.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligement - L'Amiga au maximum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-05-29T20:13:36+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 252155,
        "language": "",
        "link": "http://olivier.leliboux.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "G\u00e9rald Ligonnet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:01:19+00:00",
        "description": "Artiste japonais, pr\u00e9sentation de son oeuvre",
        "id": 471627,
        "language": "fr",
        "link": "http://otomo.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otomo.ampprod.fr/logo.jpg",
        "title": "Katsuhiro Otomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-02-19T21:26:52+00:00",
        "description": "Simplement la page de Ruffy",
        "id": 176610,
        "language": "fr",
        "link": "http://oumph.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'antre d'Oumph",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-08T11:56:17+00:00",
        "description": "OUTRUN CPC",
        "id": 90410,
        "language": "",
        "link": "http://outruncpc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OUTRUN CPC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-07-07T14:46:51+00:00",
        "description": "Free Pages Personnelles",
        "id": 163111,
        "language": "",
        "link": "http://perso0.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Pages Personnelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:07:13.916466+00:00",
        "description": "Grabouille - Linux children - Linux enfant",
        "id": 380933,
        "language": "",
        "link": "http://polariscorp.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grabouille - Linux children - Linux enfant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-17T21:39:33+00:00",
        "description": "PolyTrucs...",
        "id": 91380,
        "language": "",
        "link": "http://polymere.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PolyTrucs...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pro.free.fr/assets/img/brand/fp_og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:03:22.876618+00:00",
        "description": "Profitez de la fibre professionnelle ultra rapide avec la technologie 10G EPON et de forfaits mobile pour les entreprises \u00e0 prix comp\u00e9titif avec une gestion centralis\u00e9e et simplifi\u00e9e.",
        "id": 303489,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.free.fr/assets/img/brand/fp_og_image.jpg",
        "title": "FreePro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-01-25T15:53:37+00:00",
        "description": "Puffskydd",
        "id": 357982,
        "language": "",
        "link": "http://puffskydd.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puffskydd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-02T14:10:58+00:00",
        "description": "Quake engine running on GNU/Linux systems",
        "id": 69306,
        "language": "",
        "link": "http://quore.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quore - about",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T18:30:55+00:00",
        "description": "Zophon's web, Zophon is about Open-source Programming, Hackz and Original 'Ngineering",
        "id": 516941,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://scalde.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-11-04T17:07:06+00:00",
        "description": "Le site des Space Jahourt, distilleurs de chanson fran\u00e7aise post-apocalyptique joyeuse",
        "id": 266732,
        "language": "",
        "link": "http://spacejahourt.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPACE JAHOURT - La D\u00e9mesure de l'Orthop\u00e8de - Chanson Post Apocalyptique Joyeuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Free Pages Personnelles: PhpMyvisites",
        "id": 259908,
        "language": "",
        "link": "http://st.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Pages Personnelles: PhpMyvisites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-11-21T12:34:39+00:00",
        "description": "Ce site contient de nombreuses traductions fran\u00e7aises pour diff\u00e9rents logiciels Amiga ainsi que des informations sur AmiKit et AmiGame, le retro-gamming.",
        "id": 255465,
        "language": "fr",
        "link": "http://tarzin.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://transfert.free.fr/assets/images/Logo_FreeTransfert_diag.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Service d'envoi et de partage de fichiers, simple, gratuit et s\u00e9curis\u00e9 destin\u00e9 aussi bien aux particuliers qu'aux entreprises.",
        "id": 303490,
        "language": "",
        "link": "https://transfert.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transfert.free.fr/assets/images/Logo_FreeTransfert_diag.png",
        "title": "Free Transfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-10-06T12:25:54+00:00",
        "description": "LE VERRAH RUBICON",
        "id": 307992,
        "language": "",
        "link": "http://verrahrubicon.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LE VERRAH RUBICON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://villepreux.free.fr/img/villapirorum-480.avif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:15:46.080950+00:00",
        "description": "Bienvenu \u00e0 la Vill\ud83c\udd50 Pirorum, le Digital Garden d'Antoine, et la page web de la famille Villepreux.",
        "id": 100741,
        "language": "en-US",
        "link": "http://villepreux.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://villapirorum.netlify.app/img/villapirorum-480.jpg",
        "title": "Villa Pirorum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-11-15T07:48:28+00:00",
        "description": "Vincent Mahon",
        "id": 422295,
        "language": "",
        "link": "http://v.mahon.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vincent Mahon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T14:45:57+00:00",
        "description": "Acc\u00e9dez facilement \u00e0 vos emails via le Webmail de Free. Pour une gestion efficace des emails via une interface intuitive. Connectez-vous et g\u00e9rez vos emails en toute s\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 303488,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail - Acc\u00e9dez \u00e0 vos emails Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:44:14.197498+00:00",
        "description": "Resource for Chromium web browser, Chipmusic, Firefox extensions...",
        "id": 265762,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.woolyss.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woolyss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T01:53:31+00:00",
        "description": "Voyages organis\u00e9s, photos et cartes interactives d\u2019\u00e9clipses de soleil et de lune par Xavier Jubier. Xavier et Eclipse-City vous emm\u00e8neront \u00e0 travers le monde dans de splendides lieux y compris les plus recul\u00e9s comme l\u2019Antarctique pour observer des \u00e9clipses de soleil. Ces voyages, toujours con\u00e7us autour de l\u2019\u00e9clipse, cherchent aussi \u00e0 vous permettre de profiter des merveilles arch\u00e9ologiques ou historiques se trouvant \u00e0 proximit\u00e9.",
        "id": 87375,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://xjubier.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voyage - Paysage - Eclipses de Soleil & de Lune - Transits - Xavier Jubier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_fr_FR.jpg?_=c531c18b",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>De son studio c\u00e9l\u00e8bre et historique sur le Sunset Boulevard, au c\u0153ur d\u2019Hollywood, Scientology Media Productions pr\u00e9sente la derni\u00e8re cha\u00eene sur votre t\u00e9l\u00e9vision : Scientology Network. Retransmise par satellite, avec DIRECTV et une diffusion en-continu sur internet, la cha\u00eene vous invite \u00e0 voir la v\u00e9ritable histoire de la Scientology, en coulisses.</p>",
        "id": 136921,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.freedommag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_fr_FR.jpg?_=051a8d10",
        "title": "Inside Scientology - l\u2019histoire non censur\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T23:04:43.807193+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleurs escape games et activit\u00e9s indoor \u00e0 Saint-Maximin avec Freeing. Profitez de nos jeux d'\u00e9vasion, quiz, karaok\u00e9, fl\u00e9chettes et plus encore pour des moments inoubliables en famille ou entre amis !",
        "id": 540356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.freeing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freeing.fr/wp-content/uploads/2024/05/FREEING-RECOMPENSES-MEILLEUR-ESCAPE-GAME.png",
        "title": "Home | Escape Game et Activit\u00e9s Indoor \u00e0 Saint-Maximin | Freeing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T23:07:52.052396+00:00",
        "description": "French Nuclear Safety Authority - ASN",
        "id": 216544,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.french-nuclear-safety.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Nuclear Safety Authority - ASN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frenchweb.fr/wp-content/uploads/2022/12/100-personnalites-tech-france-2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis 2008, FrenchWeb identifie les startups et innovations les plus int\u00e9ressantes. Chaque jour retrouvez les actualit\u00e9s de la FrenchTech",
        "id": 344925,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.frenchweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frenchweb.fr/wp-content/uploads/2022/12/100-personnalites-tech-france-2022.jpg",
        "title": "FRENCHWEB.FR le M\u00e9dia ind\u00e9pendant de la nouvelle \u00e9conomie et de la FrenchTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "FreshPlaza.fr: Toute l\u2019actualit\u00e9 des fruits et l\u00e9gumes (inter)nationale",
        "id": 87855,
        "language": "fr",
        "link": "https://freshplaza.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreshPlaza.fr: Toute l\u2019actualit\u00e9 des fruits et l\u00e9gumes (inter)nationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frigoristes.fr/images/ogimg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:32:04.729447+00:00",
        "description": "Frigoristes.fr, le site des professionnels du froid",
        "id": 271004,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.frigoristes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frigoristes.fr/images/ogimg.jpg",
        "title": "Index - Le site des frigoristes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T22:33:25+00:00",
        "description": "Geoffrey Frogeye's block list of first-party trackers",
        "id": 396170,
        "language": "en",
        "link": "https://hostfiles.frogeye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geoffrey Frogeye's block list of first-party trackers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.frontpopulaire.fr/_dHiJjRNUHO2JxMpfqQqUaeLjLI=/0x0/filters:quality(60):max_bytes(300000)/frontpop/2018/01/fp-facebook-1200x628px3%20(1).jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:38.342526+00:00",
        "description": "Depuis 2020, un site Web et une revue pour tous les souverainistes, de gauche, de droite, de nulle part et d\u2019ailleurs",
        "id": 417661,
        "language": "fr",
        "link": "https://frontpopulaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.frontpopulaire.fr/_dHiJjRNUHO2JxMpfqQqUaeLjLI=/0x0/filters:quality(60):max_bytes(300000)/frontpop/2018/01/fp-facebook-1200x628px3%20(1).jpeg",
        "title": "Le m\u00e9dia des souverainistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/www.frustrationmagazine.fr/wp-content/uploads/2015/02/Maquette-couverture-fr9-ok.png?fit=2481%2C3508&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Frustration Magazine",
        "id": 300450,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.frustrationmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.frustrationmagazine.fr/wp-content/uploads/2015/02/Maquette-couverture-fr9-ok.png?fit=2481%2C3508&ssl=1",
        "title": "Accueil - Frustration Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:44:37.758310+00:00",
        "description": "\u00c0 LA UNE !      \r\nARTICLES    \r\nSUIVEZ-NOUS !     \r\nVU, ENTENDU...",
        "id": 534751,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fsu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fsu.fr/wp-content/uploads/2019/04/logoFSU98px.png",
        "title": "Accueil - F\u00e9d\u00e9ration Syndicale Unitaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T17:30:28.954205+00:00",
        "description": "Ze place to be of the ze Imperium",
        "id": 457286,
        "language": "",
        "link": "https://fullrepent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FullRepent - Comme vous l\u2019aurez remarqu\u00e9 le site est en travaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:37.733087+00:00",
        "description": "Full Story est un collectif de designers d\u00e9di\u00e9s au divertissement digital mixant dispositifs online, innovations, installations interactives & motion design. \n\nNous travaillons principalement dans les domaines de la culture, de l'\u00e9ducation et du divertissement.",
        "id": 545735,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fullstory.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/0ef793c5-f188-4402-ae64-e48cda09e0e8/cce00fbc-0fed-4b5e-92ee-06f3c15ee712_carw_1x1x32.png?h=62361180219a720cb08a64c71cb509bc",
        "title": "Full Story - Digital Collective",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://dz03nossv7tsm.cloudfront.net/static/richie/images/logo.bc96dea393cb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 234496,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.fun-mooc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://dz03nossv7tsm.cloudfront.net/static/richie/images/logo.bc96dea393cb.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:44.448073+00:00",
        "description": "Futuropolis",
        "id": 438741,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.futuropolis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Futuropolis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fvd.fr/files/2024/07/Congres-de-la-Vente-Directe-21.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Adh\u00e9rer \u00e0 la FVDLa FVD fait b\u00e9n\u00e9ficier votre entreprise de ses comp\u00e9tences pour vous aider \u00e0 d\u00e9velopper votre activit\u00e9 de Vente Directe.ADH\u00c9RERLes ouvrages de la FVDLes indispensables pour tout savoir sur la Vente DirecteCommanderLa FVD et vousInformation, engagement, conseil\u00a0: une F\u00e9d\u00e9ration au service de ses Adh\u00e9rentsD\u00c9COUVRIR Adh\u00e9rents & Partenaires Retrouvez toutes les informations concernant nos [\u2026]",
        "id": 386543,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fvd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fvd.fr/files/2024/07/Congres-de-la-Vente-Directe-21.jpg",
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration de la Vente Directe - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "FX Empire propose des actualit\u00e9s financi\u00e8res, des pr\u00e9visions et une multitude d'informations sur les principaux march\u00e9s et titres, en plus des commentaires d\u00e9taill\u00e9s sur les courtiers.",
        "id": 160297,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fxempire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s et pr\u00e9visions du march\u00e9, graphiques, commentaires sur les courtiers | FX Empire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:01:04.023480+00:00",
        "description": "FXStreet est une source majeure d\u2019informations fiables et d\u2019analyses Forex en temps r\u00e9el. FXStreet propose des taux de change en temps r\u00e9el, des graphiques et un calendrier \u00e9conomique.",
        "id": 160271,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fxstreet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FXStreet - Le March&#233; Forex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:45.829317+00:00",
        "description": "Les Gabarres de Bergerac \u2013 Le p\u00e9rigord au fil de l'eau !",
        "id": 266542,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gabarresdebergerac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Gabarres de Bergerac \u2013 Le p\u00e9rigord au fil de l'eau !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:05:30.396909+00:00",
        "description": "Gagner de l'argent sur internet est devenu accessible \u00e0 tous en 2024, trouvez toutes les astuces pour gagner sur internet.",
        "id": 386571,
        "language": "fr",
        "link": "http://gagnerargent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gagner de l'argent sur Internet en 2024 - GagnerArgent.Fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-02T21:36:01+00:00",
        "description": "PlanetHoster - Suspendu",
        "id": 386581,
        "language": "en",
        "link": "http://www.gagnerdelargentpaypal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlanetHoster - Suspendu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:21.438440+00:00",
        "description": "Vivez au rythme des stars avec Gala.fr. Leur actualit\u00e9, leurs biographies, leurs secrets, leur vie au quotidien. Sans oublier les jeux !...",
        "id": 78198,
        "language": "fr",
        "link": "https://gala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stars : toute l'actu des stars - Gala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:45.661823+00:00",
        "description": "Galaxus is a subsidiary of Switzerland's largest online retailer, offering shoppers in France a high-quality range of IT, electronics and telecommunications products.",
        "id": 41896,
        "language": "en",
        "link": "https://galaxus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.galaxus.fr/static/images/galaxus/pwa/favicon-32x32.png?v=2",
        "title": "galaxus.fr \u2013 more than an online shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-02T09:28:12+00:00",
        "description": "Catalogue iconographique de la galerie des Glaces du ch\u00e2teau de Versailles, co-\u00e9dit\u00e9 par la R\u00e9union des mus\u00e9s nationaux et l\u0092\u00c9tablissement public du mus\u00e9e et du domaine national de Versailles, \u00e9crit par r\u00e9alis\u00e9 par Nicolas Milovanovic, conservateur au ch\u00e2teau de Versailles, sp\u00e9cialiste du XVIIe si\u00e8cle.",
        "id": 182971,
        "language": "",
        "link": "http://www.galeriedesglaces-versailles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u00e2teau de Versailles, la galerie des Glaces, catalogue iconographique - R\u00e9union des mus\u00e9es nationaux, catalogues des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://galien-tremplinsup.fr/wp-content/uploads/2024/06/TP_satisfaction_mai24_visu_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:35.672590+00:00",
        "description": "Optimisez notre dossier Parcoursup pour entrer dans l'\u00e9cole param\u00e9dicale de votre choix avec nos pr\u00e9parations annuelles. 3x fois plus de chances d'\u00eatre admis !",
        "id": 234610,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://galien-tremplinsup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galien-tremplinsup.fr/wp-content/uploads/2024/06/TP_satisfaction_mai24_visu_web.jpg",
        "title": "Galien Tremplinsup : R\u00e9ussir sa candidature Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:56.501997+00:00",
        "description": "Tracts/Gallimard est une collection qui propose de brefs essais d&#39;actualit\u00e9 sociale et politique. Propos\u00e9s \u00e0 un prix tr\u00e8s accessible, ces textes, num\u00e9rot\u00e9s, ont vocation \u00e0 circuler et \u00e0 enrichir le d\u00e9bat public en y faisant participer femmes et hommes de lettres.",
        "id": 438746,
        "language": "fr",
        "link": "https://tracts.gallimard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tracts Gallimard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T18:06:54+00:00",
        "description": "Le site des \u00c9ditions Gallimard : catalogue, agenda des auteurs, actualit\u00e9s de la maison d'\u00e9dition, vid\u00e9os et documents, recherche de citations.",
        "id": 142833,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gallimard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Gallimard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:39.648169+00:00",
        "description": "Gallimard BD",
        "id": 438739,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gallimard-bd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallimard BD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:38.011584+00:00",
        "description": "Gallimard Jeunesse",
        "id": 438738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gallimard-jeunesse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallimard Jeunesse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:06:24.879436+00:00",
        "description": "Gamereactor est le plus grand magazine de jeu de Scandinavie. Nous apportons des nouvelles et des commentaires des derniers jeux. Cr\u00e9ez votre profil aujourd\u00b4hui.!",
        "id": 299444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gamereactor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Video Game Trailers, Livestreams, and Interviews | Gamereactor France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamewave.fr/static/images/assets/gamewave.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:26:20.816631+00:00",
        "description": "GAMEWAVE c'est toute l'actualit\u00e9 de vos jeux vid\u00e9o PC et consoles pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Retrouvez des news, tests et vid\u00e9os des jeux tendances sur PC, PS5, Xbox et Nintendo Switch.",
        "id": 54561,
        "language": "fr",
        "link": "https://gamewave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamewave.fr/static/images/assets/gamewave.jpg",
        "title": "GAMEWAVE - l'actu jeux vid\u00e9o PC et consoles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:11.025423+00:00",
        "description": "Camp in private, unique areas for a low price or make your land profitable by hosting travelers from all over the world.",
        "id": 43785,
        "language": "en",
        "link": "https://gamping.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campspace.com/images/home/cover_landscape_1920.jpg",
        "title": "Discover HomeCamper! (Private camping rentals)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:49:18.599377+00:00",
        "description": "\u00c0 travers notre blog, vous d\u00e9couvrirez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l\u2019alimentation, la sant\u00e9, le bien-\u00eatre, les relations, la mode et la maison.",
        "id": 505579,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.garancedore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garancedore.fr/wp-content/uploads/2023/02/Les-temps-de-loisir-unique.jpg",
        "title": "Garan Cedore Magazine\u00a0: Blog Sant\u00e9, Bien-\u00eatre & Relation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:07+00:00",
        "description": "Le blog officiel de la soci\u00e9t\u00e9 Garatronic",
        "id": 370447,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://blog.garatronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.garnier.fr/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/emea/fr/3d-rainbow-water-drop-black-android-wallpaper.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:41:30.601885+00:00",
        "description": "open graph description",
        "id": 261165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.garnier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garnier.fr/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/emea/fr/3d-rainbow-water-drop-black-android-wallpaper.jpg?rev=-1",
        "title": "Homepage - Garnier.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T11:16:34+00:00",
        "description": "activit\u00e9s de l'association G\u00e2tinais Nature - pr\u00e9sentation de circuits nature - blog de l'association G\u00e2tinais Nature - chapitre sur les oiseaux bl\u00e9ss\u00e9s - les membres de l'association G\u00e2tinais Nature - contacter l'association G\u00e2tinais Nature- galerie photos",
        "id": 486253,
        "language": "fr",
        "link": "http://gatinaisnature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site web de G\u00e2tinais Nature - faire connaitre et respecter la nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T15:08:05+00:00",
        "description": "Accueil | Adrian Gaudebert",
        "id": 250499,
        "language": "fr",
        "link": "http://adrian.gaudebert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Adrian Gaudebert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:43.138987+00:00",
        "description": "VINCI Energies est un acc\u00e9l\u00e9rateur de la transformation \u00e9nerg\u00e9tique et digitale qui est pr\u00e9sent dans le monde entier.",
        "id": 542638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gauriau-entreprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gauriau-entreprise.fr/app/uploads/sites/358/2022/11/gauriau-favicon.png",
        "title": "GAURIAU ENTREPRISE - sp\u00e9cialiste du g\u00e9nie \u00e9lectrique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gazettenormandie.fr/assets/images/la-gazette-normandie.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:50:25.531126+00:00",
        "description": "Hebdomadaire \u00e9conomique et r\u00e9gional. Journal d'annonces l\u00e9gales.",
        "id": 386745,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gazettenormandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gazettenormandie.fr/assets/images/la-gazette-normandie.png",
        "title": "Accueil  |  La Gazette Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.gazouiller.fr/gazouiller/site_uploads/files/000/000/001/@1x/be254c0a9e9b56fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:06:04.208739+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 232163,
        "language": "en",
        "link": "https://gazouiller.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.gazouiller.fr/gazouiller/site_uploads/files/000/000/001/@1x/be254c0a9e9b56fb.png",
        "title": "Gazouiller",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:42:18.932919+00:00",
        "description": "GBH is present in the ultra-marine territories and in Africa in Automotive Distribution, Mass Distribution, Industrial and diversified activities.",
        "id": 397437,
        "language": "en",
        "link": "https://gbh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultivating the entrepreneurial spirit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T05:43:37.401615+00:00",
        "description": "Page personnelle de Gilles Chagnon\u00a0: Daggerfall, Mike Oldfield, Loreena McKennitt, des chats, des cours en ligne...",
        "id": 133716,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gchagnon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Internet de Gilles Chagnon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:02:11.405540+00:00",
        "description": "Conception et refonte de sites web sur mesure, optimis\u00e9s pour la visibilit\u00e9 sur Google, destin\u00e9s aux petites entreprises souhaitant se positionner en tant que leaders sur leur march\u00e9",
        "id": 542558,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gd6d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9ation site \u00e0 Auch. Sp\u00e9cialiste WordPress. Gers 32",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Matthieu Stefani",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:27:16.937176+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9ration Do It Yourself est le podcast de Matthieu Stefani. GDIY est le podcast fran\u00e7ais qui d\u00e9cortique le succ\u00e8s des personnes qui ont fait le grand saut.",
        "id": 528377,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gdiy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gdiy.fr/wp-content/uploads/2019/01/GDIY_Favicon_2.png",
        "title": "G\u00e9n\u00e9ration Do It Yourself - GDIY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T08:39:05.643940+00:00",
        "description": "Accueil | G\u00e9rard Drouot Productions",
        "id": 195103,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gdp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | G\u00e9rard Drouot Productions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:20:21+00:00",
        "description": "GEEKOM est fabricant de mini-PCs de premier plan. Nous offrons une qualit\u00e9 exceptionnelle et une technologie avanc\u00e9e dans des ordinateurs compacts.",
        "id": 457879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.geekom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GEEKOM Mini PC : Meilleurs, Puissants et Compacts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:58:54.859701+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez chaque semaine des tutos, des tests et des actualit\u00e9s de la communaut\u00e9 et des professionnels pour s'informer et progresser sur WordPress !",
        "id": 542517,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.geekpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GeekPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.genci.fr//sites/default/files/brique/image/08-2023/Metatags.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T02:33:21.832552+00:00",
        "description": "GENCI, Infrastructure de recherche, permet aux chercheurs & industriels d'acc\u00e9der \u00e0 des supercalculateurs pour leurs travaux de pointe.",
        "id": 85811,
        "language": "fr",
        "link": "https://genci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.genci.fr//sites/default/files/brique/image/08-2023/Metatags.png",
        "title": "GENCI | Grand \u00e9quipement national de calcul intensif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:44:22.517068+00:00",
        "description": "Espace Entreprise G\u00e9n\u00e9ration",
        "id": 310328,
        "language": "fr",
        "link": "https://acces.generation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Entreprise G\u00e9n\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.generation.fr/app/uploads/2024/03/700px-4115.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre gestionnaire de contrats Sant\u00e9 & Pr\u00e9voyance. Consultez votre espace d\u00e9di\u00e9 : Adh\u00e9rents, Entreprises, Professionnels de Sant\u00e9 et Courtiers.",
        "id": 105921,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://generation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.generation.fr/app/uploads/2024/03/700px-4115.jpg",
        "title": "Chaque jour, notre expertise vous renforce - G\u00e9n\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:44:20.847631+00:00",
        "description": "Espace Partenaire G\u00e9n\u00e9ration - Connexion",
        "id": 310327,
        "language": "",
        "link": "https://partenaire.generation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Partenaire G\u00e9n\u00e9ration - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "News about Amstrad 8bit computers (Amstrad CPC, PCW, Notepad NC, PDA600) in english and french",
        "id": 77653,
        "language": "en",
        "link": "https://genesis8bit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genesis8 Amstrad Page, news about Amstrad CPC, PCW, Notepad NC and PDA600 and PC, in english and french",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "News about Amstrad 8bit computers (Amstrad CPC, PCW, Notepad NC, PDA600) in english and french",
        "id": 233127,
        "language": "en",
        "link": "https://m.genesis8bit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genesis8 Amstrad Page, news about Amstrad CPC, PCW, Notepad NC and PDA600 and PC, in english and french",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:03:24.384866+00:00",
        "description": "Le blog de Genma, un blog de geek parlant de vie priv\u00e9e, de chiffrement, de Tor",
        "id": 89320,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.genma.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de Genma - Le blog de Genma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://gentilsnuages.fr/static/images/coldcms-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-07T09:34:33+00:00",
        "description": "\u00e9cologie",
        "id": 234910,
        "language": "en",
        "link": "https://gentilsnuages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://gentilsnuages.fr/static/images/coldcms-logo.png",
        "title": "\u00e9cologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:47.131690+00:00",
        "description": "Avec GEO, partez \u00e0 la d\u00e9couverte du monde gr\u00e2ce \u00e0 ses albums photos, carnets de voyage et reportages photo !",
        "id": 184862,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.geo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le magazine de la photo et du voyage - Magazine photo : Geo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-09T04:31:26+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la boutique d\u00e9di\u00e9 au outils de gestions de budget : classeur budget, budget planner, enveloppes.",
        "id": 386512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.gerer-mon-budget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique Mon Petit Budget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gerer-mon-budget.fr/wp-content/uploads/2022/03/Comment-ge\u0301rer-son-budget-Conseils-et-astuces-pour-reprendre-le-contro\u0302le-sur-vos-finances.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-05T23:04:42+00:00",
        "description": "Comment g\u00e9rer son budget? Reprenez enfin le contr\u00f4le sur vos finances personnelles, fini d'\u00eatre un \"panier perc\u00e9\"! Voici un guide complet pour g\u00e9rer son budget.",
        "id": 116783,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gerer-mon-budget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gerer-mon-budget.fr/wp-content/uploads/2022/03/Comment-ge\u0301rer-son-budget-Conseils-et-astuces-pour-reprendre-le-contro\u0302le-sur-vos-finances.png",
        "title": "Comment g\u00e9rer son budget ? en 5 \u00e9tapes faciles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://germanyworks.fr/fileadmin/logotypes/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:31:20.774924+00:00",
        "description": "Germany Works. Your starting point for discovering business opportunities in Germany.",
        "id": 282804,
        "language": "fr",
        "link": "https://germanyworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://germanyworks.fr/fileadmin/logotypes/logo.png",
        "title": "Germany Works.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:47:48.881746+00:00",
        "description": "Comparez et \u00e9valuez des logiciels m\u00e9tiers pour PME. GetApp France propose des offres de logiciels, des applications SaaS et cloud, des \u00e9valuations ind\u00e9pendantes et des avis d'utilisateurs.",
        "id": 122090,
        "language": "fr",
        "link": "https://getapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "D\u00e9couvrez, comparez et trouvez l'application m\u00e9tier qu'il vous faut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:20.160168+00:00",
        "description": "GETEO con\u00e7oit et installe des solutions de GTB pour les b\u00e2timents tertiaires, industriels et les data centers qui visent l\u2019efficience \u00e9nerg\u00e9tique.",
        "id": 542587,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.geteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expert GTB et management \u00e9nerg\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T19:59:16.617876+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la\u00a0collection in\u00e9gal\u00e9e d\u2019images libres de droits de Getty Images pour trouver la\u00a0photo d\u2019archive, le vectoriel ou l\u2019illustration qui engagera vos clientes et clients.",
        "id": 457725,
        "language": "fr",
        "link": "https://gettyimages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Photos, images cr\u00e9atives et vectoriels libres de droits | Photos d\u2019actualit\u00e9s, mode et divertissement - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T22:31:05.638669+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 387039,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.getyourguide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ghostproject.fr/images/header-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:55:25.425991+00:00",
        "description": "Have your online accounts been exposed in a data breach?",
        "id": 153857,
        "language": "en",
        "link": "https://ghostproject.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ghostproject.fr/images/header-logo.png",
        "title": "Find out if you\u2019ve been part of a data breach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.ght1pc9kc.fr/featured-main-blog.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Articles technologiques sur Java, Spring Boot, bonnes pratiques de d\u00e9veloppement ou d\u2019architecture en ing\u00e9nierie logicielle. Management bienveillant et agilit\u00e9.",
        "id": 234893,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.ght1pc9kc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ght1pc9kc.fr/featured-main-blog.webp",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T04:08:22.954406+00:00",
        "description": "Gilead Sciences",
        "id": 225136,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gilead.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gilead Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:19.920269+00:00",
        "description": "NOUS SOMMES LE GIMELEC, groupement des entreprises de la fili\u00e8re \u00e9lectronum\u00e9rique fran\u00e7aise",
        "id": 546525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gimelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gimelec.fr/wp-content/themes/theme/img/favicon.png",
        "title": "GIMELEC | Groupement des entreprises de la fili\u00e8re \u00e9lectronum\u00e9rique fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:40:51.297407+00:00",
        "description": "L\u2019IERDJ a pour objet la promotion d\u2019une r\u00e9flexion originale et prospective, le d\u00e9veloppement de la recherche et son soutien, ainsi que la mobilisation et la diffusion des connaissances sur les normes, la r\u00e9gulation juridique, les missions et le fonctionnement de la justice, dans tous les champs disciplinaires pertinents. Son action s\u2019adresse \u00e0 l\u2019ensemble des professionnels concern\u00e9s, aux acteurs de la recherche et de la formation, comme \u00e0 un plus large public, sur le plan national, europ\u00e9en et international.",
        "id": 517951,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gip-ierdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - IERDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://girlsgogamescdn.com/assets/girlsgogames/og_image-44dfad3079fdbc435203c47c96573be0de683beba84fa7ab80679dcada0e79b1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:43:34.014246+00:00",
        "description": "Dans ces jeux de filles en ligne gratuits, vous pouvez diriger un magasin, pr\u00e9parer des plats et vous occuper d'animaux. Amusez-vous sans limites",
        "id": 305860,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.girlsgogames.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://girlsgogamescdn.com/assets/girlsgogames/og_image-44dfad3079fdbc435203c47c96573be0de683beba84fa7ab80679dcada0e79b1.jpg",
        "title": "Jeux de filles - Jeux gratuits pour les filles - GirlsGoGames.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:29:42.779010+00:00",
        "description": "Woodpecker",
        "id": 300686,
        "language": "en",
        "link": "https://ci.gitnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woodpecker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitnet.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:34:50.550624+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 103448,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gitnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitnet.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Gitnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:51.956029+00:00",
        "description": "Plus besoin de courir dans toutes les boutiques. Parcourez les nouvelles collections de vos marques favorites sur une seule page. Ne manquez plus une seule promotion. D\u00e9couvrez les derni\u00e8res tendances. Cr\u00e9ez vos propres tenues et collections. Inspirez les autres.",
        "id": 474834,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.glami.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.fr/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.fr - We love fashion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:24:07.257013+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des offres d\u2019emploi (CDI, CDD, stage), des avis et salaires d\u2019employ\u00e9s et postulez\u00a0! Vous embauchez\u00a0? Publiez une offre d'emploi gratuitement.",
        "id": 275816,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.glassdoor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "title": "Recherche d'emploi sur Glassdoor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:12:05.940467+00:00",
        "description": "Page Perso de Glennie Vignarajah",
        "id": 252223,
        "language": "",
        "link": "https://glennie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index - www.glennie.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-10T14:50:10+00:00",
        "description": "Guillaume Ory - Bricoleur de l\u2019Internet - D\u00e9veloppeur chez LivingData",
        "id": 89728,
        "language": "",
        "link": "https://gllmr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud835\ude76\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude96\ud835\ude81",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-28T16:45:11+00:00",
        "description": "\ud83c\udd3c \ud83c\udd38 \ud83c\udd3d \ud83c\udd38 \ud83c\udd43 \ud83c\udd32 \ud83c\udd37 \ud83c\udd30 \ud83c\udd43",
        "id": 266749,
        "language": "",
        "link": "https://minitchat.gllmr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83c\udd3c \ud83c\udd38 \ud83c\udd3d \ud83c\udd38 \ud83c\udd43 \ud83c\udd32 \ud83c\udd37 \ud83c\udd30 \ud83c\udd43",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:07.501053+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 447172,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.gminvent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T21:29:08.200871+00:00",
        "description": "Vous avez oubli\u00e9 le mot de passe de votre compte de messagerie GMX? R\u00e9cup\u00e9rez-le facilement avec notre assistant de r\u00e9cup\u00e9ration de mot de passe.",
        "id": 410082,
        "language": "de",
        "link": "https://password.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mot de passe oubli\u00e9 \u2013 GMX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:21.910980+00:00",
        "description": "GMX Recherche - rapide, clair, pr\u00e9cis",
        "id": 110670,
        "language": "en",
        "link": "https://search.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Recherche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment utiliser votre compte GMX, r\u00e9solvez tout probl\u00e8me et obtenez des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions.",
        "id": 128254,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Aide & Contact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:20:52.121092+00:00",
        "description": "Une adresse email pour vos besoins quotidiens \u2713 anti-spam \u2713 App mobile \u2713 profitez-en sans plus attendre \u2709.",
        "id": 126707,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adresse email gratuite et s\u00e9curis\u00e9e | Mail @GMX.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:20:12+00:00",
        "description": "GHR - Groupement des H\u00f4telleries & Restaurations de France",
        "id": 234045,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gni-hcr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GHR - Groupement des H\u00f4telleries & Restaurations de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Guides, conseils, actualit\u00e9s, rendez-vous sur notre cat\u00e9gorie informatique pour naviguer dans le monde de la tech'.",
        "id": 285132,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gnomelibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Explorez le Monde de l'Informatique avec Expertise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gocapital.fr/wp-content/uploads/2024/06/ImageAccueilUpscaleLogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de gestion de fonds d'investissements FCPI et FCPR d\u00e9di\u00e9es aux soci\u00e9t\u00e9s innovantes de l'ouest :  Bretagne, Pays de la Loire, Haute-Normandie, Basse-Normandie.",
        "id": 234425,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gocapital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gocapital.fr/wp-content/uploads/2024/06/ImageAccueilUpscaleLogo.jpg",
        "title": "Go capital - Leader de l\u2019investissement technologique du Grand Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:24:21.009159+00:00",
        "description": "Voir tous les t\u00e9l\u00e9phones et accessoires \u2713 Plus de 30 000 avis v\u00e9rifi\u00e9s \u2713 D\u00e9bloqu\u00e9 \u2713 Retours gratuits sous 31 jours \u2713 Livraison en 1 \u00e0 2 jours ouvrables.",
        "id": 435433,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gomibo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_fr/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.fr - Tous les t\u00e9l\u00e9phones et accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:34:34.911151+00:00",
        "description": "Nous personnalisons vos supports de communication \u00e0 votre image pour dynamiser vos op\u00e9rations et cr\u00e9er des \u00e9motions durables.",
        "id": 532161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://goodie-d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.goodie-d.fr/wp-content/uploads/elementor/thumbs/header_Plan-de-travail-1-1-q8a3qcikx031dl98nv8bnazysdg6bxv0hwxm4mgtmo.png",
        "title": "Goodie-D | Objets Publicitaires & Textiles Promotionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:08:57.149299+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 140560,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.fr/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:37:06.035057+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307285,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:46:56.180986+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 79604,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T16:04:35.393637+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 26515,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T19:00:32.746424+00:00",
        "description": "Avant de continuer",
        "id": 23609,
        "language": "fr",
        "link": "https://translate.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avant de continuer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.webcd.fr/",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:07:34.697228+00:00",
        "description": "Le cabinet s'est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'accompagnement des franchiseurs et des futurs franchiseurs et a particip\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es \u00e0 la cr\u00e9ation de nombreuses enseignes.",
        "id": 476563,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://gouache.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gouache.fr/images-donnees/cms/sources/ogimage/logo-valide-rvb@w_315.jpg",
        "title": "Gouache Avocats : sp\u00e9cialis\u00e9s en franchise, devenir franchiseur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon-assets.gougere.fr/site_uploads/files/000/000/002/@1x/aae30708e97ef6b6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:52:07.765675+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 247435,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.gougere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon-assets.gougere.fr/site_uploads/files/000/000/002/@1x/aae30708e97ef6b6.png",
        "title": "Mastodon - Goug\u00e8re Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.info.gouv.fr/build/images/default-img.55e3678d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:16:52+00:00",
        "description": "Toute l'information sur les politiques publiques et l'action du Gouvernement",
        "id": 234033,
        "language": "fr",
        "link": "http://gouvernement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.info.gouv.fr/build/images/default-img.55e3678d.jpg",
        "title": "Site officiel du Gouvernement | info.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:42.388653+00:00",
        "description": "gpomag.fr et GPO Magazine aident les cadres dirigeants de PME et ETI \u00e0 G\u00e9rer, Pr\u00e9voir et Optimiser, pour rendre leur entreprise plus performante.",
        "id": 546538,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gpomag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gpomag.fr/wp-content/uploads/2024/06/cropped-favicon-gpo-mag-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.gqmagazine.fr/photos/6448ce808e8457689a903806/16:9/w_1280,c_limit/GQ-LOGO-INT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:11:38.330905+00:00",
        "description": "Style, culture, sorties, lifestyle... Chaque jour, retrouvez sur GQ tout ce qu'un homme doit savoir pour briller en toutes circonstances. Ce qu'il faut avoir lu avant d'\u00eatre vu.",
        "id": 138859,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gqmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.gqmagazine.fr/photos/6448ce808e8457689a903806/16:9/w_1280,c_limit/GQ-LOGO-INT.png",
        "title": "Mode, Culture, Beaut\u00e9, Lifestyle, Magazine homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T07:53:11+00:00",
        "description": "Les Newsletters GQ Magazine",
        "id": 138862,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.gqmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Newsletters GQ Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-22T01:23:22+00:00",
        "description": "Website of the FAST ANR project on Fast Audio Signal-processing Technologies on FPGA",
        "id": 331125,
        "language": "en",
        "link": "https://fast.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAST Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T09:29:48+00:00",
        "description": "A guide to the Faust Programming Language.",
        "id": 331127,
        "language": "en",
        "link": "https://faustdoc.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Faust Editor",
        "id": 331118,
        "language": "en",
        "link": "https://fausteditor.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:25:45.068802+00:00",
        "description": "Faust programming language website.",
        "id": 31966,
        "language": "en",
        "link": "https://faust.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://faust.grame.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Faust Programming Language",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Faust IDE",
        "id": 331108,
        "language": "en",
        "link": "https://faustide.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust IDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T15:16:39+00:00",
        "description": "Faust Libraries Documentation.",
        "id": 331120,
        "language": "en",
        "link": "https://faustlibraries.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Libraries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:21:49+00:00",
        "description": "FaustPlayGround",
        "id": 331126,
        "language": "en",
        "link": "https://faustplayground.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FaustPlayGround",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T09:59:08+00:00",
        "description": "A repository of Faust Progressive Web Applications.",
        "id": 331128,
        "language": "en",
        "link": "https://faustpwa.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Progressive Web Applications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-04T14:34:24+00:00",
        "description": "Programmable Audio Workshop 2023 (PAW)",
        "id": 331115,
        "language": "en",
        "link": "https://paw.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programmable Audio Workshop 2023 (PAW)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-18T09:56:53+00:00",
        "description": "Sound and Music Computing 2022",
        "id": 331111,
        "language": "en",
        "link": "https://smc22.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sound and Music Computing 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grame.fr/themes/GrameTheme/static/img/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:41:11.510829+00:00",
        "description": "Grame - G\u00e9n\u00e9rateur de ressources et d'activit\u00e9s musicales exploratoires",
        "id": 331121,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grame.fr/themes/GrameTheme/static/img/share.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grandest.fr/wp-content/uploads/2019/09/siege-crge-stg-2018-08-stadler-region-grand-es.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "De Strasbourg \u00e0 l\u2019Est \u00e0 Nogent-sur-Seine \u00e0 l\u2019Ouest, la R\u00e9gion Grand Est s\u2019\u00e9tend sur 57 441 km\u00b2. Elle compte 9 d\u00e9partements.",
        "id": 303087,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.grandest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grandest.fr/wp-content/uploads/2019/09/siege-crge-stg-2018-08-stadler-region-grand-es.jpeg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:16:42+00:00",
        "description": "Page d'accueil | Histoires d'Art",
        "id": 234880,
        "language": "fr",
        "link": "http://histoires-dart.grandpalais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | Histoires d'Art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:33+00:00",
        "description": "Page d'accueil | RMN - Grand Palais",
        "id": 234873,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grandpalais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | RMN - Grand Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://statics.digitick.com/commun/images/upload/events/88/70/CapturedAcran20240702101359_110.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:53:55.575781+00:00",
        "description": "BILLET EXPOSITION - DECODING KOREA -&gt; PARIS - &agrave; partir du Samedi 20 Juillet 2024 &agrave; 16h00 - Achetez vos places sur See Tickets ! Le n&deg;1 du E-ticket",
        "id": 309303,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.grandpalais-immersif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics.digitick.com/commun/images/upload/events/88/70/CapturedAcran20240702101359_110.png",
        "title": "Visite BILLET EXPOSITION - DECODING KOREA \u00e0 PARIS @ Grand Palais Immersif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:28.938770+00:00",
        "description": "GrandTheftAuto5.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au nouveau jeu Grand Theft Auto, Grand Theft Auto 5 (\u00e9galement connu sous GTA V ou GTA 5).",
        "id": 280028,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grandtheftauto5.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 5 / GTA V / Grand Theft Auto 5 - Toutes les informations sur le dernier GTA : GrandTheftAuto5.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:38:32.503129+00:00",
        "description": "Un blog pour le design num\u00e9rique engag\u00e9",
        "id": 265297,
        "language": "en",
        "link": "https://www.graph-desgn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u3008 Graph & Desgn \u3009",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T01:19:42+00:00",
        "description": "Avec pr\u00e8s de six mille cinq cents titres \u00e0 leur catalogue, les \u00e9ditions Grasset publient environ 160 nouveaut\u00e9s par an, romans et essais confondus, av",
        "id": 449671,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grasset.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/15/2023-06/grasset-home-lancement.png",
        "title": "\u00c9ditions Grasset | Grasset",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greatplacetowork.fr/assets/Uploads/_resampled/ScaleWidthWyIxMjAwIl0/GreatPlaceToWorkFondTeams2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:42:43.010911+00:00",
        "description": "Nous \u00e9valuons la perception de vos collaborateurs, et vous aidons \u00e0 progresser pour obtenir la Certification et figurer au Palmar\u00e8s des entreprises o\u00f9 il fait bon travailler.",
        "id": 112924,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greatplacetowork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.fr/assets/Uploads/_resampled/ScaleWidthWyIxMjAwIl0/GreatPlaceToWorkFondTeams2.jpg",
        "title": "Great Place To Work, la r\u00e9f\u00e9rence mondiale sur la QVT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greenetvert.fr/wp-content/uploads/2023/10/logo-green-et-vert.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:58:00+00:00",
        "description": "Accueil - Green et Vert",
        "id": 116857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greenetvert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greenetvert.fr/wp-content/uploads/2023/10/logo-green-et-vert.png",
        "title": "Accueil - Green et Vert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T01:55:43.462687+00:00",
        "description": "Green Impulse est une Start-up Fran\u00e7aise qui d\u00e9veloppe de nouvelles solutions de biocontr\u00f4le pour l'agriculture et s'engage pour r\u00e9duire l'usage des pesticides.",
        "id": 504099,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greenimpulse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://greenimpulse.fr/wp-content/uploads/2024/11/GI_Home-Arbo.jpg",
        "title": "Accueil - Green Impulse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T07:35:48+00:00",
        "description": "Le site de l'association GreenIT",
        "id": 272651,
        "language": "fr",
        "link": "https://asso.greenit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9couvrir l'association Green IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:45:23.220205+00:00",
        "description": "GreenIT.fr est le collectif des experts de la sobri\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique et du num\u00e9rique responsable (Green IT, low-tech num\u00e9rique, \u00e9coconception web et de service num\u00e9rique, etc.)",
        "id": 88956,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greenit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Green IT - GreenIT.fr est le collectif des experts de la sobri\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique et du num\u00e9rique responsable (Green IT, low-tech num\u00e9rique, \u00e9coconception web et de service num\u00e9rique, etc.)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:02:39.335857+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste en fleur CBD l\u00e9gal de qualit\u00e9 \u2705. Greenowl CBD Shop France. Grand choix fleurs cannabis CBD l\u00e9gal \u2705. Meilleur Prix et Avis 4,7/5.",
        "id": 82761,
        "language": "fr",
        "link": "https://greenowl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greenowl CBD Shop : Achat CBD | Magasin CBD En Ligne - CBD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Grenoble Alpes M\u00e9tropole",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:06:35.405226+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Grenoble Alpes M\u00e9tropole, une m\u00e9tropole de 49 communes situ\u00e9e en France, dans le d\u00e9partement de l'Is\u00e8re, et comptant une population de 450 000 habitants.",
        "id": 479865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grenoblealpesmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grenoble-ekiden.fr/wp-content/uploads/2022/05/GE_slider1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Ekiden est un marathon (42,195 km) en relais de 6 coureurs. Les distances sont impos\u00e9es et sont r\u00e9alis\u00e9es dans l\u2019ordre suivant : 5 km, 10 km, 5 km, 10 km, 5 km, 7,195 km.",
        "id": 234667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.grenoble-ekiden.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grenoble-ekiden.fr/wp-content/uploads/2022/05/GE_slider1.jpg",
        "title": "Accueil - Grenoble-Ekiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ense3.grenoble-inp.fr/medias/photo/ense3-accueil-jerome-blanchet_1699282311324-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Ense\u00b3, l\u2019\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs des transitions sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'\u00e9nergie, l'hydraulique et l'environnement. D\u00e9couvrez nos formations d\u2019ing\u00e9nieurs et masters de haut niveau.",
        "id": 234625,
        "language": "fr",
        "link": "https://ense3.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ense3.grenoble-inp.fr/medias/photo/ense3-accueil-jerome-blanchet_1699282311324-jpg",
        "title": "Grenoble INP - Ense\u00b3, l'\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs de l\u2019\u00e9nergie, l'eau et l'environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ensimag.grenoble-inp.fr/uas/alias2/LOGO/Grenoble+INP+-+Ensimag+%28couleur%2C+RVB%2C+120px%29.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Grenoble INP - Ensimag, UGA",
        "id": 78221,
        "language": "fr",
        "link": "https://ensimag.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ensimag.grenoble-inp.fr/uas/alias2/LOGO/Grenoble+INP+-+Ensimag+%28couleur%2C+RVB%2C+120px%29.png",
        "title": "Grenoble INP - Ensimag, UGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:44.202096+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234614,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Xavier Oster",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:25:00.949938+00:00",
        "description": "Laboratoire en \u00e9nergie \u00e9lectrique, mat\u00e9riaux, proc\u00e9d\u00e9s et syst\u00e8mes innovants, mod\u00e9lisation et conception",
        "id": 526648,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.g2elab.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g2elab.grenoble-inp.fr/uas/alias31/LOGO/Logo-g2elab-couleur.png",
        "title": "G2ELAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grenoble-inp.fr/medias/photo/grenoble-inp-accueil_1695716684692-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Rejoignez Grenoble INP - UGA, \u00e9tablissement public d'enseignement et de recherche et b\u00e9n\u00e9ficiez d'environnements scientifique et naturel exceptionnels. Grenoble INP - UGA regroupe 8 \u00e9coles publiques d'ing\u00e9nieurs et de management. Appuy\u00e9s sur nos laboratoires de recherche et plateformes technologiques, les cursus de formation scientifiques sont orient\u00e9s vers les grands d\u00e9fis de notre soci\u00e9t\u00e9. Avec 1200 ing\u00e9nieur\u00b7e\u00b7s et 200 docteur\u00b7e\u00b7s dipl\u00f4m\u00e9s chaque ann\u00e9e, Grenoble INP - UGA contribue \u00e0 faire du Groupe INP, le 1er r\u00e9seau fran\u00e7ais d\u2019\u00e9coles publiques d\u2019ing\u00e9nieurs.",
        "id": 234668,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grenoble-inp.fr/medias/photo/grenoble-inp-accueil_1695716684692-jpg",
        "title": "Grenoble INP - UGA - Institut d'ing\u00e9nierie et de management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:59:31+00:00",
        "description": "LEGI - UMR 5519",
        "id": 256707,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.legi.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEGI - UMR 5519",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Julien Cl\u00e9ment",
        "id": 213115,
        "language": "",
        "link": "https://clementj01.users.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julien Cl\u00e9ment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:06:33.942658+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien Fourey",
        "id": 380912,
        "language": "en",
        "link": "https://foureys.users.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9bastien Fourey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:07:03.870551+00:00",
        "description": "G'MICol",
        "id": 380928,
        "language": "en",
        "link": "https://gmicol.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G'MICol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T17:03:08+00:00",
        "description": "David Tschumperl\u00e9",
        "id": 176623,
        "language": "",
        "link": "https://tschumperle.users.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Tschumperl\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:14:18+00:00",
        "description": "GREYC UMR CNRS 6072 \u2013 Groupe de Recherche en Informatique, Image, et Instrumentation de Caen \u2013 Laboratoire de recherche en sciences du num\u00e9rique",
        "id": 248624,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GREYC UMR CNRS 6072 \u2013 Groupe de Recherche en Informatique, Image, et Instrumentation de Caen \u2013 Laboratoire de recherche en sciences du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "LE LABORATOIRE DE RECHERCHE EN SCIENCES DE L\u2019INFORMATION ET DE LA COMMUNICATION DU CELSA",
        "id": 277749,
        "language": "",
        "link": "https://www.gripic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gripic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grizzlydigital.fr/wp-content/uploads/2020/09/grizzly_site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web et de communication en Dordogne ( P\u00e9rigord ), cr\u00e9ation de site web vitrine, boutique en ligne (e-commerce) et r\u00e9f\u00e9rencement naturel (SEO) \u00e0 Bergerac",
        "id": 89647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://grizzlydigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grizzlydigital.fr/wp-content/uploads/2020/09/grizzly_site.jpg",
        "title": "Agence de communication \u00e0 Bergerac - Cr\u00e9ation site Internet - Dordogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:55:55+00:00",
        "description": "Le monde change. Et si on en prenait le meilleur ?",
        "id": 230171,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.groupe-adecco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Adecco Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T23:09:14.781915+00:00",
        "description": "Welcome to the Groupe BPCE Newsroom: Here you can find our latest press releases, articles, media content, press contacts, etc.",
        "id": 494493,
        "language": "en",
        "link": "https://newsroom-en.groupebpce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/endurance-apps-liip/media/cache/theming_social_card_grid_fs/56d9a1aa9b3e9da3f38b45c6",
        "title": "Groupe BPCE - Newsroom: Press releases, articles, media content ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/19f9cb6dc98c95d665100eb24293e21e4682fdc7/a83131ba.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Au Rayon Futur est un podcast du groupe Casino qui enqu\u00eate pour trouver des r\u00e9ponses aux grands enjeux de consommation d\u2019aujourd\u2019hui et de demain. Suivez Alice ...",
        "id": 186043,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcast.groupe-casino.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/19f9cb6dc98c95d665100eb24293e21e4682fdc7/a83131ba.png",
        "title": "AU RAYON FUTUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-01T14:24:41+00:00",
        "description": "Groupe CREATIVE",
        "id": 251942,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupe-creative.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe CREATIVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:13:46.528438+00:00",
        "description": "Le Groupe Daniel est le leader r\u00e9gional de l\u2019industrie des mat\u00e9riaux de construction",
        "id": 265133,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.groupe-daniel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe Daniel : Leader r\u00e9gional de l\u2019industrie des mat\u00e9riaux de construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Ecole Sup\u00e9rieure des Professions Immobili\u00e8res (ESPI),\u00e9cole de l'immobilier, vous pr\u00e9sente ses nombreuses formations aux m\u00e9tiers de l'immobilier, ainsi que les dipl\u00f4mes pr\u00e9par\u00e9s.",
        "id": 217108,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://groupe-espi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESPI - Ecole Sup\u00e9rieure des Professions Immobili\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recrutement.groupe-igs.fr/generated_contents/images/career_wide_picture/Rzk2rBVZ-campusparodipng32622281cropped.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:34:40.922215+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Groupe IGS, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 234634,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.groupe-igs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.groupe-igs.fr/generated_contents/images/career_wide_picture/Rzk2rBVZ-campusparodipng32622281cropped.jpg",
        "title": "Site Carri\u00e8res Groupe IGS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T12:23:57+00:00",
        "description": "Groupe IGS Formation Continue - Accompagnateur de r\u00e9ussite",
        "id": 234706,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.formationcontinue.groupe-igs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe IGS Formation Continue - Accompagnateur de r\u00e9ussite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:51:35+00:00",
        "description": "Le Groupe IGS, forme tous les publics par la formation initiale ou continue, l'alternance, l'apprentissage et l'insertion. D\u00e9couvrez 9 fili\u00e8res de comp\u00e9tences qui offrent \u00e0 chacun un \u00e9ventail de formations unique.",
        "id": 217107,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupe-igs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe IGS - Bienvenue dans le monde des possibles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T11:38:10.554166+00:00",
        "description": "Penser ensemble les futurs et agir avec sens",
        "id": 219474,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupe-insa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Groupe INSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:41:36+00:00",
        "description": "Site Corporate du Groupe TF1. Actualit\u00e9s et communiqu\u00e9s du Groupe TF1 - Offres d'emploi et de stage, politique RH - Informations financi\u00e8res, r\u00e9sultats et rapports",
        "id": 185595,
        "language": "en",
        "link": "https://groupe-tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe TF1 : actualit\u00e9s, communiqu\u00e9s, agenda, \u00e9v\u00e9nements, publications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.grouponcdn.com/sparta/3QrXk3u1zbo8wPsqyqoBP4MvzQ5i/3Q-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:48.352345+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres et \u00e9conomisez sur de nombreuses activit\u00e9s pr\u00e8s de chez vous. Profitez de nos promos et r\u00e9ductions sur les voyages, le shopping, la beaut\u00e9 et les restaurants.",
        "id": 386791,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.grouponcdn.com/sparta/3QrXk3u1zbo8wPsqyqoBP4MvzQ5i/3Q-1200x630.png",
        "title": "Groupon\u00ae Site Officiel | Bons plans & Shopping en ligne jusqu'\u00e0 -70%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.fr/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:48:56.125509+00:00",
        "description": "Chez Gr\u00fcnenthal, am\u00e9liorer la vie des patients est notre mission. Nous sommes une entreprise ambitieuse et dynamique disposant d'un pipeline solide fond\u00e9 sur l'innovation et notre expertise en mati\u00e8re de prise en charge de la douleur.",
        "id": 423884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.grunenthal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.fr/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "Groupe Gr\u00fcnenthal Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:41.473040+00:00",
        "description": "Site offrant une multitude de contenu sur le jeu GTA 3 afin de vous permettre de trouver ce que vous cherchez. Disponible sur PS2, Xbox, PC, iPhone et Android.",
        "id": 280036,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 3 - L'univers de Grand Theft Auto 3 ! - GTA-3.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:46.292318+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur GTA 4, Grand Theft Auto 4 les trailers, des news, les informations sur GTA IV, des images et autres vous y attendent. Disponible sur PS3 et Xbox360.",
        "id": 280040,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-4.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 4 / GTA IV / Grand Theft Auto 4 - Toute l'actualit\u00e9 sur GTA-4.Fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-04T22:20:59+00:00",
        "description": "{{ $title && $title.desc ? $title.desc : 'GTA6.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au prochain Grand Theft Auto, pour le moment appel\u00e9 Grand Theft Auto 6 (GTA VI ou GTA 6).' }}",
        "id": 280044,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gta6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "{{ $title && $title.title ? $title.title : 'GTA 6 \\/ GTA VI \\/ Grand Theft Auto 6 - Toutes les informations sur le prochain GTA' }}",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:29.933507+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur GTA Chinatown Wars, Grand Theft Auto CW les trailers, des news, les informations, des images et autres vous y attendent. Disponible sur Nintendo DS.",
        "id": 280029,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-chinatownwars.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA Chinatown Wars / GTA CW / Grand Theft Auto CW - Toute l'actualit?sur GTA-ChinatownWars.Fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:40.376463+00:00",
        "description": "Retrouvez sur GTAMulti.fr toute l'actualit\u00e9 de GTA Online, les informations et les \u00e9v\u00e9nements \u00e0 venir sur PS4, PS3, Xbox One, Xbox 360 et PC.",
        "id": 280035,
        "language": "",
        "link": "http://www.gtamulti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA Multi : GTA Online, GTA V, GTA IV, TBOGT et TLAD - GTAMulti.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:26.607210+00:00",
        "description": "Site offrant une multitude de contenu sur le jeu GTA Vice City afin de vous permettre de trouver ce que vous cherchez. Disponible sur PS2, Xbox, PC, iPhone et Android.",
        "id": 280026,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-vicecity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA Vice City - L'univers de Grand Theft Auto Vice City ! - GTA-ViceCity.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:38.921053+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Concarneau, GT Cornouaille est une entreprise de travaux publics sp\u00e9cialis\u00e9e dans les domaines des r\u00e9seaux HTA/BTA, \u00e9clairage, gaz, g\u00e9nie civil t\u00e9l\u00e9com et eau potable.",
        "id": 542605,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gt-cornouaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gt-cornouaille.fr/app/uploads/sites/389/2023/01/cropped-LOGO-GT-CORNOUAILLE-32x32.png",
        "title": "Accueil - GT Cornouaille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:14.008922+00:00",
        "description": "GT Iris vous accompagne dans vos projets Tertiaire et Industrie par des installations sp\u00e9cialis\u00e9es \u00e0 haute technicit\u00e9, r\u00e9pondant \u00e0 vos besoins.",
        "id": 542615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gt-iris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GT IRIS, sp\u00e9cialiste courants forts et faibles au Mans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:41.717395+00:00",
        "description": "Conception, r\u00e9alisation et maintenance de r\u00e9seaux d\u2019\u00e9nergie et de t\u00e9l\u00e9communication en Vend\u00e9e.",
        "id": 542592,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gt-vendee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gt-vendee.fr/app/uploads/sites/334/2022/08/cropped-LogoGT-Vendee-favicon-32x32.png",
        "title": "GT Vend\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tourisme-creuse.com/app/uploads/tourisme-creuse/2021/12/thumbs/odt-vtt-47-1920x960.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-27T10:28:40+00:00",
        "description": "Au coeur de la Creuse, les\u00a0Monts de Gu\u00e9ret\u00a0proposent une offre de tourisme ludique et sportif structur\u00e9e. Une destination originale,\u00a0 pour profiter",
        "id": 272622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gueret-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tourisme-creuse.com/app/uploads/tourisme-creuse/2021/12/thumbs/odt-vtt-47-1920x960.jpg",
        "title": "Monts de Gu\u00e9ret | Tourisme Creuse Limousin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:42:29.432509+00:00",
        "description": "GuiguiAbloc | Le Blog Geek de GuiguiAbloc",
        "id": 265721,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.guiguiabloc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GuiguiAbloc | Le Blog Geek de GuiguiAbloc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.quillguild.net/og-image/fr_FR.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "La Guilde de La Plume est un lieu de rencontre pour les cr\u00e9ateurs et les lecteurs. Nous \u00e9crivons des po\u00e8mes, des aphorismes et des histoires et nous aimons lire des livres. Ce qui nous unit, c'est notre amour pour l'\u00e9crit.",
        "id": 339559,
        "language": "fr",
        "link": "https://api.guildeplume.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.quillguild.net/og-image/fr_FR.png",
        "title": "La Guilde de La Plume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:31.660828+00:00",
        "description": "Guillaume Baret",
        "id": 89804,
        "language": "fr",
        "link": "https://guillaumebaret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guillaume Baret",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:01:42.670536+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 266900,
        "language": "",
        "link": "https://stats.guillaumebaret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:20:05.743163+00:00",
        "description": "Ce blog est \u00e0 propos des nouvelles technologies, de mes humeurs, de d\u00e9veloppement Web, de photos... En bref, de tout ce dont j'ai envie de parler.",
        "id": 97116,
        "language": "en",
        "link": "https://guillaumebriday.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guillaume Briday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guillaume-martigny.fr/res/ident.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-27T13:26:49+00:00",
        "description": "Get to know me better and have a look at what I can do.",
        "id": 252046,
        "language": "",
        "link": "https://www.guillaume-martigny.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guillaume-martigny.fr/res/ident.jpg",
        "title": "Guillaume Martigny's resum\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "I\u2019ve been wondering for a while about the behaviour of SGNS vs SVD/PMI with regards to the difference of performance on analogy questions. (Have a look at Omer Levy\u2019s TACL article \u00a0for a deep comparison of different methods).\nOne of my hypothesis is that, somehow, SGNS encodes the frequency of the words in its embedding. I think (haven\u2019t tested it yet) that using frequency could help for many analogy questions, since one would expect, on average, that the frequency ratio between A and B is the same than between C and D.\nOne of the thing that made me think that SGNS could encode frequency is when I look at the neighbours of rare words :\nWith SVD (in parenthesis, the count from context with window size = 2):\n\n\n \n\n\n1.0\niffy\n(279)\n\n\n0.809346555885\nnitpicky\n(125)\n\n\n0.807352614797\nmiffed\n(69)\n\n\n0.804748781838\nshaky\n(934)\n\n\n0.804201693021\nsketchy\n(527)\n\n\n0.797617651846\nclunky\n(372)\n\n\n0.794685053096\ndodgy\n(797)\n\n\n0.792423714522\nfishy\n(494)\n\n\n0.7876010544\nlisty\n(211)\n\n\n0.786528559774\npicky\n(39",
        "id": 210382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.guillaume-pitel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mostly linguistically computational | Adventure in collaborative filtering, information retrieval, matrix factorization and other stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gulix.fr/blog/images/logoSocial.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:03:13.848158+00:00",
        "description": "Entrez dans le repaire",
        "id": 256409,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gulix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gulix.fr/blog/images/logoSocial.png",
        "title": "Entrez dans le repaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://gustaveroussy.fr/sites/all/themes/gustave_roussy/logo_gustaveroussy_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T10:53:50+00:00",
        "description": "Premier centre de lutte contre le cancer en Europe, Gustave Roussy place l\u2019innovation au c\u0153ur des soins et de la recherche contre le cancer, au b\u00e9n\u00e9fice des patients.",
        "id": 169738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gustaveroussy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://gustaveroussy.fr/sites/all/themes/gustave_roussy/logo_gustaveroussy_og.jpg",
        "title": "Gustave Roussy | 1er centre de lutte contre le cancer en Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:02:10+00:00",
        "description": "Le Groupe francophone des Utilisateurs de TeX (GUT) a pour but de promouvoir l\u2019utilisation de TeX et LaTeX en offrant \u00e0 ses adh\u00e9rents un ensemble (\u2026)",
        "id": 469246,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gutenberg-asso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe francophone des Utilisateurs de TEX, LATEX et logiciels compagnons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.h5.fr/imgs/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:45.134004+00:00",
        "description": "FILMS & GRAPHIC DESIGN",
        "id": 282462,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.h5.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.h5.fr/imgs/logo.png",
        "title": "H5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:06.288429+00:00",
        "description": "Le g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019id\u00e9es cadeaux Hachette avec les libraires",
        "id": 547827,
        "language": "en",
        "link": "https://ideescadeaux.hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hachette.fr/sites/default/files/favicon.png",
        "title": "No\u00ebl en librairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:20:04+00:00",
        "description": "Vos envies de lecture commencent ici",
        "id": 521391,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hachette.fr/sites/default/files/admin/homepage_hachettefr_0.png",
        "title": "hachette.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:01.654095+00:00",
        "description": "\u00c9diteur de livres, de jeux, de collections et fort de son r\u00e9seau de distribution, le groupe Hachette Livre rassemble plus de 200 marques dans le monde",
        "id": 547824,
        "language": "fr",
        "link": "https://hachette-livre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/11/2023-02/favicon-32x32.png",
        "title": "Groupe Hachette Livre | Troisi\u00e8me \u00e9diteur mondial grand public | Hachette.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://haimoura.fr",
        "author": "https://haimoura.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T22:21:33.901320+00:00",
        "description": "Thoughts, stories and ideas.",
        "id": 23611,
        "language": "en",
        "link": "https://haimoura.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://haimoura.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mohamed HAIMOURA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Greffes de cheveux avec garantie \u00e9crite. Des r\u00e9sultats \u00e9tonnants. Prix abordables. 1640+ avis positifs. Plus de 10 ans d'exp\u00e9rience.",
        "id": 270342,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hairpalace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HairPalace Clinique Greffe de Cheveux Hongrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:54:38.310407+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ation \u2014 Halo.fr",
        "id": 300330,
        "language": "fr",
        "link": "https://crea.halo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9ation \u2014 Halo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.halo.fr/wp-content/uploads/2023/09/Logo_Halofr_contour_noir2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-05T16:01:51+00:00",
        "description": "1er fan-site francophone sur l'univers de Halo : actualit\u00e9s officielles, espaces communautaires, partage de cr\u00e9ations, cha\u00eene YouTube, Twitch, et bien plus !",
        "id": 300329,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://halo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.halo.fr/wp-content/uploads/2023/09/Logo_Halofr_contour_noir2.png",
        "title": "Halo.fr - La r\u00e9f\u00e9rence francophone sur l'univers Halo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:23:02.663746+00:00",
        "description": "WikiHalo",
        "id": 103266,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.halo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WikiHalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-19T07:59:22.879848+00:00",
        "description": "HandBrake - Index page",
        "id": 23612,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://forum.handbrake.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HandBrake - Index page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://ethercycle.com/",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-19T12:04:56+00:00",
        "description": "HandBrake: Open Source Video Transcoder",
        "id": 2562,
        "language": "en",
        "link": "https://handbrake.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 48,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 20,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "desktop program",
            "open source"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "HandBrake: Open Source Video Transcoder",
        "vote": 20
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://happy-dev.fr/img/logo_HD.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-30T20:27:33+00:00",
        "description": "Happy Dev | Le grand r\u00e9seau des ind\u00e9pendant\u22c5e\u22c5s au service de vos projets num\u00e9riques",
        "id": 252227,
        "language": "en",
        "link": "https://happy-dev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://happy-dev.fr/img/logo_HD.png",
        "title": "Happy Dev | Collectif d'ind\u00e9pendants du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:00:01+00:00",
        "description": "Forum HardWare.fr : Discussions Informatiques & G\u00e9n\u00e9ralistes",
        "id": 224649,
        "language": "fr",
        "link": "http://forum.hardware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum HardWare.fr : Discussions Informatiques & G\u00e9n\u00e9ralistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:41.121583+00:00",
        "description": "HardWare.fr vous propose d\u2019acheter votre mat\u00e9riel informatique au meilleur prix : pc gamer pas cher, pc portable pas cher, carte graphique pas ch\u00e8re, disque ssd pas cher\u2026",
        "id": 280721,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.hardware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HardWare.fr : Mat\u00e9riel informatique pas cher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.hardware.fr/images_skin_2010/facebook/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:41:43.425845+00:00",
        "description": "Hardware.fr : 1er site fran\u00e7ais d'information sur le hardware PC. \n\t\t\t\t\t D\u00e9couvrez toute l\u0092actualit\u00e9 sur les derniers processeurs, les cartes graphiques, les cartes m\u00e8res ou encore les disques durs. \n\t\t\t\t\t Comparez les prix, partagez vos exp\u00e9riences et \u00e9changez sur le forum hardware.fr.",
        "id": 356090,
        "language": "",
        "link": "http://www.hardware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.hardware.fr/images_skin_2010/facebook/logo.png",
        "title": "HardWare.fr - Le Guide du HardWare & de l'Optimisation PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://h3v2h5f6.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2017/08/hardwarecooking-3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Dans la cuisine du Hardware vous retrouverez les actualit\u00e9s du monde de l'informatique,des tests, des unboxings et m\u00eame les meilleurs galeries photos !",
        "id": 352198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hardwarecooking.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://h3v2h5f6.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2017/08/hardwarecooking-3.jpg",
        "title": "HardwareCooking - Actualit\u00e9, Tests, Unboxing et Photos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hardware-informatique.fr/img/social/165599063232227.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:34:07.328198+00:00",
        "description": "Hardware Informatique Gardanne - Vente, r\u00e9paration, maintenance mat\u00e9riel informatique pour les particuliers et professionnels en magasin et sur site.",
        "id": 280656,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hardware-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hardware-informatique.fr/img/social/165599063232227.png",
        "title": "Hardware Informatique Gardanne - Vente r\u00e9paration maintenance PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:03:37.153337+00:00",
        "description": "Full Story est un collectif de designers d\u00e9di\u00e9s au divertissement digital mixant dispositifs online, innovations, installations interactives & motion design. \n\nNous travaillons principalement dans les domaines de la culture, de l'\u00e9ducation et du divertissement.",
        "id": 519820,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.hardy-antoine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/0ef793c5-f188-4402-ae64-e48cda09e0e8/983d51f5-b49e-41c3-b7b4-5597df6140f7_rwc_0x0x800x451x800.gif?h=a18b68af4fea329cabee101388118263",
        "title": "Full Story - Digital Collective",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Mutuelle, pr\u00e9voyance, \u00e9pargne retraite pour particuliers, entrepreneurs, entreprises. Obtenez votre devis en 2 min ! Harmonie Mutuelle, Avan\u00e7ons collectif.",
        "id": 234379,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.harmonie-mutuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mutuelle sant\u00e9, pr\u00e9voyance et retraite compl\u00e9mentaire | Harmonie Mutuelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:23:53.902185+00:00",
        "description": "Sophistiqu\u00e9, \u00e9l\u00e9gant et engag\u00e9, Harper's Bazaar s'inspire des cr\u00e9ateurs, designers et professionnels de renom et devient votre magazine de r\u00e9f\u00e9rence sur les sujets mode, beaut\u00e9, culture et art de vivre.",
        "id": 184844,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.harpersbazaar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harper's BAZAAR France: le seul magazine des tendances mode, beaut\u00e9, et art de vivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-29T11:15:05+00:00",
        "description": "Beno\u00eet Harrault - Technical Leader / Full Stack Developper",
        "id": 251934,
        "language": "",
        "link": "https://benoit.harrault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beno\u00eet Harrault - Technical Leader / Full Stack Developper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hashbang.fr/static/images/logo.d24676ff1a3c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:14:56.370500+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 252286,
        "language": "fr",
        "link": "https://hashbang.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hashbang.fr/static/images/logo.d24676ff1a3c.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "| Hashtagueule",
        "id": 335250,
        "language": "",
        "link": "https://hashtagueule.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Hashtagueule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:31.803228+00:00",
        "description": "Autorit\u00e9 publique ind\u00e9pendante \u00e0 caract\u00e8re scientifique, la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) vise \u00e0 d\u00e9velopper la qualit\u00e9 dans le champ sanitaire, social et m\u00e9dico-social, au b\u00e9n\u00e9fice des personnes.\r\nElle travaille aux c\u00f4t\u00e9s des pouvoirs publics dont elle \u00e9claire la d\u00e9cision, avec les professionnels pour optimiser leurs pratiques et organisations, et au b\u00e9n\u00e9fice des usagers dont elle renforce la capacit\u00e9 \u00e0 faire des choix.",
        "id": 417634,
        "language": "en",
        "link": "https://www.has-sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HAS - Professional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:22.574108+00:00",
        "description": "Accueil | hatier-clic.fr",
        "id": 417655,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hatier-clic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | hatier-clic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:15:17.953659+00:00",
        "description": "Site officiel du Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne.",
        "id": 468914,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.haute-garonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.haute-garonne.fr/themes/custom/bootstrap_cd31/images/cd31-logo.jpg",
        "title": "Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site officiel de votre R\u00e9gion",
        "id": 235044,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel de la R\u00e9gion Hauts-de-France - hautsdefrance.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T07:58:51.186320+00:00",
        "description": "Havas is one of the world\u2019s largest global communications groups and its mission is to make a meaningful difference to brands, businesses and people.",
        "id": 533894,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.havas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.havas.com/havas-content/uploads/2020/01/logo_havas_group.jpg",
        "title": "Havas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hceres.fr/sites/default/files/Logos/logo-hceres-new-fr-couleur-transparent.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:58:46+00:00",
        "description": "Le c\u0153ur de m\u00e9tier du Hc\u00e9res est d\u2019\u00e9valuer les \u00e9tablissements fran\u00e7ais d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche, les organismes de recherche et les formations.",
        "id": 292502,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.hceres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hceres.fr/sites/default/files/Logos/logo-hceres-new-fr-couleur-transparent.png",
        "title": "Accueil | Hc\u00e9res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:39.342054+00:00",
        "description": "Haut Conseil de la sant\u00e9 publique",
        "id": 417662,
        "language": "",
        "link": "https://www.hcsp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haut Conseil de la sant\u00e9 publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:18:47.933508+00:00",
        "description": "HD Media vous propose des visites virtuelles enrichies qui deviendront votre meilleur outil de communication digitale",
        "id": 428939,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hdmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hdmedia.fr/photos360/fr-gt-media-54-retonfey/360/cbpQepWzeb/prints/photo1891173_6.jpg",
        "title": "Accueil - Visite virtuelle - HD Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:10:44.203068+00:00",
        "description": "Page d'accueil | Health Data Hub",
        "id": 92406,
        "language": "en",
        "link": "https://health-data-hub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | Health Data Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hear.fr",
        "author": "https://www.hear.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:29:37.108977+00:00",
        "description": "La HEAR est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur artistique (Art, Design, Communication, Musique) situ\u00e9 \u00e0 Mulhouse et Strasbourg.",
        "id": 23613,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hear.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.hear.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Haute \u00e9cole des arts du Rhin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:34:56.419003+00:00",
        "description": "Banque en ligne d\u00e9di\u00e9e aux ind\u00e9pendants, SASU, EURL : \u2713compte pro en ligne et sa carte bancaire \u2713cr\u00e9dit professionnel \u2713solutions de paiements \u2713outil de facturation\u2026 Profitez d\u2019une banque qui s\u2019adapte aux besoins de ses clients",
        "id": 500444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hellobankpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banque pro en ligne \u2013 Banque des ind\u00e9pendants | Hello bank! Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T23:41:42.350713+00:00",
        "description": "Le Fresh Times c'est toutes les derni\u00e8res tendances culinaires, un tas d'id\u00e9es de recettes d\u00e9licieuses et plein de trucs et astuces en cuisine !",
        "id": 438083,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.hellofresh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.hellofresh.fr/wp-content/themes/hellofresh/unspecified.jpg",
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:18:11.287910+00:00",
        "description": "Jusqu'\u00e0 85\u20ac de r\u00e9duction sur vos plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s livr\u00e9s chez vous. Simplifiez vos repas avec nos recettes gourmandes.",
        "id": 142520,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hellofresh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "title": "HelloFresh | Jusqu'\u00e0 85\u20ac de r\u00e9duction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:29:09.764384+00:00",
        "description": "Site officiel des s\u00e9ries Il \u00e9tait une fois...",
        "id": 429361,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hellomaestro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HelloMaestro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:04:10+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 de l'emploi, du recrutement et des ressources humaines.",
        "id": 480274,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.helloworkplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f.hellowork.com/helloworkplace/2024/06/og-img-home.jpg",
        "title": "Helloworkplace - Le monde du travail d\u00e9crypt\u00e9 par HelloWork",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hem-sante.fr/wp-content/uploads/2022/03/Baseline.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:36.587623+00:00",
        "description": "La 1\u00e8re Business School du secteur de la sant\u00e9 qui forme des professionnels du management passionn\u00e9s, comp\u00e9tents, op\u00e9rationnels et humanistes !",
        "id": 78220,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hem-sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hem-sante.fr/wp-content/uploads/2022/03/Baseline.png",
        "title": "HEM Sant\u00e9 - Haute Ecole de Management - Bachelor et BTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:06.422280+00:00",
        "description": "Henkel d\u00e9tient des positions de leader dans les activit\u00e9s industrielles et grand public : Notre portefeuille comprend des produits de soins capillaires, des cosm\u00e9tiques, des lessives, des adoucissant ainsi que des adh\u00e9sifs, des produits d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et des rev\u00eatements fonctionnels renomm\u00e9s.",
        "id": 426986,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.henkel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.fr/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Henkel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-01T10:00:16+00:00",
        "description": "A new Flutter project.",
        "id": 78181,
        "language": "",
        "link": "https://app.minestrix.henri2h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "minestrix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "author": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-26T22:08:06+00:00",
        "description": "MinesTRIX",
        "id": 23614,
        "language": "",
        "link": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MinesTRIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:32:09.197804+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Henri Poincar\u00e9 1854-1912 \u00b7 henripoincare.fr",
        "id": 234960,
        "language": "fr",
        "link": "http://henripoincare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00b7 Henri Poincar\u00e9 1854-1912 \u00b7 henripoincare.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2022.hexacon.fr/img/media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-30T14:30:23+00:00",
        "description": "Offensive security conference organized by seasoned professionals, in the heart of Paris. 14-15th October 2022, save the date!",
        "id": 168611,
        "language": "en",
        "link": "https://2022.hexacon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2022.hexacon.fr/img/media.png",
        "title": "Hexacon - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2023.hexacon.fr/img/media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T09:53:01+00:00",
        "description": "Offensive security conference organized by seasoned professionals, in the heart of Paris. 14-15th October 2023, save the date!",
        "id": 168610,
        "language": "en",
        "link": "https://2023.hexacon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2023.hexacon.fr/img/media.png",
        "title": "Hexacon - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hexacon.fr/img/media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:33:10.625438+00:00",
        "description": "Offensive security conference organized by seasoned professionals, in the heart of Paris. 4-5th October 2024, save the date!",
        "id": 59547,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hexacon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hexacon.fr/img/media.png",
        "title": "Hexacon - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T21:26:49.229361+00:00",
        "description": "Partout o\u00f9 il y a des soins, nous sommes pr\u00e9sents. D\u00e9couvrez comment Hillrom am\u00e9liore les r\u00e9sultats pour les patients et les soignants.",
        "id": 425194,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hillrom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faire avancer les soins connect\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:26:23.294277+00:00",
        "description": "Hilti propose des outils \u00e9lectriques, des syst\u00e8mes de fixation, des logiciels de conception et d'implantation et des services pour les professionnels du BTP.",
        "id": 156847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hilti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outils, syst\u00e8mes de fixation et logiciels pour le BTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T23:16:27.562826+00:00",
        "description": "Hindbag est engag\u00e9 dans une mode durable et \u00e9thique. D\u00e9couvrez nos sacs et accessoires en coton bio, labellis\u00e9 GOTS et fabriqu\u00e9s de mani\u00e8re responsable.",
        "id": 449293,
        "language": "fr",
        "link": "https://hindbag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hindbag.fr/cdn/shop/files/Sans_titre_e199531f-f350-4d2e-8bc0-5ec041198f46_1200x1200.jpg?v=1655808465",
        "title": "Hindbag, sacs et accessoires \u00e9co-responsables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hinderer-wolff.fr/static/img/hinderer-wolff.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:07:53.308231+00:00",
        "description": "Issus de r\u00e9colte manuelle s\u2019\u00e9talant de fin ao\u00fbt \u00e0 fin octobre, nos vins vieillissent doucement dans nos caves permettant aux ar\u00f4mes de s\u2019\u00e9panouir avant de vous retrouver pour des moments de plaisirs partag\u00e9s\u202f!",
        "id": 328436,
        "language": "fr",
        "link": "https://hinderer-wolff.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hinderer-wolff.fr/static/img/hinderer-wolff.fr.jpg",
        "title": "Hinderer & Wolff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:49:24.449837+00:00",
        "description": "L\u2019histoire vivante du monde de l\u2019Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours \u00e0 travers des \u00e9v\u00e9nements clefs, personnages historiques majeurs et des civilisations extraordinaires. D\u00e9couvrez \u00e9galement nos hors-s\u00e9ries th\u00e9matiques !",
        "id": 487327,
        "language": "",
        "link": "http://www.histoire-antique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Histoire de l'Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours | Magazine bimestriel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Historia",
        "id": 211034,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.historia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "HitPaw Online est gratuit et propose des outils aliment\u00e9s par l'IA, tels que l'am\u00e9lioration de photos, l'am\u00e9lioration de vid\u00e9os, l'am\u00e9lioration de sons, le suppression de filigrane, le suppression d'arri\u00e8re-plan, et ainsi de suite. Notre objectif est d'offrir aux cr\u00e9ateurs les plus dynamiques une exp\u00e9rience d'\u00e9dition photo/vid\u00e9o/audio intuitive, efficace et cr\u00e9ative.",
        "id": 177875,
        "language": "fr",
        "link": "https://online.hitpaw.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "HitPaw Online : Vos premiers outils d'\u00e9dition aliment\u00e9s par l'IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:22.962743+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 428945,
        "language": "fr",
        "link": "https://bouygues-bouchemaine.hive-project.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hive Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:56:38.928712+00:00",
        "description": "Bewegung ist unsere Aufgabe! Linearf\u00fchrungen, Kugelgewindetriebe und Positioniersysteme. Lineartechnik aus einer Hand.",
        "id": 370930,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hiwin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HIWIN | Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:12:59+00:00",
        "description": "HM D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385702,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://hmdemenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HM D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T17:06:37.190505+00:00",
        "description": "Petit ou grand d\u00e9couvrez tous les univers que vous aimez pour vous faire plaisir chez Oupi, jeux de soci\u00e9t\u00e9, jeux de figurines et jeux de carte \u00e0 collectionner.",
        "id": 457158,
        "language": "fr",
        "link": "https://hobbyshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oupi - Votre Sp\u00e9cialiste Jeu de Soci\u00e9t\u00e9, Jeu de Carte & Jeu de Figurine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Hoga est un service informatique \u00e9thique qui partage les valeurs des logiciels libres. Bas\u00e9 dans le sud Manche (Granville), Hoga propose des services tel que HogaMail, des interventions, et autres travaux sur mesure.",
        "id": 251869,
        "language": "fr",
        "link": "https://hoga.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Hoga.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:20:01.650034+00:00",
        "description": "Home - Hologic",
        "id": 280575,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.hologic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Hologic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:04:33.103853+00:00",
        "description": "HOLZ TECHNIC is the ideal partner for those who want to have the best of construction materials made of wood with all the expertise of HT technicians.",
        "id": 537596,
        "language": "en",
        "link": "https://www.holztechnic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOLZ TECHNIC | MATERIALS FOR BUILDING IN WOOD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:34:17.360434+00:00",
        "description": "Camp in private, unique areas for a low price or make your land profitable by hosting travelers from all over the world.",
        "id": 117039,
        "language": "en",
        "link": "https://homecamper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campspace.com/images/home/cover_landscape_1920.jpg",
        "title": "Discover HomeCamper! (Private camping rentals)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-06-22T20:40:05+00:00",
        "description": "HORST Official Page",
        "id": 265376,
        "language": "",
        "link": "http://horst.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HORST - Groupe de musique \u00e0 l'\u00e9tat pur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.fr/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:56:44.376069+00:00",
        "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.",
        "id": 128870,
        "language": "en-FR",
        "link": "https://hostico.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.fr/banners/hostico400x400.png",
        "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:33:53.653359+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 Hostinger",
        "id": 282493,
        "language": "",
        "link": "https://auth.hostinger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connectez-vous \u00e0 Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.fr/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:49:24.548311+00:00",
        "description": "Choisissez votre solution d'h\u00e9bergement web et cr\u00e9ez le site parfait ! De l'h\u00e9bergement partag\u00e9 aux domaines en passant par les VPS, nous avons tout ce dont vous avez besoin pour une r\u00e9ussite en ligne.",
        "id": 95002,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hostinger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.fr/og-image.png",
        "title": "La Plateforme d'H\u00e9bergement faite pour vous - Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T17:08:38+00:00",
        "description": "Meilleur h\u00e9bergement web et enregistrement de nom de domaine. D\u00e9marrez votre site web avec HostPapa et obtenez la meilleure assistance 24/7 avec tous nos forfaits d\u2019h\u00e9bergement web.",
        "id": 360425,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hostpapa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e9bergement web petite entreprise Hosting | Meilleur h\u00e9bergement web | HostPapa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostwinds.fr/images/logo-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:20:48+00:00",
        "description": "Hostwinds fournit des solutions d'h\u00e9bergement Web, d'h\u00e9bergement en nuage et de solutions d\u00e9di\u00e9es, tous les services soutenus par notre 24/7/365 \u00c9quipe d'assistance prim\u00e9e.Mettre \u00e0 jour Hostwinds aujourd'hui!",
        "id": 161550,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hostwinds.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostwinds.fr/images/logo-preview.png",
        "title": "Hostwinds: Solutions d'h\u00e9bergement Web centr\u00e9es sur le client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:06:04.247649+00:00",
        "description": "hotbot.fr \u2013 RECHERCHE | SHOPPING",
        "id": 256767,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hotbot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hotbot.fr \u2013 RECHERCHE | SHOPPING",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/amenitiz/image/upload/c_fill,q_auto:best,w_1200/v1687558599/a43ressocmryyy8mxxtd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:05.603202+00:00",
        "description": "This charming hotel has existed for 3 generations. It is ideally located near the Place d&#39;Italie and Paris Bercy. Discover our rooms and the large terrace for breakfasts.",
        "id": 212467,
        "language": "",
        "link": "http://www.hotel-beaux-arts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/amenitiz/image/upload/c_fill,q_auto:best,w_1200/v1687558599/a43ressocmryyy8mxxtd.jpg",
        "title": "Hotel Des Beaux Arts | Boutique-hotel in the 13th district, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:34.775961+00:00",
        "description": "Hotel Cluny Sorbonne \u2013 Un h\u00f4tel familial au coeur du Paris historique",
        "id": 212478,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.hotel-cluny.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Cluny Sorbonne \u2013 Un h\u00f4tel familial au coeur du Paris historique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:17.323799+00:00",
        "description": "Laboratoire d'exp\u00e9rimentations \u00e0 Rennes, on s'y teste de 3 heures \u00e0 3 mois gratuitement en contribuant \u00e0 la vie et au soin du lieu.",
        "id": 447187,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hotelpasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00f4tel Pasteur \u2014 Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:52:35.097729+00:00",
        "description": "Faites des affaires diff\u00e9remment",
        "id": 205292,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hotfrog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur HotFrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Horizon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:35:10.040672+00:00",
        "description": "Agence Web Horizon : Cr\u00e9ation de site web & R\u00e9f\u00e9rencement SEO | SEA. Votre expert en communication digitale. Demande de devis en ligne - 05 34 60 10 83.",
        "id": 479985,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hrz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hrz.fr/public/img/logo.png",
        "title": "Horizon Agence web \u00e0 Toulouse | Cr\u00e9ation de Site & R\u00e9f\u00e9rencement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:18:24.244609+00:00",
        "description": "HSBC in France",
        "id": 353695,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.business.hsbc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HSBC in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T05:16:30+00:00",
        "description": "Bienvenue chez HSBC en France",
        "id": 353684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hsbc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue chez HSBC en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:16:13+00:00",
        "description": "Le blog inbound de HubSpot est \u00e9crit pour les marketeurs, commerciaux et responsables d'agences qui souhaitent d\u00e9velopper leurs connaissances inbound.",
        "id": 353651,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.hubspot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "Blog HubSpot : marketing, vente, relation client et site web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:45:37+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la documentation de HubSpot sur les API et le CMS, la communaut\u00e9 des d\u00e9veloppeurs et les ressources de d\u00e9veloppement.",
        "id": 123044,
        "language": "fr",
        "link": "https://developers.hubspot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "Site des d\u00e9veloppeurs HubSpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T16:06:16+00:00",
        "description": "La plateforme client de HubSpot connecte \u00e9quipes et clients gr\u00e2ce \u00e0 des solutions CRM, marketing, service client et web muticanales et enrichies par l'IA.",
        "id": 171077,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hubspot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "HubSpot : plateforme CRM, marketing, de service client et de contenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.huffingtonpost.fr/dist/assets/img/socials/default-entry.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:55:13.029595+00:00",
        "description": "Ne ratez rien de l'actu gr\u00e2ce \u00e0 nos articles et vid\u00e9os en acc\u00e8s libre : Politique, France, International, Environnement, Sciences, Life, Culture et Divertissement... A d\u00e9crouvrir \u00e0 travers nos nombreux contenus, mais aussi des t\u00e9moignages et des tribunes.",
        "id": 50904,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.huffingtonpost.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.huffingtonpost.fr/dist/assets/img/socials/default-entry.jpg",
        "title": "Le HuffPost : actualit\u00e9s et infos d\u00e9cal\u00e9es en continu, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hugo-posnic.fr/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T22:16:40+00:00",
        "description": "Hugo Posnic - D\u00e9veloppeur ind\u00e9pendant de plateformes SaaS et de logiciels open-source",
        "id": 159387,
        "language": "fr",
        "link": "https://hugo-posnic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hugo-posnic.fr/favicon.png",
        "title": "Hugo Posnic - D\u00e9veloppeur ind\u00e9pendant de plateformes SaaS et de logiciels open-source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:08:50.625148+00:00",
        "description": "HUGOT & ASSOCIES est un cabinet d\u2019affaires d\u00e9di\u00e9 aux soci\u00e9t\u00e9s et aux personnes des secteurs de la communication, des m\u00e9dias, de l\u2019art et des nouvelles technologies, ainsi qu'aux startups et aux investisseurs.",
        "id": 509857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hugot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hugot.fr/wp-content/uploads/2024/11/1G7A2220.jpg",
        "title": "HUGOT & ASSOCI\u00c9S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:55:19.837796+00:00",
        "description": "HUGOT & ASSOCIES est un cabinet d\u2019affaires d\u00e9di\u00e9 aux soci\u00e9t\u00e9s et aux personnes des secteurs de la communication, des m\u00e9dias, de l\u2019art et des nouvelles technologies, ainsi qu'aux startups et aux investisseurs.",
        "id": 509821,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.hugot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hugot.fr/wp-content/uploads/2024/11/1G7A2220.jpg",
        "title": "HUGOT & ASSOCI\u00c9S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.humanite.fr/wp-content/uploads/2024/07/H_Humanite_Rond.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:44:37.000394+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les articles et contributions du journal l\u2019Humanit\u00e9. Pour un autre regard sur l\u2019actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et culturelle en France et dans le monde.",
        "id": 272599,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://abo.humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.humanite.fr/wp-content/uploads/2024/07/H_Humanite_Rond.svg",
        "title": "L'Humanit\u00e9, pour un autre regard sur l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde : information en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.humanite.fr/img/logo.png?v=20240710154829",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T13:48:30+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'international, d\u00e9cryptages et d\u00e9bats. L'Humanit\u00e9, le journal de la justice sociale, de l'\u00e9cologie et de l'\u00e9mancipation humaine.",
        "id": 272595,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.humanite.fr/img/logo.png?v=20240710154829",
        "title": "Boutique L'Humanite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:44:42.874854+00:00",
        "description": "F\u00eate de l'Humanit\u00e9 \u2013 Une F\u00eate culturelle, politique et populaire",
        "id": 272601,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fete.humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00eate de l'Humanit\u00e9 \u2013 Une F\u00eate culturelle, politique et populaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.humanite.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-H-favicon-WP.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:25.618449+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les articles et contributions du journal l\u2019Humanit\u00e9. Pour un autre regard sur l\u2019actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et culturelle en France et dans le monde.",
        "id": 91982,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.humanite.fr/wp-content/uploads/2024/07/H_Humanite_Rond.svg",
        "title": "L'Humanit\u00e9, pour un autre regard sur l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde : information en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:35:51+00:00",
        "description": "kioskapp-model-angular",
        "id": 272600,
        "language": "",
        "link": "https://kiosque.humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kioskapp-model-angular",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-17T12:44:01+00:00",
        "description": "Annonces Legales l'Humanit\u00e9",
        "id": 272597,
        "language": "fr",
        "link": "https://legales.humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annonces Legales l'Humanit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://voyages.humanite.fr/images/chine/chine_02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-12T15:44:54+00:00",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des peuples du monde. Des voyages uniques, s\u00e9jours construits par nos partenaires avec le concours des \u00e9quipes de l\u2019Humanit\u00e9.",
        "id": 272598,
        "language": "fr",
        "link": "https://voyages.humanite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://voyages.humanite.fr/images/chine/chine_02.jpg",
        "title": "Voyages de l'Humanit\u00e9 - \u00c9thiopie - New York - Irlande - Cuba...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T12:48:23+00:00",
        "description": "Huma-Num \u2013 Huma-Num : l'infrastructure des humanit\u00e9s num\u00e9riques www.huma-num.fr Huma-Num est une tr\u00e8s grande infrastructure de recherche (TGIR) visant \u00e0 faciliter le tournant num\u00e9rique de la recherche en sciences humaines et sociales.",
        "id": 234976,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.huma-num.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huma-Num \u2013 Huma-Num : l'infrastructure des humanit\u00e9s num\u00e9riques www.huma-num.fr Huma-Num est une tr\u00e8s grande infrastructure de recherche (TGIR) visant \u00e0 faciliter le tournant num\u00e9rique de la recherche en sciences humaines et sociales.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hummel.pl/on/demandware.static/-/Library-Sites-hummel-shared/default/dw463d3f9f/homepage/JUNE/WEB_HML_2024_Juni_Week 25_Banner_Desktop_01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:17:48.117429+00:00",
        "description": "Kupuj odzie\u017c sportow\u0105, odzie\u017c sportow\u0105 w stylu athleisure oraz obuwie dla m\u0119\u017cczyzn, kobiet i dzieci na hummelsport.pl - odkryj tutaj nowe kolekcje.",
        "id": 235912,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.hummel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hummel.pl/on/demandware.static/-/Library-Sites-hummel-shared/default/dw463d3f9f/homepage/JUNE/WEB_HML_2024_Juni_Week 25_Banner_Desktop_01.jpg",
        "title": "Oficjalny sklep internetowy hummel | Kupuj odzie\u017c sportow\u0105 na hummelsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:36:13.869689+00:00",
        "description": "Hungry Music is a French indie label focused on melodic electronic music. Breaking the walls between genres since 2013.",
        "id": 235033,
        "language": "en-US",
        "link": "http://hungrymusic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Hungry Music - Official website - Electronic music label",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-02T00:00:00+00:00",
        "description": "HYBRIA est une \u00e9cole cr\u00e9\u00e9e par la CCI Lyon M\u00e9tropole Saint-Etienne \u2013 Roanne. Elle offre un programme de formation hybride de Business Engineers.",
        "id": 217085,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://hybria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Hybria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://hypnia.fr/cdn/shop/files/Hypnia_Logo.png?height=628&pad_color=fff&v=1653054454&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:31.329962+00:00",
        "description": "Les matelas Hypnia \u00e0 m\u00e9moire de forme \u00e0 partir de 249\u20ac \u2713 120 nuits d'essai \u2713 Livraison et retour offerts \u2713 Garantie 10 ans \u2713 Paiement 12x sans frais",
        "id": 234830,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.hypnia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hypnia.fr/cdn/shop/files/Hypnia_Logo.png?height=628&pad_color=fff&v=1653054454&width=1200",
        "title": "Hypnia Matelas \u00e0 m\u00e9moire de forme - Marque Fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Hypnose 3D, une technologie innovante pour b\u00e9n\u00e9ficier de ce que peut offrir l'hypnoth\u00e9rapie, sans sortir de chez soi.",
        "id": 286699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hypnose3d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hypnose 3D programmes d'hypnose au son binaural \u00e0 360\u00b0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hypra.fr/wp-content/uploads/2020/12/illustration-accueil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Nous accompagnons les personnes en basse vision, les seniors, les enfants et les organisations vers la r\u00e9silience et l'autonomie num\u00e9rique.",
        "id": 283518,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://hypra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hypra.fr/wp-content/uploads/2020/12/illustration-accueil.png",
        "title": "Accueil - Hypra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iae-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/37392971a4e67132e9e7d98e36387a66.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:03.545774+00:00",
        "description": "L\u2019IAE Bordeaux est une \u00e9cole universitaire de management, composante de l\u2019universit\u00e9 de Bordeaux et membre d\u2019IAE France, le r\u00e9seau des IAE.",
        "id": 234553,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iae-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iae-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/37392971a4e67132e9e7d98e36387a66.jpg",
        "title": "IAE Bordeaux, \u00e9cole universitaire de management de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:49:40.569156+00:00",
        "description": "Institut Astrophysique de Paris",
        "id": 479752,
        "language": "",
        "link": "https://www.iap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Astrophysique de Paris : page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:10:53.960842+00:00",
        "description": "IARC Publications Website - Home",
        "id": 135124,
        "language": "en",
        "link": "https://publications.iarc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IARC Publications Website - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:33:02.644302+00:00",
        "description": "Ebooks; International Agency for Research on Cancer; Publications for sale; WHO Classification of Tumours; Blue Books",
        "id": 427282,
        "language": "",
        "link": "https://shop.iarc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0373/4473/files/checkout_logo_4.png?height=628&pad_color=fff&v=1613153661&width=1200",
        "title": "IARC E-Bookshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ibs.fr/local/cache-vignettes/L709xH372/8bfb89d4060401f1730c5dab23db1f-17617.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Institut de Biologie Structurale a pour mission le d\u00e9veloppement de recherches en biologie structurale, comportant l'\u00e9tude structurale et fonctionnelle des macromol\u00e9cules biologiques, notamment des\u2026",
        "id": 234460,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ibs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ibs.fr/local/cache-vignettes/L709xH372/8bfb89d4060401f1730c5dab23db1f-17617.svg",
        "title": "IBS - Institut de Biologie Structurale - Grenoble / France -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d.ibtimes.fr/en/full/1009583/assurance-vie-placement-epargne.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:57:00.250433+00:00",
        "description": "International Business Times est le principal fournisseur d'actualit\u00e9s \u00e9conomiques et financi\u00e8res des \u00c9tats-Unis et du monde entier.",
        "id": 211114,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ibtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d.ibtimes.fr/en/full/1009583/assurance-vie-placement-epargne.jpg",
        "title": "International Business Times France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T03:57:28.894205+00:00",
        "description": "iCalendrier vous permet de t\u00e9l\u00e9charger des calendriers, de consulter les dates des vacances ainsi que de vous renseigner sur les f\u00eates civiles et religieuses.",
        "id": 91348,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://icalendrier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iCalendrier : calendriers, vacances et f\u00eates",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T13:12:49.686537+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 301668,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos.icam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phototh\u00e8que Icam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "ICC France est le Comit\u00e9 national de la Chambre de Commerce Internationale (ICC) en France et y repr\u00e9sente la voix des entreprises fran\u00e7aises.",
        "id": 386957,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.icc-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICC France - La voix de la France au sein de l'organisation mondiale des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icoiffeur.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T03:57:25.480978+00:00",
        "description": "Envie d'une nouvelle coupe de cheveux ? iCoiffeur recense plus de 50 000 coiffeurs et salons de coiffure \u00e0 travers la France. Comparez les diff\u00e9rents salons pr\u00e8s de chez vous avant de prendre un rendez-vous !",
        "id": 91345,
        "language": "fr",
        "link": "https://icoiffeur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icoiffeur.fr/logo.png",
        "title": "iCoiffeur - Le guide des coiffeurs sur internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T04:39:30.651254+00:00",
        "description": "Design blog by Icons8 is the library of useful reading for designers: articles and news about UI and UX design, design tools and software, graphic design for interfaces and branding, mobile and web design strategies and tips, photography, and illustration.",
        "id": 359351,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.icones8.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.icons8.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T16:32:52.101582+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement des \u00e9l\u00e9ments de design : ic\u00f4nes, photos, illustrations UX et musiques pour vos vid\u00e9os. Tous les \u00e9l\u00e9ments cr\u00e9\u00e9s par des designers \u2192 qualit\u00e9 uniforme \u26a1",
        "id": 106228,
        "language": "fr",
        "link": "https://icones8.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ic\u00f4nes, illustrations clipart, photos & musique gratuites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:23:22.456614+00:00",
        "description": "iDalgo, expert en digitalisation du sport. De l'\u00e9motion dans vos supports digitaux : solutions innovantes personnalisables, donn\u00e9es et contenus sportifs.",
        "id": 527106,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.idalgo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - iDalgo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:59.792186+00:00",
        "description": "Comparer les prix pour vos achats en ligne avec idealo.fr, comparateur de prix pour acheter moins cher \\! \u2713 Avis \u2713 Tests produits \u2713 Comparatifs",
        "id": 256615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.idealo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "idealo \u2013 Votre comparateur de prix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Ici on parle de tous les sujets dans toutes les th\u00e9matiques avec des informations et des news \u00e0 d\u00e9couvrir.",
        "id": 115535,
        "language": "fr",
        "link": "https://ideelibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:30.432243+00:00",
        "description": "Votre \u00e9cole de Commerce \u00e0 Montpellier : du BTS au Master dans des secteurs porteurs : marketing digital, immobilier, banque, RH, gestion...",
        "id": 78218,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://idelca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole de commerce Montpellier | Votre avenir avec Idelca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://idgroupe.dam-broadcast.com/pm_10541_1386_1386243-5d9t6xxn62.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:02:48.605728+00:00",
        "description": "Le sp\u00e9cialiste des jeux ludo-p\u00e9dagogiques, co-cr\u00e9\u00e9s avec des parents et des experts de l'enfance.\r\nTous les univers pour d\u00e9velopper les talents des 0-12 ans : jeux d'\u00e9veil, jeux \u00e9ducatifs, loisirs cr\u00e9atifs, jeux de soci\u00e9t\u00e9, d\u00e9guisements, livres, pu\u00e9riculture, mobilier...",
        "id": 419943,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.idkids.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idgroupe.dam-broadcast.com/pm_10541_1386_1386243-5d9t6xxn62.png",
        "title": "Oxybul \u00e9veil et jeux, jouets ludo p\u00e9dagogiques - IDKIDS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:43:27.097122+00:00",
        "description": "Les formations donn\u00e9es \u00e0 l'IDRIS",
        "id": 255663,
        "language": "",
        "link": "https://cours.idris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les formations donn\u00e9es \u00e0 l'IDRIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T02:33:18.882670+00:00",
        "description": "L IDRIS est le centre majeur du CNRS pour le calcul numerique intensif de tres haute performance",
        "id": 85809,
        "language": "",
        "link": "http://www.idris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDRIS - Institut du developpement et des ressources en informatique scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:21.789947+00:00",
        "description": "L\u2019entreprise IEP installe diff\u00e9rents types de pieuvres \u00e9lectriques partout en France pour optimiser le confort de votre maison.",
        "id": 542657,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.i-e-p.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.i-e-p.fr/app/uploads/sites/347/2022/08/favicon.png",
        "title": "Pieuvres \u00e9lectriques partout en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.sanity.io/images/bj4cqo9i/production/0695d30896fea9c07dbfc8bbc1dc081038ef3d0d-8192x4609.jpg?w=1200&h=630&fm=jpg&fit=crop&crop=center&auto=format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Un ap\u00e9ritif sans alcool, d'une amertume intense et savoureuse qui se m\u00eale \u00e0 des notes sucr\u00e9es d'agrumes pour une sensation enivrante.",
        "id": 175683,
        "language": "en",
        "link": "https://iessi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/bj4cqo9i/production/0695d30896fea9c07dbfc8bbc1dc081038ef3d0d-8192x4609.jpg?w=1200&h=630&fm=jpg&fit=crop&crop=center&auto=format",
        "title": "iessi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:14:09.789919+00:00",
        "description": "Des milliers de documents dans tous les domaines li\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tude des oc\u00e9ans (p\u00eache, aquaculture, \u00e9cologie, g\u00e9ologie, biologie ...)",
        "id": 534647,
        "language": "en",
        "link": "https://archimer.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archimer - Archive Institutionnelle de l'Ifremer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:14:11.441300+00:00",
        "description": "Ifremer",
        "id": 534648,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://archives.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archives historiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:14:17.576686+00:00",
        "description": "Portail des donn\u00e9es marines de l'Ifremer",
        "id": 534650,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://data.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail des donn\u00e9es marines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:35:43.424122+00:00",
        "description": "Ifremer",
        "id": 257376,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://en.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ifremer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:14:07.567039+00:00",
        "description": "Des milliers d'images et de vid\u00e9os dans tous les domaines li\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tude des mers et des oc\u00e9ans (p\u00eache, aquaculture, biologie marine, ...)",
        "id": 534646,
        "language": "en",
        "link": "https://image.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oc\u00e9anoth\u00e8que Ifremer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:14:14.797473+00:00",
        "description": "Vid\u00e9os et images scientifiques collect\u00e9es par les engins de l'Ifremer",
        "id": 534649,
        "language": "fr",
        "link": "https://video.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vid\u00e9os Sciences Marines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:58:48+00:00",
        "description": "Pour des sciences oc\u00e9aniques belles, utiles et partag\u00e9es",
        "id": 516316,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ifremer.fr/sites/default/files/styles/social/public/2023-01/52326.jpg?h=3d2fbf0b&itok=Gztiub4N",
        "title": "L'Ifremer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T13:53:51+00:00",
        "description": "Pour des sciences oc\u00e9aniques belles, utiles et partag\u00e9es",
        "id": 516772,
        "language": "fr",
        "link": "https://wwz.ifremer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ifremer.fr/sites/default/files/styles/social/public/2023-01/52326.jpg?h=3d2fbf0b&itok=Gztiub4N",
        "title": "L'Ifremer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T12:16:29+00:00",
        "description": "iGen Connect",
        "id": 156126,
        "language": "fr",
        "link": "https://connect.igen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iGen Connect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:41.477232+00:00",
        "description": "Club iGen, des goodies et des livres",
        "id": 156131,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://laboutique.igen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Boutique du Club iGen \u2013 Club iGen, des goodies et des livres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://files.staticmacg.com/macgupload/icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:42:43+00:00",
        "description": "Tout sur l'iPhone et l'iPad : actualit\u00e9s, rumeurs, tests, trucs & astuces, forums, petites annonces et guide d'achat...",
        "id": 156122,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.igen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://files.staticmacg.com/macgupload/icon.png",
        "title": "iGeneration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:06:15.313786+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Groupe IGENSIA Education, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 514793,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.igensia-education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Carri\u00e8res Groupe IGENSIA Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:18:02+00:00",
        "description": "Le Groupe IGENSIA Education, forme tous les publics par la formation initiale ou continue, l'alternance, l'apprentissage et l'insertion. D\u00e9couvrez 9 fili\u00e8res de comp\u00e9tences qui offrent \u00e0 chacun un \u00e9ventail de formations unique.",
        "id": 514792,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.igensia-education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe IGENSIA Education - Faire de vos singularit\u00e9s une r\u00e9ussite commune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:42:58.171763+00:00",
        "description": "Accueil | G\u00e9oservices",
        "id": 141243,
        "language": "fr",
        "link": "https://geoservices.ign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | G\u00e9oservices",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:49:36.590325+00:00",
        "description": "Toutes les cartes, donn\u00e9es et services cartographiques de l\u2019IGN : acheter une carte IGN, trouver un parcours de randonn\u00e9e, commander des donn\u00e9es ou une cl\u00e9... Les donn\u00e9es publiques de l\u2019IGN sont libres et accessibles gratuitement.",
        "id": 436311,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IGN : produire et diffuser les donn\u00e9es g\u00e9ographiques et foresti\u00e8res en France - Portail IGN - IGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:11:54.748621+00:00",
        "description": "igus\u00ae propose des solutions de guidage m\u00e9canique et \u00e9lectrique ainsi que des solutions de robotique pour toutes les industries.",
        "id": 329067,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.igus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "Cha\u00eenes porte-c\u00e2bles, C\u00e2bles, Guidages lin\u00e9aires | igus France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IHES est un institut priv\u00e9 fran\u00e7ais de recherche avanc\u00e9e en math\u00e9matiques, physique th\u00e9orique et toute autre science qui s\u2019y rattache.",
        "id": 212287,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ihes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IHES - Bienvenue \u00e0 l'Institut des Hautes \u00c9tudes Scientifiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ihp.fr/sites/default/files/icons/logo_1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:15.491275+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 212473,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ihp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ihp.fr/sites/default/files/icons/logo_1.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iim.fr/ecole-web/wp-content/uploads/2022/10/iim-pub3-1080-1080-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:50.846788+00:00",
        "description": "1\u00e8re ecole fran\u00e7aise des m\u00e9tiers du num\u00e9rique. Bac \u00e0 Bac+5, dipl\u00f4mes reconnus, alternance possible.",
        "id": 217102,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.iim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iim.fr/ecole-web/wp-content/uploads/2022/10/iim-pub3-1080-1080-2.jpg",
        "title": "IIM Digital School - Ecole de Jeu vid\u00e9o, 3D, Coding, Cr\u00e9a, Com - Paris & Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:18:21.698716+00:00",
        "description": "Ressources num\u00e9riques, veille et outils d'orientation... toute l\u2019expertise du CIDJ r\u00e9unie dans une box de services pour faciliter votre mission d\u2019information et d\u2019orientation aupr\u00e8s des jeunes \u00e0 360 degr\u00e9s.",
        "id": 116907,
        "language": "fr",
        "link": "https://ijbox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IJ box, la bo\u00eete \u00e0 outils online des professionnels de l\u2019orientation et de l\u2019insertion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:14:54.531543+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 252285,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iksis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKSIS - Valorisation multim\u00e9dia du patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:54:30.070568+00:00",
        "description": "Authentication",
        "id": 201967,
        "language": "",
        "link": "https://ent.iledefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:40:18+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les aides r\u00e9gionales, services num\u00e9riques et actualit\u00e9s qui correspondent \u00e0 votre profil sur nos espaces personnalis\u00e9s.",
        "id": 201973,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.iledefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.iledefrance.fr/themes/custom/cridf_front/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:35:13.800634+00:00",
        "description": "Agence de communication print, web et 3D, situ\u00e9e \u00e0 Boulogne-Billancourt, avec conseil et expertise sp\u00e9cifique dans l'immobilier neuf.",
        "id": 532167,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.illusio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://illusio.fr/wp-content/uploads/2024/10/preview-illusio.jpg",
        "title": "Conseil et cr\u00e9ation | Illusio Agence de communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ilnousfautunplan.fr/wp-content/uploads/2021/12/martin-fu-jmJ62_Zq1bo-unsplash_V1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Un plan secteur par secteur pour r\u00e9pondre \u00e0 l'urgence climatique et \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 346706,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ilnousfautunplan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ilnousfautunplan.fr/wp-content/uploads/2021/12/martin-fu-jmJ62_Zq1bo-unsplash_V1-1.jpg",
        "title": "Climat : le Plan de transformation de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise | Shift Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://icac2016.uni-wuerzburg.de/wp-content/uploads/2015/09/logo_2207x520.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "ICAC 2015 - 12th International Conference on Autonomic Computing",
        "id": 168040,
        "language": "en-US",
        "link": "http://icac2015.imag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://icac2016.uni-wuerzburg.de/wp-content/uploads/2015/09/logo_2207x520.png",
        "title": "ICAC 2015 - 12th International Conference on Autonomic Computing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T18:14:42.128171+00:00",
        "description": "Evasion",
        "id": 408609,
        "language": "en",
        "link": "http://www-evasion.imag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evasion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "The Verimag Laboratory web site",
        "id": 252187,
        "language": "en",
        "link": "http://www-verimag.imag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Verimag]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T15:09:33+00:00",
        "description": "Calcul d'\u00e9ph\u00e9m\u00e9rides astronomiques de l'IMCCE. Ph\u00e9nom\u00e8nes c\u00e9lestes, \u00e9ph\u00e9m\u00e9rides, concordance entre calendriers.",
        "id": 421687,
        "language": "fr",
        "link": "https://ssp.imcce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9ph\u00e9m\u00e9rides - Formulaires | IMCCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "IMCCE -Home",
        "id": 132901,
        "language": "en",
        "link": "https://www.imcce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMCCE - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:58.969770+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 Nouvelle Imhoff entreprise de g\u00e9nie climatique bas\u00e9e \u00e0 Saint-Nabord dans les Vosges effectue des travaux neuf et r\u00e9habilitation",
        "id": 542595,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.imhoff.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Imhoff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-01T16:56:45+00:00",
        "description": "Extr\u00e9miste inside",
        "id": 251919,
        "language": "",
        "link": "https://imirhil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extr\u00e9miste inside",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:24:48.791603+00:00",
        "description": "CryptCheck",
        "id": 301950,
        "language": "",
        "link": "https://tls.imirhil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CryptCheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:55:24.528360+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 212173,
        "language": "",
        "link": "http://webusers.imj-prg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:05.045763+00:00",
        "description": "Blog Centrale Immo-Diffusion",
        "id": 283669,
        "language": "",
        "link": "https://blog.immo-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Blog Centrale Immo-Diffusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Immobilier - Reseau immobilier d'agents immobiliers independants et de courtiers en immobilier - Annonces immobilieres dans le Sud, le Nord, l'Ouest et l'Est de la France et en Europe en temps reel par les Agents immobiliers du reseau. - Pour l'achat, la vente ou l'estimation de votre bien immobilier, logement, maison, villa ou appartement, contactez un de nos agents immobiliers adherent \u00e0 notre reseau immobilier Immo-Diffusion",
        "id": 95476,
        "language": "fr",
        "link": "https://immo-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reseau Immo-Diffusion : 1ere centrale immobiliere de professionnels independants et annonces immobilieres sur toute la France et l'Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:34:21.739216+00:00",
        "description": "Impact France a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue comme \u201cun pont\u201d entre la France et les \u00c9tats-Unis avec pour objectif de mobiliser la pri\u00e8re et faciliter les dons en faveur des",
        "id": 538958,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://impactfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://impactfrance.fr/wp-content/uploads/2022/09/Pray-For-France-Impact-France--1024x683.jpg",
        "title": "Accueil - Impact France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Face aux nouvelles r\u00e9glementations et \u00e0 la multiplication des labels, l\u2019Impact Score est le r\u00e9f\u00e9rentiel commun construit par et pour les entrepreneurs et dirigeants. Il permet \u00e0 toute entreprise de s\u2019\u00e9valuer sur son impact social et \u00e9cologique \u00e0 360\u00b0 et de rendre visible son niveau de progression.",
        "id": 234353,
        "language": "en",
        "link": "https://impactscore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impact Score : Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2022/05/cta-cdv-sante.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IMT soutient l'innovation et le d\u00e9veloppement des entreprises. Il forme chaque ann\u00e9e 13 600 ing\u00e9nieurs, managers et docteurs.",
        "id": 416949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.imt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2022/05/cta-cdv-sante.png",
        "title": "IMT 1er groupe d'\u00e9coles d'ing\u00e9nieurs et de management en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T16:26:59.699876+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 416953,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.imt-atlantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:54:40+00:00",
        "description": "IMT Atlantique est une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes reconnue internationalement pour sa recherche",
        "id": 234444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.imt-atlantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "title": "IMT Atlantique, une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T23:39:00.027395+00:00",
        "description": "IMT Nord Europe I\u2019M Tomorrow Digital systems The field of digital systems covers a large number of activities related to computer systems and communication networks in its broadest sense: software engineering, the Internet of Things, robotics, automation, data analysis, artificial\u2026",
        "id": 540417,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://imt-lille-douai.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imt-nord-europe.fr/wp-content/uploads/2020/09/icon-system.png",
        "title": "IMT Nord Europe - For the world of today and the one of the future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imt-nord-europe.fr/wp-content/uploads/2020/09/icon-system.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "IMT Nord Europe I\u2019M TOMORROW Digital systems The field of digital systems covers a large number of activities related to computer systems and communication networks in its broadest sense: software engineering, the Internet of Things, robotics, automation, data analysis, artificial\u2026",
        "id": 336233,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.imt-lille-douai.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imt-nord-europe.fr/wp-content/uploads/2020/09/icon-system.png",
        "title": "IMT Nord Europe - For the world of today and the one of the future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:33:37+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site internet de l'\u00e9cole des Mines d'Albi",
        "id": 255690,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.imt-mines-albi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:57:25+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les atouts du 1er groupe d\u2019\u00e9coles d\u2019ing\u00e9nieur et de management en France. Acc\u00e8s rapide \u00e0 l'emploi, cursus innovants, double-dipl\u00f4me, mobilit\u00e9, ambiance start-up.",
        "id": 486321,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.imt-mines-ales.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecole d'ing\u00e9nieurs | IMT Mines Al\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:23:57.451068+00:00",
        "description": "IMT Nord Europe I\u2019M Tomorrow Digital systems The field of digital systems covers a large number of activities related to computer systems and communication networks in its broadest sense: software engineering, the Internet of Things, robotics, automation, data analysis, artificial\u2026",
        "id": 486320,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://imt-nord-europe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imt-nord-europe.fr/wp-content/uploads/2020/09/icon-system.png",
        "title": "IMT Nord Europe - For the world of today and the one of the future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:14:28.715565+00:00",
        "description": "Le plus grand magasin en ligne de Scandinavie pour VINYL - CDs - K-POP - MOVIES - MERCHANDISE - 7.350.000 titres \u00e0 bas prix \u00b7 Achetez en ligne en toute s\u00e9curit\u00e9 ici",
        "id": 538296,
        "language": "fr",
        "link": "https://imusic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vaste choix de musique et de films",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:41:59.507058+00:00",
        "description": "IN2P3 50 ANS DE PHYSIQUE \u2013 DES DEUX INFINIS",
        "id": 246638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://50ans.in2p3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IN2P3 50 ANS DE PHYSIQUE \u2013 DES DEUX INFINIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:41:55.647984+00:00",
        "description": "Laboratoires - Annuaire IN2P3",
        "id": 246636,
        "language": "en",
        "link": "https://annuaire.in2p3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoires - Annuaire IN2P3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pass2i.ijclab.in2p3.fr/wp-content/uploads/2014/06/logo-paris-diderot.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:42:03.415387+00:00",
        "description": "Pour tout savoir sur le projet p\u00e9dagogique et le livre associ\u00e9",
        "id": 246640,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pass2i.ijclab.in2p3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pass2i.ijclab.in2p3.fr/wp-content/uploads/2014/06/logo-paris-diderot.jpg",
        "title": "Passeport pour les 2 infinis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:42:00.587152+00:00",
        "description": "Technews |",
        "id": 246639,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tech-news.in2p3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technews |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:40:47+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les fonds audios et vid\u00e9os \u00e0 consulter gratuitement, des articles qui \u00e9clairent l\u2019actualit\u00e9, les activit\u00e9s de l\u2019INA, ses rendez-vous, ses formations et bien plus encore !",
        "id": 487316,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ina.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ina.fr/themes/custom/hub/images/ina-institut-national-audiovisuel.png",
        "title": "Institut national de l'audiovisuel | INA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:00:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les articles, s\u00e9ries, entretiens, vid\u00e9os, infographies et podcasts du magazine d'analyse des m\u00e9dias de l'INA ainsi que son r\u00e9seau d'auteurs experts",
        "id": 312276,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.inaglobal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Revue des m\u00e9dias : le magazine d'analyse des m\u00e9dias de l'INA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://incaya.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:33:09+00:00",
        "description": "Comprendre votre m\u00e9tier et son quotidien, imaginer ou repenser une architecture technique, trouver les professionnels qualifi\u00e9s pour d\u00e9velopper vos outils et les maintenir au long cours.",
        "id": 252228,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.incaya.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incaya.fr/images/logo.png",
        "title": "INCAYA, Une coop\u00e9rative d'artisans du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T04:29:14+00:00",
        "description": "Home page",
        "id": 491657,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://inch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inch - outil front-office pour les gestionnaires immobiliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:20:46.989114+00:00",
        "description": "Les derni\u00e8res critiques livres - Livres",
        "id": 487071,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.incoldblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In Cold Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcastpage.gumlet.io/fetch/https%3A%2F%2Fsites.podcastpage.io%2F63b7999e2276d7001658dd24%2Fmedia%2Fd0eca11e5667c59c7fdf.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "1er podcast fran\u00e7ais qui t'aide \u00e0 te lancer in ind\u00e9pendant. Apprend des meilleurs entrepreneurs, ceux qui ont su transformer leurs id\u00e9es en business florissant.",
        "id": 317524,
        "language": "en",
        "link": "https://indiemakers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcastpage.gumlet.io/fetch/https%3A%2F%2Fsites.podcastpage.io%2F63b7999e2276d7001658dd24%2Fmedia%2Fd0eca11e5667c59c7fdf.webp",
        "title": "INDIE MAKERS podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:13:33.254297+00:00",
        "description": "La politique, c'est aussi notre affaire ! Le PIR est avenir !",
        "id": 434903,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.indigenes-republique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indigenes-republique.fr/wp-content/uploads/2017/12/index.jpg",
        "title": "Indig\u00e8nes de la R\u00e9publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T22:30:27.936834+00:00",
        "description": "Stationnez au meilleur prix avec Indigo Neo : r\u00e9servation, abonnement mensuel, paiement en voirie... Economisez et faites votre choix parmi plus de 365 000 places de parking !",
        "id": 399696,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.indigoneo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indigo Neo | Votre parking plus vite, moins cher et sans effort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:38.056679+00:00",
        "description": "Indymotion.fr est une instance peertube ind\u00e9pendante qui  offre des acc\u00e8s illimit\u00e9 et gratuits \u00e0 des individus et organisations, majoritairement sans but de profit, et en langue fran\u00e7aise. Lisez nos conditions avant de demander un compte. Merci.",
        "id": 527783,
        "language": "en",
        "link": "https://indymotion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IndyMotion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inegalites.fr/squelettes/images/logo200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:38+00:00",
        "description": "L'Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s est un organisme ind\u00e9pendant d\u2019information. Il dresse un \u00e9tat des lieux chiffr\u00e9 des in\u00e9galit\u00e9s et des discriminations dans tous les domaines.",
        "id": 251979,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inegalites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inegalites.fr/squelettes/images/logo200.png",
        "title": "Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-03T23:52:42+00:00",
        "description": "Inflectra vous aide \u00e0 g\u00e9rer vos d\u00e9veloppements logiciels gr\u00e2ce \u00e0 ses outils performants et faciles \u00e0 utiliser.",
        "id": 395169,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.inflectrasoftware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Des solutions de gestion et de test pour toutes vos applications - Inflectra France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:13:10.868635+00:00",
        "description": "GLPI - Authentication",
        "id": 413472,
        "language": "en",
        "link": "https://grs.etixis.infoclip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GLPI - Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/ac7ed75f77e60b25703bc04318a11d20-le-marin-couleur-carre-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Le marin, hebdomadaire des gens de mer et de l\u2019\u00e9conomie maritime depuis 1946, un m\u00e9dia du groupe Ouest-France",
        "id": 234424,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.infomer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/ac7ed75f77e60b25703bc04318a11d20-le-marin-couleur-carre-200x200.png",
        "title": "lemarin.fr, le site de l'\u00e9conomie maritime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:57.989874+00:00",
        "description": "Toute l'information l\u00e9gale, juridique et financi\u00e8re des entreprises + 3 milliards de donn\u00e9es disponibles \u2714 Pratique et Rapide.",
        "id": 116861,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://infonet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infonet : Kbis, RCS, SIRET/SIREN, bilan - Informations L\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:33:36+00:00",
        "description": "Infopro Digital Media, le m\u00e9dia r\u00e9f\u00e9rence dans le domaine du marketing B2B. \u00c9v\u00e9nements, actualit\u00e9s, tendances et bien plus encore.",
        "id": 154682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.infopro-digital-media.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le groupe m\u00e9dia leader des audiences B2B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inforeole.fr/wp-content/uploads/cropped-logo180-1-150x150-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T16:28:01+00:00",
        "description": "Formation chatGPT - Cr\u00e9ation Site Internet - R\u00e9f\u00e9rencement Site Internet Agen (47000) \u260e\ufe0f +33 6 84 10 32 54",
        "id": 335472,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://inforeole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inforeole.fr/wp-content/uploads/cropped-logo180-1-150x150-1-1.png",
        "title": "Visibilit\u00e9 en Ligne \ud83d\udcbb (r\u00e9sultat non sponsoris\u00e9)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:02:38.441431+00:00",
        "description": "Salari\u00e9, fonctionnaire, ind\u00e9pendant, ch\u00f4meur, retrait\u00e9 : quels que soient votre parcours et votre situation, retrouvez tous vos droits avec Info Retraite.",
        "id": 266366,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.info-retraite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Info Retraite - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:20:09+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, tendance, dossiers... l'info sans concession sur l'informatique, les t\u00e9l\u00e9coms et le cloud pour les pros des nouvelles technologies",
        "id": 514382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.informatiquenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.informatiquenews.fr/wp-content/uploads/2017/04/Image_Header_informatiqueNews_facebook.jpg",
        "title": "InformatiqueNews.fr - Actus, Dossier, Tendances informatique et t\u00e9l\u00e9coms",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:15:53+00:00",
        "description": "In a world that rewards the agile, inventive and sustainable, Ingredion has the people, proficiency and passion to help you anticipate what\u2019s next and succeed. From formulation of a reduced-sugar food or beverage, to building a Clean Label strategy aligned with consumer ingredient preferences and testing the texture of the next plant-based alternative to the chicken nugget, Ingredion helps you discover your next breakthrough.",
        "id": 417173,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ingredion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "title": "EMEA region - English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ingridcharvet.fr/wp-content/uploads/2023/03/monogramme_vert.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:24.427608+00:00",
        "description": "Je vous accueille \u00e0 Carquefou ou en visio pour des consultations di\u00e9t\u00e9tiques afin de retrouver s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et \u00e9quilibre devant votre assiette...",
        "id": 266061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ingridcharvet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ingridcharvet.fr/wp-content/uploads/2023/03/monogramme_vert.png",
        "title": "Ingrid Charvet Di\u00e9t\u00e9ticienne Nutritionniste Carquefou Nantes 44",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:46:09.373223+00:00",
        "description": "L\u2019INHA : r\u00e9pertorier, diffuser, comprendre l\u2019histoire de l\u2019art. Histoire des arts, recherche en histoire de l'art.",
        "id": 487309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.inha.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inha.fr//app/uploads/2024/04/header.png",
        "title": "Institut national d'histoire de l'art - INHA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:25:47.935409+00:00",
        "description": "Portail en IST, BibCnrs offre aux chercheurs du CNRS l\u2019acc\u00e8s \u00e0 de nombreux articles scientifiques, revues, ouvrages et bases de donn\u00e9es multidisciplinaires sous abonnement ou en acc\u00e8s ouvert",
        "id": 350594,
        "language": "",
        "link": "http://biblioplanets.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BibCnrs - Portail d\u2019acc\u00e8s aux ressources documentaires du CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "INIST CNRS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T08:20:18+00:00",
        "description": "The CLICK AND READ CNRS extension scans the Internet pages visited, identifies DOIs and adds a link if the document is available via Unpaywall, BibCnrs, Istex, Panist, more than 32 universities and 8 research organisations",
        "id": 513848,
        "language": "en",
        "link": "https://clickandread.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Click and Read: Single, direct access to the full text of ESR\r\n      establishments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:26:25.309391+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 398258,
        "language": "",
        "link": "https://piwik2.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:53:18.722097+00:00",
        "description": "Institut de l'Information Scientifique et Technique - Information et services num\u00e9riques pour la recherche - IST - science ouverte",
        "id": 378173,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-25T20:27:25+00:00",
        "description": "A la Une ! Chaine Vid\u00e9o Inscrivez vous ! recevez nos infos chaque semaine gr\u00e2ce \u00e0 notre courriel IC@hebdo",
        "id": 527338,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.initiative-communiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.initiative-communiste.fr/wp-content/uploads/2021/11/cropped-Logo-seul.png",
        "title": "- INITIATIVE COMMUNISTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:04:25+00:00",
        "description": "INJEP",
        "id": 386859,
        "language": null,
        "link": "https://injep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INJEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:53:59.083796+00:00",
        "description": "In Limbo",
        "id": 265394,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.in-limbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In Limbo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inno3.fr/wp-content/uploads/2022/08/Logo_HD_plat_transparent.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T07:07:15.914664+00:00",
        "description": "inno3 est un cabinet de conseil fran\u00e7ais, ind\u00e9pendant et sp\u00e9cialiste des mod\u00e8les ouverts. S\u2019appuyant sur plus de dix ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience aux c\u00f4t\u00e9s de nombreux acteurs publics et priv\u00e9s, notre ambition est d\u2019offrir des services \u00e0 forte valeur ajout\u00e9e permettant d\u2019appr\u00e9hender de mani\u00e8re durable les enjeux soulev\u00e9s par l'Open source, l'open data, l'open hardware, les communs num\u00e9riques, et plus largement l'innovation et la science ouverte.",
        "id": 339312,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://inno3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inno3.fr/wp-content/uploads/2022/08/Logo_HD_plat_transparent.png",
        "title": "Accueil - inno\u00b3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:44.622330+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 465016,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.inp-fc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inp-fc.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:09:38+00:00",
        "description": "INPI.fr | Bienvenue dans la maison des innovateurs",
        "id": 234041,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inpi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INPI.fr | Bienvenue dans la maison des innovateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:29.500490+00:00",
        "description": "index - INRAE - Institut national de recherche pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement",
        "id": 167959,
        "language": "en",
        "link": "https://hal.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index - INRAE - Institut national de recherche pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:02+00:00",
        "description": "INRAE est un institut de recherche public \u0153uvrant pour un d\u00e9veloppement coh\u00e9rent et durable de l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et l\u2019environnement.",
        "id": 252130,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inrae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INRAE : recherches pour l'agriculture, l'alimentation et l'environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bbb.inria.fr/bbb-inria-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:19:00.276060+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 167973,
        "language": "en",
        "link": "https://bbb.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bbb.inria.fr/bbb-inria-logo.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T10:24:48+00:00",
        "description": "Bossa",
        "id": 78325,
        "language": "",
        "link": "https://bossa.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bossa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:42:08+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 168524,
        "language": "en",
        "link": "http://cambium.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-01T09:08:08+00:00",
        "description": "The Caml language: Home",
        "id": 32512,
        "language": "en",
        "link": "https://caml.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://caml.inria.fr/styles/icons/caml.ico",
        "title": "The Caml language: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:55.849785+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 78320,
        "language": "en",
        "link": "https://coccinelle.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T09:12:05.462180+00:00",
        "description": "CompCert - Main page",
        "id": 90749,
        "language": "en",
        "link": "https://compcert.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CompCert - Main page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Lifeware Main/Home Page",
        "id": 297710,
        "language": "en",
        "link": "http://contraintes.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lifeware Main/Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T04:01:07.337531+00:00",
        "description": "Welcome! | The Coq Proof Assistant",
        "id": 32518,
        "language": "en",
        "link": "https://coq.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coq.inria.fr/files/coq_favicon.ico",
        "title": "Welcome! | The Coq Proof Assistant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "DisCoTec 2015 | The 10th International Federated Conference on Distributed Computing Techniques",
        "id": 250332,
        "language": "en-US",
        "link": "http://discotec2015.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DisCoTec 2015 | The 10th International Federated Conference on Distributed Computing Techniques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T14:18:09+00:00",
        "description": "diy release seven",
        "id": 99405,
        "language": "en",
        "link": "https://diy.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "diy release seven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-20T13:49:55+00:00",
        "description": "Expe",
        "id": 312905,
        "language": "en",
        "link": "https://expe.lille.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-20T09:07:03+00:00",
        "description": "Gallium team - Home",
        "id": 199051,
        "language": "en",
        "link": "http://gallium.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallium team - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T13:25:55+00:00",
        "description": "Gappa",
        "id": 243148,
        "language": "",
        "link": "https://gappa.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gappa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.inria.fr",
        "author": "https://gitlab.inria.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T22:10:38.061645+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 23615,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.inria.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:48:50.056599+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 308736,
        "language": "en",
        "link": "https://guix-hpc.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:07.742650+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 23616,
        "language": "en",
        "link": "https://gustedt.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:26:47.518199+00:00",
        "description": "index - Inria - Institut national de recherche en sciences et technologies du num\u00e9rique",
        "id": 59384,
        "language": "en",
        "link": "https://hal.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index - Inria - Institut national de recherche en sciences et technologies du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:32.580291+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 167961,
        "language": "",
        "link": "https://haltools.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:32.864587+00:00",
        "description": "Accueil | Inria",
        "id": 78183,
        "language": "fr",
        "link": "https://inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Inria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:24.094274+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 167955,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T16:47:37.259119+00:00",
        "description": "ITP 2016: Interactive Theorem Proving \u2013 \u00a0Seventh International Conference \u2014 22 to 27 August 2016, Nancy, France",
        "id": 348820,
        "language": "en-US",
        "link": "http://itp2016.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITP 2016: Interactive Theorem Proving \u2013 \u00a0Seventh International Conference \u2014 22 to 27 August 2016, Nancy, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:31.513410+00:00",
        "description": "iWW \u2013 Inria Wide Web",
        "id": 167960,
        "language": "en-US",
        "link": "https://iww.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iWW \u2013 Inria Wide Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T02:45:40.001913+00:00",
        "description": "JFLA: JFLA: Journ\u00e9es Francophones des Langages Applicatifs",
        "id": 102194,
        "language": "fr",
        "link": "https://jfla.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JFLA: Journ\u00e9es Francophones des Langages Applicatifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:49.904070+00:00",
        "description": "Inria Learning Lab",
        "id": 78188,
        "language": "en-US",
        "link": "https://learninglab.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inria Learning Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:44:58.196858+00:00",
        "description": "manao \u2013 Research Group",
        "id": 357559,
        "language": "en-US",
        "link": "https://manao.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "manao \u2013 Research Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:26.279594+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 243156,
        "language": "en",
        "link": "https://marche.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:51:35.767375+00:00",
        "description": "MAVERICK",
        "id": 234274,
        "language": "en",
        "link": "http://maverick.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAVERICK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:40.284150+00:00",
        "description": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "id": 234497,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mooclab.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.inria.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:15:40.648754+00:00",
        "description": "P99 is a suite of macro and function definitions that ease the programming in C99, aka C 1999. By using new tools from C99 we implement default arguments...",
        "id": 71848,
        "language": "en",
        "link": "http://p99.gforge.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.inria.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Jens Gustedt / P99 - macros and functions for C99 \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-01T12:44:42+00:00",
        "description": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "id": 211166,
        "language": "",
        "link": "http://pauillac.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:36.246043+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 78185,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:41.272396+00:00",
        "description": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "id": 234498,
        "language": "en-US",
        "link": "https://project.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research web sites \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites autours d'une activit\u00e9 de recherche, ANR, workshop, conf\u00e9rence, logiciel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:13:18.594051+00:00",
        "description": "Prosecco \u2013 Programming securely with cryptography",
        "id": 250329,
        "language": "en-US",
        "link": "http://prosecco.gforge.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prosecco \u2013 Programming securely with cryptography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:57.097893+00:00",
        "description": "Inria 2023 teams activities reports",
        "id": 78190,
        "language": "en",
        "link": "https://radar.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inria 2023 teams activities reports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:39.688751+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 234859,
        "language": "en",
        "link": "https://rainbowfs.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-20T17:42:39+00:00",
        "description": "Test Page for the HTTP Server on Fedora",
        "id": 92917,
        "language": "",
        "link": "https://repo-sam.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 19,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the HTTP Server on Fedora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 336229,
        "language": "",
        "link": "http://rmod-pharo-mooc.lille.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "G\u00e9rard Huet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:39:42+00:00",
        "description": "This site provides tools for Sanskrit processing: dictionary search, morphology generation and analysis, segmentation, tagging and parsing.",
        "id": 479386,
        "language": "",
        "link": "https://sanskrit.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Sanskrit Heritage Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:04:22.661232+00:00",
        "description": "SILM Workshop \u2013 Home page of the SILM Workshop",
        "id": 278981,
        "language": "en-US",
        "link": "https://silm-workshop.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SILM Workshop \u2013 Home page of the SILM Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:45:42+00:00",
        "description": "Spoon - Source Code Analysis and Transformation for Java   | Spoon",
        "id": 303571,
        "language": "en",
        "link": "https://spoon.gforge.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spoon - Source Code Analysis and Transformation for Java   | Spoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T22:54:49.486900+00:00",
        "description": "Serveur de listes INRIA - home",
        "id": 372912,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sympa.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serveur de listes INRIA - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:21:46.695774+00:00",
        "description": "TALN-R\u00c9CITAL 2021 \u2013 Lille, 28 juin-2 juillet 2021",
        "id": 329940,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://talnrecital2021.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TALN-R\u00c9CITAL 2021 \u2013 Lille, 28 juin-2 juillet 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:54:29.674190+00:00",
        "description": "Team.inria.fr \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites d'\u00e9quipe, \u00e9quipe projet, \u00e9quipe associ\u00e9e",
        "id": 32386,
        "language": "en-US",
        "link": "https://team.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Team.inria.fr \u2013 Service d'h\u00e9bergement pour sites d'\u00e9quipe, \u00e9quipe projet, \u00e9quipe associ\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:33.550993+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 243127,
        "language": "en",
        "link": "https://toccata.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:13.373697+00:00",
        "description": "Gitlab at Inria",
        "id": 243147,
        "language": "en",
        "link": "https://why3.gitlabpages.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T08:31:32+00:00",
        "description": "Wiki wiki",
        "id": 330152,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiki wiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:12.301697+00:00",
        "description": "Centre Inria d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur | Inria",
        "id": 23617,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-sop.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inria.fr/sites/default/files/styles/image_social/public/2019-12/B_Sophia_Inria-0293-013_0.JPG?itok=LXqIekB1",
        "title": "Centre Inria d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur | Inria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:25.830887+00:00",
        "description": "CCSD CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 167956,
        "language": "en",
        "link": "https://x2hal.inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCSD CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Inria Academy",
        "id": 266467,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.inria-academy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Inria Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inria-alumni.fr/medias/image/2099892381666a8a8a9019c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:21:23.332097+00:00",
        "description": "Inria Alumni - Vous avez une exp\u00e9rience Inria ? Rejoignez-nous !",
        "id": 234499,
        "language": "fr",
        "link": "https://inria-alumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inria-alumni.fr/medias/image/2099892381666a8a8a9019c.jpg",
        "title": "Inria Alumni - Vous avez une exp\u00e9rience Inria ? Rejoignez-nous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-09-13T11:32:53+00:00",
        "description": "ECCV 2008 - European Conference on Computer Vision",
        "id": 331002,
        "language": "",
        "link": "http://eccv2008.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECCV 2008 - European Conference on Computer Vision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-05-10T07:16:10+00:00",
        "description": "e-Motion",
        "id": 210505,
        "language": "",
        "link": "http://emotion.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Motion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-24T13:12:13+00:00",
        "description": "IMPACT 2011",
        "id": 248827,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://impact2011.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMPACT 2011",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-29T09:47:39+00:00",
        "description": "Thoth",
        "id": 139859,
        "language": "",
        "link": "https://lear.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thoth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-10T12:29:45+00:00",
        "description": "Morpheo",
        "id": 274543,
        "language": "",
        "link": "https://morpheo.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morpheo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-29T09:47:39+00:00",
        "description": "Thoth",
        "id": 167454,
        "language": "",
        "link": "https://thoth.inrialpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thoth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T05:52:27+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9charger l'avis de situation au r\u00e9pertoire Sirene d'une entreprise ou d'un \u00e9tablissement",
        "id": 247653,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-situation-sirene.insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avis de situation au r\u00e9pertoire Sirene - Insee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:21:27.714289+00:00",
        "description": "Blog Insee -",
        "id": 247649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Insee -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T12:28:33+00:00",
        "description": "Insee",
        "id": 247650,
        "language": "fr",
        "link": "https://catalogue-donnees.insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Insee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:03:42.624724+00:00",
        "description": "L\u2019Institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques collecte, produit, analyse et diffuse des informations sur l\u2019\u00e9conomie et la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aises",
        "id": 82791,
        "language": "fr",
        "link": "https://insee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2212 Insee \u2212 Institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques | Insee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T14:05:04.467624+00:00",
        "description": "La salle des march\u00e9s - Accueil",
        "id": 414720,
        "language": "",
        "link": "https://achat.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La salle des march\u00e9s - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T14:05:05.917905+00:00",
        "description": "Don en ligne | Inserm - La science pour la sant\u00e9",
        "id": 414721,
        "language": "fr",
        "link": "https://don.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Don en ligne | Inserm - La science pour la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://presse.inserm.fr/wp-content/uploads/2023/09/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur l'espace d\u00e9di\u00e9 aux journalistes de l'Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (Inserm)",
        "id": 414724,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://presse.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse.inserm.fr/wp-content/uploads/2023/09/image.png",
        "title": "Accueil - Salle de presse de l'Inserm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inserm.fr/wp-content/uploads/inserm-logo-ima.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:30:32+00:00",
        "description": "L'Inserm est un organisme de recherche scientifique public d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 humaine. Notre objectif : am\u00e9liorer la sant\u00e9 par le progr\u00e8s des connaissances sur le vivant et les maladies, l'innovation dans les traitements et la recherche en sant\u00e9 publique.",
        "id": 129765,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.inserm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inserm.fr/wp-content/uploads/inserm-logo-ima.jpg",
        "title": "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale \u00b7 Inserm, La science pour la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T14:05:34.399934+00:00",
        "description": "Inserm Transfert, fond\u00e9e en 2000, est la filiale priv\u00e9e de l\u2019Inserm sous D\u00e9l\u00e9gation de Service Public, sp\u00e9cialis\u00e9e dans le transfert de technologies en sciences de la vie.",
        "id": 414723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.inserm-transfert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inserm Transfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.motor1.com/custom/share/inside_evs_loadimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T08:49:09.718229+00:00",
        "description": "Amateurs ou acheteurs, d\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 du monde de l'automobile \u00e9lectrique et \u00e9lectrifi\u00e9e, des essais, des photos HD et des dossiers complets.",
        "id": 353428,
        "language": "fr",
        "link": "https://insideevs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.motor1.com/custom/share/inside_evs_loadimage.png",
        "title": "InsideEVs | Actualit\u00e9s de l'automobile \u00e9lectrique, essais et dossiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inspearit.fr/wp-content/uploads/sites/3/2022/09/Capture-decran-2022-07-28-a-15.43.52-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Inspearit vous accompagne dans le design et l\u2019impl\u00e9mentation de vos projets de transformation. nous concevons avec vous des solutions sur mesure pour cr\u00e9er durablement de la valeur \u00e0 l\u2019\u00e9chelle.",
        "id": 243417,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://inspearit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inspearit.fr/wp-content/uploads/sites/3/2022/09/Capture-decran-2022-07-28-a-15.43.52-scaled.jpg",
        "title": "Cabinet de conseil Agilit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9chelle. Produit. Performance.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inspe-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/771e0325ae7ba19398e9cca302f695c4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:15.056282+00:00",
        "description": "INSP\u00c9 de l'acad\u00e9mie de Bordeaux // A COMPLETER //",
        "id": 234531,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inspe-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inspe-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/771e0325ae7ba19398e9cca302f695c4.jpg",
        "title": "INSP\u00c9 de l'acad\u00e9mie de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Le comit\u00e9 de pr\u00e9-s\u00e9lection du concours national Ecotrophelia a retenu 22 projets issus de 20 \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur pour concourir au\u2026",
        "id": 303092,
        "language": "fr",
        "link": "https://institut-agro-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - L'Institut Agro Dijon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.institutdefrance.fr/wp-content/uploads/2021/01/2.Institut-de-France-logo-1-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 1795, l\u2019Institut de France a pour mission d'offrir aux cinq Acad\u00e9mies un cadre harmonieux pour travailler au perfectionnement des lettres, des sciences et des arts, \u00e0 titre non lucratif.",
        "id": 305476,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.institutdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutdefrance.fr/wp-content/uploads/2021/01/2.Institut-de-France-logo-1-2.jpg",
        "title": "Institut de France - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:29.778245+00:00",
        "description": "Vers la durabilit\u00e9\net la r\u00e9parabilit\u00e9 \nVers la durabilit\u00e9\net la r\u00e9parabilit\u00e9 Voir les masterclass     \nPour la plan\u00e8te\nContribuer activement \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique, en r\u00e9duisant autant la pollution, le r\u00e9chauffement climatique que la production de d\u00e9chets.  \nPour l\u2019\u00e9conomie\nR\u00e9soudre l\u2019\u00e9quation \u201cdurabilit\u00e9 = prosp\u00e9rit\u00e9 + avantage concurrentiel\u201d en",
        "id": 527695,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.institutdeladurabilite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutdeladurabilite.fr/wp-content/uploads/2021/08/logo-1x.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-04T11:25:46+00:00",
        "description": "L\u2019Institut La Bo\u00e9tie se donne l\u2019ambition d\u2019\u00eatre \u00e0 la fois un lieu d\u2019\u00e9laboration intellectuelle de haut niveau et un outil d\u2019\u00e9ducation populaire.",
        "id": 527728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://institutlaboetie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institutlaboetie.fr/wp-content/uploads/2022/12/VIGNETTES-ILB.png",
        "title": "Institut la Bo\u00e9tie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:02:38.164791+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des milliers d'articles de grandes marques. B\u00e9n\u00e9ficiez d'une livraison gratuite d\u00e8s 75 \u20ac, de r\u00e9ductions exceptionnelles et de conseils d'experts !",
        "id": 434420,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.integral-sport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Integral Sport : v\u00eatements, chaussures et \u00e9quipements de sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.intel.com/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/intel/us/en/images/resources/printlogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Les innovations d'Intel dans les domaines du Cloud Computing, des centres de donn\u00e9es, de l'Internet des objets et des solutions pour PC sont au c\u0153ur de notre monde num\u00e9rique intelligent et connect\u00e9 actuel.",
        "id": 86466,
        "language": "fr",
        "link": "https://intel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intel.com/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/intel/us/en/images/resources/printlogo.png",
        "title": "Intel\u00a0| Solutions pour centres de donn\u00e9es, IoT et innovation PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:45:49.289446+00:00",
        "description": "Notre association regroupe 34 activit\u00e9s vari\u00e9es autour de la Culture, des Loisirs et du Sport, utilisant les infrastructures du foyer du CSE HPE \u00e0 Eybens. Elle est ouverte \u00e0 tous, anciens HP ou non.",
        "id": 527151,
        "language": "",
        "link": "http://www.interce-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InterCE Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:19.690129+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos bouquets de fleurs d\u00e8s 22,95\u20ac. Livraison dans toute la France d\u00e8s 6,95\u20ac, en 4H \u00e0 Paris. Livraison 7J/7, dimanche et les jours f\u00e9ri\u00e9s",
        "id": 186212,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.interflora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interflora : livraison de fleurs \u00e0 domicile en 4H",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inumedia.fr/wp-content/uploads/2023/07/inumedia_creation_stes_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez, s\u00e9curisez, prot\u00e9gez et faites \u00e9voluer votre site professionnel WordPress",
        "id": 234066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.inumedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inumedia.fr/wp-content/uploads/2023/07/inumedia_creation_stes_web.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ation de sites internet Belfort Montb\u00e9liard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:24:37.049133+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez d'un accompagnement personnalis\u00e9 et\u00a0gratuit !  \r\nForte de 80 collaborateurs sp\u00e9cialis\u00e9s y compris en innovation et financements, nous facilitons votre projet d\u2019implantation,\r\nde son \u00e9tude \u00e0 sa concr\u00e9tisation\u00a0: recherche immobili\u00e8re, d\u00e9marches administratives, aides publiques, mise en relation,\r\nen partenariat avec notre",
        "id": 494123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.invest-in-nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.invest-in-nouvelle-aquitaine.fr/wp-content/uploads/2023/10/ADI_INVEST-IN-horizontal.png",
        "title": "Invest in Nouvelle Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1600-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Comment acheter un Mac ou un iPhone \u00e0 un prix imbattable ? En achetant l'un des produits d'occasion s\u00e9lectionn\u00e9s par nos experts. Rapide, simple et fiable !",
        "id": 156121,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ioccasion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le meilleur de l'occasion Apple : iPhone, iPad, Mac, Apple Watch...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:51:57.489064+00:00",
        "description": "IONOS Webmail : acc\u00e9dez \u00e0 vos emails o\u00f9 que vous soyez.",
        "id": 430813,
        "language": "",
        "link": "https://id.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://partnernetwork.ionos.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T21:48:03+00:00",
        "description": "Trouvez d\u00e8s aujourd\u2019hui un partenaire via notre R\u00e9seau IONOS Partner",
        "id": 234483,
        "language": "fr",
        "link": "https://partnernetwork.ionos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://partnernetwork.ionos.fr/logo.png",
        "title": "R\u00e9seau Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T05:40:56.606919+00:00",
        "description": "iPerf3 binaries - measuring TCP, UDP and SCTP bandwidth performance",
        "id": 94257,
        "language": "en",
        "link": "https://iperf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPerf - The TCP, UDP and SCTP network bandwidth measurement tool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ipfyx.fr",
        "author": "https://ipfyx.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:03.245945+00:00",
        "description": "Yet another cybersecurity blog",
        "id": 23618,
        "language": "en",
        "link": "https://ipfyx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://ipfyx.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ipfyx.fr/images/rootme.png",
        "title": "ipfyx blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ipgp.fr/wp-content/uploads/2022/07/image-defaut.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:30.000731+00:00",
        "description": "L'IPGP est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche en sciences de la Terre, des plan\u00e8tes et de l'environnement. Science pour la plan\u00e8te.",
        "id": 234405,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ipgp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipgp.fr/wp-content/uploads/2022/07/image-defaut.jpg",
        "title": "Institut de Physique du Globe de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:04:25+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actualit\u00e9s, tests, jeux et astuces sur l'univers Apple : iPhone, iPad, MacBook, Apple Watch.",
        "id": 458308,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.iphon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iphon.fr/app/uploads/2019/06/Blog-iPhone.jpg",
        "title": "iPhon.fr - Toute l'actualit\u00e9 iPhone, iPad, Apple Watch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:42.257806+00:00",
        "description": "Welcome | Theoretical Physics Courses",
        "id": 292503,
        "language": "",
        "link": "https://courses.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome | Theoretical Physics Courses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 292500,
        "language": "",
        "link": "https://i-wikiuser.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 19,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:42.915122+00:00",
        "description": "TT2NE: An algorithm for the prediction of RNAs secondary structures with pseudoknots",
        "id": 292504,
        "language": "",
        "link": "https://tt2ne.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TT2NE: An algorithm for the prediction of RNAs secondary structures with pseudoknots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:38.179305+00:00",
        "description": "Zimbra provides open source server and client software for messaging and collaboration. To find out more visit https://www.zimbra.com.",
        "id": 292501,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimbra Web Client Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:52.226272+00:00",
        "description": "L'IPhT est un Institut de la DRF-CEA/Saclay et une UMR du CNRS.",
        "id": 99804,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ipht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Physique Th\u00e9orique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:56:15.374432+00:00",
        "description": "Achetez des batteries professionnelles LiFePO4 \u00e0 d\u00e9charge profonde sur le site officiel fran\u00e7ais de Power Queen. Constituez un syst\u00e8me solaire durable pour votre maison et b\u00e9n\u00e9ficiez d'une alimentation fiable pour votre caravane et votre bateau de loisirs.",
        "id": 539700,
        "language": "fr",
        "link": "https://ipowerqueen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Power Queen FR - Site officiel de la batterie LiFePO4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ip-paris.fr/themes/project/img/home/logo_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:41:21.881077+00:00",
        "description": "L'Institut Polytechnique de Paris r\u00e9unit cinq grandes \u00c9coles autour d'une ambition commune : cr\u00e9er un institut de sciences et de technologie de rang mondial.",
        "id": 68505,
        "language": "fr",
        "link": "https://ip-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ip-paris.fr/themes/project/img/home/logo_og.jpg",
        "title": "Institut Polytechnique de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:53.671501+00:00",
        "description": "Site des Services climatiques IPSL",
        "id": 292519,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://cse.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Services Climatiques et Expertise de l'IPSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:48.264874+00:00",
        "description": "Home | ICOS ATC",
        "id": 292516,
        "language": "fr",
        "link": "https://icos-atc.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ICOS ATC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:51+00:00",
        "description": "PANOPLY met \u00e0 la disposition de la communaut\u00e9 scientifique acad\u00e9mique et industrielle l'\u00e9ventail des ressources de hautes technologies du Plateau de Saclay dans le domaine des sciences de la Terre, du Climat et de l\u2019environnement.",
        "id": 292518,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://panoply-geops.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panoply - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:29.707980+00:00",
        "description": "Home | PMIP",
        "id": 292512,
        "language": "en",
        "link": "https://pmip.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | PMIP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:15:15.559613+00:00",
        "description": "Le LSCE est un laboratoire de recherche qui \u00e9tudie le climat pass\u00e9, pr\u00e9sent et futur (par analyse d'archives naturelles et d\u00e9veloppement de mod\u00e8les num\u00e9riques).Il suit l'\u00e9volution r\u00e9cente de la composition atmosph\u00e9rique et s'interesse aux transferts de traceurs dans l'Environnement.",
        "id": 99817,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lsce.ipsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Laboratoire des Sciences du Climat et de l'Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:41:10.085537+00:00",
        "description": "Home | Ircam Forum",
        "id": 372504,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Ircam Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /pub",
        "id": 309638,
        "language": "",
        "link": "https://mirrors.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:13:23.867742+00:00",
        "description": "home    [Music Representations Team]",
        "id": 341639,
        "language": "fr",
        "link": "http://repmus.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home    [Music Representations Team]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ircam.fr/static/src/assets/img/ircam_card_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:31:33.194607+00:00",
        "description": "Institute for Research and Coordination in Acoustics/Music",
        "id": 166367,
        "language": "en",
        "link": "http://www.ircam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ircam.fr/static/src/assets/img/ircam_card_facebook.jpg",
        "title": "IRCAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T14:59:19+00:00",
        "description": "Deploying research Sharing science Transforming the future",
        "id": 417952,
        "language": "en",
        "link": "https://en.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "title": "Home page | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://es.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:04:45+00:00",
        "description": "Desplegar la investigaci\u00f3n Compartir la ciencia Transformar el futuro",
        "id": 417954,
        "language": "es",
        "link": "https://es.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://es.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "title": "ES Page d'accueil | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forge.ird.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:19:11.606579+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 242226,
        "language": "en",
        "link": "https://forge.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forge.ird.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:16:43.012846+00:00",
        "description": "IRD Planet Login | Site Web IRD",
        "id": 417948,
        "language": "fr",
        "link": "http://intranet.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRD Planet Login | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:17:49.816234+00:00",
        "description": "IRD Lab",
        "id": 417949,
        "language": "",
        "link": "http://irdlab.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRD Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:18:03.843690+00:00",
        "description": "IRD Lab",
        "id": 417956,
        "language": "",
        "link": "https://lab.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRD Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lemag.ird.fr/sites/lemag/files/2024-10/L%27avenir_devant_IRD_076094_ORI.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T14:46:34+00:00",
        "description": "Men\u00e9es en partenariat scientifique \u00e9quitable avec les pays du Sud, les recherches de l\u2019IRD participent pleinement aux Objectifs de d\u00e9veloppement durable (ODD). Elles s'appuient sur trois piliers : science du d\u00e9veloppement durable, interdisciplinarit\u00e9, innovation. Avec IRD le Mag', le magazine scientifique de l'IRD, d\u00e9couvrez la diversit\u00e9 de ces recherches !",
        "id": 417951,
        "language": "fr",
        "link": "http://lemag.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemag.ird.fr/sites/lemag/files/2024-10/L%27avenir_devant_IRD_076094_ORI.jpg",
        "title": "Page d'accueil - IRD le Mag' | IRD le Mag'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:17:51.581131+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 417950,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pt.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:22:06+00:00",
        "description": "para o desenvolvimento sustent\u00e1vel",
        "id": 417955,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://pt.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pt.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "title": "PT P\u00e1gina inicial | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:22:20+00:00",
        "description": "D\u00e9ployer la recherche \u2022 Partager la science \u2022 Transformer l\u2019avenir",
        "id": 131236,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ird.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ird.fr/sites/ird_fr/files/2023-10/Outre-mer.png",
        "title": "Page d'accueil | Site Web IRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icalp2022.irif.fr/wp-content/uploads/2022/03/1000x288_bandeau-acceuil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T22:08:12.340892+00:00",
        "description": "The 49th EATCS International Colloquium on Automata, Languages and Programming (ICALP) will be hybrid : happening both physically and virtually. The physical conference will take place in Paris, France, on July 4-8, 2022. \n\n\n\nICALP is the main conference and annual meeting of the European Associatio",
        "id": 342100,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://icalp2022.irif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icalp2022.irif.fr/wp-content/uploads/2022/03/1000x288_bandeau-acceuil.png",
        "title": "Welcome to the 49th EATCS ICALP 2022, a hybrid conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T10:20:17.109624+00:00",
        "description": "Bienvenue",
        "id": 168534,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.irif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "AFRIF \u2013 Association Fran\u00e7aise pour la Reconnaissance et l'Interpr\u00e9tation des Formes",
        "id": 330825,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://afrif.irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AFRIF \u2013 Association Fran\u00e7aise pour la Reconnaissance et l'Interpr\u00e9tation des Formes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T17:21:08+00:00",
        "description": "Accueil | le site web de l'IRISA",
        "id": 343248,
        "language": "fr",
        "link": "https://irisa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | le site web de l'IRISA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Institut de Recherche en Informatique de Toulouse (IRIT), une des plus imposantes Unit\u00e9 Mixte de Recherche (UMR) au niveau national",
        "id": 255701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.irit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Recherche en Informatique de Toulouse - IRIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iron-red.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167758,
        "language": "fr",
        "link": "https://iron-red.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iron-red.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T22:55:14+00:00",
        "description": "L'Institut de Radioprotection et de S\u00fbret\u00e9 Nucl\u00e9aire (IRSN) effectue des recherches et des expertises sur les risques li\u00e9s \u00e0 la radioactivit\u00e9.",
        "id": 216532,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.irsn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.irsn.fr/themes/custom/open_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | IRSN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isae-supaero.fr/IMG/siteon0.png?1530801642",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:01:46+00:00",
        "description": "L\u2019ISAE-SUPAERO - en tant que centre de formation par la recherche, de formation \u00e0 la recherche et d\u2019innovation  - dispose de nombreux \u00e9quipements de recherche utilis\u00e9s au sein de ses 6 d\u00e9partements de recherche.\n\nAujourd\u2019hui, nous vous pr\u00e9sentons la Plateforme de caract\u00e9risations m\u00e9caniques des mat\u00e9riaux du DMSM\u00a0!\n\nLe D\u00e9partement M\u00e9canique des Structures et Mat\u00e9riaux (DMSM) de l\u2019ISAE-SUPAERO dispose, sur le campus de l\u2019Institut, de plusieurs moyens d\u2019essais classiques permettant de r\u00e9aliser une large gamme d\u2019essais de caract\u00e9risation m\u00e9canique des mat\u00e9riaux pour structure\u00a0: que ce soit sous sollicitations quasi-statique ou de fatigue.\n\nUne palette d\u2019instrumentation vari\u00e9e\u00a0: bi-extensom\u00e8tre vid\u00e9o, st\u00e9r\u00e9o-corr\u00e9lation d\u2019images, cam\u00e9ra thermique, cam\u00e9ra rapide, etc., permettent d\u2019enrichir les mesures recueillies lors des essais. Ces moyens d\u2019essais sont utilis\u00e9s dans le cadre des diff\u00e9rentes formations de l\u2019ISAE-SUPAERO, mais aussi pour les activit\u00e9s de recherche des enseignants-chercheur",
        "id": 308764,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.isae-supaero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isae-supaero.fr/IMG/siteon0.png?1530801642",
        "title": "Fran\u00e7ais - ISAE-SUPAERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:17.187378+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234678,
        "language": "",
        "link": "https://isaranet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:25.750340+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos mast\u00e8res Jeu Vid\u00e9o, Animation 3D-FX, Music & Sound Design. Apprenez votre m\u00e9tier avec l'\u00e9cole n\u00b01 sur l'insertion professionnelle.",
        "id": 217090,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.isart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'\u00e9cole des Jeux Vid\u00e9o & Animation 3D-FX | ISART Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iscom.fr/sites/default/files/2023-11/ISCOM%20Blanc%20sur%20rouge-05_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:49:01.206224+00:00",
        "description": "L'ISCOM, \u00e9cole sup\u00e9rieure de communication et publicit\u00e9, forme ses \u00e9tudiants \u00e0 l'ensemble des m\u00e9tiers de la communication, du marketing, de la cr\u00e9ation...",
        "id": 217106,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iscom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iscom.fr/sites/default/files/2023-11/ISCOM%20Blanc%20sur%20rouge-05_1.jpg",
        "title": "ISCOM - \u00e9cole de communication et de publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:06.173588+00:00",
        "description": "institut sup\u00e9rieur des arts et du design de Toulouse",
        "id": 447181,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.isdat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isdat.fr/content/uploads/2024/10/synchro_2024_affiche.jpg",
        "title": "isdaT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isema.fr/wp-content/uploads/2023/12/groupe_isara_isema.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Formation commerce et agroalimentaire : management, marketing, supply chain pour l'alimentation, l'agro\u00e9cologie, le vivant, la naturalit\u00e9.",
        "id": 78232,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isema.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isema.fr/wp-content/uploads/2023/12/groupe_isara_isema.jpg",
        "title": "\u00c9cole de commerce agroalimentaire et de la Naturalit\u00e9 \u00e0 Avignon \u2022 Isema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:36:58+00:00",
        "description": "Grande \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs du num\u00e9rique depuis 1955. D\u00e9couvrez nos classes pr\u00e9paratoires int\u00e9gr\u00e9es, notre cycle ing\u00e9nieur et nos bachelors.",
        "id": 234067,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.isep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Isep - Grande \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Dans le top 5 des meilleurs licences, bachelors et grandes \u00e9coles au niveau national en gestion en Ressources Humaines. D\u00e9couvrez ISFOGEP.",
        "id": 217083,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isfogep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISFOGEP - \u00c9cole sp\u00e9cialis\u00e9e en Ressources Humaines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.itsdcdn.com/images/static/fr/logo-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Statut en temps r\u00e9el des pannes et des probl\u00e8mes avec les fournisseurs de services. Avoir des probl\u00e8mes? D\u00e9couvrez ce qui se passe.",
        "id": 353351,
        "language": "fr",
        "link": "https://istheservicedown.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.itsdcdn.com/images/static/fr/logo-wide.png",
        "title": "Pr\u00e9sentation du statut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.it-connect.fr/wp-content-itc/uploads/2020/05/IT-Connect_Cover_Facebook_Flat_062017.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "IT-Connect : tutoriels, cours, tests, actualit\u00e9 sur l'administration syst\u00e8me et r\u00e9seau (Windows, Linux, PowerShell...), le Cloud, la s\u00e9curit\u00e9 et la domotique.",
        "id": 370459,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.it-connect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.it-connect.fr/wp-content-itc/uploads/2020/05/IT-Connect_Cover_Facebook_Flat_062017.png",
        "title": "IT-Connect | Tutoriels - Cours informatique - Tests - Vid\u00e9os - Actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:58:02+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de conseil en financement de projets entrepreneuriaux et en investissement, Itera Innovation accompagne entrepreneurs, investisseurs et corporate \u00e0 toutes les \u00e9tapes cl\u00e9s de leur projet : diagnostic, formation, lev\u00e9e de fonds, mise en relation, analyse, dealflow, prise de participation, suivi d\u2019investissement, cr\u00e9ation de v\u00e9hicules d\u2019investissement d\u00e9di\u00e9 ou sur mesure, cession\u2026",
        "id": 513844,
        "language": "fr",
        "link": "https://itera-invest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/66846e446a2cfa93ad8aefbc/6691385df352ed13c182b355_Open-Graph.jpg",
        "title": "Lev\u00e9es de fonds startups et investissement au capital de soci\u00e9t\u00e9s innovantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:10.448636+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'information en direct sur les technologies de l'internet, de la high-tech et du march\u00e9 IT pour les TPE-PME : quiz, livres blancs, test de produits high-tech, vid\u00e9os, logiciel \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger",
        "id": 546520,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.itespresso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itespresso.fr/wp-content/themes/kamino/assets/images/favicons_itespresso/favicon-16x16.png",
        "title": "ITespresso.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T07:44:19+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s IT, retours d'exp\u00e9rience, entretiens, portraits de DSI, tendances num\u00e9riques, dossiers, enqu\u00eates... pour \u00e9clairer les responsables IT des entreprises.",
        "id": 176607,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.itforbusiness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITforBusiness.fr - Le magazine des managers du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:42.598567+00:00",
        "description": "Galerie Itinerrance",
        "id": 157268,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.itinerrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Itinerrance Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://itinerrance.fr/app/uploads/meta-screenshots/captured-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:36.662661+00:00",
        "description": "La Galerie Itinerrance est une galerie d'art contemporaine sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'art urbain. Regroupant des artistes internationaux issus du mouvement street art.",
        "id": 157266,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itinerrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://itinerrance.fr/app/uploads/meta-screenshots/captured-site.jpg",
        "title": "Accueil - Galerie Itinerrance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:17.532336+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s IT, \u00e9tudes, dossiers, tutos experts pour les professionnels IT, Cybers\u00e9curit\u00e9, Cloud, Tech, Data, IA, Server, IoT, Workplace, AD",
        "id": 546523,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.itpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itpro.fr/favicon.ico",
        "title": "Actualit\u00e9s et dossiers informatiques pour les professionnels IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:35:21+00:00",
        "description": "Insonorisation industrielle (travail, environnement) et isolation acoustique des b\u00e2timents: ITS lutte contre le bruit, les nuisances sonores (\u00e9tudes et r\u00e9alisations).",
        "id": 468610,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.its-acoustique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Insonorisation industrielle - isolation acoustique des b\u00e2timents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:19:57.412911+00:00",
        "description": "IT SOCIAL est un m\u00e9dia des Tendances et Usages IT d\u00e9di\u00e9s aux d\u00e9cideurs IT. Nous avons 40K abonn\u00e9s \u00e0 la Newsletter quotidienne.",
        "id": 546516,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://itsocial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://itsocial.fr/wp-content/uploads/2024/01/itsocial-favicon-last-300x300.png ",
        "title": "M\u00e9dia des tendances & usages IT, Tech et M\u00e9tiers - IT SOCIAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itsonus.fr/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T10:25:51+00:00",
        "description": "IT's on us est un collectif d'accompagnement de transformation num\u00e9rique et responsable",
        "id": 252080,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.itsonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itsonus.fr/images/og-image.jpg",
        "title": "IT's on us | Collectif de professionnels du num\u00e9rique responsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:00:58.139269+00:00",
        "description": "Les meilleures applications pratiques de l\u2019IA dans les entreprises. Ateliers \u2013 t\u00e9moignages \u2013 d\u00e9mo \u2013 rencontres \u2013 \u00e9tudes de cas",
        "id": 527454,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.it-tour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT Tour 2025 - DSI : comment mettre en pratique l\u2019IA ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:10:15+00:00",
        "description": "Accueil - Institut Universitaire de France",
        "id": 211777,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iufrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Institut Universitaire de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T13:47:04+00:00",
        "description": "D\u00e9partement Informatique - IUT de S\u00e9nart/Fontainebleau",
        "id": 290430,
        "language": "",
        "link": "http://iut-fbleau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9partement Informatique - IUT de S\u00e9nart/Fontainebleau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:48:26.489446+00:00",
        "description": "Enregistrez automatiquement vos mouvements de titres en blockchain. D\u00e9mat\u00e9rialisez en quelques clics ; registres, table de capitalisation...",
        "id": 476034,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.izikap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.izikap.fr/content/uploads/2023/10/Screenshot-slider-3_table-de-capi.png",
        "title": "D\u00e9mat\u00e9rialisation des registres de soci\u00e9t\u00e9s - izikap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:18:46.827772+00:00",
        "description": "Remboursement - izypay.fr",
        "id": 309423,
        "language": "",
        "link": "https://remboursement.izypay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remboursement - izypay.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://joachim.jablon.fr/assets/site.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Is the title more meta than the subtitle ?",
        "id": 252161,
        "language": "",
        "link": "https://joachim.jablon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://joachim.jablon.fr/assets/site.png",
        "title": "What's the title of this blog ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.fr/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_FR-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:15:29.039072+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez maintenant tous les v\u00eatements, \u00e9quipement & chaussures outdoor JACK WOLFSKIN \u2713 excellente qualit\u00e9 \u2713 achetez directement en ligne aupr\u00e8s du fabricant : V\u00eatements, \u00e9quipement & chaussures outdoor JACK WOLFSKIN !",
        "id": 288183,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jack-wolfskin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.fr/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_FR-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "V\u00eatements outdoor, chaussures et \u00e9quipement \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:53.941532+00:00",
        "description": "R\u00e9sidences seniors d\u00e9di\u00e9es aux seniors autonomes et semi-autonomes : un habitat adapt\u00e9 avec confort, services, activit\u00e9s et s\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 547190,
        "language": "fr",
        "link": "https://jardins-arcadie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jardins-arcadie.fr/favicon.png?v1.0.49",
        "title": "Les Jardins d'Arcadie - R\u00e9sidences services seniors",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-23T13:13:09+00:00",
        "description": "Portfolio of a french web developer",
        "id": 251980,
        "language": "en",
        "link": "https://jblanche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jonathan Blanchet \u2013 Freelance web developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:33.076681+00:00",
        "description": "Accueil | JCDecaux",
        "id": 43743,
        "language": "fr",
        "link": "https://jcdecaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | JCDecaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:04:43.488313+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes nos offres d\u2019emploi actuellement disponibles et postulez simplement.",
        "id": 116820,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.jcdecaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JCDecaux recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:21:07.704385+00:00",
        "description": "JD Sports France est le roi de la basket mais pas seulement. On te propose  de d\u00e9couvrir toutes les offres et promos sur les v\u00eatements, chaussures et accessoires des plus grandes marques, comme Nike, adidas, Jordan ou encore New Balance. Des produits pour homme, femme et enfant.",
        "id": 432040,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jdsports.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.fr/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports France - Offres et codes promo sur les Baskets, V\u00eatements & Accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:15:01.233198+00:00",
        "description": "Je joue, je cr\u00e9e et je fais des vid\u00e9os !",
        "id": 252290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jeancharpentier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jean CHARPENTIER Cr\u00e9ateur de jeux vid\u00e9o amateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://jeanfourche.fr/cdn/shop/files/Jean_Fource_-_velos_cargo_compacts_1200x1200.png?v=1722505879",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:43:25.342200+00:00",
        "description": "Jean Fourche est une marque de v\u00e9los con\u00e7us en France et fabriqu\u00e9s en Europe. Nos v\u00e9los de ville sont mixtes et pour toutes les tailles.",
        "id": 397449,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeanfourche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://jeanfourche.fr/cdn/shop/files/Jean_Fource_-_velos_cargo_compacts_1200x1200.png?v=1722505879",
        "title": "Le V\u00e9lo de Ville Pour Tous, M\u00eame Pour Toi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:13:24.033677+00:00",
        "description": "Blog officiel de Jean-Luc M\u00e9lenchon",
        "id": 434900,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.jean-luc-melenchon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melenchon.fr/wp-content/uploads/2022/02/VIGNETTE-DU-SITE.jpg",
        "title": "Melenchon.fr le blog - Melenchon.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-16T18:25:10+00:00",
        "description": "Jechange.fr permet de comparer et r\u00e9duire les factures de la vie courante (assurances, cr\u00e9dit, fournisseurs d'\u00e9nergie, banquiers,..)",
        "id": 527748,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jechange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jechange.fr/sites/jechange.fr/files/images/og-jechange.png",
        "title": "JeChange votre assistant personnel pour r\u00e9duire vos factures courantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:01:51.614178+00:00",
        "description": "La d\u00e9marche Je-decarbone est port\u00e9e par le Comit\u00e9 Strat\u00e9gique de fili\u00e8re des Nouveaux Syst\u00e8mes Energ\u00e9tiques, en partenariat avec l\u2019alliance ALLICE et le CEA et avec le soutien de l\u2019ADEME.",
        "id": 490170,
        "language": "Array",
        "link": "https://je-decarbone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:16:51.826068+00:00",
        "description": "Commandez d\u00e8s aujourd'hui votre papier peint personnalis\u00e9 top tendance sur JeD\u00e9core. Suivez votre commande en toute tranquillit\u00e9 et r\u00e9alisez votre projet d\u00e9co",
        "id": 541482,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jedecore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JeD\u00e9core : votre projet papier peint personnalis\u00e9 aujourd'hui !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Philippe",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:03+00:00",
        "description": "D\u00e9pannage informatique, assistance, r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es, prise de contr\u00f4le \u00e0 distance, installation, configuration",
        "id": 514408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jedepannetonordi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je d\u00e9panne ton ordi \u2013 Parce que les donn\u00e9es sont pr\u00e9cieuses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:35:48.547590+00:00",
        "description": "Essayez nos v\u00e9hicules avec nos experts",
        "id": 445248,
        "language": "",
        "link": "https://essai.jeep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://essai.jeep.fr/images/social/fb.jpg",
        "title": "JEEP | R\u00c9SERVEZ VOTRE ESSAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:35:57.468496+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez d'une estimation imm\u00e9diate de reprise de votre v\u00e9hicule quelle que soit sa marque avec Reprise Jeep. Estimation gratuite en ligne.",
        "id": 445249,
        "language": "fr",
        "link": "https://reprise.jeep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep reprend votre v\u00e9hicule | Reprise Jeep FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:50:15+00:00",
        "description": "Site officiel des voitures Jeep \u00ae : D\u00e9couvrez les Jeep \u00ae SUV, crossover et 4x4 en ligne. R\u00e9servez un essai Jeep \u00ae  d\u00e8s maintenant !",
        "id": 148023,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jeep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeep\u00ae Officiel | Derni\u00e8res voitures SUV et 4x4 \u05c0 Jeep \u00ae FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:14.213659+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les magazines du kiosque jemabonne.fr et retrouvez le meilleur des abonnements presse \u00e0 des prix exceptionnels ! Satisfait ou rembours\u00e9 !",
        "id": 449713,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jemabonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement magazine : les derni\u00e8res actualit\u00e9s | Jemabonne.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "contact@curubi.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:48.374887+00:00",
        "description": "La puissance de l'IA au sein de votre organisation. Votre assistant IA sp\u00e9cialis\u00e9, s\u00e9curis\u00e9 et souverain, connect\u00e9 aux donn\u00e9es de votre syst\u00e8me d'information.",
        "id": 546542,
        "language": "fr",
        "link": "https://jenius.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jenius.fr/assets/img/jenius_icon.png",
        "title": "JENIUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jenoptik.com/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "As a global photonics company, we focus on optical technologies and use the potential of light to advance our customers in global markets!",
        "id": 253539,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.jenoptik.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jenoptik.com/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "title": "The Power of Light \u2013 changing the world with photonics!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:06:38.557423+00:00",
        "description": "JEOL fournit des \u00e9quipements en microscopie \u00e9lectronique \u00e0 balayage (MEB), microscopie \u00e9lectronique en transmission (MET), pr\u00e9paration d\u2019\u00e9chantillons, spectrom\u00e9trie de masse, spectrom\u00e9trie RMN, fabrication additive...",
        "id": 546005,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.jeol.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.jeol.fr/wp-content/uploads/2021/05/cropped-jeolfav.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "JEOL leader mondial en instrumentation scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:31.024915+00:00",
        "description": "Nouveau spectacle \"La Tourn\u00e9e du Trio\" en tourn\u00e9e dans toute la France avec J\u00e9r\u00e9my Ferrari, Arnaud Tsamere et Baptiste Lecaplain.",
        "id": 542534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://jeremyferrari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeremyferrari.fr/wp-content/uploads/JF_Accueil-1024x683.jpeg",
        "title": "J\u00e9r\u00e9my Ferrari \u2013 La Tourn\u00e9e du Trio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T08:52:28+00:00",
        "description": "Nouveau spectacle \"La Tourn\u00e9e du Trio\" en tourn\u00e9e dans toute la France avec J\u00e9r\u00e9my Ferrari, Arnaud Tsamere et Baptiste Lecaplain.",
        "id": 518157,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.jeremyferrari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeremyferrari.fr/wp-content/uploads/JF_Accueil-1024x683.jpeg",
        "title": "J\u00e9r\u00e9my Ferrari \u2013 La Tourn\u00e9e du Trio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agamecdn.com/assets/agame/og_image-0235b0fe01a7cbbdb475e459c467139fb9a948918b40f59f13d461cbd4b4ab76.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:43:30.574600+00:00",
        "description": "Des jeux en ligne pour tout le monde ! Essayez nos jeux de voiture, jeux de guerre, jeux d'action, jeux en .io et bien d'autres super jeux sur Jeux.fr.",
        "id": 305859,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agamecdn.com/assets/agame/og_image-0235b0fe01a7cbbdb475e459c467139fb9a948918b40f59f13d461cbd4b4ab76.jpg",
        "title": "Jeux gratuits en ligne - Jouez \u00e0 des milliers de jeux sur jeu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/arpp-website.appspot.com/o/ARPP-webFB-2.jpg?alt=media&token=ffbb9b7d-1ae4-4cbe-a90c-1b815aec99af",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-05T16:11:58+00:00",
        "description": "Le jeu des 7 solutions par l'ARPP",
        "id": 386956,
        "language": "",
        "link": "https://jeudes7solutions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/arpp-website.appspot.com/o/ARPP-webFB-2.jpg?alt=media&token=ffbb9b7d-1ae4-4cbe-a90c-1b815aec99af",
        "title": "Le jeu des 7 solutions par l'ARPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:14:58.538401+00:00",
        "description": "Ensemble, d\u00e9cryptons la science ! Des articles scientifiques en acc\u00e8s libre pour les jeunes et \u00e9dit\u00e9s par de jeunes francophones. \nTh\u00e9matiques : Biologie, Physique, Chimie, Math\u00e9matiques, Informatique et Ing\u00e9nierie.",
        "id": 349951,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jeunesfrancophonesetlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeunes Francophones et la Science | Vulgarisation scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:00:55.890661+00:00",
        "description": "Jouez \u00e0 des dizaines de jeux de Solitaire, Spider et FreeCell. Enregistrez vos statistiques, partagez avec vos amis et mettez vos talents en Solitaire \u00e0 l'\u00e9preuve.",
        "id": 546401,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jeusol.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jeusol.fr/artwork-v133/fr/favicon-32x32.png",
        "title": "JeuSol.fr - Solitaire, Spider Solitaire et Freecell gratuits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamesgamescdn.com/assets/gamesgames/og_image-0235b0fe01a7cbbdb475e459c467139fb9a948918b40f59f13d461cbd4b4ab76.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:45:41.364587+00:00",
        "description": "Jouez \u00e0 tous les jeux gratuits sur jeux.fr. Des milliers de jeux en ligne \u00e0 d\u00e9couvrir pour les enfants et les adultes sur Jeux.fr",
        "id": 305883,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jeux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamesgamescdn.com/assets/gamesgames/og_image-0235b0fe01a7cbbdb475e459c467139fb9a948918b40f59f13d461cbd4b4ab76.jpg",
        "title": "Jeux gratuits - Jouez aux meilleurs jeux sur Jeux.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a.poki-cdn.com/cdn-cgi/image/quality=78,width=1200,height=630,f=png/opengraph/53/home/home-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:32:11.473405+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le monde des jeux en ligne gratuits avec Poki ! Jouez instantan\u00e9ment, sans t\u00e9l\u00e9chargements, et profitez de jeux compatibles avec tous les appareils.",
        "id": 364462,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.jeuxjeuxjeux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.poki-cdn.com/cdn-cgi/image/quality=78,width=1200,height=630,f=png/opengraph/53/home/home-1200x630.png",
        "title": "Poki - Jeux Gratuits en Ligne - Jouez Maintenant !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:26.576044+00:00",
        "description": "Besoin d'une procuration ? Bienvenue sur notre plateforme de mise en relation.",
        "id": 527713,
        "language": "fr",
        "link": "https://jevoteecolo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.citipo.com/serve/ae47b823-8c22-4d60-a9d0-0bd544525399/project-sharer/3408b1f6-e06e-4aab-8cb7-3838b0a44532.png",
        "title": "Le 30 juin et le 7 juillet l\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:25.130068+00:00",
        "description": "Besoin d'une procuration ? Bienvenue sur notre plateforme de mise en relation.",
        "id": 527712,
        "language": "fr",
        "link": "https://procuration.jevoteecolo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.citipo.com/serve/ae47b823-8c22-4d60-a9d0-0bd544525399/project-sharer/3408b1f6-e06e-4aab-8cb7-3838b0a44532.png",
        "title": "Le 30 juin et le 7 juillet l\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:16:54.718250+00:00",
        "description": "Imprimerie en ligne 100% fran\u00e7aise | 40 ans d'exp\u00e9rience.  Service client 6/7j. Impression flyers, brochures, d\u00e9pliants... Rapidit\u00e9, Qualit\u00e9, Prix",
        "id": 541483,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jimprimeenfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J'Imprime en France : Impression Flyer, Brochures \u2026 Livr\u00e9 en 24H",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jkln.fr/thumbs/opengraphimage-451x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:27:38.648844+00:00",
        "description": "j. k. ln. jasmine kenniche le nou\u00ebne architecte. 15 rue Ren\u00e9 Boulanger. 75010 Paris\u2014FR. contact@jkln.fr. 01 77 17 47 09.",
        "id": 282432,
        "language": "en",
        "link": "http://www.jkln.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jkln.fr/thumbs/opengraphimage-451x630.jpg",
        "title": "JKLN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T21:39:52.508524+00:00",
        "description": "JLL accompagne les entreprises, propri\u00e9taires et investisseurs sur l'ensemble de leurs enjeux en immobilier commercial : strat\u00e9gie, consulting, design et am\u00e9nagement, ing\u00e9nierie du b\u00e2timent, expertises...",
        "id": 452998,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.jll.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conseil en immobilier d'entreprise, Investissements et services | JLL France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2023/05/VIGNETTE-PAGE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-05T15:24:59+00:00",
        "description": "La France insoumise est le mouvement cr\u00e9\u00e9 par Jean-Luc M\u00e9lenchon. Retrouvez nos actualit\u00e9s, participez \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement local, ou faites un don.",
        "id": 334405,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jlm2017.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2023/05/VIGNETTE-PAGE.jpg",
        "title": "La France insoumise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:44.611281+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 votre logiciel JLOGICIELS. JLogiciels est un \u00e9diteur de solutions de gestion pour les TPE et PME. Logiciels de facturation, caisse, ERP et CRM, logiciels de m\u00e9tr\u00e9.",
        "id": 386734,
        "language": "fr",
        "link": "https://jaime.jlogiciels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logiciel SaaS JAIME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:08.288052+00:00",
        "description": "Pionnier des logiciels en ligne ERP et CRM sur mesure, nous mettons en place vos logiciels de gestion: facturation, devis, stock, agenda, e-commerce",
        "id": 116866,
        "language": "fr",
        "link": "https://jlogiciels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JLogiciels: Cr\u00e9ation de logiciels ERP et CRM sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jnj-content-lab.brightspotcdn.com/dims4/default/f5402f4/2147483647/strip/true/crop/2000x1050+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fjnj-brightspot.s3.amazonaws.com%2F0e%2F54%2F2d0e3a12477c9f44ba31773c9973%2F882157272.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "For over 130 years, Johnson & Johnson has maintained a tradition of quality and innovation. Learn about the products, people and history that make up our company.",
        "id": 348125,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.jnj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jnj-content-lab.brightspotcdn.com/dims4/default/f5402f4/2147483647/strip/true/crop/2000x1050+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fjnj-brightspot.s3.amazonaws.com%2F0e%2F54%2F2d0e3a12477c9f44ba31773c9973%2F882157272.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T01:02:06.913504+00:00",
        "description": "Jo&Co est une soci\u00e9t\u00e9 de production de musique et de vid\u00e9os fond\u00e9e en 2010 par S\u00e9bastien Saussez. Tr\u00e8s attach\u00e9 \u00e0 l\u2019artistique et au d\u00e9veloppement d\u2019artiste, le label accompagne ses talents dans leur carri\u00e8re. Jo&Co fait ainsi \u00e9clore des artistes \u00e0 l\u2019univers affirm\u00e9 comme Zaz, Milow, Claudio Cap\u00e9o, Hoshi, Caroline Costa, John Mamann, Elisa Tovati, Brice Conrad, The King\u2019s Son, The Shady Brothers\u2026",
        "id": 391605,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.joandco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jo & Co \u2013 Record label",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:05:27.357605+00:00",
        "description": "Find your dream job with Joblift! With millions of jobs sourced from thousands of job boards, employers and staffing firms, Joblift gives you the best and most relevant selection of job offers. Search now!",
        "id": 446663,
        "language": "en-US",
        "link": "https://joblift.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.joblift.com/public/assets/a77b9cacef715e9e466147932afc16ac9e2666c4.jpg",
        "title": "Joblift: all jobs on one platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.johanbleuzen.fr/images/previews/.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi ! I'm Johan Bleuzen, a developer living near Paris, France. I work as Lead Front-End, I self-host my websites, I hang on Mastodon or in my Terminal\u2026",
        "id": 334863,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.johanbleuzen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.johanbleuzen.fr/images/previews/.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:31:00.065411+00:00",
        "description": "Rejoins plus de 15 millions d\u2019\u00e9tudiants, 1 500 universit\u00e9s et \u00e9coles, et plus de 900 000 employeurs pour r\u00e9ussir ta carri\u00e8re.",
        "id": 446383,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://joinhandshake.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/mz2hls6g/eu-production/efd5689940e17246528a7609390be2d347adb8e6-2400x1260.png?w=1200&fm=png",
        "title": "Handshake | Fais d\u00e9coller ta carri\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Un routeur Wi-Fi Asus \u00e0 l'air libre (vu lors d'un d\u00e9placement). <br />",
        "id": 265378,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.jonathandupre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-02-24T10:32:04+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9chargez des extensions pour joomla, modules, plugins, ou composant. Vous pouvez \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger des tutoriels et livres pour cr\u00e9er votre template Joom",
        "id": 342335,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.joomlack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extensions et documentations Joomlack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:04.997293+00:00",
        "description": "Site perso de Josselin TILLAY-DOLEDEC, Ing\u00e9nieur et D\u00e9veloppeur en Informatique sur Nantes",
        "id": 251960,
        "language": "en-us",
        "link": "http://josselin-td.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Josselin TILLAY-DOLEDEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:07:49.650915+00:00",
        "description": "Hi I\u2019m Ronan Jouchet and this is my blag. I also make music, and craft software for fun & profit. I live in Montr\u00e9al.",
        "id": 110837,
        "language": "en",
        "link": "https://ronan.jouchet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ronan Jouchet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:35:50.370540+00:00",
        "description": "Si vous \u00eates concern\u00e9(e) directement ou indirectement par une pratique de jeu probl\u00e9matique, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 appeler Joueurs info service au 09 74 75 13 13, de 8h \u00e0 2h, 7j/7. Votre appel est anonyme et non surtax\u00e9 (co\u00fbt d\u2019une communication locale depuis un poste fixe ou inclus dans les forfaits des box et des mobiles).",
        "id": 94835,
        "language": "fre-FR",
        "link": "https://joueurs-info-service.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joueurs Info Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:16.868961+00:00",
        "description": "Journal de l'\u00e9conomie : toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique avec votre quotidien en ligne.",
        "id": 386730,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.journaldeleconomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Journal de l'\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:49:41.173598+00:00",
        "description": "Connexion aux forums",
        "id": 411120,
        "language": "fr",
        "link": "https://auth.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion aux forums",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:45:51+00:00",
        "description": "De l'apprenti cuisinier au chef \u00e9toil\u00e9, recherchez parmi plus de 31 000 recettes de cuisine illustr\u00e9es en photo ou en vid\u00e9o. Des recettes faciles aux astuces et secrets de chefs, renouvelez vos menus et \u00e9patez vos proches !",
        "id": 411121,
        "language": "fr",
        "link": "https://cuisine.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recette de cuisine : 60 000 recettes de cuisine fran\u00e7aise et du monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:44:37+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les tendances de l'univers de la maison et de la d\u00e9coration mais aussi les conseils pratiques pour donner vie \u00e0 vos id\u00e9es d\u00e9co et bricolage.",
        "id": 411117,
        "language": "fr",
        "link": "https://deco.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9co : id\u00e9es design, tendances, conseils brico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:49:50+00:00",
        "description": "Des coloriages \u00e0 imprimer par milliers, des dizaines de chansons, jeux, papiers \u00e0 lettre,\n            d\u00e9coupages et cartons d'invitation d'anniversaire pour enfants gratuitement",
        "id": 411124,
        "language": "fr",
        "link": "https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JDF Hugo - Coloriages en ligne et \u00e0 imprimer, activit\u00e9s pour enfants, fiches p\u00e9dagogiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:40:54+00:00",
        "description": "Des questions sur une maladie, un sympt\u00f4me, un m\u00e9dicament, une analyse, un examen, un aliment ou un rem\u00e8de naturel ? Le Journal des Femmes Sant\u00e9 vous r\u00e9pond avec ses experts.",
        "id": 411104,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.journaldesfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Journal des Femmes Sant\u00e9 - Actualit\u00e9s et magazine sant\u00e9",
        "vote": 0
    }
]