[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:03:31+00:00",
        "description": "Consumo Responde",
        "id": 230348,
        "language": "es",
        "link": "https://www.consumoresponde.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consumo Responde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.conterra.escontent=\"\">",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:37:18.879034+00:00",
        "description": "con terra \u2013 tus datos d\u00f3nde, cu\u00e1ndo y c\u00f3mo los necesitas | con terra",
        "id": 253280,
        "language": "es",
        "link": "https://conterra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.conterra.escontent=\"\">",
        "title": "con terra \u2013 tus datos d\u00f3nde, cu\u00e1ndo y c\u00f3mo los necesitas | con terra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00bfNecesitas cambiar tus neum\u00e1ticos? Descubre la amplia gama de neum\u00e1ticos de Continental. Encuentra neum\u00e1ticos de verano, invierno y todo tiempo (all season) para todo tipo de veh\u00edculos: autom\u00f3viles, camiones, veh\u00edculo industrial, agr\u00edcola, bicicleta...",
        "id": 393344,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://continental-neumaticos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neum\u00e1ticos Continental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-08T14:07:16+00:00",
        "description": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Estado",
        "id": 230372,
        "language": "",
        "link": "https://contrataciondelestado.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-10T06:49:58.797104+00:00",
        "description": "Exploring how to make programs more malleable and computing more humane",
        "id": 2850,
        "language": "en",
        "link": "https://convolv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J. Ryan Stinnett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:34:41.396632+00:00",
        "description": "Regalos originales y gadgets  compre online para la fiesta, led, esp\u00eda, c\u00e1maras, productos de moda y muchos m\u00e1s.. Todo con los precios  de saldo usted puede comprar online.",
        "id": 517493,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.cool-mania.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regalos originales y artefactos geniales tienda online | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pool.jortage.com/coolmathgames/site_uploads/files/000/000/002/@1x/f032af131e7c8270.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "coolmathgam.es is a parody Mastodon instance that is NOT AFFILIATED with that one site you all know and love. Please no sue this is a joke.",
        "id": 146961,
        "language": "en",
        "link": "https://coolmathgam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pool.jortage.com/coolmathgames/site_uploads/files/000/000/002/@1x/f032af131e7c8270.png",
        "title": "coolmathgam.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T19:58:07+00:00",
        "description": "Live Brightly. Nuestras lentes de contacto blandas diarias y mensuales est\u00e1n dise\u00f1adas pensando en su salud y comodidad. Para todos los ojos, todas las personas y todos los d\u00edas.",
        "id": 517553,
        "language": "es",
        "link": "https://coopervision.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coopervision.es/enthemes/custom/cv/logo.png",
        "title": "Lentes de contacto CooperVision | CooperVision Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:20:14.283788+00:00",
        "date_published": "2024-08-07T15:37:45.707379+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 330539,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://accesible.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:43:14.860199+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 32251,
        "language": "es",
        "link": "https://cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cope.es/images/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:37:48.766059+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 330540,
        "language": "es",
        "link": "https://iframes.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cope.es/images/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:20:32.528485+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 467412,
        "language": "es",
        "link": "https://imagenes.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cope.es/images/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://institucional.cope.es/wp-content/uploads/2024/06/Portada.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:37:39.640331+00:00",
        "description": "\"Un esfuerzo de transparencia coherente con nuestros ideales\" \r\nJos\u00e9 Luis Rest\u00e1n Mart\u00ednez\r\nPresidente de COPE \r\n\r\n\"COPE revalida su compromiso de servir al bien com\u00fan de la sociedad espa\u00f1ola desde su vocaci\u00f3n de medio cat\u00f3lico, comercial y generalista\" Lee el mensaje completo     \r\n6,2 millones de oyentes diarios",
        "id": 330537,
        "language": "es",
        "link": "https://institucional.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institucional.cope.es/wp-content/uploads/2024/06/Portada.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:07.072068+00:00",
        "description": "Agenda \u00danica",
        "id": 76792,
        "language": "es",
        "link": "https://agendaunica.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda \u00danica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:14.527376+00:00",
        "description": "ARCHIVO MUNICIPAL DEL AYUNTAMIENTO DE C\u00d3RDOBA",
        "id": 76796,
        "language": "es-es",
        "link": "https://archivo.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivo Municipal de C\u00f3rdoba - Archivo Municipal del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:17.524368+00:00",
        "description": "CIGES | Ayuntamiento de Cordoba",
        "id": 76798,
        "language": "en",
        "link": "https://citaprevia.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIGES | Ayuntamiento de Cordoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:36:28.424619+00:00",
        "description": "C\u00f3rdoba ciudad de todos",
        "id": 230365,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ciudaddetodos.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rdoba ciudad de todos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:23:28.995032+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:36:30.191753+00:00",
        "description": "Portal del proyecto C\u00f3rdoba Luze - Delegaci\u00f3n de Infraestructuras del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 230366,
        "language": "es-es",
        "link": "http://coluze.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Infraestructuras - Coluze - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:36:35+00:00",
        "description": "Portal web Cooperaci\u00f3n del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 230367,
        "language": "es-es",
        "link": "https://comerciojusto.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201c10 a\u00f1os de C\u00f3rdoba, Ciudad por el Comercio Justo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://consumo.cordoba.es/plugins/content/linkcmp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:29.597959+00:00",
        "description": "Servicio Municipal de Consumo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Informaci\u00f3n de consumo para consumidores y empresas. Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo: reclamar, obtener una hoja de reclamaciones o solicitud de arbitraje, formularios y folletos, realizar consultas de consumo.\r\nInformaci\u00f3n en materia de telefon\u00eda m\u00f3vil.",
        "id": 76801,
        "language": "es-es",
        "link": "https://consumo.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://consumo.cordoba.es/plugins/content/linkcmp.png",
        "title": "Bienvenidos al Servicio Municipal de Consumo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:55.127798+00:00",
        "description": "Portal web Cooperaci\u00f3n del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76790,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cooperacion.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a la portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:59:37+00:00",
        "description": "Mejor Cordoba en Bici",
        "id": 230364,
        "language": "es",
        "link": "https://cordobaenbici.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejor Cordoba en Bici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:32:56.611931+00:00",
        "description": "Portal del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 23409,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:12.500491+00:00",
        "description": "Direcci\u00f3n General de Cultura y Patrimonio Hist\u00f3rico. \u00c1rea de Desarrollo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Gestiona bibliotecas, museos, monumentos y diversos espacios culturales de competencia municipal",
        "id": 76795,
        "language": "es",
        "link": "https://cultura.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delegaci\u00f3n de Cultura del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Organizaciones - CKAN",
        "id": 216970,
        "language": "es",
        "link": "https://datosabiertos.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizaciones - CKAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:28:01.380256+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 467417,
        "language": "",
        "link": "http://estadisticas.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:27.685816+00:00",
        "description": "Portal de Festejos del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76800,
        "language": "es-es",
        "link": "https://feriasyfiestas.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiestas y Tradiciones  - Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:27:41.674038+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:34:57+00:00",
        "description": "CORDOBA FILM OFFICE ES UN ESPACIO PARA LA FILMACION DE PELICULAS",
        "id": 230339,
        "language": "es-es",
        "link": "https://filmoffice.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:46.704428+00:00",
        "description": "Portal de Igualdad del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba, Casa de la Igualdad",
        "id": 76786,
        "language": "es-es",
        "link": "https://igualdad.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delegaci\u00f3n de Igualdad - Casa de la Igualdad del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:53.268968+00:00",
        "description": "Portal de Infraestructuras del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76789,
        "language": "es-es",
        "link": "https://infraestructuras.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infraestructuras - Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://juventud.cordoba.es/wordpress/wp-content/uploads/2020/06/cabecera-web-Planneo-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:09.356541+00:00",
        "description": "Planneo C\u00f3rdoba Joven es un espacio de encuentro en C\u00f3rdoba para la juventud, un espacio sensible y abierto a las propuestas y demandas de las personas m\u00e1s j\u00f3venes de la ciudad.",
        "id": 76793,
        "language": "es",
        "link": "https://juventud.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juventud.cordoba.es/wordpress/wp-content/uploads/2020/06/cabecera-web-Planneo-1-1.png",
        "title": "Inicio - Planneo C\u00f3rdoba Joven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:43:03.283969+00:00",
        "description": "Suscr\u00edbase a nuestras listas de correo",
        "id": 230380,
        "language": "en",
        "link": "https://listas.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscr\u00edbase a nuestras listas de correo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:51.650999+00:00",
        "description": "Portal Movilidad, Accesibilidad y Transporte del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76788,
        "language": "es-es",
        "link": "https://movilidad.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Movilidad, Accesibilidad y Transporte - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:37.802882+00:00",
        "description": "Sede Electr\u00f3nica del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76782,
        "language": "es-es",
        "link": "https://oficinavirtual.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina Virtual - Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://participa.cordoba.es/wp-content/uploads/2024/04/Noticia-habitos-saludable-1-762x520.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "El Ayuntamiento de C\u00f3rdoba pone a vuestra disposici\u00f3n esta web para mejorar la comunicaci\u00f3n entre la ciudadan\u00eda y el propio Ayuntamiento.",
        "id": 76799,
        "language": "es",
        "link": "https://participa.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participa.cordoba.es/wp-content/uploads/2024/08/RUTA-ASTRONOMICA-POR-TRASSIERRA-WA0018-770x360.webp",
        "title": "Web de la Delegaci\u00f3n de Participaci\u00f3n Ciudadana de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://patios.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/11/logo-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Festivity of National Touristic Interest and Intangible Cultural Heritage of Humanity  \r\nFrom 02 to 12 May 2024 Information  awards 2024  CONTEST 2024       \r\nLa Fiesta de los Patios de C\u00f3rdoba \r\nOne of the main tourist attractions of C\u00f3rdoba is its patios, a place of coexistence and center",
        "id": 230391,
        "language": "en-US",
        "link": "https://patios.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://patios.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/11/logo-3.png",
        "title": "Inicio - Patios de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-10T12:20:44+00:00",
        "description": "PMUS C\ufffdrdoba",
        "id": 230363,
        "language": "",
        "link": "https://pmus.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan de Movilidad Urbana Sostenible de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:44:04.013568+00:00",
        "description": "Plataforma Web para solicitar recursos (espacios y materiales) e inscribirse en actividades de la Delegaci\u00f3n de participaci\u00f3n Ciudadana del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 230388,
        "language": "",
        "link": "https://recursosparticipa.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de solicitud de espacios, materiales y actividades | Delegaci\u00f3n de participaci\u00f3n Ciudadana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:16.227639+00:00",
        "description": "Salud Publica - Ayto. C\u00f3rdoba.",
        "id": 76797,
        "language": "es-es",
        "link": "https://saludpublica.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salud Publica - Ayto. de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:10.904570+00:00",
        "description": "Sede electr\u00f3nica Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76794,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede electr\u00f3nica Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:44.432284+00:00",
        "description": "Servicios Sociales Municipales en C\u00f3rdoba,Servicios sociales comunitarios,  Ayuntamiento de C\u00f3rdoba,Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a: Prestaciones y ayudas de los Servicios Sociales Municipales  del Ayuntamiento de Cordoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a. C\u00f3rdoba Social: Intervenci\u00f3n, Centros y Documentaci\u00f3n",
        "id": 76785,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ssm.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios Sociales Municipales - Servicios Sociales Municipales en C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:38:49.804374+00:00",
        "description": "Oficina Virtual Tributaria del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Presentaci\u00f3n, pago de impuestos y gestiones tributarias en C\u00f3rdoba.",
        "id": 216969,
        "language": "es",
        "link": "https://tributos.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina Virtual Tributaria del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zoo.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/04/new-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "ABRIL Y MAYODe martes a domingo y festivosDe 9.30h a 20.00hReptilario de 9.30h a 19h.",
        "id": 76802,
        "language": "es",
        "link": "https://zoo.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zoo.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/04/new-logo.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "C\u00f3rdoba Est\u00e9tica",
        "id": 230368,
        "language": "es",
        "link": "https://cordoba2016.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rdoba Est\u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corneilles.files.fedi.monster/site_uploads/files/000/000/001/@1x/8cdba9296166da9e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:01:57.666230+00:00",
        "description": "Instance Mastodon francophone queer-centr\u00e9e \u00e0 tendance gauchiste qui essaie d'\u00eatre un endroit sympa.",
        "id": 332645,
        "language": "fr",
        "link": "https://corneill.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corneilles.files.fedi.monster/site_uploads/files/000/000/001/@1x/8cdba9296166da9e.png",
        "title": "Corneilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:05:40.478002+00:00",
        "description": "Web oficial de Corporaci\u00f3n Voz de Galicia, el primer grupo multimedia de la comunidad, con una audiencia diaria de 1 mill\u00f3n de visitantes y m\u00e1s 60 millones de facturaci\u00f3n.",
        "id": 121891,
        "language": "es",
        "link": "https://corporacionvoz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corporaci\u00f3n Voz de Galicia | Primer grupo multimedia de la comunidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.correos.es/content/dam/correos/imagenes/iconos/CORREOS-1000x1000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-15T10:14:37+00:00",
        "description": "Localiza tu env\u00edo, una oficina o cualquier c\u00f3digo postal. Informaci\u00f3n sobre todos nuestros productos y servicios. Contrataci\u00f3n online.",
        "id": 113174,
        "language": "es",
        "link": "https://correos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.correos.es/content/dam/correos/imagenes/iconos/CORREOS-1000x1000.png",
        "title": "Bienvenido a Correos.es - El Portal Online de Correos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Parlamento de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n con sede en el Palacio de la Aljafer\u00eda.",
        "id": 216981,
        "language": "en",
        "link": "https://cortesaragon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cortes de Arag\u00f3n - Parlamento: Cortes de Arag\u00f3n - Parlamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.coruna.gal/ImagenEstructural/45/463/imageFacebookTwitter.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:21:16+00:00",
        "description": "Concello da Coru\u00f1a",
        "id": 172044,
        "language": "gl",
        "link": "https://coruna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coruna.gal/ImagenEstructural/45/463/imageFacebookTwitter.png",
        "title": "Concello da Coru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00bfQU\u00e9 es el cosmere? https://youtu.be/rai8WDA-8-c?si=Vtw3zVVVH1yRiedM Orden de lectura State of the Cosmere State of the Cosmere\u201923 by Tamara El\u00e9a Tonetti Buono 31/12/2023 State of the Sanderson State of the Sanderson 2023 by Tamara El\u00e9a Tonetti Buono 20/12/2023 Dragonsteel Con Dragonsteel 2023: todas las novedades by Tamara El\u00e9a Tonetti Buono 22/11/2023 Cosmere El hombre iluminado: todo",
        "id": 237525,
        "language": "es",
        "link": "https://cosmere.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cosmere.es - Cosmere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.costacoders.es/icons/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-03T00:00:00+00:00",
        "description": "CostaCoders.es is an open virtual space and a collaborative local community for English-speaking software engineers living in Costa del Sol area.",
        "id": 108656,
        "language": "en",
        "link": "https://costacoders.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.costacoders.es/icons/android-chrome-512x512.png",
        "title": "CostaCoders.es Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:13:32.857807+00:00",
        "description": "Descubre todos los destinos de Costa Cruceros: elige tus vacaciones ideales en crucero y reserva hoy mismo cualquiera de nuestros itinerarios por todo el mundo.",
        "id": 560034,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.costacruceros.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.costacruceros.es/favicon.ico",
        "title": "Costa Cruceros Espa\u00f1a | Vacaciones y viajes en crucero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:54:54.675550+00:00",
        "description": "Track your favorite TV shows with CouchTime - the elegant and intuitive iOS app for TV enthusiasts. Discover, organize, and enjoy a sleek design. Try it now!",
        "id": 512928,
        "language": "en",
        "link": "https://couchtim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CouchTimes - The Elegant TV Tracking Solution for iOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-19T08:36:49+00:00",
        "description": "Autorizar un\u00a0nuevo cupo de Agua,\u00a0 para el presente a\u00f1o hidrol\u00f3gico 2023/24,\u00a0 a raz\u00f3n de:",
        "id": 418875,
        "language": "es",
        "link": "https://crcc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Comunidad de Regantes del Campo de Cartagena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:07:58.865084+00:00",
        "description": "Creactivities is a chatbot that helps people to be more creative in their everyday life through exciting creative challenges and a gripping story.",
        "id": 23410,
        "language": "en",
        "link": "https://creactiviti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://creactiviti.es/media/site/eeec2192a0-1674077262/creactivities_meta.jpg",
        "title": "Creactivities - A chatbot that exercises your creative muscles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T04:43:52.066536+00:00",
        "description": "Blog no oficial sobre la pelicula Crep\u00fasculo. Amantes de la saga Crep\u00fasculo, de Edward y Bella.",
        "id": 441145,
        "language": "es",
        "link": "https://crepusculo-lapelicula.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CREP\u00daSCULO, LA PELICULA (y LA SAGA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://criticall.es/wp-content/uploads/2017/09/CRITICALL_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Critic|all Conference is organized by the Architectural Design Department at ETSAM School of Architecture, Universidad Polit\u00e9cnica Madrid.",
        "id": 281633,
        "language": "en-US",
        "link": "https://criticall.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://criticall.es/wp-content/uploads/2017/09/CRITICALL_og.jpg",
        "title": "Critic|all \u2014 International Conference on Architectural Design and Criticism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:42:59.812886+00:00",
        "description": "Mautic",
        "id": 378008,
        "language": "",
        "link": "https://mametic.crm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mautic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Consorcio Regional de Transportes de Madrid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:52:57.939745+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web del Consorcio Regional de Transportes de Madrid - CRTM Inicio",
        "id": 528256,
        "language": "es",
        "link": "https://www.crtm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consorcio Regional de Transportes de Madrid - CRTM Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:44:05.357964+00:00",
        "description": "Portada - CRTVG - G24",
        "id": 396874,
        "language": "gl-ES",
        "link": "https://crtvg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - CRTVG - G24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crupv.es/wp-content/uploads/sites/2/2024/02/favicon-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Conferencia de Rectores y Rectoras CRUPV es el interlocutor de las Universidades P\u00fablicas Valencianas con la Generalitat Valenciana.",
        "id": 131464,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://crupv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crupv.es/wp-content/uploads/sites/2/2024/02/favicon-1.png",
        "title": "CRUPV Inicio - Conferencia de Rectores y Rectoras de las Universidades P\u00fablicas Valencianas (CRUPV)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:19:48.147877+00:00",
        "description": "Las noticias m\u00e1s recientes del mundo crypto en Cryptorobin. Descubre lo \u00faltimo sobre criptomonedas, NFT, miner\u00eda, blockchain y mucho m\u00e1s.",
        "id": 404029,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://cryptorobin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cryptorobin.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:42:09+00:00",
        "description": "CSIC Alumni",
        "id": 418329,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSIC Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:07.207402+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s del Centro de Ciencias Humanas y Sociales del CSIC",
        "id": 467434,
        "language": "",
        "link": "http://biblioteca.cchs.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s. Centro de Ciencias Humanas y Sociales. CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:54:50.287038+00:00",
        "description": "Inicio | Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "id": 378186,
        "language": "es",
        "link": "https://bibliotecas.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:31.940167+00:00",
        "description": "CSIC \u2013 Servicio de autenticaci\u00f3n",
        "id": 418334,
        "language": "es",
        "link": "https://cas.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSIC \u2013 Servicio de autenticaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T22:54:01.643601+00:00",
        "description": "El Centro de Ciencias Humanas y Sociales (CCHS) del Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas est\u00e1 integrado por seis institutos de investigaci\u00f3n.",
        "id": 429921,
        "language": "es",
        "link": "https://cchs.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Centro de Ciencias Humanas y Sociales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://converge.csic.es/wp-content/uploads/2023/01/converge-logo_principal-simbolo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Converge es una iniciativa estrat\u00e9gica de la Vicepresidencia de Innovaci\u00f3n y Transferencia (VIT) del CSIC.",
        "id": 418335,
        "language": "es",
        "link": "https://converge.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://converge.csic.es/wp-content/uploads/2023/01/converge-logo_principal-simbolo.png",
        "title": "Converge | Converge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CSIC",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:42:13.844676+00:00",
        "description": "El Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) es una Agencia Estatal para la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y el desarrollo tecnol\u00f3gico, con personalidad jur\u00eddica diferenciada, patrimonio y tesorer\u00eda propios, autonom\u00eda funcional y de gesti\u00f3n, plena capacidad jur\u00eddica de obrar y de duraci\u00f3n indefinida.",
        "id": 467432,
        "language": "es",
        "link": "https://csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T01:36:36.193843+00:00",
        "description": null,
        "id": 593432,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://delegacion.catalunya.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://delegacion.catalunya.csic.es/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Favicono-Simbolo_granado-1-32x32.jpg",
        "title": "Delegaciones CSIC |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T20:34:39.189821+00:00",
        "description": "Home | DIGITAL.CSIC",
        "id": 390806,
        "language": "",
        "link": "https://digital.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | DIGITAL.CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:18.974431+00:00",
        "description": null,
        "id": 583164,
        "language": "",
        "link": "https://divulgacion.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divulgacion.iaa.csic.es/favicon.ico",
        "title": "Divulgaci\u00f3n | Instituto de Astrof\u00edsica de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "metatags generator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:41:07.807801+00:00",
        "description": "Enredadera: revista de la Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "id": 467427,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://enredadera.urici.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enredadera: Revista de la Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:17.647626+00:00",
        "description": "HRS4R CSIC |",
        "id": 418330,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hrs4r.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HRS4R CSIC |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:19+00:00",
        "description": "ICE Web",
        "id": 418331,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ice.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:09.787586+00:00",
        "description": "\u00c9tica, Ciencia y Sociedad son meros ejemplos de los infinitos ejes poli\u00e9dricos que vertebran las inquietudes e indagaciones acometidas en el seno del IFS-CSIC, al implicarse mutuamente y entrecruzarse sus esferas e intereses.",
        "id": 467435,
        "language": "es",
        "link": "https://ifs.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Filosof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:24.112257+00:00",
        "description": null,
        "id": 583167,
        "language": "es",
        "link": "https://igualdad.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Igualdad \u2013 Comisi\u00f3n de Igualdad de G\u00e9nero del IAA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:12.964774+00:00",
        "description": "El Instituto de Historia tiene como objetivo promover investigaciones sobre el pasado, remoto o pr\u00f3ximo, para conocer y comprender las din\u00e1micas del cambio y las interacciones de las sociedades humanas a lo largo del tiempo.",
        "id": 467436,
        "language": "es",
        "link": "https://ih.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T01:59:55.999903+00:00",
        "description": "The IIIA is a research center of the CSIC, located on the Autonomous University of Barcelona, \u200b\u200bspecializing in Artificial Intelligence. It is a center for reference both in Spain and in Europe.",
        "id": 593562,
        "language": "",
        "link": "https://iiia.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iiia.csic.es/static/favicon.ico",
        "title": "ARTIFICIAL INTELLIGENCE RESEARCH INSTITUTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:19.602726+00:00",
        "description": "El Instituto de Lenguas y Culturas del Mediterr\u00e1neo y Oriente Pr\u00f3ximo (ILC) sucedi\u00f3 en 2007 al anterior Instituto de Filolog\u00eda del CSIC. El ILC tiene como objetivo fundamental el estudio de las lenguas y culturas de la cuenca mediterr\u00e1nea y de sus zonas adyacentes.",
        "id": 467437,
        "language": "es",
        "link": "https://ilc.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Lenguas y Culturas del Mediterr\u00e1neo y Oriente Pr\u00f3ximo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:05.312495+00:00",
        "description": "El Instituto de Lengua, Literatura y Antropolog\u00eda (ILLA) tiene como objetivo primordial la investigaci\u00f3n del patrimonio cultural hisp\u00e1nico en su triple dimensi\u00f3n antropol\u00f3gica, ling\u00fc\u00edstica y literaria.",
        "id": 467433,
        "language": "es",
        "link": "https://illa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Lengua, Literatura y Antropolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:16.232465+00:00",
        "description": null,
        "id": 583162,
        "language": "",
        "link": "https://indico.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indico.iaa.csic.es/images/indico.ico",
        "title": "Home \u00b7 Indico IAA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:59.125887+00:00",
        "description": null,
        "id": 583154,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSIC \u2013 Servicio de autenticaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:03.285985+00:00",
        "description": null,
        "id": 583156,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.iaa.csic.es/sites/default/files/favicon.ico",
        "title": "User account | Intranet - Instituto de Astrof\u00edsica de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:17.388822+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 583163,
        "language": "",
        "link": "http://matomo.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://matomo.iaa.csic.es/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:27:26+00:00",
        "description": "Momentum |",
        "id": 376827,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://momentum.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Momentum |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:41:09.722264+00:00",
        "description": "OpenAccess is a content publishing platform for digitalization projects",
        "id": 467428,
        "language": "es",
        "link": "http://simurg.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://simurg.csic.es/templates/csic/assets/img/logo.png",
        "title": "Simurg | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:14.664560+00:00",
        "description": null,
        "id": 583161,
        "language": "en",
        "link": "http://so.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://so.iaa.csic.es/sites/default/files/nuevo_favicon_iaa.png",
        "title": "IAA - CSIC | Instituto de Astrof\u00edsica de Andaluc\u00eda - CSIC...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:11.972154+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 418327,
        "language": "",
        "link": "https://stats.sgai.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:47.141181+00:00",
        "description": null,
        "id": 583149,
        "language": "es",
        "link": "https://udit.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://udit.iaa.csic.es/sites/default/files/favicon_iaa.png",
        "title": "UDIT - IAA | Unidad de Desarrollo Instrumental y Tecnol\u00f3gico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:11:18.029053+00:00",
        "description": "El CEAB, \u00e9s un centre de recerca cient\u00edfica d'\u00e0mbit internacional referent en biologia i ecologia aqu\u00e0tiques.",
        "id": 578362,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.ceab.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ceab.csic.es/wp-content/uploads/2024/03/cropped-favicon-ceab-32x32.png",
        "title": "CEAB |\u00a0Centre de recerca en ecologia aqu\u00e0tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:43:38.116185+00:00",
        "description": "The Instituto Astrof\u00edsica Andaluc\u00eda (IAA) is an institute belonging to the Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) in Granada - Andaluc\u00eda. The activities of the IAA - CSIC are related to research in the field of astrophysics and the development of instrumentation for telescopes and spacecraft.",
        "id": 556063,
        "language": "",
        "link": "http://www.iaa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iaa.csic.es/favicon.ico",
        "title": "Instituto de Astrof\u00edsica de Andaluc\u00eda - CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:23:09.346839+00:00",
        "description": "L'Institut Bot\u00e0nic de Barcelona (IBB) \u00e9s un centre de recerca mixt format pel Consell Superior d'Investigacions Cient\u00edfiques (CSIC) i l'Ajuntament de Barcelona i des de la seva creaci\u00f3 \u00e9s un referent en l'estudio de la bot\u00e0nica.",
        "id": 131357,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.ibb.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Bot\u00e0nic de Barcelona - Centre mixt CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:14:50+00:00",
        "description": "Home | IMB CNM",
        "id": 378127,
        "language": "en",
        "link": "https://www.imb-cnm.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | IMB CNM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CSIF",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:54:34.925320+00:00",
        "description": "Central Sindical Independiente y de Funcionarios",
        "id": 467608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.csif.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.csif.es/build/images/logo-share.jpg",
        "title": "CSIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-01T10:44:37+00:00",
        "description": "High-level advice and guidelines for writing sane, manageable, scalable CSS",
        "id": 82256,
        "language": "en",
        "link": "https://cssguidelin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSS Guidelines (2.2.5) \u2013 High-level advice and guidelines for writing sane, manageable, scalable CSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-02-02T10:09:24+00:00",
        "description": "Un constructor de sitios web muy sencillo y eficaz",
        "id": 467181,
        "language": "",
        "link": "https://www.ctlx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy - crea tu p\u00e1gina web en media hora gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:28.249882+00:00",
        "description": "ctrlz",
        "id": 89802,
        "language": "es",
        "link": "https://ctrlz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ctrlz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fedi.ctrlz.es/assets/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:01:31.266687+00:00",
        "description": "fedi.ctrlz.es - GoToSocial",
        "id": 266894,
        "language": "en",
        "link": "https://fedi.ctrlz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fedi.ctrlz.es/assets/logo.webp",
        "title": "fedi.ctrlz.es - GoToSocial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:01:32.089278+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 266895,
        "language": "",
        "link": "https://umami.ctrlz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-30T17:41:30+00:00",
        "description": "Suscr\u00edbete a CTXT y apoya el periodismo libre e independiente. \u00a1Ay\u00fadanos a seguir aportando contexto pol\u00edtico y econ\u00f3mico!",
        "id": 467446,
        "language": "es",
        "link": "https://agora.ctxt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agora.ctxt.es/wp-content/uploads/2019/10/agora-ctxt.jpg",
        "title": "\u00a1Suscr\u00edbete a CTXT!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:12:37.797508+00:00",
        "description": "CTXT. Revista. Contexto. Pol\u00edtica, econom\u00eda y cultura. Feminismos. Cambio clim\u00e1tico. Noticias",
        "id": 265116,
        "language": "es",
        "link": "https://ctxt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ctxt.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:54:20.535856+00:00",
        "description": "cuenca.es",
        "id": 528274,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cuenca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cuenca.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:08:24+00:00",
        "description": "Centro Universitario de la Guardia Civil. Estudios de Grado en Ingenier\u00eda de la Seguridad, Grado en Gesti\u00f3n de Seguridad P\u00fablica. Estudios de M\u00e1ster en Direcci\u00f3n Operativa de la Seguridad, M\u00e1ster en Seguridad Vial y Tr\u00e1fico, M\u00e1ster en Alta Direcci\u00f3n en Seguridad Internacional. T\u00edtulos Propios de Exp...",
        "id": 378112,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cugc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Universitario de la Guardia Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:01:11.598757+00:00",
        "description": "\u00daltimas publicaciones Echa un vistazo a nuestros post m\u00e1s recientes \u00a1Tenemos tanto que contarte! 16/09/2024 Ideas para tener un curso estupendo El comienzo del curso escolar es un momento clave en el a\u00f1o tanto para los peque\u00f1os como para los [...]",
        "id": 466723,
        "language": "es",
        "link": "https://cuidademi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuidademi.es/wp-content/uploads/2019/09/bgg-1.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:56:25.252547+00:00",
        "description": "Cuidados Laburo",
        "id": 378073,
        "language": "es",
        "link": "https://cuidadoslaburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuidados Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.es/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair es la organizaci\u00f3n au pair m\u00e1s grande del mundo. En nuestros m\u00e1s de 30 a\u00f1os de experiencia, hemos enviado a Estados Unidos a m\u00e1s de 145.000 au pairs. Vive la aunt\u00e9ntica experiencia au pair, mejora tu ingl\u00e9s y viaja por Estados Unidos mientras est\u00e1s al ciudado de los ni\u00f1os.",
        "id": 138712,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://culturalcare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturalcare.es/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Hazte au pair en Estados Unidos | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/5/Opengraph_02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:27.009070+00:00",
        "description": "El creador de CV gratuito online te permite crear el curr\u00edculum perfecto en minutos. \u00a1Ver\u00e1s qu\u00e9 f\u00e1cil es escribir un curr\u00edculum impresionante! \u00a1Empieza a solicitar empleos hoy mismo!",
        "id": 60629,
        "language": "es",
        "link": "https://cvapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/5/Opengraph_02.jpg",
        "title": "Curr\u00edculum Online. Crea tu CV de forma profesional y f\u00e1cil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:18:33.204314+00:00",
        "description": "Preguntas habituales y documentaci\u00f3n de apoyo sobre nuestras caracter\u00edsticas m\u00e1s usadas.",
        "id": 172026,
        "language": "",
        "link": "https://help.cvapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cvapp.es FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:06:33+00:00",
        "description": "Entitat p\u00fablica amb personalitat jur\u00eddica pr\u00f2pia amb l'objecte de satisfer les necessitats d\u2019informaci\u00f3, cultura, educaci\u00f3 i entreteniment a la C.Valenciana",
        "id": 466775,
        "language": "va-ES",
        "link": "http://www.cvmc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cvmc.es/wp-content/uploads/cvmc-02.png",
        "title": "CVMC | Corporaci\u00f3 Valenciana de Mitjans de Comunicaci\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:14.931069+00:00",
        "description": "CyberLideria MGZN es una revista digital disruptiva, dedicada a la innovaci\u00f3n, la resiliencia digital, el talento y las personas. Exploramos las \u00faltimas tendencias tecnol\u00f3gicas que est\u00e1n transformando el mundo empresarial, descubrimos c\u00f3mo las organizaciones est\u00e1n adapt\u00e1ndose para superar los desaf\u00edos del entorno digital, facilitamos consejos y estrategias para atraer y gestionar el talento en la era digital y hacemos \u00e9nfasis en el papel humano en esta transformaci\u00f3n, con entrevistas a l\u00edderes que marcan la diferencia. \u00danete a nosotros y explora c\u00f3mo los l\u00edderes digitales y empresariales est\u00e1n enfrentando los desaf\u00edos del mundo moderno, impulsando el talento y construyendo un futuro m\u00e1s fuerte y conectado.",
        "id": 467465,
        "language": "es",
        "link": "https://cyberlideriamgzn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cyberlideriamgzn.es/wp-content/themes/blank_theme/img/default-img.png",
        "title": "CyberLideria MGZN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:35:08.633697+00:00",
        "description": "Cyber Security World Madrid volver\u00e1 a ser el epicentro nacional de la ciberseguridad empresarial, corporativa e institucional, se celebra en Madrid el 16 y 17 de Octubre 2024. IFEMA MADRID.",
        "id": 436296,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cybersecurityworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:56:42.942142+00:00",
        "description": "Directos, a la carta y actualidad en La 7 y La 8 de Castilla y Le\u00f3n Televisi\u00f3n. CyLTV en \u00c1vila, Bierzo, Burgos, Le\u00f3n, Palencia, Salamanca, Segovia, Soria, Valladolid y Zamora",
        "id": 450884,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cyltv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cyltv.es/img/cylTV.esTwitter.png",
        "title": "Castilla y Le\u00f3n Televisi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:28:48.093825+00:00",
        "description": "A Kubernetes Query Language",
        "id": 479748,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cyphernet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyphernetes Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T09:38:00+00:00",
        "description": "\u00a1Ent\u00e9rate de lo m\u00e1s viral de la red! Mira v\u00eddeos, art\u00edculos y rese\u00f1as sobre series, cine, redes sociales, internet, misterio y \u00a1todo lo que puedas imaginar!",
        "id": 379576,
        "language": "es",
        "link": "https://dalealplay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DaleAlPlay - Series, Cine, Televisi\u00f3n, Virales y \u00a1mucho m\u00e1s!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T00:50:45.658649+00:00",
        "description": "Discover the elaboration process, the history, the characteristics of our beers.",
        "id": 558076,
        "language": "en",
        "link": "http://www.damm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.damm.es/themes/custom/dammc/favicon.ico",
        "title": "Discover Our Beers | Damm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dandevri.es/static/img/share-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:16:05.704073+00:00",
        "description": "Hi, I'm Danny (@dandevri), a freelance front-end designer and lecturer at the Amsterdam University of Applied Sciences where I teach about code in the technical courses of our program such as front-end and back-end.",
        "id": 77061,
        "language": "en",
        "link": "https://dandevri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.dandevri.es/static/img/share-image.jpg",
        "title": "Danny de Vries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T03:29:02.440260+00:00",
        "description": "Make HTTP requests and test APIs.",
        "id": 593826,
        "language": "",
        "link": "https://cartero.danirod.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartero.danirod.es/./cartero-icon.png",
        "title": "Cartero: Make HTTP requests and test APIs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "id": 30677,
        "language": "en",
        "link": "https://darn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "title": "David Darnes - Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "id": 76937,
        "language": "en",
        "link": "https://david.darn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "title": "David Darnes - Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hub.darn.es/content/images/size/w1200/2020/11/me-penfold-backwards-header.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:45:05.457796+00:00",
        "description": "Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "id": 230851,
        "language": "en",
        "link": "https://hub.darn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.darn.es/content/images/size/w1200/2020/11/me-penfold-backwards-header.jpg",
        "title": "David Darnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:26.899400+00:00",
        "description": "Data Centre World Madrid 2024 contar\u00e1 con los principales progresos en innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica se celebrar\u00e1 el 16 y 17 de Octubre 2024. IFEMA MADRID.",
        "id": 467470,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.datacentreworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/DCW-madrid-2022/media/branding/opengraphimage.png/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Bienvenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:10:09.913448+00:00",
        "description": "Selecci\u00f3n de los datos de Espa\u00f1a y sus destinos tur\u00edsticos para su consulta y an\u00e1lisis a trav\u00e9s de visualizaciones y cuadros de mando",
        "id": 467488,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.dataestur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estad\u00edsticas y datos del turismo de Espa\u00f1a | Dataestur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/5fa9aaa88134b44c709e944f/5fc9b0c0e92d74f375a0f429_ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "A behind-the-scenes look at 24 creative data visualization projects by Nadieh Bremer and Shirley Wu.",
        "id": 227354,
        "language": "",
        "link": "https://datasketch.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5fa9aaa88134b44c709e944f/5fc9b0c0e92d74f375a0f429_ogimage.jpg",
        "title": "Data Sketches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://datastori.es/wp-content/uploads/2016/01/cropped-data-stories-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:19:29.905411+00:00",
        "description": "A podcast on data visualization with Enrico Bertini and Moritz Stefaner",
        "id": 216910,
        "language": "en-US",
        "link": "https://datastori.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datastori.es/wp-content/uploads/2016/01/cropped-data-stories-icon.png",
        "title": "Data Stories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:47.171921+00:00",
        "description": "CS 61Beacon",
        "id": 76811,
        "language": "en",
        "link": "https://beacon.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CS 61Beacon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-08T01:29:54+00:00",
        "description": "Main | CS 61B Fall 2022",
        "id": 76809,
        "language": "",
        "link": "https://fa22.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main | CS 61B Fall 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:53:45.215394+00:00",
        "date_published": "2024-05-07T23:01:49.408463+00:00",
        "description": "Office Hours Queue",
        "id": 76813,
        "language": "en",
        "link": "https://oh.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office Hours Queue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:03.607596+00:00",
        "description": "Main | CS 61B Spring 2023",
        "id": 23412,
        "language": "",
        "link": "https://sp23.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main | CS 61B Spring 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdealflowes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-251147303%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "The best way to follow the Spanish startup and VC ecosystem. Click to read Dealflow.es Newsletter, by Jaime Novoa, a Substack publication with tens of thousands of subscribers.",
        "id": 180550,
        "language": "en",
        "link": "https://newsletter.dealflow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdealflowes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-251147303%26version%3D9",
        "title": "Dealflow.es Newsletter | Jaime Novoa | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:35:52.157353+00:00",
        "description": "Descubre el servicio de alquiler de material deportivo de Decathlon. \u00a1La opci\u00f3n m\u00e1s eco de practicar tus deportes favoritos o descubrir nuevas disciplinas!",
        "id": 122277,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://alquiler-deporte.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alquiler de material deportivo | Alquiler Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2320388/k$a1db57f7f99c46a23f54c90c31a62b15/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre nuestros consejos deportivos, tips sobre salud, curiosidades sobre el deporte y recetas saludables que tenemos preparados para ti!",
        "id": 397415,
        "language": "es",
        "link": "https://consejosdeportivos.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2320388/k$a1db57f7f99c46a23f54c90c31a62b15/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Consejos Deportivos | Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\u2665 Descubre nuestro Cat\u00e1logo de Deportes al mejor precio \u2713 Cambios y devoluciones GRATIS | Env\u00edo GRATIS a tienda",
        "id": 45781,
        "language": "es",
        "link": "https://decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon | Tienda de deportes, Ropa y Material deportivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://equipacion.decathlon.es/wp-content/uploads/2022/11/VESTTA-MAILLOT-VTT-RACE-AMBASSADEUR-scaled-e1667993957905.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Personaliza tus equipaciones deportivas. Camisetas, sudaderas y ch\u00e1ndals personalizados de f\u00fatbol, rugby o baloncesto, maillots personalizados y mucho m\u00e1s.",
        "id": 122271,
        "language": "es",
        "link": "https://equipacion.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://equipacion.decathlon.es/wp-content/uploads/2022/11/VESTTA-MAILLOT-VTT-RACE-AMBASSADEUR-scaled-e1667993957905.jpg",
        "title": "Equipaciones personalizadas | Decathlon Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Desde 1976, Decathlon sigue evolucionando, aprendiendo, reinvent\u00e1ndose...\n\u00bfQui\u00e9nes somos?, \u00bfC\u00f3mo actuamos?, \u00bfA qu\u00e9 nos comprometemos?\n\u00a1Te contamos todo en esta web!",
        "id": 397518,
        "language": "es",
        "link": "https://medioambiente.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenidos a la web de sostenibilidad de Decathlon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre nuestra Sala de Prensa con toda la actualidad relacionada con Decathlon, noticias relacionadas con aperturas, productos, eventos, innovaci\u00f3n...",
        "id": 122273,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://saladeprensa.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sala de Prensa | Tiendas Decathlon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T16:23:47.322850+00:00",
        "description": "Ayuda",
        "id": 397516,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://serviciousuario.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2229665/k$7d04e8353278a573c2fc522585cb3236/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:35:45.287200+00:00",
        "description": "Desde 1976, Decathlon sigue evolucionando, aprendiendo, reinvent\u00e1ndose...\n\u00bfQui\u00e9nes somos?, \u00bfC\u00f3mo actuamos?, \u00bfA qu\u00e9 nos comprometemos?\n\u00a1Te contamos todo en esta web!",
        "id": 122272,
        "language": "es",
        "link": "https://sostenibilidad.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenidos a la web de sostenibilidad de Decathlon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:35:35.790110+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina de asistencia t\u00e9cnica Decathlon",
        "id": 122269,
        "language": "es",
        "link": "https://support.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/s960167/k$20fe8e6be9e028af708e229f7eb2b725/1200x0/1.91cr1/Entretien%20et%20r%C3%A9paration%20chez%20Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Decathlon Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trabajaconnosotros.decathlon.es/wp-content/uploads/2024/05/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Desarrolla tu pasi\u00f3n y tu profesi\u00f3n en un entorno centrado en las personas, donde podr\u00e1s aprender, crecer, acceder a multitud de oportunidades y beneficios pensados para ti.",
        "id": 122280,
        "language": "es",
        "link": "https://trabajaconnosotros.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trabajaconnosotros.decathlon.es/wp-content/uploads/2024/05/image.png",
        "title": "Trabaja Con nosotros | Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:37:26.379971+00:00",
        "description": "Bienvenido a John Deere. Aqu\u00ed puede encontrar informaci\u00f3n detallada de nuestra gama de productos completa que incluye equipos agr\u00edcolas, de jardiner\u00eda, comerciales, forestales y de golf.",
        "id": 397991,
        "language": "es",
        "link": "https://deere.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | John Deere ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:27:16+00:00",
        "description": "Opere contra tarifas inauditas con el br\u00f3ker online DEGIRO. Invierta mundialmente en acciones, opciones, futuros, ETFs, bonos, fondos y m\u00e1s. Abra una cuenta gratuita hoy.",
        "id": 127634,
        "language": "es",
        "link": "https://degiro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00f3ker Online | Tarifas bajas | Invertir | Br\u00f3ker DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:33:29.464218+00:00",
        "description": "DEIF is a global supplier of green, safe and reliable power control solutions for decentralised power generation on land and at sea.",
        "id": 45906,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://deif.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:04:07.365164+00:00",
        "description": "The best local restaurants and takeaways are here to deliver. Order on Deliveroo today!",
        "id": 527066,
        "language": "en",
        "link": "https://deliveroo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cwa.roocdn.com/_next/static/social_media.cac4f21a.png",
        "title": "Deliveroo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "marek[at]promokit.eu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:46:29.622240+00:00",
        "description": "Tienda creada con PrestaShop",
        "id": 555192,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://shop.dentaid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.dentaid.es/img/favicon.ico?1706108976",
        "title": "Shop Dentaid Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:58:25.156407+00:00",
        "description": "Talia Ringer",
        "id": 72403,
        "language": "",
        "link": "https://dependenttyp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talia Ringer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Desarrollos Online",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:20.167586+00:00",
        "description": "Te ayudamos con dise\u00f1o de p\u00e1ginas web, desarrollo de aplicaciones m\u00f3viles, marketing digital, posicionamiento SEO. Entra y con\u00f3cenos.",
        "id": 539106,
        "language": "es",
        "link": "https://www.desarrollos-online.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desarrollos Online \u00b7 Desarrollo web y m\u00f3vil \u00b7 Marketing Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.descifrandolaguerra.es/wp-content/uploads/2023/04/logotipo-horizontal-ampliado.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Descifrando la Guerra es portal dedicado al seguimiento y an\u00e1lisis de la pol\u00edtica internacional con presencia en m\u00faltiples plataformas.",
        "id": 31015,
        "language": "es",
        "link": "https://descifrandolaguerra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.descifrandolaguerra.es/wp-content/uploads/2024/11/Inicio-portada.png",
        "title": "Descifrando la Guerra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:59:01.998187+00:00",
        "description": "Damien Desfontaines' personal page",
        "id": 23413,
        "language": "",
        "link": "https://desfontain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://desfontain.es/favicon.ico",
        "title": "Damien Desfontaines' personal page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:48:06.382094+00:00",
        "description": "desde 1999, designboom es la primera y m\u00e1s popular revista digital sobre arquitectura y cultura del dise\u00f1o. noticias diarias para un p\u00fablico profesional y creativo.",
        "id": 46011,
        "language": "es",
        "link": "https://designboom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "designboom | revista de arquitectura y dise\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:00:24.217917+00:00",
        "description": "Logotipo a trav\u00e9s de Crowdsourcing, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Web Freelance en DesignCrowd. 1.253.529 dise\u00f1adores freelance compiten para crear dise\u00f1os espectaculares para tu negocio. Comienza ahora!",
        "id": 478346,
        "language": "es",
        "link": "https://www.designcrowd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1o freelance de logo, web y gr\u00e1fico | DesignCrowd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:29:28.315762+00:00",
        "description": "L\u00edder mundial en soluciones de perforaci\u00f3n y montaje que trabaja para que el sector sea m\u00e1s sostenible",
        "id": 556439,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.desouttertools.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/104564/1698222200-favicon.ico?auto=format&h=16&w=16",
        "title": "Inicio  | Herramientas Desoutter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.destinosinteligentes.es/wp-content/uploads/2022/02/icon_modelo_dti.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce el Modelo DTI MAPA DE DESTINOS \u00daNETE A LA RED DTI ACTIVIDADES",
        "id": 285034,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://destinosinteligentes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.destinosinteligentes.es/wp-content/uploads/2022/02/icon_modelo_dti.png",
        "title": "Inicio - DTI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-16T15:02:11+00:00",
        "description": "GhostWiki",
        "id": 337689,
        "language": "es",
        "link": "http://e-ghost.deusto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GhostWiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:37:35+00:00",
        "description": "La\u00a0Universidad de Deusto\u00a0se caracteriza por la formaci\u00f3n en competencias y valores, gracias a un modelo pedag\u00f3gico socialmente reconocido.",
        "id": 479840,
        "language": "es",
        "link": "https://www.deusto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.deusto.es/estaticos/ud/img/universidad_deusto_rrss.jpg",
        "title": "Universidad de Deusto | Universidad | Deusto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:10:50.753054+00:00",
        "description": "Devir Tienda B2B",
        "id": 467490,
        "language": "en",
        "link": "https://b2b.devir.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Identificador de cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T08:12:26.034513+00:00",
        "description": "Devir",
        "id": 366275,
        "language": "es",
        "link": "https://devir.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Devir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "id": 46107,
        "language": "en",
        "link": "https://dexerto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.es/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "id": 123079,
        "language": "en",
        "link": "https://editors.dexerto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.es/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Revista Tr\u00e1fico y Seguridad Via",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:28:34.019981+00:00",
        "description": "Revista Tr\u00e1fico y Seguridad Vial - DGT",
        "id": 588783,
        "language": "es",
        "link": "http://revista.dgt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://revista.dgt.es/Galerias/_config_/favicon.ico",
        "title": "Revista Tr\u00e1fico y Seguridad Vial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DGT, Ministerio interior",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T22:30:28.645606+00:00",
        "description": "Noticias, Notas prensa, Informaci\u00f3n Tr\u00e1fico, Campa\u00f1as - DGT",
        "id": 557738,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dgt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dgt.es/favicon.ico",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=751b6dd",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:49:40.706022+00:00",
        "description": "Indiscutiblemente el libro m\u00e1s le\u00eddo y de mayor influencia jam\u00e1s escrito sobre la mente, Dian\u00e9tica ha permanecido siendo un bestseller durante m\u00e1s de cincuenta a\u00f1os, con m\u00e1s de 20 millones de ejemplares vendidos. Contiene la descripci\u00f3n plena de la Mente Reactiva; la fuente previamente desconocida de todos tus problemas, estr\u00e9s, infelicidad e incertidumbre. Dian\u00e9tica se deshace de la Mente Reactiva. Es lo \u00fanico que hace. Usada en m\u00e1s de 160 naciones, Dian\u00e9tica produce una mejora dr\u00e1stica y permanente a gente de todos los \u00e1mbitos sociales.Desentra\u00f1a el potencial ilimitado de tu mente. Erradica las experiencias da\u00f1inas de forma que nunca te vuelvan a afectar jam\u00e1s.Revela a la persona que siempre quisiste conocer: t\u00fa mismo.",
        "id": 368622,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.dianetica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=751b6dd",
        "title": "Dian\u00e9tica: El Poder del Pensamiento Sobre el Cuerpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=30622ce",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:42:17.264367+00:00",
        "description": "Indiscutiblemente el libro m\u00e1s le\u00eddo y de mayor influencia jam\u00e1s escrito sobre la mente, Dian\u00e9tica ha permanecido siendo un bestseller durante m\u00e1s de cincuenta a\u00f1os, con m\u00e1s de 20 millones de ejemplares vendidos. Contiene la descripci\u00f3n plena de la Mente Reactiva; la fuente previamente desconocida de todos tus problemas, estr\u00e9s, infelicidad e incertidumbre. Dian\u00e9tica se deshace de la Mente Reactiva. Es lo \u00fanico que hace. Usada en m\u00e1s de 160 naciones, Dian\u00e9tica produce una mejora dr\u00e1stica y permanente a gente de todos los \u00e1mbitos sociales.Desentra\u00f1a el potencial ilimitado de tu mente. Erradica las experiencias da\u00f1inas de forma que nunca te vuelvan a afectar jam\u00e1s.Revela a la persona que siempre quisiste conocer: t\u00fa mismo.",
        "id": 136901,
        "language": "es-es",
        "link": "https://dianetics.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=751b6dd",
        "title": "Dian\u00e9tica: El Poder del Pensamiento Sobre el Cuerpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:04:46+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 466852,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.diaridegirona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/5b69b198-8fba-4658-ac78-01efa277a946_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Diari de Girona: \u00faltimes not\u00edcies de Girona, les comarques gironines i el m\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diarioalicante.es/wp-content/uploads/2023/08/Diario-Alicante.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora en Alicante y Espa\u00f1a. Toda la actualidad y las \u00faltimas noticias nacionales aqu\u00ed, en DiarioAlciante.es",
        "id": 216977,
        "language": "es",
        "link": "https://diarioalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diarioalicante.es/wp-content/uploads/2021/06/diario-de-alicante.jpg",
        "title": "Diario Alicante | Peri\u00f3dico Digital Online INDEPENDIENTE.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario de \u00c1vila",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00c1vila y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre \u00c1vila",
        "id": 467504,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariodeavila.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeavila.es/entorno/DA_ImagenFB.png",
        "title": "Diario de \u00c1vila. Noticias de \u00c1vila y provincia | diariodeavila.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.diariodeburgos.es/entorno/DB_ImagenFB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Burgos y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Burgos",
        "id": 418637,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeburgos.es/entorno/DB_ImagenFB.png",
        "title": "Diario de Burgos. Noticias de Burgos y provincia | diariodeburgos.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Escrol",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:14:51.379762+00:00",
        "description": "27\u00ba Premio de Pintura R\u00e1pida Diario de Burgos",
        "id": 467510,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://premiopinturarapida.diariodeburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premiopinturarapida.diariodeburgos.es/images/2024/cartel400-3.jpg",
        "title": "27\u00ba Premio de Pintura R\u00e1pida Diario de Burgos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Escrol",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:14:35.428228+00:00",
        "description": "En homenaje a la figura de Tino Barriuso, Diario de Burgos instituye el Premio de Poes\u00eda Joven Tino Barriuso, que se convoca anualmente.",
        "id": 467500,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://premiotinobarriuso.diariodeburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premiotinobarriuso.diariodeburgos.es/images/LogoPremio7.png",
        "title": "S\u00e9ptimo Premio de Poes\u00eda Joven Tino Barriuso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario de Castilla y Le\u00f3n",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:59.455476+00:00",
        "description": "Noticias y \u00faltima hora de Castilla y Le\u00f3n y sus provincias. Todo lo que ocurre en los municipios de Castilla y Le\u00f3n en diariodecastillayleon.es - El Mundo de Castilla y Le\u00f3n",
        "id": 467516,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariodecastillayleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodecastillayleon.es/static/img/logo-dcyl-poster.png",
        "title": "Diario de Castilla y Le\u00f3n | Noticias de Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/3e7a8cca-9e90-426c-a960-63679088554b_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T20:35:42+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417790,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/3fab6102-1b79-4a4f-a6cb-34e69507d74f_16-9-aspect-ratio_25p_1343673.jpg",
        "title": "Diario de Ibiza | Noticias y \u00faltima hora de Ibiza y Formentera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:36.338231+00:00",
        "description": "Con los pasatiempos de Diario de Ibiza ejercitar\u00e1s tu mente y pondr\u00e1s a prueba tu destreza. No necesitas instalar nada, tan s\u00f3lo divi\u00e9rtete jugando desde el m\u00f3vil, ordenador o tablet con nuestros juegos online.",
        "id": 467512,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.diariodeibiza.es/img/crucigrama.png",
        "title": "Pasatiempos y juegos online de hoy - Diario de Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:44.821078+00:00",
        "description": "Disfruta de Diario de Ibiza con la copia digital, donde podr\u00e1s ver la edici\u00f3n impresa en tu ordenador o dispositivo m\u00f3vil.",
        "id": 467515,
        "language": "",
        "link": "https://kiosco.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiosco digital dib",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T15:14:22+00:00",
        "description": "Living Ibiza: Discover the latest news, the best beaches, clubs, and places to eat on the island.",
        "id": 467381,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://living.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://living.diariodeibiza.es/ep-contenido/files/2024/05/diversion-puesta-sol.webp",
        "title": "Living Ibiza: The Guide You Need To Discover Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-02T09:43:47+00:00",
        "description": "m\u00e1s.DI ofrece informaci\u00f3n de Ibiza y de Formentera y tambi\u00e9n del mundo entero. Moda, tendencias, gastronom\u00eda, motor, empresas con una visi\u00f3n global y local.",
        "id": 467511,
        "language": "es",
        "link": "https://mas.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mas.diariodeibiza.es/di-contenido/uploads/2017/08/cabecera-MAS-696x348.jpg",
        "title": "m\u00e1s.DI - Magazine | Diario de Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:42.985390+00:00",
        "description": "La previsi\u00f3n del tiempo en Baleares (Illes) y sus localidades. Consulta el tiempo en Baleares (Illes)",
        "id": 467514,
        "language": "",
        "link": "http://tiempo.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiempo en Baleares (Illes) - Diario de Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.diariodeleon.es/static/img/logo-dl-poster.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T22:51:16.753266+00:00",
        "description": "Noticias y actualidad de Le\u00f3n, Bierzo y provincia leonesa. \u00daltima hora de Le\u00f3n, reportajes y sucesos en Diario de Le\u00f3n, decano de la prensa leonesa",
        "id": 329004,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeleon.es/static/img/logo-dl-poster.png",
        "title": "Diario de Le\u00f3n | Noticias de Le\u00f3n, Bierzo y provincia leonesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:40:14+00:00",
        "description": "Multimedia",
        "id": 466855,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/d94cceea-fed4-4ba8-bc6e-f818d6f4f616_21-9-aspect-ratio_25p_0_x245y83.jpg",
        "title": "Diario de Mallorca, \u00faltimas noticias de Mallorca, Espa\u00f1a y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-26T11:36:19+00:00",
        "description": "Fotograf\u00edas antiguas de Mallorca, las fotos de tu vida, fotograf\u00edas particulares, personales y familiares, documentos hist\u00f3ricos y antropol\u00f3gicos sobre Mallorca",
        "id": 467524,
        "language": "es",
        "link": "https://fotosantiguas.diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotosantiguas.diariodemallorca.es/dm-contenido/uploads/2021/10/portada-fotos-antiguas-mallorca.jpg",
        "title": "Fotograf\u00edas Antiguas De Mallorca - Diario De Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:15.782183+00:00",
        "description": "Con los pasatiempos de Diario de Mallorca ejercitar\u00e1s tu mente y pondr\u00e1s a prueba tu destreza. No necesitas instalar nada, tan s\u00f3lo divi\u00e9rtete jugando desde el m\u00f3vil, ordenador o tablet con nuestros juegos online.",
        "id": 467522,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.diariodemallorca.es/img/crucigrama.png",
        "title": "Pasatiempos y juegos online de hoy - Diario de Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:47.577111+00:00",
        "description": "Diario de Mallorca te ofrece diferentes soluciones de marketing y promoci\u00f3n para tu marca a trav\u00e9s de nuestros diferentes productos y canales Con m\u00e1s de 73 mil lectores diarios en nuestra edici\u00f3n de\u2026",
        "id": 467525,
        "language": "en-US",
        "link": "https://publicidad.diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://publicidad.diariodemallorca.es/wp-content/uploads/2020/02/dm-publicidad-logo.png",
        "title": "Publicidad | Diario de Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:52.250597+00:00",
        "description": "La previsi\u00f3n del tiempo en Baleares (Illes) y sus localidades. Consulta el tiempo en Baleares (Illes)",
        "id": 467526,
        "language": "",
        "link": "http://tiempo.diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.diariodemallorca.es/images/logo-diariodemallorca.png?id=7e2452cf08a8d10457ec",
        "title": "Tiempo en Baleares (Illes) - Diario de Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario de Navarra",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:02:57.649180+00:00",
        "description": "Actualidad Navarra, Pamplona, Tudela,Estella, Osasuna, Deportes, Gobierno de Navarra, Ayuntamiento de Pamplona, Pol\u00edtica,Econom\u00eda, Trabajo, Sociedad.",
        "id": 564430,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariodenavarra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodenavarra.es/images/favicon.ico?1728027894",
        "title": "Diario de Navarra - Noticias de Navarra, Pamplona, Osasuna, Deportes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.diariodeteruel.es/uploads/diariodeteruel/ddtisotipo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T05:08:43.738985+00:00",
        "description": "Diario de Teruel. Edici\u00f3n digital del peri\u00f3dico turolense",
        "id": 418964,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeteruel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeteruel.es/uploads/diariodeteruel/ddtisotipo.jpg",
        "title": "DIARIO DE TERUEL, el peri\u00f3dico de la provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:23:43.146128+00:00",
        "description": "Accede a contenidos online peri\u00f3dico turolense. \u00daltima hora sobre Teruel, el Bajo Arag\u00f3n, sus comarcas, sociedad, cultura, deportes, opini\u00f3n.",
        "id": 467531,
        "language": "",
        "link": "https://ventacontenidos.diariodeteruel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diario de Teruel | Venta de Contenidos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario de Valladolid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:18:30.963221+00:00",
        "description": "Noticias de Valladolid y provincia. \u00daltima hora de Valladolid y toda la actualidad de la provincia de Valladolid, sucesos, deportes, cultura, pol\u00edtica, ocio y turismo en diariodevalladolid.es",
        "id": 467519,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariodevalladolid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodevalladolid.es/static/img/logo-dv-poster.png",
        "title": "Diario de Valladolid | Noticias de Valladolid y provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario Palentino",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Palencia y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Palencia",
        "id": 467497,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariopalentino.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariopalentino.es/entorno/DP_ImagenFB.png",
        "title": "Diario Palentino | Palencia. Noticias de Palencia y provincia | diariopalentino.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397946,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cartelera-malaga.diariosur.es/carteles/estrenos-de-la-semana.jpg?1726774002",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:26:43.335125+00:00",
        "description": "Cartelera de cine en M\u00e1laga",
        "id": 397896,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://cartelera-malaga.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-noticias.png",
        "title": "Cartelera SUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur.es, las noticias de \u00faltima hora y la actualidad de M\u00e1laga. Actualidad, deportes, ocio, planes, clasificados",
        "id": 122415,
        "language": "es",
        "link": "https://diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "title": "SUR, diario de M\u00e1laga. Noticias de Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:26:22.157620+00:00",
        "description": "Atmosphere Projects es un Estudio de Arquitectura fundada por los Arquitectos Felipe Record\u00f3n y Andr\u00e9s D\u00fcnner.",
        "id": 397889,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en M\u00e1laga | Directorio | Diario Sur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Diario Sur: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397890,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de M\u00e1laga | Sur: Diario de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397887,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Entrevistas y an\u00e1lisis sobre retos de los sectores empresariales de M\u00e1laga",
        "id": 397902,
        "language": "es",
        "link": "https://malagaenfuturo.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "title": "M\u00e1laga en Futuro | Diario Sur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T21:28:08.496778+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en M\u00e1laga, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 304780,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en M\u00e1laga: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Diario Sur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:27:35.065888+00:00",
        "description": "Las portadas de Diario SUR | Diario Sur",
        "id": 397906,
        "language": "es",
        "link": "https://portadas.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Las portadas de Diario SUR | Diario Sur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:27:26.557435+00:00",
        "description": "Suscriptores Diario Sur",
        "id": 397903,
        "language": "",
        "link": "https://promociones.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscriptores Diario Sur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quienesquien.diariosur.es/fotos-empresas/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:26:45.687786+00:00",
        "description": "Qui\u00e9n es qui\u00e9n en M\u00e1laga - Directorio de Empresas | Diario SUR",
        "id": 397897,
        "language": "es",
        "link": "https://quienesquien.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quienesquien.diariosur.es/fotos-empresas/social.jpg",
        "title": "Qui\u00e9n es qui\u00e9n en M\u00e1laga - Directorio de Empresas | Diario SUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur.es, las noticias de \u00faltima hora y la actualidad de M\u00e1laga. Actualidad, deportes, ocio, planes, clasificados",
        "id": 397899,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "title": "SUR, diario de M\u00e1laga. Noticias de Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario Sur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:44:31.472541+00:00",
        "description": "Sur.es, las noticias de \u00faltima hora y la actualidad de M\u00e1laga. Actualidad, deportes, ocio, planes, clasificados",
        "id": 467592,
        "language": "es",
        "link": "https://servicios.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/diariosur-placeholder.png",
        "title": "SUR, diario de M\u00e1laga. Noticias de Malaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tren-litoral.diariosur.es/img/tren-litoral.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:27:52.288458+00:00",
        "description": "\u00bfApoyas la petici\u00f3n del tren para la Costa del Sol? Firma aqu\u00ed",
        "id": 397908,
        "language": "es",
        "link": "https://tren-litoral.diariosur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tren-litoral.diariosur.es/img/tren-litoral.jpg",
        "title": "Por un tren para la Costa del Sol | Diario SUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.es/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=es-ES&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T04:09:54.179378+00:00",
        "description": "DigiKey ofrece millones de productos de miles de fabricantes y hay muchas cantidades disponibles en existencia para env\u00edo en el mismo d\u00eda. Se aceptan Apple Pay, Google Pay\u2122 y Paypal, \u00a1haga su pedidor hoy por internet!",
        "id": 86128,
        "language": "es-es",
        "link": "https://digikey.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sc-a.digikeyassets.com/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=es-ES&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T03:22:21.164891+00:00",
        "description": "The Premier Digital Marketing, Media and Advertising Conference & Exhibition in Barcelona held annually in Barcelona! Join your peers for 2 days jam packed with digital marketing best practices, latest trends and strategy, also check out the next generation of technology & innovation; Internet, Mobile, AdTech, MarTech & SaaS Technology. See why people keep coming back year after year! Register and secure your seat today.",
        "id": 548987,
        "language": "en-US",
        "link": "https://digimarconbarcelona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digimarconbarcelona.es/wp-content/uploads/2021/01/favicon.png",
        "title": "DigiMarCon Barcelona 2025 \u00b7 Barcelona, Spain \u00b7 September 4 - 5, 2025 \u00b7 Digital Marketing, Media and Advertising Conference & Exhibition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T03:19:02.572073+00:00",
        "description": "The Premier Digital Marketing, Media and Advertising Conference in Spain held annually in Barcelona! Join your peers for 2 days jam packed with digital marketing best practices, latest trends and strategy, also check out the next generation of technology & innovation; Internet, Mobile, AdTech, MarTech & SaaS Technology. See why people keep coming back year after year! Register and secure your seat today.",
        "id": 548938,
        "language": "en-US",
        "link": "https://digimarconspain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digimarconspain.es/wp-content/uploads/2021/01/favicon.png",
        "title": "DigiMarCon Spain 2025 \u00b7 Barcelona, Spain \u00b7 September 4 - 5, 2025 \u00b7 Digital Marketing, Media and Advertising Conference & Exhibition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digipen.es/sites/default/files/public/img/home/04-social/eduardo-garcia-digipen-europe-bilbao-bfa-student-digital-painting-02-home-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T21:21:50+00:00",
        "description": "DigiPen Institute of Technology Europe-Bilbao offers four-year bachelor's degrees in fine arts and the development of video games.",
        "id": 287298,
        "language": "en",
        "link": "https://digipen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digipen.es/sites/default/files/public/img/home/04-social/eduardo-garcia-digipen-europe-bilbao-bfa-student-digital-painting-02-home-og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:28:30.992402+00:00",
        "description": "Digit Access Espa\u00f1a: Distribuidor de marcas en fotograf\u00eda, v\u00eddeo, m\u00f3viles y sonido.",
        "id": 512224,
        "language": "es",
        "link": "https://www.digitaccess.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit Access Espa\u00f1a - Distribuidor de accesorios para c\u00e1maras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digitales.es/wp-content/uploads/2024/03/proposito-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:26.995477+00:00",
        "description": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Digitalizaci\u00f3n\r\n- \r\nEstamos\r\npresentes para\r\ncrear el futuro \r\nEstamos\r\npresentes para\r\ncrear el futuro   \r\nEn DigitalES reunimos a las empresas l\u00edderes en telecomunicaciones, tecnolog\u00eda y transformaci\u00f3n digital, decisivas para el desarrollo de la digitalizaci\u00f3n en Espa\u00f1a. CON\u00d3CENOS      \r\n-\r\nDigitalES representa a un sector estrat\u00e9gico de pa\u00eds, comprometido",
        "id": 113179,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://digitales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitales.es/wp-content/uploads/2024/03/proposito-scaled.jpg",
        "title": "Home - Asociaci\u00f3n DigitalES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:41:48.105837+00:00",
        "description": "Espacio para socios de digitales_",
        "id": 377995,
        "language": "es",
        "link": "https://espaciosocios.digitales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "es_pacio socios | digitales_",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digitalessummit.es/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:45.047757+00:00",
        "description": "Digitales Summit",
        "id": 113202,
        "language": "es",
        "link": "https://digitalessummit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eventwoaccess.com/wp-content/uploads/2019/12/evenTwo_Access_facebook.jpg",
        "title": "Digitales Summit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:12:16.331429+00:00",
        "description": "Dineo Cr\u00e9dito es un Servicio Financiero que te permite Pedir Dinero Online R\u00e1pido en tan solo 8 Minutos \u00a1Solicita tu Micropr\u00e9stamo!",
        "id": 467119,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dineo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dineo.es/img/OG-Dineo-3.png",
        "title": "Pr\u00e9stamo Online R\u00e1pido | 300\u20ac en 8 min | Dineo Cr\u00e9dito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres. \u00e1rea de Innovaci\u00f3n",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-23T10:38:44+00:00",
        "description": "Sede electr\u00f3nica de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1ceres",
        "id": 467616,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bop.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolet\u00edn Oficial de la Provincia de C\u00e1ceres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:58:56.487947+00:00",
        "description": "Secure whistleblowing platform based on GlobaLeaks free and open-source software.",
        "id": 467614,
        "language": "en",
        "link": "https://buzondeintegridad.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlobaLeaks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres [...]Leer m\u00e1s... from Home",
        "id": 296907,
        "language": "es",
        "link": "https://dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T10:11:04+00:00",
        "description": "Directorio p\u00fablico de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1ceres",
        "id": 467618,
        "language": "es",
        "link": "https://directorio.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "directoriodip",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T08:43:26+00:00",
        "description": "Portal de empleo p\u00fablico de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1ceres",
        "id": 467612,
        "language": "es",
        "link": "https://empleo.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EmpleoDip",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Nexus IT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:58:54.922372+00:00",
        "description": "Portal de Licitaci\u00f3n P\u00fablica",
        "id": 467613,
        "language": "es",
        "link": "https://licitaciones.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fasqueda de Licitaciones  -  Licitaci\u00f3n Electr\u00f3nica (11.2.3.14)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:58:59.800799+00:00",
        "description": "Servicio de Asistencia y Asesoramiento a Entidades Locales",
        "id": 467615,
        "language": "es",
        "link": "https://saael.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://saael.dip-caceres.es/wp-content/uploads/sites/5/2023/10/isabel-ruiz-1181_1727.jpg",
        "title": "SAAEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:59:14.809865+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n institucional organizativa; normativas y acciones; econ\u00f3mico financiera; de la relaci\u00f3n con la ciudadan\u00eda y el plan de integridad",
        "id": 467617,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.dip-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transparencia.dip-caceres.es/wp-content/uploads/2023/03/descarga__1_-removebg-preview.png",
        "title": "Portal de transparencia -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:47:56.747477+00:00",
        "description": null,
        "id": 580094,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.dipsegovia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dipsegovia.es/o/dipsegovia-theme/images/favicon.ico",
        "title": "Inicio - Diputaci\u00f3n de Segovia - dipsegovia.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:11:09.790524+00:00",
        "description": "Diputaci\u00f3n de Alicante - Pagna web oficial de la Diputaci\u00f3n de Alicante",
        "id": 467115,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.diputacionalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diputacionalicante.es/wp-content/uploads/2020/06/Fachada-Palacio-para-portada-web-2.jpg",
        "title": "Diputaci\u00f3n de Alicante - Pagna web oficial de la Diputaci\u00f3n de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:35:15.406588+00:00",
        "description": "El marketplace B2B de la industria que pone en contacto directamente a vendedores y compradores del mundo entero.",
        "id": 586498,
        "language": "es",
        "link": "https://www.directindustry.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.directindustry.es/favicons/favicon.ico",
        "title": "DirectIndustry - El marketplace B2B de la industria: sensores, automatismos, motores, bombas, manipulaci\u00f3n, embalajes, etc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:27:17.465156+00:00",
        "description": "Secure whistleblowing platform based on GlobaLeaks free and open-source software.",
        "id": 385742,
        "language": "en",
        "link": "https://app.directivawhistleblowing.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlobaLeaks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-29T09:15:10+00:00",
        "description": "JTNDJTIxLS0lMkYlMkElMEElMjAlMjAlMkElMEElMjAlMjAlMkElMjBQSVhFTCUyMERFJTIwQ09OVFJPTCUwQSUyMCUyMCUyQSUyRi0tJTNFJTBBJTNDZGl2JTIwYWxpZ24lM0QlMjJjZW50ZXIlMjIlM0UlMEElM0NpbnMlMjBkYXRhLXJldml2ZS16b25laWQlM0QlMjI3MiUyMiUyMGRhdGEtcmV2aXZlLWlkJTNEJTIyYzU0MjhjM2U2OGM",
        "id": 467477,
        "language": "es",
        "link": "https://directortic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio Jnews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.discapnet.es/sites/default/files/inline-images/discapnet-logotipo-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:53:45+00:00",
        "description": "Discapnet es un portal de informaci\u00f3n para promover la inclusion laboral y socioeconomica de las personas con discapacidad.",
        "id": 378063,
        "language": "es",
        "link": "https://www.discapnet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.discapnet.es/sites/default/files/inline-images/discapnet-logotipo-redes-sociales.jpg",
        "title": "Discapnet - El Portal de las Personas con Discapacidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d2v9mhsiek5lbq.cloudfront.net/eyJidWNrZXQiOiJsb21hLW1lZGlhLWl0Iiwia2V5IjoiZGlzY292ZXJ5Y2hhbm5lbGVzLWltYWdlLTZmOTA1ZjY5LTA0MmUtNDQ1MS05NGJiLWIwOTk0MjE0ZjI1OS5wbmciLCJlZGl0cyI6eyJyZXNpemUiOnsiZml0IjoiY292ZXIiLCJ3aWR0aCI6MTkyMCwiaGVpZ2h0IjoxMDgwfSwicG5nIjp7InF1YWxpdHkiOjU1LCJwcm9ncmVzc2l2ZSI6dHJ1ZSwicGFsZXR0ZSI6dHJ1ZSwiY29sb3VycyI6OH19fQ==",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:21:13.958534+00:00",
        "description": "Discovery Channel",
        "id": 376143,
        "language": "it",
        "link": "https://discoverychannel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2v9mhsiek5lbq.cloudfront.net/eyJidWNrZXQiOiJsb21hLW1lZGlhLWl0Iiwia2V5IjoiZGlzY292ZXJ5Y2hhbm5lbGVzLWltYWdlLTZmOTA1ZjY5LTA0MmUtNDQ1MS05NGJiLWIwOTk0MjE0ZjI1OS5wbmciLCJlZGl0cyI6eyJyZXNpemUiOnsiZml0IjoiY292ZXIiLCJ3aWR0aCI6MTkyMCwiaGVpZ2h0IjoxMDgwfSwicG5nIjp7InF1YWxpdHkiOjU1LCJwcm9ncmVzc2l2ZSI6dHJ1ZSwicGFsZXR0ZSI6dHJ1ZSwiY29sb3VycyI6OH19fQ==",
        "title": "Discovery Channel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:50:49.798127+00:00",
        "description": "Descubre todo lo que necesites saber acerca de las pel\u00edculas de Disney, espect\u00e1culos y musicales en directo, viajes y\u00a0\u00faltimas novedades\u00a0en Disney Store.",
        "id": 123340,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://disney.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Espa\u00f1a | El sitio oficial de todas las cosas Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:16:26.069165+00:00",
        "description": "Disney Advertising est\u00e1 integrado por las \u00e1reas de Ad Sales y Partnerships, y trabajamos para ayudar a tu marca a contar una historia extraordinaria.",
        "id": 123459,
        "language": "es",
        "link": "https://disneypartners.disney.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Advertising | Disney Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T22:19:29.388907+00:00",
        "description": "Disney Advertising est\u00e1 integrado por las \u00e1reas de Ad Sales y Partnerships, y trabajamos para ayudar a tu marca a contar una historia extraordinaria.",
        "id": 399667,
        "language": "es",
        "link": "https://www.disneyadvertising.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Advertising | Disney Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:16:22.510891+00:00",
        "description": "Make your dreams come true at Walt Disney World\u00ae Resort in Florida! Discover deals, explore parks and hotels, or book with Walt Disney Travel Company.",
        "id": 123458,
        "language": "en",
        "link": "https://disneyholidays.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walt Disney World\u00ae Official Site | Disney holidays from Walt Disney Travel Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:39:47.276066+00:00",
        "description": "\u00a1Usa tu Cuenta para preparar tu visita con antelaci\u00f3n y el gran d\u00eda, gestiona tus reservas y entradas, agrega opciones extra en cualquier momento y mucho m\u00e1s!",
        "id": 482992,
        "language": "es-es",
        "link": "https://my-disneyland.disneylandparis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reg\u00edstrate o accede a tu Cuenta Disney | Disneyland Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:39:32.394584+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web oficial de Disneyland Paris. Descubre los 2 Parques de Disney, los 7 Hoteles de Disney, un campo de golf y Disney Village para incluso m\u00e1s magia y diversi\u00f3n.",
        "id": 482991,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.disneylandparis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disneyland Paris - Descubre la magia | Disneyland Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:52:12.685712+00:00",
        "description": "Descubre la exclusiva variedad de productos en Disney Store. Juguetes, disfraces, accesorios y mucho mas en nuestra tienda online oficial.",
        "id": 123360,
        "language": "en",
        "link": "https://disneystore.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store ES | Tienda Online Oficial De Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Servicio de Atenci\u00f3n al Cliente Disney",
        "id": 399578,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://support.disneystore.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio de Atenci\u00f3n al Cliente Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:51:14.863275+00:00",
        "description": "Descubre el mundo emocionante de las tragamonedas online con nuestro art\u00edculo 'Home'. Aprende a jugar y gana a lo grande con nuestras estrategias y consejos.",
        "id": 536297,
        "language": "en-US",
        "link": "https://divertidas-slots-gratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divertidas Slots Gratis: Juegos de Casino en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:50:35.744882+00:00",
        "description": "Disfruta de las m\u00e1s entretenidas y divertidas tragaperras gratis. Sum\u00e9rgete en una aventura llena de emociones y ganancias en l\u00ednea",
        "id": 536269,
        "language": "en-US",
        "link": "https://divertidas-tragaperras-gratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divertidas Tragaperras Gratis: Tu Hogar de Juegos Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:39:48.153233+00:00",
        "description": "Actualidad, v\u00eddeos y noticias de famosos, moda, belleza, celebrities y tendencias",
        "id": 330556,
        "language": "es",
        "link": "https://www.divinity.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divinity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:04:00.476877+00:00",
        "description": "DivulgaH2 tiene como objetivo principal dar a conocer, formar y demostrar las tecnolog\u00edas, usos y aplicaciones del hidr\u00f3geno",
        "id": 467355,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.divulgah2.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DivulgaH2 - Proyecto de Divulgaci\u00f3n Cient\u00edfica del CNH2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:31:47.637246+00:00",
        "description": "David Jones",
        "id": 37590,
        "language": "en",
        "link": "https://djon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://djon.es/favicon.png",
        "title": "David Jones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adminwebp.dkv.es/sites/default/files/2021-04/Home-particulares-1800x450.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:01:28+00:00",
        "description": "Descubre nuestros seguros m\u00e9dicos para particulares. Queremos que cuides tu salud y la de tu familia, y por eso te ofrecemos seguros de salud para acceder al mejor servicio de la medicina privada.",
        "id": 378009,
        "language": "es",
        "link": "https://dkv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adminwebp.dkv.es/sites/default/files/2021-04/Home-particulares-1800x450.jpg",
        "title": "DKV Seguros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dnv.es/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:11.830322+00:00",
        "description": "Impulsados por nuestro prop\u00f3sito de salvaguardar la vida, la propiedad y el medio ambiente, DNV permite a las organizaciones avanzar en la seguridad y la sostenibilidad de su negocio",
        "id": 367748,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dnv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dnv.es/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "DNV.es - When trust matters - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.doctorado-comunicacion.es/img/logo_light.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:47:06.064004+00:00",
        "description": "Doctorado en Comunicaci\u00f3n",
        "id": 232414,
        "language": "",
        "link": "http://www.doctorado-comunicacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doctorado-comunicacion.es/img/logo_light.png",
        "title": "Doctorado en Comunicaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:48:16+00:00",
        "description": "Todo sobre el embarazo y beb\u00e9s en un solo lugar: aprovecha nuestros consejos y recomendaciones para el peque de la casa. Adem\u00e1s, difruta de nuestros descuentos y regalos en Dodot.es.",
        "id": 446112,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.dodot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/bekpciakv9dp/755EYkcyxBnnNyMFrIgdVI/a69ece4197b427ec4eb3c126b23b066e/HeroTopBanner_1360x720px.png",
        "title": "Embarazo y beb\u00e9s con Dodot: un lugar para crecer | Dodot ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:42:47.197253+00:00",
        "description": "M\u00e1ster Direcci\u00f3n Recursos Humanos | MBA Direcci\u00f3n Empresas | Control de Gesti\u00f3n | Data Strategist | Cursos para directivos y profesionales | Alicante Online",
        "id": 418926,
        "language": "en",
        "link": "http://www.doeua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e1ster Recursos Humanos | MBA | Control de Gesti\u00f3n | Data Strategist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T04:43:32.825252+00:00",
        "description": "En Dogrumi ofrecemos peluquer\u00eda canina y tienda para mascotas en San Luis de Sabinillas, M\u00e1laga. Tambi\u00e9n disponible de tienda online. Todo para su mascota.",
        "id": 32974,
        "language": "es",
        "link": "https://dogrumi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dogrumi.es/wp-content/uploads/2018/03/favicon-100x100.png",
        "title": "Tienda para mascotas y peluquer\u00eda canina - Dogrumi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:04:22.231170+00:00",
        "description": "El ERP & CRM Dolibarr ofrece una soluci\u00f3n  web - cloud completa y multicanal para empresas que realizan ventas y compras de productos y/o de servicios, de c\u00f3digo abierto Open Source y de distribuci\u00f3n gratuita Free.",
        "id": 454223,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.dolibarr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T10:52:38.744652+00:00",
        "description": "Somos la unidad responsable de la gesti\u00f3n del registro de nombres de dominio de Internet bajo el c\u00f3digo de pa\u00eds \u201c.es\u201d y estamos integrados en la Entidad P\u00fablica Empresarial Red.es del Gobierno de Espa\u00f1a.",
        "id": 360507,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dominios.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominios.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T12:59:59+00:00",
        "description": "Excelente y tradicional comida casera, nuestra distinci\u00f3n: el pollo asado, los higaditos de pollo y las carnes a la brasa.",
        "id": 397876,
        "language": "es",
        "link": "https://donajuanarestaurante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Do\u00f1a Juana Restaurante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Andros Fenollosa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-04T12:52:25+00:00",
        "description": "Aprende programaci\u00f3n funcional en tu idioma, con las herramientas m\u00e1s modernas. Incluye actividades, soluciones, proyectos, citas, bibliograf\u00eda y mucho m\u00e1s.",
        "id": 470849,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://don-clojure-de-la-mancha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://don-clojure-de-la-mancha.es/assets/images/thumbnail.png",
        "title": "Don Clojure de la mancha | Aprende Clojure en espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:20:49.103781+00:00",
        "description": "Regalos de San Valent\u00edn 2025 \u2764\ufe0f Ofertas en perfumer\u00eda y cosm\u00e9tica  -10% descuento adicional >> Muestra tu belleza \u27bd douglas.es!",
        "id": 584140,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.douglas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.douglas.es/public/favicon-196x196.png",
        "title": "San Valentin 2025 \u2764\ufe0f -10% descuento adicional \u00bb Perfume & Cosm\u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:17:58.919177+00:00",
        "description": "Resumen en tiempo real de problemas e interrupciones en todo tipo de servicios. \u00bfTienes problemas? Te ayudamos a descubrir qu\u00e9 ocurre.",
        "id": 482998,
        "language": "es",
        "link": "https://downdetector.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/b71018a9fbe0b63/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "Resumen del estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.downloadsource.es/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:05:47.161348+00:00",
        "description": "Downloadsource.es ofrece descargas gratuitas de software, controladores y juegos para Windows, Mac y Linux. El sitio web ofrece lo \u00faltimo de noticias de TI y los debates",
        "id": 347383,
        "language": "es",
        "link": "https://www.downloadsource.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.downloadsource.es/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "title": "Descargar, software, controladores, juegos, noticias - Downloadsource.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T23:08:08.753777+00:00",
        "description": "Estudios de Comunicaci\u00f3n y Ciencias Sociales",
        "id": 557866,
        "language": "es",
        "link": "http://www.doxacomunicacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://revistascientificas.uspceu.com/public/journals/2/favicon_es_ES.png",
        "title": "Doxa Comunicaci\u00f3n. Revista Interdisciplinar de Estudios de Comunicaci\u00f3n y Ciencias Sociales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:45:05.634161+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de la Diputaci\u00f3n Provincial de Zaragoza.",
        "id": 216984,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dpz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a la Diputaci\u00f3n Provincial de Zaragoza \u2014 Diputaci\u00f3n Provincial de Zaragoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dreamcast.es/images/favicons/mstile-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T00:00:00+00:00",
        "description": "DCiberia y Dreamcast.es Scene Dreamcast en Espa\u00f1ol",
        "id": 359974,
        "language": "es",
        "link": "http://www.dreamcast.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dreamcast.es/images/favicons/mstile-150x150.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:59:26.095535+00:00",
        "description": "Daniel Reeves",
        "id": 83502,
        "language": "",
        "link": "https://dreev.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Reeves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:04.348478+00:00",
        "description": "Dries Buytaert is the founder of Drupal and Acquia. Explore his blog, photography, and projects.",
        "id": 1976,
        "language": "en",
        "link": "https://dri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "On digital experiences, Open Source, Open Web, Drupal, and our digital future | Dries Buytaert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.drivek.es/wp-content/themes/drivek/v4/assets/img/hero-homepage-bg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T19:14:39.572397+00:00",
        "description": "DriveK te permite configurar tu coche ideal, compararlo con otros modelos y solicitar presupuestos de forma gratuita y sin compromiso. Configura tu coche.",
        "id": 295639,
        "language": "es",
        "link": "https://www.drivek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drivek.es/wp-content/themes/drivek/v4/assets/img/hero-homepage-bg.jpg",
        "title": "Drivek - Configura tu coche: tu nuevo veh\u00edculo a medida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:58.560466+00:00",
        "description": "L\u00edderes en Belleza online. Compra tus PERFUMES y productos de MAQUILLAJE, COSM\u00c9TICA y PARAFARMACIA de las mejores marcas a los mejores precios del mercado. Druni \u00ae, Simplemente Beauty.",
        "id": 259491,
        "language": "es",
        "link": "http://www.druni.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perfumes, Maquillaje y Cosm\u00e9tica Online \u279c Precios Top | DRUNI.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:58:06+00:00",
        "description": "Explore DS Automobiles y sus coches de vanguardia. Dise\u00f1ados con la experiencia francesa en todo momento, combinan rendimiento, dise\u00f1o y tecnolog\u00eda a medida.",
        "id": 445289,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dsautomobiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles: Coches franceses de alta gama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:55:49+00:00",
        "description": "Ven a DS Certified y consiga su veh\u00edculo de ocasi\u00f3n con las mejores garant\u00edas. Disfrute tambi\u00e9n del servicio de tasaci\u00f3n de veh\u00edculo",
        "id": 445302,
        "language": "es",
        "link": "https://www.dscertified.dsautomobiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dscertified.dsautomobiles.es/sites/dscertified.dsautomobiles.es/files/generic-image-rs/DsCertifiedSocialNetworks.jpg",
        "title": "Veh\u00edculos de ocasi\u00f3n y coches de segunda mano DS Automobiles - DS Certified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ducktoy.es/wp-content/uploads/2024/02/fb-opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:26:17+00:00",
        "description": "Estudio de dise\u00f1o web especializado en WordPress, Woocommerce y Prestashop en M\u00e1laga",
        "id": 378082,
        "language": "es",
        "link": "https://ducktoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ducktoy.es/wp-content/uploads/2024/02/fb-opengraph.jpg",
        "title": "Estudio Ducktoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Bater\u00edas AA y AAA de larga duraci\u00f3n, bater\u00edas recargables, cargadores, bater\u00edas de bot\u00f3n de monedas y m\u00e1s de Duracell, la compa\u00f1\u00eda de bater\u00edas de consumo n\u00famero 1 del mundo.",
        "id": 314938,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.duracell.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bater\u00edas Duracell Espa\u00f1a | La empresa de bater\u00edas de consumo n\u00famero 1 del mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dyc.es/img/share/dyc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T11:03:23.686958+00:00",
        "description": "DYC - DYC Orgullosos de lo que somos",
        "id": 379806,
        "language": "es",
        "link": "https://dyc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dyc.es/img/share/dyc.jpg",
        "title": "Whisky DYC | El Mejor Whisky Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Compra y explora toda la gama de aspiradoras dyson, ventiladores y purificadores de aire, art\u00edculos para el cuidado del cabello e iluminaci\u00f3n. Compra en Dyson.es. Tecnolog\u00eda pionera. Env\u00edo gratuito",
        "id": 247109,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.dyson.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina oficial de Dyson | Dyson.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-07T22:36:29+00:00",
        "description": "\n<p>There are lots of RTL-SDR applications, but you have to install them. I used the HTML5 USB API that exists in Chrome (did you know about it?) to build one that you can run straight from your browser, on your computer or your Android phone.</p>\n<hr>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=42353390\">https://news.ycombinator.com/item?id=42353390</a></p>\n<p>Points: 10</p>\n<p># Comments: 5</p>\n",
        "id": 464338,
        "language": null,
        "link": "https://radio.ea1iti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Show HN: I built an HTML5 RTL-SDR application",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "CEADE es la Coordinadora Espa\u00f1ola de Asociaciones de Espondiloartritis. Representa a las personas afectadas por cualquiera de estas patolog\u00edas defendiendo sus derechos, hasta conseguir la plena integraci\u00f3n en la sociedad.",
        "id": 195726,
        "language": "es",
        "link": "https://eaceade.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:53:50.856742+00:00",
        "description": "EAE Business School es una escuela de negocios que ofrece MBA, posgrados y m\u00e1sters en Espa\u00f1a. Formaci\u00f3n superior para impulsar tu carrera.",
        "id": 528266,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de negocios - EAE Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-23T09:10:04+00:00",
        "description": "La Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica es una instituci\u00f3n p\u00fablica que desarrolla actividades de formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y consultor\u00eda para la mejora de la salud y el bienestar y la gesti\u00f3n de los servicios sociales y sanitarios.",
        "id": 466735,
        "language": "es",
        "link": "https://www.easp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.easp.es/wp-content/uploads/2022/08/Logo_EASP_400x100.png",
        "title": "Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:22:41.877832+00:00",
        "description": "eBay shopping cart",
        "id": 131931,
        "language": "es",
        "link": "https://cart.payments.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay shopping cart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:28:25.343746+00:00",
        "description": "Descubre aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n necesaria para vender en eBay: c\u00f3mo poner art\u00edculos en venta, c\u00f3mo realizar env\u00edos o cu\u00e1les son nuestras tarifas.",
        "id": 131936,
        "language": "es",
        "link": "https://centroparavendedores.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Centro para vendedores | Centro para vendedores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://comunidad.ebay.es/html/@5093CBA00AF80616D86DD9A47602D7E1/assets/img_share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:28:20.899612+00:00",
        "description": "Bienvenido a la Comunidad de eBay Espa\u00f1a: Tu Comunidad. Un lugar de encuentro donde los compradores y vendedores de eBay classic pueden charlar, hacer preguntas e intercambiar opiniones y consejos. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s muchos servicios, como el Foro de respuestas, los Foros de debate, v\u00eddeos y grupos......",
        "id": 131935,
        "language": "es",
        "link": "https://comunidad.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comunidad.ebay.es/html/@F4C9D5350D5E64FA1FA3AF944D9A4994/assets/img_share-default.jpg",
        "title": "Comunidad de eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T12:00:31.762236+00:00",
        "description": "Compra y vende tecnolog\u00eda, inform\u00e1tica, motor, coleccionismo, ropa, art\u00edculos para beb\u00e9s, etc... Tiendas y particulares. Nuevo y Segunda mano. El mayor centro de compra y venta en Internet.",
        "id": 419724,
        "language": "es",
        "link": "https://ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Comprar y Vender Electr\u00f3nica, Moda, M\u00f3viles y mucho m\u00e1s | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T12:01:02.933290+00:00",
        "description": "Compra y vende tecnolog\u00eda, inform\u00e1tica, motor, coleccionismo, ropa, art\u00edculos para beb\u00e9s, etc... Tiendas y particulares. Nuevo y Segunda mano. El mayor centro de compra y venta en Internet.",
        "id": 419725,
        "language": "es",
        "link": "https://m.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Comprar y Vender Electr\u00f3nica, Moda, M\u00f3viles y mucho m\u00e1s | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:22:44.791417+00:00",
        "description": "Buy & sell electronics, cars, clothes, collectibles & more on eBay, the world's online marketplace. Top brands, low prices & free shipping on many items.",
        "id": 131932,
        "language": "en",
        "link": "https://mesg.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Electronics, Cars, Fashion, Collectibles & More | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:22:48.614567+00:00",
        "description": "Compra y vende tecnolog\u00eda, inform\u00e1tica, motor, coleccionismo, ropa, art\u00edculos para beb\u00e9s, etc... Tiendas y particulares. Nuevo y Segunda mano. El mayor centro de compra y venta en Internet.",
        "id": 131934,
        "language": "es",
        "link": "http://pages.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Comprar y Vender Electr\u00f3nica, Moda, M\u00f3viles y mucho m\u00e1s | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:22:46.199973+00:00",
        "description": "Homepage | eBay Partner Network",
        "id": 131933,
        "language": "en",
        "link": "https://partnernetwork.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | eBay Partner Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:28:28.022965+00:00",
        "description": "Medida de seguridad",
        "id": 131937,
        "language": "en",
        "link": "https://signin.ebay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medida de seguridad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:42.882229+00:00",
        "description": "Inicio - eBiblio Andaluc\u00eda (eBiblio)",
        "id": 230352,
        "language": "es",
        "link": "https://andalucia.ebiblio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - eBiblio Andaluc\u00eda (eBiblio)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:36:16.391496+00:00",
        "description": "Ebury Espa\u00f1a | Global business made easy | The Latest Fintech & Finance Solutions",
        "id": 232927,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ebury.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T00:54:30.401036+00:00",
        "description": null,
        "id": 580291,
        "language": "es",
        "link": "https://ecoclay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoclay.es/wp-content/uploads/2015/04/favicon.png",
        "title": "Inicio - Ecoclay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:32:42.616745+00:00",
        "description": "Una fuente de confianza para tiendas electr\u00f3nicas, vendedores y todos los aficionados al comercio electr\u00f3nico. Noticias, tendencias, entrevistas en v\u00eddeo, podcasts y art\u00edculos de expertos del sector.",
        "id": 474579,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ecommercebridge.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:27.211967+00:00",
        "description": "Ecomov Valencia \u2013 27-29/SEPT/2024",
        "id": 397797,
        "language": "es",
        "link": "https://ecomov.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecomov Valencia \u2013 27-29/SEPT/2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Developing ultra-efficient, AI-ready data centers backed by advanced waterless cooling in major markets across the Iberian Peninsula.",
        "id": 397264,
        "language": "",
        "link": "https://www.edged.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edged Spain | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tienda.edicionesbabylon.es/web/image/website/7/logo?unique=17581e0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:25:02.972199+00:00",
        "description": "Home | Ediciones Babylon",
        "id": 283864,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.edicionesbabylon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tienda.edicionesbabylon.es/web/image/website/7/logo?unique=17581e0",
        "title": "Home | Ediciones Babylon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:25:05.854338+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 283866,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.edicionesglenat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "edicionesglenat.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-12T22:52:57.275729+00:00",
        "date_published": "2024-05-18T19:17:03+00:00",
        "description": "Crea contenido optimizado para SEO de alta calidad y \u00fanico para tu empresa, manteniendo el estilo de tu marca y sin omitir ninguna informaci\u00f3n.",
        "id": 451388,
        "language": "es",
        "link": "https://editby.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/gdwLZzUaF36pxO5t4qUuXIzHkzo.jpg",
        "title": "Editby - Crea contenido SEO optimizado impulsado por IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:34:11+00:00",
        "description": "edm",
        "id": 486590,
        "language": "es",
        "link": "https://www.edm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | EDM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:50:53.859796+00:00",
        "description": "Buscando ofertas en vuelos, hoteles o paquetes vacacionales? eDreams Espa\u00f1a pone a tu disposici\u00f3n gran variedad de promociones para que puedas viajar a tus destinos favoritos al mejor precio",
        "id": 476521,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.edreams.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edreams.es/images/onefront/bluestone/ED/OpenGraph.png",
        "title": "Agencia de viajes eDreams: Vuelos, hoteles y paquetes vacacionales baratos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:46:33.608725+00:00",
        "description": "Bienvenido a EDUCLIPS",
        "id": 232405,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.educlips.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a EDUCLIPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:47:12.574589+00:00",
        "description": "Edu-comunicaci\u00f3n",
        "id": 232417,
        "language": "es",
        "link": "https://www.edu-comunicacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edu-comunicaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:40:03.290712+00:00",
        "description": "EGO Power Plus delivers petrol-matching power, just without the noise, fuss or fumes. EGO\u2019s industry-leading Arc Lithium 56v battery technology delivers a new level of performance, giving you the dependable power you need to keep working hard until the job\u2019s done.",
        "id": 558684,
        "language": "en",
        "link": "http://egopowerplus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://egopowerplus.es/themes/egopowerplus/favicon.ico",
        "title": "EGO Power Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.egorealestate.es/themes/images/home-hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:26:56.877920+00:00",
        "description": "eGO Real Estate es el CRM inmobiliario m\u00e1s completo y f\u00e1cil de usar, desarrollado por Inmofocus, SAU.",
        "id": 369575,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.egorealestate.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.egorealestate.es/themes/images/home-hero.webp",
        "title": "CRM inmobiliario eGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:15:04.067343+00:00",
        "description": "El Donostia International Physics Center (DIPC) es un centro de investigaci\u00f3n que desarrolla investigaci\u00f3n de vanguardia en f\u00edsica y disciplinas afines.",
        "id": 546791,
        "language": "es",
        "link": "http://dipc.ehu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://dipc.ehu.es/++theme++dipc-theme/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "DIPC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.eizo.es/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:00:09.702697+00:00",
        "description": "EIZO fabrica soluciones de monitores altamente especializados para oficina, fotograf\u00eda, dise\u00f1o y medios de comunicaci\u00f3n, medicina, videovigilancia, industria y control del tr\u00e1fico a\u00e9reo.",
        "id": 256364,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.eizo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.eizo.es/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | Monitores de gama alta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T03:44:50.614021+00:00",
        "description": "Valoraciones de Cliente y Producto - activa tus estrellas! Con el apoyo de Goldman Sachs, eKomi es l\u00edder global en Valoraciones y Opiniones. Acreditado por Google, Bing y Yahoo, eKom genera m\u00e1s y mejores valoraciones para incrementar tu tasa de conversi\u00f3n y la rentabilidad de tus campa\u00f1as SEO & SEM a trav\u00e9s de confianza a\u00f1adida y contenido \u00fanico generado por usuarios. \u00danete a m\u00e1s de 14000 empresas que ya trabajan con eKomi - ll\u00e1manos para activar tu Seller Rating hoy mismo!",
        "id": 320697,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ekomi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valoraciones de Cliente y Producto - Re\u00fane m\u00e1s opiniones de cliente aut\u00e9nticas, y genera m\u00e1s contenido fresco y \u00fanico para tu web con eKomi que con qualquier otra empresa.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 389024,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.elavon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elbalcondemateo.es/wp-content/uploads/2019/09/logo_el-balcon-de-mateo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "destacamos Especial Vuelta al Cole noticias Vuelta al Cole Haz clic aqu\u00ed especial \u00a0 lo m\u00e1s visto Especial Vuelta al Cole Haz clic aqu\u00ed especial en agenda EMPRESAS LOCALES AN\u00daNCIATE Escr\u00edbenos o ll\u00e1manos y te responderemos en un m\u00e1ximo de 48 horas. comercial@elbalcondemateo.es 647 464 514 / 941 121 347 galer\u00edas S\u00edguenos WhatsApp Telegram Facebook [\u2026]",
        "id": 397715,
        "language": "es",
        "link": "https://www.elbalcondemateo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elbalcondemateo.es/wp-content/uploads/2019/09/logo_el-balcon-de-mateo.svg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sw6.elbenwald.de/media/74/20/12/1631803988/elbenwald-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:14:07.429699+00:00",
        "description": "Die weltweit gr\u00f6\u00dfte Auswahl an Fanartikeln gibt es bei uns g\u00fcnstig zu kaufen: Star Wars, Herr der Ringe, Harry Potter und vieles mehr.",
        "id": 253571,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://elbenwald.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sw6.elbenwald.de/media/74/20/12/1631803988/elbenwald-logo.png",
        "title": "Elbenwald - Dein Nerd- und Fanartikelshop zu Kino, Film, Fantasy, Gaming | Elbenwald.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_es_ES.png?_=5ezrm5Qq",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:47.800468+00:00",
        "description": "\u00a1Aprende la clave para ser feliz en la vida! El\u00a0Camino a la Felicidad El libro de El\u00a0Camino a la Felicidad y los 21 preceptos de L. Ronald Hubbard ense\u00f1an un c\u00f3digo moral no religioso basado en el sentido com\u00fan que puede inspirar tu desarrollo personal \u00a1y hacerte a ti y a aquellos que te rodean, m\u00e1s felices en la vida! Lee el libro o ve los videos y solicita el DVD. Tambi\u00e9n est\u00e1n disponibles kits para educadores y oficiales del cumplimiento de la ley. \u00a1Cambia y mejora la vida de alguien que conozcas regal\u00e1ndole un libro!",
        "id": 368401,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.elcaminoalafelicidad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_es_ES.png?_=5ezrm5Qq",
        "title": "El camino a la felicidadEl camino a la felicidad: ense\u00f1anza de car\u00e1cter moral, buen consejo, valores \u00e9ticos, virtudes para una vida mejor.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397944,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:30:37.091090+00:00",
        "description": "Just another WordPress site",
        "id": 397929,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blogs.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:30:15.863646+00:00",
        "description": "Diario de Asturias. Noticias de Asturias, Oviedo, Gij\u00f3n, Avil\u00e9s, Cuencas, Siero, Centro, Oriente, Occidente y toda la actualidad sobre Espa\u00f1a y el resto del mundo",
        "id": 397924,
        "language": "es",
        "link": "https://canales.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "title": "EL COMERCIO - \u00daltimas noticias y actualidad en Asturias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:07:57.458005+00:00",
        "description": "Diario de Asturias. Noticias de Asturias, Oviedo, Gij\u00f3n, Avil\u00e9s, Cuencas, Siero, Centro, Oriente, Occidente y toda la actualidad sobre Espa\u00f1a y el resto del mundo",
        "id": 122418,
        "language": "es",
        "link": "https://elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "title": "EL COMERCIO - \u00daltimas noticias y actualidad en Asturias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:28:37.019475+00:00",
        "description": "Somos una empresa de reformas especialista en espacios adaptados para personas con movilidad reducida. Las reformas integrales son nuestra especialidad. Realizamos nuestros trabajos en comunidades de vecinos, empresas, viviendas, oficinas y locales comerciales.",
        "id": 397914,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Asturias | Directorio | El Comercio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de El Comercio: Diario de Asturias: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397927,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Asturias | El Comercio: Diario de Asturias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico El Comercio disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397911,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica de El Comercio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:30:02.666117+00:00",
        "description": "El Comercio, Decano de la prensa asturiana y referente en la informaci\u00f3n del Principado de Asturias.",
        "id": 397920,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397912,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nuestrocampo.elcomercio.es/wp-content/uploads//sites/19/2023/02/nuestro-campo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-30T12:24:29+00:00",
        "description": "El campo asturiano, desde su propio punto de vista. La ganader\u00eda, agricultura, historias humanas, empresas, noticias, ferias y mercados en Asturias",
        "id": 397918,
        "language": "es",
        "link": "https://nuestrocampo.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nuestrocampo.elcomercio.es/wp-content/uploads//sites/19/2023/02/nuestro-campo.jpg",
        "title": "Nuestro campo - ElComercio.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:28:42.002292+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Gij\u00f3n, Oviedo, Avil\u00e9s y Asturias, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397915,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Gij\u00f3n, Oviedo, Avil\u00e9s y Asturias: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan El Comercio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pegadosalatierra.elcomercio.es/wp-content/uploads/sites/17/2020/03/pegados-a-la-tierra.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "El declive demogr\u00e1fico y la despoblaci\u00f3n suponen la mayor amenaza para Asturias. EL COMERCIO inicia una serie de informaciones sobre la situaci\u00f3n demogr\u00e1fica de la regi\u00f3n y las iniciativas en marcha para reactivarla",
        "id": 397928,
        "language": "es",
        "link": "https://pegadosalatierra.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pegadosalatierra.elcomercio.es/wp-content/uploads/sites/17/2020/03/pegados-a-la-tierra.jpg",
        "title": "Pegados a la Tierra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:30:50.280973+00:00",
        "description": "Radares en Asturias - fijos y m\u00f3viles: ElComercio.es",
        "id": 397930,
        "language": "",
        "link": "http://radares-asturias.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radares en Asturias - fijos y m\u00f3viles: ElComercio.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:30:06.522208+00:00",
        "description": "Diario de Asturias. Noticias de Asturias, Oviedo, Gij\u00f3n, Avil\u00e9s, Cuencas, Siero, Centro, Oriente, Occidente y toda la actualidad sobre Espa\u00f1a y el resto del mundo",
        "id": 397921,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.elcomercio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elcomercio-placeholder.png",
        "title": "EL COMERCIO - \u00daltimas noticias y actualidad en Asturias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/ccd4db5e-b7e2-4898-8b07-149d2d45cc7f_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T13:30:40+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417789,
        "language": "es",
        "link": "https://www.elcorreogallego.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/ccd4db5e-b7e2-4898-8b07-149d2d45cc7f_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "El Correo Gallego - Diario de la capital de Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:50:31.331961+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 560046,
        "language": "es",
        "link": "https://elcorreoweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elcorreoweb.es/favicon.ico",
        "title": "El Correo de Andaluc\u00eda - Noticias de Sevilla, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/d0c4c677-e1e6-4aee-a646-b258dd377f08_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:51:56+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417756,
        "language": "es",
        "link": "https://www.elcorreoweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/d0c4c677-e1e6-4aee-a646-b258dd377f08_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "El Correo de Andaluc\u00eda - Noticias de Sevilla, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:59:42.311720+00:00",
        "description": "Supermercado de El Corte Ingl\u00e9s ahora tambi\u00e9n en Internet. Encuentra la mejor informaci\u00f3n de cada producto, recetas, video-recetas, consejos de los expertos",
        "id": 466747,
        "language": "",
        "link": "https://aptcrecetas.elcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APTC Supermercado El Corte Ingl\u00e9s   - APTC Supermercado El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:30.745766+00:00",
        "description": "Mi Cuenta - Portada \u00b7 El Corte Ingl\u00e9s",
        "id": 230620,
        "language": "es",
        "link": "https://cuenta.elcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi Cuenta - Portada \u00b7 El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:08:42.099979+00:00",
        "description": "Compra en El Corte Ingl\u00e9s las \u00faltimas novedades en moda, electr\u00f3nica, inform\u00e1tica, libros, deportes y mucho m\u00e1s de las mejores marcas al mejor precio.",
        "id": 76839,
        "language": "es",
        "link": "https://elcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Corte Ingl\u00e9s: Comprar moda, electr\u00f3nica, inform\u00e1tica, libros online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:10.554049+00:00",
        "description": "La web para peque\u00f1os y padres de El Corte Ingl\u00e9s. Concursos, cine, teatro, juguetes, actividades, libros... \u00a1Tenemos todo lo que te gusta!",
        "id": 230630,
        "language": "",
        "link": "http://pitiflu.elcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La gu\u00eda de padres y ni\u00f1os de El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://seguros.elcorteingles.es/content/eci-seguros/es.thumb.800.480.png?ck=1719574632",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:36:23+00:00",
        "description": "Calcula precio y contrata tu seguro de coche, vida, hogar o salud con la confianza de El Corte Ingl\u00e9s Seguros \u2714\ufe0f La agencia de seguros que se adapta a ti.",
        "id": 230624,
        "language": "es",
        "link": "https://seguros.elcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seguros.elcorteingles.es/content/eci-seguros/es.thumb.800.480.png?ck=1719574632",
        "title": "Agencia de Seguros: coche, hogar, salud | El Corte Ingl\u00e9s Seguros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:14.045266+00:00",
        "description": "Tiendas El Corte Ingl\u00e9s",
        "id": 230631,
        "language": "es",
        "link": "https://www.centroscomerciales.elcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiendas El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:01:15+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 466857,
        "language": "es",
        "link": "https://eldia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/994c252b-da14-4c3a-a535-c5ed53ebdd78_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Eld\u00eda.es Tenerife - Noticias de Tenerife, Canarias, Espa\u00f1a y el mundo en Eld\u00eda.es Tenerife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:30:07.508945+00:00",
        "description": "Conocido como 'El Alfarero', desde 2010 imparte talleres educativos que mejoran la motricidad fina de los ni\u00f1os",
        "id": 467418,
        "language": "es",
        "link": "http://www.eldiadecordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.grupojoly.com/clip/15c9ce02-9b31-4fc6-9b35-25b93ffa0dc5_source-aspect-ratio_default_0.jpg",
        "title": "El D\u00eda de C\u00f3rdoba | Noticias de Sevilla, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a, actualidad y \u00faltima hora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "El D\u00eda de la Rioja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualidad y noticias sobre La Rioja.",
        "id": 467495,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eldiadelarioja.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eldiadelarioja.es/entorno/DLR_ImagenFB.png",
        "title": "El D\u00eda de La Rioja. Noticias de La Rioja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://andaluciainforma.eldiario.es/wp-content/uploads/2024/01/Imagen-logo-sitio-andaluciainforma-yoqstSEO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal de informaci\u00f3n en Andaluc\u00eda. Informaci\u00f3n actualizada sobre tramites, ofertas de empleo, prestaciones, jubilaci\u00f3n, estilo de vida.",
        "id": 233410,
        "language": "es",
        "link": "https://andaluciainforma.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://andaluciainforma.eldiario.es/wp-content/uploads/2024/01/Imagen-logo-sitio-andaluciainforma-yoqstSEO.png",
        "title": "Andaluciainforma \u00b7 Portal de noticias en Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://branded.eldiario.es/navarra-verde-primavera-bosques-valles-foces/images/portada.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T14:04:26+00:00",
        "description": "Desde la Selva de Irati hasta la Foz de Lumbier, pasando por Ochagav\u00eda y el valle de Roncal, el Pirineo Oriental de Navarra se vuelve en esta \u00e9poca el destino id\u00f3neo para quienes buscan disfrutar de la naturaleza al aire libre, descansar en pueblos con encanto y rendirse ante una gastronom\u00eda llena de tradici\u00f3n.",
        "id": 233400,
        "language": "es",
        "link": "https://branded.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://branded.eldiario.es/navarra-verde-primavera-bosques-valles-foces/images/portada.jpg",
        "title": "La Navarra m\u00e1s verde: un viaje de bosques, valles y foces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n local sobre C\u00f3rdoba en Cord\u00f3polis. \u00daltimas noticias sobre la ciudad y la provincia de C\u00f3rdoba",
        "id": 233402,
        "language": "es",
        "link": "https://cordopolis.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cord\u00f3polis, noticias locales de C\u00f3rdoba. Tu diario digital cordob\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Todas las noticias y la \u00faltima actualidad de la Comarca de El Bierzo en elBierzo.elDiario.es \u2013 iLeon.com",
        "id": 233408,
        "language": "es",
        "link": "https://elbierzo.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noticias de El Bierzo en elBierzo.elDiario.es \u2013 iLeon.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario digital de noticias de actualidad sobre pol\u00edtica y econom\u00eda, an\u00e1lisis y blogs de opini\u00f3n. Dirigido por Ignacio Escolar. Periodismo riguroso, independiente y honesto.",
        "id": 77754,
        "language": "es",
        "link": "https://eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "elDiario.es - Noticias de actualidad - Periodismo a pesar de todo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias de Le\u00f3n y sus comarcas. Toda la actualidad y reportajes sobre la Regi\u00f3n Leonesa y sus provincias, Le\u00f3n, Zamora y Salamanca, y la Comunidad Auton\u00f3ma de Castilla y Le\u00f3n, en iLeon.com",
        "id": 233397,
        "language": "es",
        "link": "https://ileon.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ILEON - Noticias de Le\u00f3n. El diario digital de Le\u00f3n y sus comarcas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lamarina.eldiario.es/la_marina_alta_y_baja/lamarinaplaza.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:06:28+00:00",
        "description": "Noticias de la Marina Alta. Peri\u00f3dico online con informaci\u00f3n de D\u00e9nia, X\u00e0bia, Ondara, Calp, Teulada-Moraira, Benissa, Pedreguer, Pego y Les Valls, Gata...",
        "id": 233403,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://lamarina.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lamarina.eldiario.es/la_marina_alta_y_baja/lamarinaplaza.gif",
        "title": "La Marina Plaza. Noticias. Diario de la Marina Alta. Actualidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://librotea.eldiario.es/images/logo_librotea/librotea_monograma.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:07:13.226182+00:00",
        "description": "Descubre la mejor literatura en Librotea, tu recomendador de libros. Recopilaciones, entrevistas y toda la actualidad literaria del momento.",
        "id": 233396,
        "language": "es",
        "link": "https://librotea.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://librotea.eldiario.es/images/logo_librotea/librotea_monograma.png",
        "title": "Librotea: Tu recomendador de libros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madridinforma.eldiario.es/wp-content/uploads/2022/10/logo-madridinforma.eldiario.es-1-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T10:34:52+00:00",
        "description": "edit post Prestaciones La Seguridad Social avisa sobre c\u00f3mo puedes perder el Ingreso M\u00ednimo Vital si no act\u00faas a tiempo",
        "id": 233409,
        "language": "es",
        "link": "https://madridinforma.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madridinforma.eldiario.es/wp-content/uploads/2022/10/logo-madridinforma.eldiario.es-1-1-1.png",
        "title": "Madridinforma | Noticias de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:15:27+00:00",
        "description": "Quo, la revista para mentes inquietas. Noticias cient\u00edficas, art\u00edculos e im\u00e1genes impactantes de ciencia, salud, tecnolog\u00eda y naturaleza. La revista de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica m\u00e1s moderna del mercado.",
        "id": 233405,
        "language": "es",
        "link": "https://quo.eldiario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eldiariocantabria.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:51:20.191376+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico online de noticias de Cantabria.",
        "id": 529504,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eldiariocantabria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eldiariocantabria.es peri\u00f3dico digital de noticias.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397931,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:09.344630+00:00",
        "description": "Auth Vocento Devel",
        "id": 397726,
        "language": "en",
        "link": "https://areapersonal-predes.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auth Vocento Devel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cantabriaenlamesa.eldiariomontanes.es/wp-content/uploads/goliath/logo-cem-2017.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:13.280874+00:00",
        "description": "El Canal de Cocina, Recetas y Gastronom\u00eda de Cantabria",
        "id": 397727,
        "language": "es",
        "link": "https://cantabriaenlamesa.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cantabriaenlamesa.eldiariomontanes.es/wp-content/uploads/goliath/logo-cem-2017.png",
        "title": "Directorio de Establecimientos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:06:59.424343+00:00",
        "description": "El Diario Monta\u00f1\u00e9s, peri\u00f3dico digital con noticias de Cantabria. Previsi\u00f3n del tiempo, actualidad del Racing de Santander y mucho m\u00e1s.",
        "id": 122398,
        "language": "es",
        "link": "https://eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "title": "El Diario Monta\u00f1\u00e9s: Noticias de Cantabria y Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:00.000149+00:00",
        "description": "Conf\u00ede en buenos profesionales, nuestro objetivo es la satisfacci\u00f3n de los clientes. Realizamos servicios de precisi\u00f3n y calidad. Comprometidos con los clientes y la responsabilidad de nuestros trabajos. Nos destacamos por las obras bien realizadas, siendo una empresa reconocida y consolidada",
        "id": 397745,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Cantabria | Directorio | El Diario Monta\u00f1\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de El Diario Monta\u00f1\u00e9s: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397723,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Cantabria | El Diario Monta\u00f1\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s2.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico El Diario Monta\u00f1\u00e9s disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397730,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s2.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica de El Diario Monta\u00f1\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:08.627323+00:00",
        "description": "Decano  de la comunicaci\u00f3n en Cantabria cuenta con m\u00e1s de 110 a\u00f1os de historia. L\u00edder en su sector con m\u00e1s de 155.000 lectores diarios El Diario Monta\u00f1\u00e9s es el principal medio de comunicaci\u00f3n en Cantabria y referente para todos los c\u00e1ntabros tanto fuera como dentro de la comunidad.",
        "id": 397725,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397731,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:48.044580+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Santander y Cantabria, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397740,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Santander y Cantabria: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan El Diario Monta\u00f1\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:44.150930+00:00",
        "description": "Portada",
        "id": 397739,
        "language": "es",
        "link": "https://proyectocrece.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "El Diario Monta\u00f1\u00e9s, peri\u00f3dico digital con noticias de Cantabria. Previsi\u00f3n del tiempo, actualidad del Racing de Santander y mucho m\u00e1s.",
        "id": 397722,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/eldiariomontanes-placeholder.png",
        "title": "El Diario Monta\u00f1\u00e9s: Noticias de Cantabria y Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:12:39.874949+00:00",
        "description": "Sostenibles",
        "id": 397716,
        "language": "es",
        "link": "https://sostenibles.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sostenibles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:32.786815+00:00",
        "description": "Suplementos El Diario Monta\u00f1\u00e9s",
        "id": 397733,
        "language": "es",
        "link": "https://suplemento.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suplementos El Diario Monta\u00f1\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:02.179036+00:00",
        "description": "Suscriptores EL DIARIO MONTA\u00d1&\u00c9acute;S",
        "id": 397746,
        "language": "",
        "link": "https://suscripciones.eldiariomontanes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscriptores EL DIARIO MONTA\u00d1&\u00c9acute;S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "El D\u00eda de Segovia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Soria y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Soria",
        "id": 467507,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eldiasegovia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eldiasegovia.es/entorno/DSG_ImagenFB.png",
        "title": "El D\u00eda de Segovia. Noticias de Segovia y provincia | eldiasegovia.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "El D\u00eda de Soria",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Soria y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Soria",
        "id": 467498,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eldiasoria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eldiasoria.es/entorno/DS_ImagenFB.png",
        "title": "El D\u00eda de Soria. Noticias de Soria y provincia | eldiasoria.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T01:37:55.580502+00:00",
        "description": "\u00daltima hora de la econom\u00eda nacional y mundial, cotizaciones, bolsa, Ibex 35, empresas, vivienda, tecnolog\u00eda, mercados, salud y otras secciones.",
        "id": 435600,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eleconomista.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "elEconomista.es - L\u00edder en noticias de econom\u00eda, bolsa, mercados y finanzas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:39:21.898119+00:00",
        "description": "ELi Ediciones",
        "id": 559572,
        "language": "es",
        "link": "http://www.eliediciones.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.eliediciones.es/favicon.ico",
        "title": "ELi Ediciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T13:22:50.239628+00:00",
        "description": "Descubre la revista El Jueves, la revista de humor m\u00e1s s\u00e1tira del pa\u00eds. Ent\u00e9rate de la dram\u00e1tica actualidad pol\u00edtica y social de la forma m\u00e1s divertida \u00a1Ahora con una oferta especial!",
        "id": 499740,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eljueves.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Jueves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Elmeq cuenta con servomotores y motores DC Brushless, micromotores Coreless y electr\u00f3nica de control para prototipos. Entrega 48h.",
        "id": 370632,
        "language": "es",
        "link": "https://www.elmeq.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda Online de motores DC y electr\u00f3nica de control - Elmeq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:32.486485+00:00",
        "description": "Buscador de noticias, blogs, fotos y v\u00eddeos en todo el archivo de ELMUNDO.es",
        "id": 87228,
        "language": "",
        "link": "https://ariadna.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Buscador | ELMUNDO.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/v25/img/destacadas/elmundo__logo-generica.jpg\n",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias, actualidad, \u00e1lbumes, debates, sociedad, servicios, entretenimiento y \u00faltima hora en Espa\u00f1a y el mundo",
        "id": 259500,
        "language": "es",
        "link": "https://buhomag.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/v25/img/destacadas/elmundo__logo-generica.jpg\n",
        "title": "EL MUNDO - Diario online l\u00edder de informaci\u00f3n en espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://castellonaldia.elmundo.es/news-portlet/getogimage/d0b88642-3ff5-4745-9076-cc842ec05f06.social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:23.590455+00:00",
        "description": "Diario de informaci\u00f3n digital donde encontrar la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de la provincia de Castell\u00f3n",
        "id": 87223,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://castellonaldia.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://castellonaldia.elmundo.es/news-portlet/getogimage/d0b88642-3ff5-4745-9076-cc842ec05f06.social.png",
        "title": "Portada Castell\u00f3n al D\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/v25/img/destacadas/elmundo__logo-generica.jpg\n",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias, actualidad, \u00e1lbumes, debates, sociedad, servicios, entretenimiento y \u00faltima hora en Espa\u00f1a y el mundo",
        "id": 87237,
        "language": "es",
        "link": "https://cgi.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/v25/img/destacadas/elmundo__logo-generica.jpg\n",
        "title": "EL MUNDO - Diario online l\u00edder de informaci\u00f3n en espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://conectividadsinlimites.elmundo.es/assets/img/home/rrss.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T09:00:00+00:00",
        "description": "Conectividad sin l\u00edmites para un sinf\u00edn de oportunidades",
        "id": 87230,
        "language": "es",
        "link": "https://conectividadsinlimites.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conectividadsinlimites.elmundo.es/assets/img/home/rrss.jpg",
        "title": "Conectividad sin l\u00edmites para un sinf\u00edn de oportunidades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cooking.elmundo.es/images/cooking.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Recetas f\u00e1ciles, trucos, consejos\u2026 En COOKING encontrar\u00e1s las mejores ideas de cocina para tu mesa",
        "id": 58619,
        "language": "es",
        "link": "https://cooking.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cooking.elmundo.es/images/cooking.jpg",
        "title": "Cooking. Recetas de Cocina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:28.867729+00:00",
        "description": "Disfruta los cupones descuento en tus marcas preferidas de moda, electr\u00f3nica y deporte \u2713 C\u00f3digos descuento para obtener los mejores precios y ahorrar",
        "id": 87226,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://descuentos.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3digos promocionales y cupones descuento v\u00e1lidos | Mayo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:56:40.256484+00:00",
        "description": "Noticias y \u00faltima hora de Castilla y Le\u00f3n y sus provincias. Todo lo que ocurre en los municipios de Castilla y Le\u00f3n en diariodecastillayleon.es - El Mundo de Castilla y Le\u00f3n",
        "id": 450883,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodecastillayleon.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodecastillayleon.es/static/img/logo-dcyl-poster.png",
        "title": "Diario de Castilla y Le\u00f3n | Noticias de Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias, actualidad, \ufffdlbumes, debates, sociedad, servicios, entretenimiento y \ufffdltima hora en Espa\ufffda y el mundo",
        "id": 26058,
        "language": "es",
        "link": "https://elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/v25/img/destacadas/elmundo__logo-generica.jpg\n",
        "title": "EL MUNDO - Diario online l\ufffdder de informaci\ufffdn en espa\ufffdol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eltiempodelasmujeres.elmundo.es/img/xmeta.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:48.706088+00:00",
        "description": "MADRID 5 de Octubre. El evento de la temporada que no te puedes perder.",
        "id": 87236,
        "language": "es",
        "link": "https://eltiempodelasmujeres.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eltiempodelasmujeres.elmundo.es/img/xmeta.jpg",
        "title": "El Tiempo de las Mujeres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://futurosostenible.elmundo.es/images/rrss.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-10T09:59:27+00:00",
        "description": "La sostenibilidad es el primer paso inteligente hacia el progreso #FuturoSostenible",
        "id": 259505,
        "language": "es",
        "link": "https://futurosostenible.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://futurosostenible.elmundo.es/images/rrss.jpg",
        "title": "Futuro Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:43.031367+00:00",
        "description": "Todo sobre el embarazo, beb\u00e9s y mam\u00e1s",
        "id": 87233,
        "language": "",
        "link": "https://mibebeyyo.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mibebeyyo.com | Embarazo, parto, beb\u00e9s, lactancia y ni\u00f1os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recetasdecocina.elmundo.es/wp-content/uploads/2014/12/youtube-recetas-de-cocina.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-12-30T15:00:54+00:00",
        "description": "Recetas de cocina de Sergio | Las mejores recetas de cocina casera y f\u00e1cil",
        "id": 87238,
        "language": "es",
        "link": "https://recetasdecocina.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recetasdecocina.elmundo.es/wp-content/uploads/2014/12/youtube-recetas-de-cocina.png",
        "title": "Recetas de cocina de Sergio | Cocina sana y f\u00e1cil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:41:53.831541+00:00",
        "description": "RSS en elmundo.es",
        "id": 259506,
        "language": "",
        "link": "http://rss.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RSS en elmundo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.saposyprincesas.com/2024/04/planesconhijos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Lo mejor: espect\u00e1culos, cine, aire libre, parques, excursiones. Educaci\u00f3n, alimentaci\u00f3n, viajes, manualidades, recetas, juegos y tecnolog\u00eda.",
        "id": 87232,
        "language": "es",
        "link": "https://saposyprincesas.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.saposyprincesas.com/2024/04/planesconhijos.jpg",
        "title": "Sapos y Princesas: Art\u00edculos, actividades y planes en familia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://seguro.orbyt.es/compras/secure_image/http%253A%252F%252Fmiquiosco.orbyt.es%252FIncludes%252FImagenes%252FWeb_el_mundo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:38:08.373953+00:00",
        "description": "Suscr\u00c3\u00adbete a EL MUNDO en Orbyt y consigue ya la mejor informaci\u00c3\u00b3n al mejor precio, en cualquier dispositivo, y con acceso totalmente gratis a los suplementos y la hemeroteca.",
        "id": 259424,
        "language": "es",
        "link": "http://suscripcion.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seguro.orbyt.es/compras/secure_image/http%253A%252F%252Fmiquiosco.orbyt.es%252FIncludes%252FImagenes%252FWeb_el_mundo.jpg",
        "title": "Suscr\u00c3\u00adbete ya a EL MUNDO en Orbyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tenemosmuchoquedecir.elmundo.es/assets/img/home/rrss.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-15T09:00:00+00:00",
        "description": "Con el objetivo de que los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes hablen y expongan sus inquietudes sobre la realidad que les rodea y les impacta de forma directa, Aldeas Infantiles SOS ha lanzado la plataforma de contenidos audiovisuales #TenemosMuchoQueDecir.",
        "id": 87229,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://tenemosmuchoquedecir.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tenemosmuchoquedecir.elmundo.es/assets/img/home/rrss.jpg",
        "title": "#TenemosMuchoQueDecir, un altavoz para la infancia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://urbanamente.elmundo.es/img/rrss.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:31.296919+00:00",
        "description": "La superpoblaci\u00f3n y la emergencia clim\u00e1tica nos hacen reformular el concepto de las ciudades, regenerarlas #Urbanamente",
        "id": 87227,
        "language": "es",
        "link": "https://urbanamente.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://urbanamente.elmundo.es/img/rrss.jpg",
        "title": "Urbanamente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/desktop/master/img/iconos/elmundo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Disfruta de los mejores v\u00eddeos del mundo de elmundo.es",
        "id": 87225,
        "language": "es",
        "link": "https://videos.elmundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/desktop/master/img/iconos/elmundo.png",
        "title": "ELMUNDOTV, los mejores v\u00eddeos de elmundo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397943,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualidad general y de Castilla y Le\u00f3n. Valladolid, Palencia, Segovia, Zamora, Le\u00f3n, Salamanca, Burgos, \u00c1vila, y Soria.",
        "id": 122408,
        "language": "es",
        "link": "https://elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "title": "El Norte de Castilla - Noticias de Castilla y Le\u00f3n desde 1854",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:14.545704+00:00",
        "description": "En Zetallons ofrecemos servicios de restauraci\u00f3n profesional en la provincia de Valladolid. Somos especialistas en organizar eventos para empresas, cocktails o celebraciones familiares. Como novedad te ofrecemos nuestros servicios de catering a domicilio.",
        "id": 397831,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Valladolid | Directorio | El Norte de Castilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualidad general y de Castilla y Le\u00f3n. Valladolid, Palencia, Segovia, Zamora, Le\u00f3n, Salamanca, Burgos, \u00c1vila, y Soria.",
        "id": 397845,
        "language": "es",
        "link": "https://especial.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "title": "El Norte de Castilla - Noticias de Castilla y Le\u00f3n desde 1854",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de El Norte de Castilla: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397823,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Castilla y Le\u00f3n | El Norte de Castilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico El Norte de Castilla disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397844,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica de El Norte de Castilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:26.081199+00:00",
        "description": "Toda la actualidad de Castilla y Le\u00f3n tu m\u00f3vil, tablet u ordenador. El Norte de Castilla, actualidad general y de Castilla y Le\u00f3n, Valladolid, Palencia, Segovia, Zamora, Le\u00f3n, Salamanca, Burgos, \u00c1vila, y Soria.",
        "id": 397834,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397843,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:16:00.639148+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Valladolid, Palencia, Segovia, Salamanca, \u00c1vila, Burgos y Castilla y Le\u00f3n, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397780,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Valladolid, Palencia, Segovia, Salamanca, \u00c1vila, Burgos y Castilla y Le\u00f3n: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan El Norte de Castilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:21:48.738482+00:00",
        "description": "Promociones \u2013 Promociones de El Norte de Castilla",
        "id": 397824,
        "language": "es",
        "link": "https://promociones.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promociones \u2013 Promociones de El Norte de Castilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualidad general y de Castilla y Le\u00f3n. Valladolid, Palencia, Segovia, Zamora, Le\u00f3n, Salamanca, Burgos, \u00c1vila, y Soria.",
        "id": 397846,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "title": "El Norte de Castilla - Noticias de Castilla y Le\u00f3n desde 1854",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Arroyo de la Encomienda. Fiestas, eventos deportivos, fotos y v\u00eddeos. Toda la actualidad de los vecinos de Arroyo de la encomienda.",
        "id": 397841,
        "language": "es",
        "link": "https://soydearroyo.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/elnortedecastilla-placeholder.png",
        "title": "Soy de Arroyo, la actualidad de Arroyo de la Encomienda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:26.941666+00:00",
        "description": "Suscriptores El Norte de Castilla",
        "id": 397835,
        "language": "",
        "link": "https://suscripciones.elnortedecastilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscriptores El Norte de Castilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:53.570470+00:00",
        "description": "El Observatorio Cetelem lleva m\u00e1s de 25 a\u00f1os analizando y descifrando la evoluci\u00f3n y las tendencias del consumo en Espa\u00f1a y Europa.",
        "id": 467316,
        "language": "es",
        "link": "https://elobservatoriocetelem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - El Observatorio Cetelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imagenes.elpais.com/resizer/v2/https%3A%2F%2Farc-anglerfish-eu-central-1-prod-prisa.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2FPSMME3J7ZBDOHK4S6ZIIFVDEAQ.png?auth=6297c6ea5303b046503b1d9ef9d5cf46f4eacf1583ad6d61346d8fc8d9f9c948&width=300&height=300&smart=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora sobre la actualidad en Espa\u00f1a y el mundo: pol\u00edtica, econom\u00eda, deportes, cultura, sociedad, tecnolog\u00eda, gente, opini\u00f3n, viajes, moda, televisi\u00f3n, los blogs y las firmas de EL PA\u00cdS. Adem\u00e1s especiales, v\u00eddeos, fotos, audios, gr\u00e1ficos, entrevistas, promociones y todos los servicios de EL PA\u00cdS.",
        "id": 379762,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://elpais.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.elpais.com/resizer/v2/https%3A%2F%2Farc-anglerfish-eu-central-1-prod-prisa.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2FPSMME3J7ZBDOHK4S6ZIIFVDEAQ.png?auth=6297c6ea5303b046503b1d9ef9d5cf46f4eacf1583ad6d61346d8fc8d9f9c948&width=300&height=300&smart=true",
        "title": "EL PA\u00cdS: el peri\u00f3dico global",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "EMO Sistemas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:56:57.358012+00:00",
        "description": "En El Planeta del PC encontrar\u00e1s todo lo que necesitas para equipar tu ordenador, desde los \u00faltimos componentes hasta los consumibles m\u00e1s b\u00e1sicos.",
        "id": 569153,
        "language": "es",
        "link": "https://elplanetadelpc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elplanetadelpc.es/site/favicon.ico",
        "title": "El Planeta del PC. Componentes y reparaci\u00f3n de ordenadores y dispositivos m\u00f3viles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:41:03.526066+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n sobre el mundo de la publicidad, el marketing, la comunicaci\u00f3n y las tendencias",
        "id": 550937,
        "language": "",
        "link": "https://www.elpublicista.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elpublicista.es/favicon.ico",
        "title": "El Publicista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T16:32:20.755246+00:00",
        "description": "El Referente, revista l\u00edder en startups e innovaci\u00f3n en Espa\u00f1a, adem\u00e1s de poseer la mayor plataforma de datos sobre empresas y Venture Capital",
        "id": 481607,
        "language": "es",
        "link": "http://www.elreferente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Referente, revista l\u00edder en startups e innovaci\u00f3n en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T02:39:14.206695+00:00",
        "description": "Elsevier Espa\u00f1a Libros, ebooks y revistas - ES",
        "id": 132699,
        "language": "es",
        "link": "https://tienda.elsevier.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elsevier Espa\u00f1a Libros, ebooks y revistas - ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elsevier.es/images/e-solid-background.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T03:40:53.136678+00:00",
        "description": "Elsevier es una empresa global de an\u00e1lisis de informaci\u00f3n que ayuda a progresar en la ciencia, mejorar la atenci\u00f3n m\u00e9dica y mejorar el desempe\u00f1o.",
        "id": 292011,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.elsevier.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elsevier.es/images/e-solid-background.png",
        "title": "Elsevier | Un negocio de an\u00e1lisis de informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:50:14.214410+00:00",
        "description": "Elsevier Clinical Skills",
        "id": 386471,
        "language": "",
        "link": "https://www.elsevierclinicalskills.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elsevier Clinical Skills",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:25:23.161666+00:00",
        "description": "El temps d\u2019avui a Espanya i al m\u00f3n. Previsi\u00f3 del temps per avui, dem\u00e0 i els pr\u00f2xims dies. El temps a 200.000 ciutats.",
        "id": 184678,
        "language": "ca",
        "link": "https://ca.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "El temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:32:10.948373+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 184688,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:31:14.045193+00:00",
        "description": "Das Wetter heute in Spanien und auf der Welt. Wettervorhersage f\u00fcr heute, morgen und die n\u00e4chsten Tage. Das Wetter in 200.000 St\u00e4dten.",
        "id": 184684,
        "language": "de",
        "link": "https://de.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "Das Wetter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-14T13:32:30+00:00",
        "description": "Consulta la app lider en informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica en Espa\u00f1a con la mejor previsi\u00f3n por horas y de hasta 14 d\u00edas para m\u00e1s de 500.000 localidades, \u00a1aqu\u00ed!",
        "id": 184687,
        "language": "es",
        "link": "https://descubre-nueva-app.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descubre la nueva app de ElTiempo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:25:20.729847+00:00",
        "description": "Today's weather in Spain and the world. Weather forecast for today tomorrow and the coming days. The forecast in 200,000 cities.",
        "id": 184677,
        "language": "en",
        "link": "https://en.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "Weather",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:31:21.846843+00:00",
        "description": "Gaurko eguraldia Espainian eta munduan. Gaurko, biharko eta datozen egunetarako iragarpena. Eguraldia 200.000 hirietan.",
        "id": 184685,
        "language": "eu",
        "link": "https://eus.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "Eguraldia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:25:17.189716+00:00",
        "description": "La m\u00e9t\u00e9o d'aujourd'hui en Espagne et dans le monde. Pr\u00e9visions pour aujourd'hui, demain et les prochains jours. La m\u00e9t\u00e9o dans 200 000 villes.",
        "id": 184676,
        "language": "fr",
        "link": "https://fr.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "La m\u00e9t\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:30:55.468188+00:00",
        "description": "O Tempo de hoxe en Espa\u00f1a e no mundo. Previsi\u00f3n do tempo para hoxe, ma\u00f1\u00e1 e os pr\u00f3ximos d\u00edas. O Tempo en 200.000 cidades.",
        "id": 184681,
        "language": "gl",
        "link": "https://gal.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "O Tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:25:25.769101+00:00",
        "description": "Il meteo di oggi in Spagna e nel mondo. Previsioni del tempo per oggi, domani e i prossimi giorni. Il meteo in 200.000 citt\u00e0.",
        "id": 184679,
        "language": "it",
        "link": "https://it.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "Il Meteo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:25:31.985799+00:00",
        "description": "El Tiempo de hoy en Espa\u00f1a y el mundo. Previsi\u00f3n del tiempo para hoy, ma\u00f1ana y los pr\u00f3ximos d\u00edas. El Tiempo en 200.000 ciudades.",
        "id": 64226,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.eltiempo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdns3.eltiempo.es/eltiempo/opengraph/fb_share_560x292.jpg",
        "title": "El Tiempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:07:20.185325+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica en Informativos Telecinco:  previsi\u00f3n para los pr\u00f3ximos d\u00edas, reportajes y \u00faltimas noticias.",
        "id": 466865,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eltiempohoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "%category.name%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:38:14.633944+00:00",
        "description": "El Valor de la Transparencia | Centro de Recursos | OJD",
        "id": 165348,
        "language": "es",
        "link": "http://www.elvalordelatransparencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adaudit.ojd.es/img/favicon.png",
        "title": "El Valor de la Transparencia | Centro de Recursos | OJD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:43:57.457086+00:00",
        "description": "Portal del cliente de EMACSA",
        "id": 230387,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcliente.emacsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal del cliente de EMACSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-online.es/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:35:13.903311+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319281,
        "language": "es",
        "link": "https://www.emp-online.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-online.es/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:29:02+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias en econom\u00eda y gesti\u00f3n empresarial, oportunidades de negocio para emprendedores, start ups, franquicias, pymes y aut\u00f3nomos.",
        "id": 450886,
        "language": "es",
        "link": "https://www.emprendedores.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emprendedores. La revista l\u00edder en econom\u00eda y empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:02:05.084156+00:00",
        "description": "Desarrolla tu potencial infinito. Empieza hoy el camino hacia un crecimiento sin l\u00edmites.",
        "id": 466759,
        "language": "es",
        "link": "https://emprendedorxxi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emprendedorxxi.es/exxiTheme/img/rrss.jpg",
        "title": "Premios EmprendeXXI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emprendeumh.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/emprende-umh-lg-plyc0x83dsbjfy83msh38dveiguuttd73boehnfpvw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Los premios Emprende UMH son una iniciativa\u00a0gestionada por el\u00a0Parque Cient\u00edfico\u00a0de la\u00a0Universidad Miguel Hern\u00e1ndez\u00a0dirigida a reconocer y apoyar a emprendedores/as y start-ups de reciente creaci\u00f3n. Con la colaboraci\u00f3n de ayuntamientos e instituciones de la provincia de Alicante. M\u00e1s de 18.000\u20ac en premios Pres\u00e9ntanos tu idea Si tienes una idea innovadora en fase inicial (no puesta en [\u2026]",
        "id": 418607,
        "language": "es",
        "link": "https://emprendeumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emprendeumh.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/emprende-umh-lg-plyc0x83dsbjfy83msh38dveiguuttd73boehnfpvw.png",
        "title": "Inicio - Emprende UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:28:03+00:00",
        "description": "ENAE es una de las diez mejores escuelas de negocios de Espa\u00f1a. Situada en el sureste espa\u00f1ol representa la excelencia y la calidad en formaci\u00f3n empresarial especializada",
        "id": 467596,
        "language": "es",
        "link": "https://www.enae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enae.es/sites/all/themes/enae/logo.png",
        "title": "ENAE Escuela de Negocios, Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n de Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.enagas.es/content/dam/enagas/es/imagenes/Home/OpenGraph-Estrategiapx.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Enag\u00e1s es un referente internacional en el desarrollo, mantenimiento y operaci\u00f3n de infraestructuras energ\u00e9ticas. \u00a1M\u00e1s informaci\u00f3n en la web!",
        "id": 336178,
        "language": "es",
        "link": "http://www.enagas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enagas.es/content/dam/enagas/es/imagenes/Home/OpenGraph-Estrategiapx.jpg",
        "title": "Enag\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enagasrenovable.es/wp-content/uploads/2023/04/cropped-favicon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00",
        "description": "En Enag\u00e1s Renovable impulsamos el desarrollo de los gases renovables para lograr una econom\u00eda neutra en carbono.",
        "id": 364697,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://enagasrenovable.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enagasrenovable.es/wp-content/uploads/2023/04/cropped-favicon.jpg",
        "title": "Enag\u00e1s Renovable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:04:55.089062+00:00",
        "description": "EnClaro \u2013 Encuentros sobre lenguaje claro",
        "id": 336180,
        "language": "es",
        "link": "https://enclaro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EnClaro \u2013 Encuentros sobre lenguaje claro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.statkraft.es/globalassets/0/.es/st_vertical_pos_rgb_5cm.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Statkraft es el mayor generador de energ\u00eda renovable de Europa. Producimos energ\u00eda hidroel\u00e9ctrica, e\u00f3lica y solar y somos una empresa global en operaciones de mercado energ\u00e9tico.",
        "id": 417703,
        "language": "es",
        "link": "https://www.enerfin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.statkraft.es/globalassets/0/.es/st_vertical_pos_rgb_5cm.jpg",
        "title": "Statkraft Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Energ\u00eda El Corte Ingl\u00e9s es la compa\u00f1\u00eda de luz con la que tendr\u00e1s el precio y la atenci\u00f3n de calidad que te mereces. Descubre ahora nuestras tarifas.",
        "id": 230627,
        "language": "es",
        "link": "https://www.energiaelcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compa\u00f1\u00eda de luz | Energ\u00eda El Corte Ingl\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:40:03.825024+00:00",
        "description": "Energy, el canal de las series de Mediaset | Descubre las mejores series online de acci\u00f3n",
        "id": 330557,
        "language": "es",
        "link": "https://www.energytv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eniit.es/wp-content/uploads/2019/01/eniit_logo_principal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-02T08:48:37+00:00",
        "description": "ENIIT Business School, la mayor Escuela de Negocios especializada en Tecnolog\u00eda especializa en Big Data, Ciberseguridad, BlockChain, Producci\u00f3n Digital\u2026",
        "id": 165909,
        "language": "es",
        "link": "https://eniit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eniit.es/wp-content/uploads/2019/01/eniit_logo_principal.png",
        "title": "ENIIT Business School formaci\u00f3n en IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Enisa, Empresa Nacional de Innovaci\u00f3n S.M.E. S.A.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T16:32:26.432111+00:00",
        "description": "Enisa es una empresa p\u00fablica dedicada a la financiaci\u00f3n de proyectos empresariales viables e innovadores de pymes espa\u00f1olas mediante pr\u00e9stamos participativos.",
        "id": 481608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.enisa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enisa con el emprendimiento innovador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T23:04:01.127759+00:00",
        "description": "Proveedor de servicios de comunicaciones empresariales: centralita virtual, software de contact center, IA empresarial, power dialer, numeraci\u00f3n telef\u00f3nica y m\u00e1s.",
        "id": 574028,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://enreach.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enreach.es/wp-content/themes/enreach/favicon.ico",
        "title": "Soluciones convergentes de comunicaciones - Enreach ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T23:03:58.092681+00:00",
        "description": "Proveedor de servicios de comunicaciones empresariales: centralita virtual, software de contact center, IA empresarial, power dialer, numeraci\u00f3n telef\u00f3nica y m\u00e1s.",
        "id": 574026,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.enreach.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enreach.es/wp-content/themes/enreach/favicon.ico",
        "title": "Soluciones convergentes de comunicaciones - Enreach ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T12:53:52.546666+00:00",
        "description": "Entbehrliches \u2013 Podcast \u00fcber entbehrliches Wissen aus der Wikipedia",
        "id": 280452,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://podcast.entbehrlich.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entbehrliches \u2013 Podcast \u00fcber entbehrliches Wissen aus der Wikipedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:02:04.623160+00:00",
        "description": null,
        "id": 586786,
        "language": "",
        "link": "https://legacy.enterprise.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enterprise Rent-A-Car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:15:47.111135+00:00",
        "description": "Alquiler de coches y furgonetas al mejor precio en Enterprise. Recogida gratis, gran atenci\u00f3n al cliente y sin costes ocultos. Paga por adelantado y ahorra 10%",
        "id": 556993,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.enterprise.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enterprise.es/etc.clientlibs/ecom/clientlibs/clientlib-ecom/resources/favicon.ico",
        "title": "Alquiler de coches y furgonetas en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:15:33.205578+00:00",
        "description": "Enterprise Mobility marca el comienzo de nuestro pr\u00f3ximo cap\u00edtulo, que refuerza nuestro compromiso de ofrecer servicios excepcionales a socios, clientes y vecinos.",
        "id": 556990,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.enterprisemobility.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enterprisemobility.es/images/favicon.ico",
        "title": "Presentamos Enterprise Mobility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:17:34.162226+00:00",
        "description": "XX Congreso Ib\u00e9rico de Entomolog\u00eda. Alicante 2023",
        "id": 418845,
        "language": "en",
        "link": "https://xxcongresoie.entomologica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XX Congreso Ib\u00e9rico de Entomolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:57:12+00:00",
        "description": "En Envira somos especialistas en productos y servicios de calidad del aire interior, exterior y monitorizaci\u00f3n en continuo de emisiones y procesos industriales (CEMS). Expertos en soluciones para la monitorizaci\u00f3n de Zonas de Bajas Emisiones (ZBE).",
        "id": 503019,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://enviraiot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresa especializada en monitorizaci\u00f3n de la calidad del aire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://neomotor.epe.es/news-portlet/getogimage/1b99467e-0c5a-421a-87eb-697deea4e0dd.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:33:36.886114+00:00",
        "description": "An\u00e1lisis de expertos del mundo del motor de las marcas y modelos de coches y motos del mercado. Consulta los v\u00eddeos con presentaciones, fichas t\u00e9cnicas, precios y competidores",
        "id": 417773,
        "language": "ES-es",
        "link": "https://neomotor.epe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://neomotor.epe.es/news-portlet/getogimage/1b99467e-0c5a-421a-87eb-697deea4e0dd.svg",
        "title": "Neomotor: coches, motos y todo motor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora sobre la actualidad de Espa\u00f1a, deportes, internacional, econom\u00eda, cultura, sociedad y mucho m\u00e1s.",
        "id": 265124,
        "language": "es",
        "link": "https://www.epe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Peri\u00f3dico de Espa\u00f1a | epe.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:43:08.049563+00:00",
        "description": null,
        "id": 587806,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.epson.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epson.es/_ui/responsive/common/images/favicon.ico",
        "title": "Epson Espa&ntilde;a | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:07:47.416629+00:00",
        "description": "Equifax , empresa global de soluciones de informaci\u00f3n , que recopila informaci\u00f3n de consumidores,  empresas y  archivos de empleados en todo el mundo",
        "id": 324503,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://soluciones.equifax.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresa | Equifax Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.es/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix es el mayor proveedor global de centros de datos y colocaci\u00f3n para redes empresariales y computaci\u00f3n en la nube. Tecnolog\u00edas y sistemas seguros para administrar centros de datos.",
        "id": 301528,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.equinix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equinix.es/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Compa\u00f1\u00eda de centros de datos y tecnolog\u00edas de redes empresariales | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T16:02:36.301961+00:00",
        "description": "Adquiere tu prueba especializada o solicita tu cita m\u00e9dica telef\u00f3nica o presencial en e-quir\u00f3nsalud sin necesidad de seguro m\u00e9dico. Primero, tu salud.",
        "id": 495422,
        "language": "es",
        "link": "https://e-quironsalud.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e-quironsalud.es/img/quiron-prevencion-logo-1532070964.jpg",
        "title": "e-quir\u00f3nsalud | Pide tu cita m\u00e9dica online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:37:35.488825+00:00",
        "description": "The world's leading manufacturer of premium guitar strings, bass strings, and guitar accessories. Discover which strings your favorite artists use. Locate where to purchase Ernie Ball strings.",
        "id": 361370,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.ernieball.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "title": "Electric Guitar Strings, Acoustic Guitar Strings, Bass Strings, and Guitar Accessories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.escplus.es/wp-content/uploads/2022/09/ESCplus_Espana_2023_Thumbnail-1280x720.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T07:59:17+00:00",
        "description": "Tu punto de referencia sobre actualidad musical con toda la informaci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n y los festivales nacionales m\u00e1s importantes.",
        "id": 134288,
        "language": "es",
        "link": "https://escplus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escplus.es/wp-content/uploads/2022/09/ESCplus_Espana_2023_Thumbnail-1280x720.png",
        "title": "ESCplus Espa\u00f1a | Noticias musicales y de Eurovisi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:03:49.763881+00:00",
        "description": "La Escuela Superior de M\u00fasica Reina Sof\u00eda es un centro de referencia internacional para la ense\u00f1anza de j\u00f3venes m\u00fasicos. La excelencia del profesorado, el enfoque art\u00edstico y la evaluaci\u00f3n basada en el m\u00e9rito son los pilares de la Escuela.",
        "id": 490641,
        "language": "es",
        "link": "https://www.escuelasuperiordemusicareinasofia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escuelasuperiordemusicareinasofia.es/themes/custom/front/assets/images/icono-escuela.png",
        "title": "Tenemos como misi\u00f3n desarrollar el talento y acercar la m\u00fasica a la sociedad | Escuela Superior de M\u00fasica Reina Sof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:47.778918+00:00",
        "description": "La Escuela de Unidad Editorial es el centro de formaci\u00f3n m\u00e1s importante de Espa\u00f1a. Asociado a EL MUNDO, MARCA, EXPANSI\u00d3N, TELVA y YO DONA.",
        "id": 87235,
        "language": "es",
        "link": "https://escuelaunidadeditorial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESUE Escuela de Unidad Editorial | Escuela Unidad Editorial. Centro de formaci\u00f3n - ESUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://escuelavue.es/escuela-vue-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T16:12:34+00:00",
        "description": "Curso de Vue y JavaScript para llegar al siguiente nivel como desarrollador/a Web. Aprender Vue con lecciones profesionales sobre desarrollo Web moderno",
        "id": 367678,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://escuelavue.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://escuelavue.es/escuela-vue-og.jpg",
        "title": "Escuela Vue: Curso de Vue, JavaScript y mucho m\u00e1s. Aprender Vue y desarrollo Web en Escuela Vue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esden.es/wp-content/uploads/2024/05/logo_esden-cuadrado-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Formamos a los l\u00edderes que marcan la diferencia en el mundo. Somos una escuela de negocios internacional, cercana al mundo empresarial, con m\u00e1s de 28 a\u00f1os de experiencia. Disponemos de MBA\u00b4s y Masters propios de alta calidad especializados en diferentes \u00e1reas. Encuentra tu programa Solicitar informacion Master en Industria del Lujo Descubrir\u00e1s a fondo la ... Leer m\u00e1s",
        "id": 378124,
        "language": "es",
        "link": "https://esden.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esden.es/wp-content/uploads/2024/05/logo_esden-cuadrado-1.webp",
        "title": "Home - Esden Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:29:17.873744+00:00",
        "description": "\u00bfQu\u00e9 es Horizonte 2020? | Horizonte Europa",
        "id": 77318,
        "language": "es",
        "link": "https://eshorizonte2020.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bfQu\u00e9 es Horizonte 2020? | Horizonte Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:17:15.486953+00:00",
        "description": "Agente de registro oficial en Espa\u00f1a. \u00a1Solicite el c\u00f3digo LEI en 2 minutos! \u00a1Actualizaciones gratuitas de datos LEI de la empresa!",
        "id": 562198,
        "language": "es",
        "link": "http://www.espanalei.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.espanalei.es/favicon-32x32.png",
        "title": "Espa\u00f1a LEI: C\u00f3digo LEI | Agente de Registro Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:18:18.147634+00:00",
        "description": "Escucha esRadio Castilla y Le\u00f3n online o sintoniza: \u00c1vila 89.6 FM, B\u00e9jar 94.1 FM, Bierzo 98.7 FM, Le\u00f3n 90.2 FM, Salamanca 103.4 FM, Segovia 99.8 FM, Soria 88.1 FM, Valladolid 102.8 FM y Zamora 97.1 FM",
        "id": 467517,
        "language": "es",
        "link": "https://www.esradiocastillayleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esradiocastillayleon.es/apple-touch-icon.png",
        "title": "esRadio Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.itsdcdn.com/images/static/es/logo-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Reportes en tiempo real de problemas, fallos e interrupciones de servicios de Espa\u00f1a. \u00bfTienes problemas? Te ayudamos a descubrir qu\u00e9 ocurre.",
        "id": 353350,
        "language": "es",
        "link": "https://estafallando.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.itsdcdn.com/images/static/es/logo-wide.png",
        "title": "Resumen del estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:51:41.979420+00:00",
        "description": "Env\u00edo Gratis 24-48H a partir de 20\u20ac y 2 Minitallas de Regalo con tus Compras Online. Cuidado de la piel de alto rendimiento, maquillaje y fragancias.",
        "id": 527186,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.esteelauder.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage Abril 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:46:18.019164+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial del Excmo. Ayuntamiento de Estepona. Noticias. Acceso a Sede electr\u00f3nica. Portal de Transparencia. Agenda Cultural. Telefono 952 80 90 00",
        "id": 444222,
        "language": "es",
        "link": "https://ayuntamiento.estepona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de Estepona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra las ideas que mejor funcionan para transformar tu hogar o negocio con este toque personal y exclusivo que te diferencia del resto.",
        "id": 397877,
        "language": "es",
        "link": "https://www.estiloydecoracion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estilo y Decoraci\u00f3n - \u00daltimas tendencias en hogar, jard\u00edn y terraza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:52:46.046218+00:00",
        "description": "EUDE Business School: Escuela de Negocios especializada en M\u00e1sters, Postgrados, Maestr\u00edas y Expertos en Presencial, Semipresencial, Online y a distancia.",
        "id": 528252,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eude.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUDE Business School: Postgrados, M\u00e1sters y Maestr\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "isabela thom\u00e9",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:40:46.285264+00:00",
        "description": "s\u00f3 se fala em outra coisa. Click to read eu destruirei voc\u00eas, by isabela thom\u00e9, a Substack publication with tens of thousands of subscribers.",
        "id": 476129,
        "language": "en",
        "link": "https://www.eudestruireivoc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Feudestruireivoces.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D867628548%26version%3D9",
        "title": "eu destruirei voc\u00eas | isabela thom\u00e9 | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:31:00.323475+00:00",
        "description": "Sitio web de informaci\u00f3n europea de la Agencia EFE. Noticias, entrevistas, infograf\u00edas, an\u00e1lisis y mucho m\u00e1s. Con la colaboraci\u00f3n de Euractiv.",
        "id": 48617,
        "language": "es",
        "link": "https://euroefe.euractiv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EUROEFE Euractiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:28:03.809071+00:00",
        "description": "Sitio web de informaci\u00f3n europea de la Agencia EFE. Noticias, entrevistas, infograf\u00edas, an\u00e1lisis y mucho m\u00e1s. Con la colaboraci\u00f3n de Euractiv.",
        "id": 135332,
        "language": "es",
        "link": "http://www.euractiv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EUROEFE Euractiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:52.457242+00:00",
        "description": "EURAXESS - Researchers in Motion is a unique pan-European initiative delivering information and support services to professional researchers.",
        "id": 583152,
        "language": "en",
        "link": "https://www.euraxess.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euraxess.es/themes/custom/rtd_euraxess/favicon.ico",
        "title": "EURAXESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:49.778472+00:00",
        "description": "Eurogamer.es",
        "id": 208908,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eurogamer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://europacreativa.es/wp-content/uploads/2019/03/Europa-Creatiava-V\u00eddeo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:06:19+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n y asesoramiento gratuito. Oportunidades de financiaci\u00f3n para programas MEDIA, CULTURA, premios europeos, fondo de garant\u00eda y m\u00e1s.",
        "id": 230659,
        "language": "es",
        "link": "https://europacreativa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europacreativa.es/wp-content/uploads/2019/03/Europa-Creatiava-V\u00eddeo.jpg",
        "title": "Ayudas Europeas a la Cultura y Audiovisual | EUROPA CREATIVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:50:24.370846+00:00",
        "description": "Europa Digital es el diario online que nace con la finalidad de mantenerte informado continuamente del mundo que nos rodea.",
        "id": 529488,
        "language": "es",
        "link": "https://europadigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EuropaDigital - Tu diario Online en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:44:55.280740+00:00",
        "description": "El tarot gratis m\u00e1s certero. Todo lo que quieres saber est\u00e1 en las cartas del tarot. Averigua tu presente y tu futuro en el amor, trabajo, salud y dinero.",
        "id": 536204,
        "language": "es",
        "link": "https://tarot10.europadigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tarot10.europadigital.es/wp-content/uploads/2016/04/cartas-banner-tirada-cartas.jpg",
        "title": "Tarot Gratis Online, Encuentra la Respuesta a Tus Dudas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:07.269794+00:00",
        "description": "Fotos de Novedades",
        "id": 466673,
        "language": "es",
        "link": "https://fotos.europapress.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotos de Novedades - EUROPAPRESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:19:46+00:00",
        "description": "Noticias y actualidad de Espa\u00f1a y del mundo. Pol\u00edtica, econom\u00eda, deportes, cultura, ciencia, ocio y sociedad.",
        "id": 418860,
        "language": "es",
        "link": "https://www.europapress.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Europa Press -  Agencia de noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:43.477411+00:00",
        "description": "Alquiler de coches y furgonetas en todo el mundo. Aprovecha nuestras ofertas, reserva online y ahorra tiempo, dinero y preocupaciones.",
        "id": 431192,
        "language": "es",
        "link": "https://www.europcar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/6d09c3101d26d0e4ca8f7e8e1592d4ab/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Alquila tu coche o furgoneta en todo el mundo con Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Europea Media",
        "id": 304171,
        "language": "es",
        "link": "https://europeamedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europea Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:27:33.153566+00:00",
        "description": "Eurosport es su fuente de referencia para noticias deportivas, v\u00eddeos bajo demanda, comentarios y res\u00famenes: Todo en un solo lugar. Disfrute viendo sus eventos deportivos en vivo favoritos.",
        "id": 92660,
        "language": "es",
        "link": "https://eurosport.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "title": "Noticias deportivas, retransmisiones en vivo y resultados - Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.eurovisionsound.es/wp-content/uploads/2023/10/2560x1707-eurovision-sound-2024-thumbnail-web-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T07:53:42+00:00",
        "description": "El podcast con la actualidad de Eurovision, temazos y las mejores secciones en un programa semanal de 60' presentado por Marina Garc\u00eda y Jose Rodari.",
        "id": 134286,
        "language": "es",
        "link": "https://eurovisionsound.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.eurovisionsound.es/wp-content/uploads/2023/10/2560x1707-eurovision-sound-2024-thumbnail-web-1200x630.jpg",
        "title": "Eurovision Sound",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:54:43.446462+00:00",
        "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets",
        "id": 100393,
        "language": "es-es",
        "link": "https://eventbrite.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:11:33.024803+00:00",
        "description": "Ofrecemos numerosas soluciones tecnol\u00f3gicas y servicios para la venta de entradas, atendiendo a todo tipo de organizadores de eventos. Tanto si quieres vender entradas para festivales, eventos deportivos, exposiciones o teatro, como si necesitas una plataforma de marca blanca para dirigir tu propia estrategia de ventas, sea cual sea tu necesidad de venta, tenemos la tecnolog\u00eda y podemos ofrecerte la soluci\u00f3n m\u00e1s completa y adecuada para ti.",
        "id": 318660,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eventim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventim - La mejor tecnolog\u00eda al servicio del espect\u00e1culo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:11:29.025139+00:00",
        "description": "Vende entradas para tu evento f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de EVENTIM.Light. Configura la venta en minutos  \u2713 Tu propia tienda online \u2713 Software \u2713 Precios sencillos",
        "id": 318658,
        "language": "es",
        "link": "https://www.eventim-light.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software de autogesti\u00f3n de eventos | EVENTIM.Light",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-24T12:46:58+00:00",
        "description": "Eventos virtuales, h\u00edbridos y presenciales. La mejor soluci\u00f3n para tus eventos con Eventos Mediaset",
        "id": 466866,
        "language": "",
        "link": "https://www.eventosmediaset.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventosmediaset.es/images/rrss-eventos-mediaset.jpg",
        "title": "Eventos Mediaset | Mediaset Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:09:56.405245+00:00",
        "description": "Evolup es la \u00fanica soluci\u00f3n 100% dedicada a la creaci\u00f3n de tiendas de afiliaci\u00f3n, impulsada por inteligencia artificial. \u00a1Prueba gratis de 7 d\u00edas sin compromiso!",
        "id": 452667,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolup.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evolup.es/static/images/evolup/Evolup_OpenGraph-ES.png",
        "title": "Evolup: Automatiza la creaci\u00f3n de tiendas de afiliados con IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:34.804371+00:00",
        "description": "Ciencia y tecnolog\u00eda juntos",
        "id": 467401,
        "language": "es",
        "link": "http://www.eweekeurope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eweek Europe - Ciencia y tecnolog\u00eda juntos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "EWTN Espa\u00f1a forma parte de la mayor red religiosa de medios de comunicaci\u00f3n del mundo. El orgullo de ser cat\u00f3lico.",
        "id": 240478,
        "language": "es",
        "link": "https://ewtn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EWTN Espa\u00f1a - EWTN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T20:32:06.154025+00:00",
        "description": "\u00bfEres un robot?",
        "id": 379459,
        "language": "",
        "link": "https://www.expedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bfEres un robot?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.experian.es/content/dam/experian/marquees/Experian-AEM_WebsiteBanner_2000x431px-opt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:32:06.451050+00:00",
        "description": "Servicios de marketing y an\u00e1lisis de datos \u2705 Te ayudamos a  tomar decisiones fidedignas y realizar tu estrategia corporativa \u27a1 \u00a1M\u00e1s informaci\u00f3n!",
        "id": 185671,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.experian.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.experian.es/content/dam/experian/marquees/Experian-AEM_WebsiteBanner_2000x431px-opt.jpg",
        "title": "Experian Espa\u00f1a - Empresa de Datos, An\u00e1lisis y Servicios de Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T09:09:45.299832+00:00",
        "description": "Especialistas en trabajos universitarios \ud83c\udf93: TFG, TFM y dem\u00e1s. Nuestros autores cualificados garantizan calidad \u270d\ufe0f y puntualidad en m\u00e1s de 60 disciplinas. \u00a1Encarga tu trabajo ahora!",
        "id": 534063,
        "language": "es",
        "link": "https://expertouniversitario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hacemos tus trabajos universitarios por encargo \ud83d\udd8b\ufe0f | Experto Universitario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://explorabl.es/-sharing/index.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-20T14:22:52+00:00",
        "description": "a hub for learning through play",
        "id": 69838,
        "language": "",
        "link": "https://explorabl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://explorabl.es/-sharing/index.png",
        "title": "Explorable Explanations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:02:11.203481+00:00",
        "description": "Andaluc\u00eda TRADE, como instrumento que ejecuta la pol\u00edtica de internacionalizaci\u00f3n del Gobierno andaluz, tiene como objetivo promover la actividad exterior de las empresas andaluzas",
        "id": 466760,
        "language": "es",
        "link": "http://www.extenda.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.andaluciatrade.es/wp-content/uploads/2023/09/TRADE-93X83-TRANSPARENTE.png",
        "title": "Andaluc\u00eda TRADE - Agencia empresarial para la Transformaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:02:21.094741+00:00",
        "description": "Tienda online para estacionaria, ideas de regalo, suministros de oficina, suministro de arte, fine writing, escritura exclusiva, plumas estilogr\u00e1ficas, bol\u00edgrafos, biros, l\u00e1pices, l\u00e1pices de colores, polychromos, albrecht duerer,",
        "id": 567230,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.faber-castell.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.faber-castell.es/dist/FC.ECom/icons/favicon.ico?t=202409271204",
        "title": "P\u00e1gina oficial de  Faber-Castell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorialhr.es/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:31.713166+00:00",
        "description": "Software de Recursos Humanos que ayuda a los CEO y managers de RRHH a automatizar y optimizar todo el departamento de rrhh desde un mismo lugar!",
        "id": 337865,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://factorialhr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorialhr.es/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "FactorialHR \ud83d\ude80 - El Software de Recursos Humanos todo en uno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/assets.factorial.co/1tswyarcyjqbi0ehqmp2l18f7h0s?response-content-disposition=inline%3B%20filename%3D%22RGB%20marca%20Uptodown_marca%20gene%253Frica%20degradado.png%22%3B%20filename%2A%3DUTF-8%27%27RGB%2520marca%2520Uptodown_marca%2520gene%25CC%2581rica%2520degradado.png&response-content-type=image%2Fpng&X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIA3HJH4LZGEM5EN2S4%2F20240714%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240714T114902Z&X-Amz-Expires=3900&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=f770864f2c1a4358779bb67f32e0b0214aed7450875993dc7cefa06a6c32bf00",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:49:02.514738+00:00",
        "description": "Check out all the job offers at Uptodown Technologies SL. Get to know the team, see our offices, learn about our values, and discover the benefits of working at Uptodown Technologies SL",
        "id": 287880,
        "language": "en-us",
        "link": "https://uptodown.factorialhr.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/assets.factorial.co/1tswyarcyjqbi0ehqmp2l18f7h0s?response-content-disposition=inline%3B%20filename%3D%22RGB%20marca%20Uptodown_marca%20gene%253Frica%20degradado.png%22%3B%20filename%2A%3DUTF-8%27%27RGB%2520marca%2520Uptodown_marca%2520gene%25CC%2581rica%2520degradado.png&response-content-type=image%2Fpng&X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=AKIA3HJH4LZGEM5EN2S4%2F20240714%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20240714T114902Z&X-Amz-Expires=3900&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=f770864f2c1a4358779bb67f32e0b0214aed7450875993dc7cefa06a6c32bf00",
        "title": "Uptodown Technologies SL - Job offers, offices and team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:34.868794+00:00",
        "description": "Saludlaboral Preguntas y denuncias ConsultaJur\u00eddica Formulario Calendarios Laborales Organiza tu a\u00f1o con eficiencia Af\u00edliateAhora! Juntos somos m\u00e1s fuertes! Propuestas FAC-USO En defensa de los trabajadores Formaci\u00f3n Sindical Fortaleciendo la unidad y conocimiento laboral Sindicato NoticiasUSO lanza \u00abTu confianza, nuestro compromiso\u00bb: campa\u00f1a para fortalecer la afiliaci\u00f3nLa Uni\u00f3n Sindical Obrera (USO) ha iniciado la campa\u00f1a \u00abTu confianza, [\u2026]",
        "id": 539108,
        "language": "es",
        "link": "https://facuso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://facuso.es/wp-content/uploads/2025/01/campana-afiliacion.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T15:56:09+00:00",
        "description": "Famadesa es una empresa malague\u00f1a referente en el sector c\u00e1rnico internacional desde 1970, capaz de producir y exportar productos a los cinco continentes.",
        "id": 466742,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://famadesa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAMADESA | El Sabor de la Calidad.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T07:43:12.818955+00:00",
        "description": "Faneo.es: Tu portal de c\u00f3mics en espa\u00f1ol.",
        "id": 578190,
        "language": "es",
        "link": "https://www.faneo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.faneo.es/images/favicon.ico",
        "title": "Faneo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "DESCUBRE FANUC ACADEMY. Mejora tus habilidades con el centro de formaci\u00f3n FANUC Academy y aproveche al m\u00e1ximo sus productos FANUC. FORMACI\u00d3N EN PEQUE\u00d1OS GRUPOS CON FORMADORES CERTIFICADOS Siempre disponible y atento a tus necesidades para promover un aprendizaje personalizado, r\u00e1pido y efectivo. FORMACI\u00d3N PARA TODOS LOS NIVELES M\u00c1S UNA AMPLIA GAMA DE PROGRAMAS Desde cursos introductorios",
        "id": 233004,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fanuc-academy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - FANUC Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:12:29.374651+00:00",
        "description": "Farmacia Online autorizada en Espa\u00f1a. L\u00edderes en Medicamentos y Parafarmacia. \u00a1Env\u00edos gratis y promociones 24 horas!",
        "id": 560033,
        "language": "es",
        "link": "https://www.farmaciasdirect.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.farmaciasdirect.es/cdn/shop/files/Favicon-48x48.png?crop=center&height=32&v=1698769496&width=32",
        "title": "Farmaciasdirect: Farmacia online y Parafarmacia en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1abf4b6d-0fba-4092-a0b6-61b25f8a7b6e_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:12:42+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417776,
        "language": "es",
        "link": "https://www.farodevigo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1abf4b6d-0fba-4092-a0b6-61b25f8a7b6e_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Faro de Vigo | Toda la actualidad y \u00faltima hora de Vigo y Galicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Inmuebles, casas y pisos en venta en FazWaz, el portal l\u00edder con 243,789 casas y pisos disponibles de agentes inmobiliarios, promotores y particulares.",
        "id": 176971,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fazwaz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FazWaz - Inmuebles, Casas y Pisos en venta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T17:51:26+00:00",
        "description": "Encuentra convocatorias de premios y de ayudas y becas para proyectos de investigaci\u00f3n y creaci\u00f3n cultural e inf\u00f3rmate sobre conciertos y conferencias.",
        "id": 216980,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fbbva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n BBVA: impulso a la investigaci\u00f3n y a las actividades culturales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fcsai.es/wp-content/uploads/2020/10/derechos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Estatal Salud, Infancia y Bienestar Social F.S.P.",
        "id": 418782,
        "language": "es",
        "link": "https://fcsai.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fcsai.es/wp-content/uploads/2020/10/derechos.png",
        "title": "Inicio - FCSAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T07:44:26.625130+00:00",
        "description": "Felipe Borges \u2013 Felipe Borges' blog about GNOME",
        "id": 26854,
        "language": "en-US",
        "link": "https://feborg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felipe Borges \u2013 Felipe Borges' blog about GNOME",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:13.273613+00:00",
        "description": "Calidad revistas |",
        "id": 230306,
        "language": "es",
        "link": "https://calidadrevistas.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calidad revistas |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:07.044163+00:00",
        "description": "Empleo FECYT",
        "id": 76770,
        "language": "es",
        "link": "https://empleo.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empleo FECYT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T14:58:00+00:00",
        "description": "La Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Ciencia y la Tecnolog\u00eda (FECYT) es una fundaci\u00f3n p\u00fablica, dependiente del Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades.",
        "id": 230292,
        "language": "es",
        "link": "https://fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FECYT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:18:48.595190+00:00",
        "description": "Agregador nacional de repositorios de acceso abierto. En esta plataforma se agrupan a todas las infraestructuras digitales espa\u00f1olas en las que se publican o depositan resultados de investigaci\u00f3n en acceso abierto.",
        "id": 231804,
        "language": "es",
        "link": "https://recolecta.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recolecta | Recolector de Ciencia Abierta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T01:37:30.203534+00:00",
        "description": null,
        "id": 593438,
        "language": "",
        "link": "http://wos.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso mediante login a Recursos Cient\u00edficos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:15.225110+00:00",
        "description": "Convocatoria de ayudas Cultura Cientifica FECYT",
        "id": 230307,
        "language": "es",
        "link": "https://www.convocatoria.fecyt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Convocatoria FECYT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "FEMPA ofrece servicios de calidad y de valor a\u00f1adido que dan respuesta profesional y eficaz a las empresas del sector metal de la provincia de Alicante",
        "id": 113198,
        "language": "es",
        "link": "https://fempa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fempa: Federaci\u00f3n de Empresarios de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fempa.es/wp-content/uploads/2022/03/Noticias-web-acelera-pyme-49.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:05:16.167762+00:00",
        "description": "FEMPA ofrece servicios de calidad y de valor a\u00f1adido que dan respuesta profesional y eficaz a las empresas del sector metal de la provincia de Alicante",
        "id": 378078,
        "language": "es",
        "link": "https://test.fempa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fempa.es/wp-content/uploads/2022/03/Noticias-web-acelera-pyme-49.png",
        "title": "Fempa: Federaci\u00f3n de Empresarios de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:52:34.989438+00:00",
        "description": "Servicios de luz y gas, autoconsumo y eficiencia energ\u00e9tica para el hogar. Trabajamos con energ\u00edas verdes y ofrecemos trato 100% personalizado.",
        "id": 113868,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fenieenergia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soluciones de energ\u00eda renovable para tu casa - Fen\u00ede Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:02:38.745745+00:00",
        "description": "Feria Talento Joven PICE de C\u00e1mara de Comercio de Oviedo j\u00f3venes visitantes empresas",
        "id": 467095,
        "language": "es",
        "link": "https://www.feriapiceoviedo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEN A OVIEDO A LA FERIA DE EMPLEO TALENTO JOVEN PICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fernandovicente.es/wp-content/uploads/2014/11/VANITAS-FernandoVicente-Interiores-13-Trozo2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Fernando Vicente pintor e ilustrador espa\u00f1ol, refleja en sus obras su pasi\u00f3n por el arte. Destacan sus pinturas Vanitas,sobre anatom\u00eda humana.",
        "id": 183255,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.fernandovicente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fernandovicente.es/wp-content/uploads/2014/11/VANITAS-FernandoVicente-Interiores-13-Trozo2.jpg",
        "title": "Fernando Vicente pintor e ilustrador espa\u00f1ol Vanitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:32:21.533361+00:00",
        "description": "El sitio internacional oficial del Grupo Ferrero.",
        "id": 147956,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.ferrero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:46:37+00:00",
        "description": "&lt;p&gt;Planes de formaci\u00f3n de \u00e1mbito estatal, dirigidos a la capacitaci\u00f3n para el desarrollo de las funciones relacionadas con la negociaci\u00f3n colectiva y el di\u00e1logo social, en el \u00e1mbito de las Administraciones P\u00fablicas.&lt;/p&gt;",
        "id": 180400,
        "language": "en",
        "link": "https://plataformavirtual.fespugt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Formaci\u00f3n SP-UGT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:40:34.120538+00:00",
        "description": "Festival Internacional de Teatro Cl\u00e1sico de M\u00e9rida -",
        "id": 289045,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.festivaldemerida.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Internacional de Teatro Cl\u00e1sico de M\u00e9rida -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fetico.es/images/feticoWeb/home/logo_fetico-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T20:56:14+00:00",
        "description": "Fetico es la principal confederaci\u00f3n sindical independiente multisectorial del pa\u00eds, que lucha por los derechos de los trabajadores y trabajadoras. \u00a1Af\u00edliate!",
        "id": 376826,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.fetico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fetico.es/images/feticoWeb/home/logo_fetico-web.png",
        "title": "Fetico - Confederaci\u00f3n Sindical Independiente Fetico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u00a9diseni.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:36.787215+00:00",
        "description": "Uso Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza",
        "id": 539109,
        "language": "es-es",
        "link": "http://feuso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza de USO - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:09:40.454524+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n General CSIC",
        "id": 467373,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://fgcsic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FGCSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "La FGUMA ofrece cursos de formaci\u00f3n e idiomas (online y presenciales), jornadas, actividades culturales gratuitas, premios y mucho m\u00e1s",
        "id": 378027,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://fguma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FGUMA | Cursos de formaci\u00f3n, idiomas, acreditaciones, congresos...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:25:46.143283+00:00",
        "description": "D\u00e9jate inspirar por el Nuevo Fiat Topolino, el microcoche el\u00e9ctrico hecho para la movilidad urbana. Explora el ic\u00f3nico modelo y c\u00f3mpralo online.",
        "id": 445421,
        "language": "es",
        "link": "https://store.fiat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.fiat.es/media/catalog/product/f/i/fiat-topolino-wishlist-mobile-610x342.jpg?quality=80&bg-color=255,255,255&fit=bounds&height=265&width=265&canvas=265:265",
        "title": "Topolino 100% el\u00e9ctrico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:25:47.584943+00:00",
        "description": "Sea cual sea su marca, Fiat te ofrece la tasaci\u00f3n de tu coche. Obt\u00e9n su tasaci\u00f3n online en unos minutos.",
        "id": 445422,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.fiat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasa tu coche online gratuito y r\u00e1pido\u00a0| Tasaci\u00f3n Fiat ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.es/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:03:33+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la p\u00e1gina oficial de Fiat Espa\u00f1a. Descubre los modelos de coches, monovolumenes, promociones y novedades de la marca.",
        "id": 148247,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.fiat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.es/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat Coches, Monovolumen y Movilidad | Fiat ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:58.821041+00:00",
        "description": "FilmBooster.es",
        "id": 411173,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.filmbooster.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T02:33:30.967160+00:00",
        "description": null,
        "id": 593649,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.filmin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fimam.es/wp-content/uploads/2024/07/INDEX_PW_FIMAM_2024_02_03.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualidad Qu\u00e9 es FIMAMQui\u00e9nes somosEl Foro, creado en 1995, se constituy\u00f3 como un espacio informal y duradero cuyo objetivo es fomentar el contacto entre investigadores de este \u00e1mbito y el intercambio de conocimiento e informaci\u00f3n. Inicialmente surgido de la ilusi\u00f3n de un peque\u00f1o grupo de doctorandos y doctores recientes, a d\u00eda de hoy, su tama\u00f1o\u2026 Seguir leyendo Inicio",
        "id": 418803,
        "language": "es",
        "link": "https://fimam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fimam.es/wp-content/uploads/2024/07/INDEX_PW_FIMAM_2024_02_03.png",
        "title": "Inicio - FIMAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.financieraelcorteingles.es/assets/img/shared/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:06:25.998272+00:00",
        "description": "La Tarjeta de compra El Corte Ingl\u00e9s te permite aplazar tus compras sin coste, acceder a cr\u00e9ditos personales y productos financieros y obtener descuentos.",
        "id": 230636,
        "language": "es",
        "link": "https://www.financieraelcorteingles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.financieraelcorteingles.es/assets/img/shared/logo.svg",
        "title": "Financiera El Corte Ingl\u00e9s - Tarjeta y cr\u00e9ditos personales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T23:58:03.767227+00:00",
        "description": "Finanzas para Mortales \u2013 Impulsamos la educaci\u00f3n financiera para que las personas tengan las capacidades necesarias para gestionar sus finanzas del d\u00eda a d\u00eda.",
        "id": 409863,
        "language": "es",
        "link": "https://www.finanzasparamortales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finanzas para Mortales \u2013 Impulsamos la educaci\u00f3n financiera para que las personas tengan las capacidades necesarias para gestionar sus finanzas del d\u00eda a d\u00eda.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T09:28:46+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio - Finanzas para todos",
        "id": 379714,
        "language": "es",
        "link": "https://www.finanzasparatodos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio - Finanzas para todos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:27:48.490522+00:00",
        "description": "Simple online employee scheduling. Create staff rosters, manage shift requests, track your labour costs and communicate with your staff.",
        "id": 127241,
        "language": "es",
        "link": "https://www.findmyshift.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software Sencillo Para Planes De Personal - Findmyshift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:51:20.019300+00:00",
        "description": "Finisher\u00ae es la l\u00ednea de salud y nutrici\u00f3n deportiva de Kern\u00a0Pharma dirigida a deportistas y a todos los que apuestan por un estilo de vida saludable.",
        "id": 476529,
        "language": "es",
        "link": "https://www.finisher.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finisher\u00ae - Kern Pharma Salud y nutrici\u00f3n deportiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:28:02.114941+00:00",
        "description": null,
        "id": 588760,
        "language": "es",
        "link": "https://www.firestone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firestone.es/content/dam/website/bandag-firestone/firestone/logo/F-shield_favicon.png",
        "title": "Firestone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:37.155624+00:00",
        "description": "Arqueolog\u00eda que se trata del conjunto de t\u00e9cnicas no invasivas de an\u00e1lisis territorial para identificar, localizar y documentar yacimientos",
        "id": 467565,
        "language": "es",
        "link": "https://www.firmana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firmana.es/wp-content/uploads/2021/12/6d55f7f46d0405b9de5e616a315a47c4-1024x1024.png",
        "title": "Arqueolog\u00eda en la Costa del Sol - Firmana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://flarum.es/assets/site-image-c2kr3u2t.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Flarum.es es la comunidad verificada de Flarum en Espa\u00f1ol, aqu\u00ed le proporcionaremos soporte, recursos e informaci\u00f3n sobre todo lo relacionado con el software...",
        "id": 103548,
        "language": "es",
        "link": "https://flarum.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flarum.es/assets/site-image-c2kr3u2t.png",
        "title": "Flarum en Espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flaticon.com/media/share/flaticon-generic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T18:11:00.747637+00:00",
        "description": "Descarga iconos y stickers gratis para tus proyectos. Recursos hechos por y para dise\u00f1adores. Formatos PNG, SVG, EPS, PSD y CSS",
        "id": 331216,
        "language": "es",
        "link": "https://www.flaticon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flaticon.com/media/share/flaticon-generic.jpg",
        "title": "Iconos y stickers gratuitos - Millones de recursos para descargar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:40:25.876292+00:00",
        "description": "Encuentre alojamientos seleccionados a mano, la mayor\u00eda sin fianza y a precios razonables en m\u00e1s de 300 destinos para n\u00f3madas digitales de todo el mundo.",
        "id": 184708,
        "language": "es",
        "link": "https://www.flatio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Alquileres para n\u00f3madas digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:31+00:00",
        "description": "Viaja barato por Europa en autob\u00fas: unas 2.500 ciudades en 35 pa\u00edses y 400.000 rutas cada d\u00eda. \u00a1Compra online tu billete de FlixBus!",
        "id": 195612,
        "language": "es",
        "link": "https://www.flixbus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Viajes baratos por Europa en autob\u00fas \u2192 FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1qc61kr0n3aml.cloudfront.net/assets/img/notification-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T14:21:45+00:00",
        "description": "Env\u00eda flores a domicilio en toda Espa\u00f1a gracias a FloraQueen. Env\u00eda ramos de flores frescas a domicilio a ese alguien especial. \u00a1Entrega puntual!",
        "id": 386325,
        "language": "es",
        "link": "https://www.floraqueen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1qc61kr0n3aml.cloudfront.net/assets/img/notification-icon.png",
        "title": "Flores con env\u00edo a domicilio | Florister\u00eda online | FloraQueen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fluffy.es/content/images/2018/02/axelcomm1small.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T14:59:01.568845+00:00",
        "description": "UIKit, Auto Layout, Swift and more",
        "id": 177282,
        "language": "",
        "link": "https://fluffy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fluffy.es/content/images/2018/02/axelcomm1small.png",
        "title": "fluffy.es - iOS development tutorials",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:06:01.860862+00:00",
        "description": "Flyschool - Escuela de Pilotos Comerciales de Avi\u00f3n, f\u00f3rmate con los mejores aviones y simuladores mas avanzados, cursos desde 18 meses.",
        "id": 438343,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.flyschool.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flyschool.es/wp-content/uploads/2021/12/escuela-de-pilotos-comerciales-madrid-mallorca.jpg",
        "title": "Escuela de Pilotos Comerciales de Avi\u00f3n en Madrid y Mallorca (Espa\u00f1a)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:29:26.048221+00:00",
        "description": "Compra online los mejores productos de tecnolog\u00eda, electr\u00f3nica, libros, m\u00fasica y mucho m\u00e1s. Aprovecha nuestras ofertas. Recogida gratuita en tienda.",
        "id": 117562,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://fnac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienda de Libros, Electr\u00f3nica, M\u00fasica y V\u00eddeo - Cultura y Ocio | Fnac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T13:07:15.726543+00:00",
        "description": "La FNDB | Federaci\u00f3n Nacional de Digitalizaci\u00f3n y Blockchain es el puente de uni\u00f3n entre asociaciones, empresas y profesionales.",
        "id": 406298,
        "language": "es",
        "link": "https://fndb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNDB | Federaci\u00f3n Nacional de Digitalizaci\u00f3n y Blockchain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:17:05.048864+00:00",
        "description": "Web CERES",
        "id": 230663,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.cert.fnmt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERES - CERES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T18:37:55+00:00",
        "description": "Asombros diarios",
        "id": 343542,
        "language": "",
        "link": "http://www.fogonazos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fogonazos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:05:43+00:00",
        "description": "FoneDog se compromete a proporcionar las soluciones de recuperaci\u00f3n y transferencia de datos para iPhone y Android, y limpiador de disco y herramientas \u00fatiles gratuitas para su Mac OS.",
        "id": 175135,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fonedog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recuperaci\u00f3n de datos de iPhone y Android, limpiador de Mac, compresor de PDF gratuito | FoneDog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:20:21.154957+00:00",
        "description": "La mayor oferta de zapatillas de marcas como adidas, Nike, Vans y muchas m\u00e1s disponibles en stock. Haz tu compra por precios incomparables en Footshop",
        "id": 584126,
        "language": "es",
        "link": "https://www.footshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.ftshp.digital/themes/default-bootstrap/dist/images/favicons/ftshp/favicon-32x32.png",
        "title": "Footshop - \u00a1La mayor oferta de zapatillas!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://certamen-innovacion.forbes.es/wp-content/uploads/2024/07/Certamen-forbes_correcto.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:09.721331+00:00",
        "description": "Presenta tu candidatura a la convocatoria de 2024\u00a0 La III Edici\u00f3n del Certamen Forbes a la Innovaci\u00f3n by Kyndryl tiene como objetivo identificar, valorar y reconocer aquellas iniciativas m\u00e1s relevantes que est\u00e9n contribuyendo a la transformaci\u00f3n de las organizaciones, el crecimiento sostenible y el progreso social, generando un impacto innovador en el negocio. En esta [\u2026]",
        "id": 420372,
        "language": "es",
        "link": "https://certamen-innovacion.forbes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://certamen-innovacion.forbes.es/wp-content/uploads/2024/07/Certamen-forbes_correcto.jpg",
        "title": "III Edici\u00f3n del Certamen Forbes a la innovaci\u00f3n by Kyndryl - III Certamen Forbes a la Innovaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbes.es/wp-content/uploads/2024/06/Changpeng-Zhao.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:55:30+00:00",
        "description": "C\u00f3mo el multimillonario m\u00e1s rico de criptomonedas duplic\u00f3 su patrimonio neto tras las rejas Nautik Magazine | Mark Zuckerberg \u2018revoluciona\u2019 Mallorca estrenando su megayate y celebrando all\u00ed el cumplea\u00f1os de su padre Forbes Travel | Cinco planes complementarios al S\u00f3nar para sacarle el m\u00e1ximo partido a la visita a Barcelona Forbes Women | Ana Cerrato [\u2026]",
        "id": 132260,
        "language": "es",
        "link": "https://forbes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbes.es/wp-content/uploads/2020/06/logo-retro-con-claim.jpg",
        "title": "Forbes Espa\u00f1a: Nada personal, solo negocios - Forbes Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T17:59:56+00:00",
        "description": "Forbes House en Madrid",
        "id": 420379,
        "language": "en",
        "link": "https://forbeshouse.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forbes House",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbessummit.es/wp-content/uploads/2021/01/FS_Negro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:14.610820+00:00",
        "description": "Ap\u00fantate y descubre los Forbes Summit 2024, jornadas marcadas por la influencia d\u00f3nde analizaremos la actualidad.",
        "id": 420375,
        "language": "es",
        "link": "https://forbessummit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbessummit.es/wp-content/uploads/2021/01/FS_Negro.png",
        "title": "Forbes Summit 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Forbes Travel",
        "id": 420378,
        "language": "en-US",
        "link": "https://forbestravel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Forbes Travel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbeswomen.es/wp-content/uploads/2023/10/ForbesWomen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:03:13.496661+00:00",
        "description": "Forbes Women | Forbes Espa\u00f1a",
        "id": 420374,
        "language": "es",
        "link": "https://forbeswomen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbeswomen.es/wp-content/uploads/2023/10/ForbesWomen.png",
        "title": "Forbes Women | Forbes Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:19:59.624629+00:00",
        "description": "Entra y utiliza el comparador de coches de Ford para calcular los costes de propiedad de 2 modelos. \u00a1Encuentra el que mejor se adapte a tus necesidades!",
        "id": 449155,
        "language": "es",
        "link": "https://buy.ford.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Costes de funcionamiento | Ford ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:50:31+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina de Ford Espa\u00f1a. Descubre nuestras innovadoras tecnolog\u00edas y encuentra los mejores precios, promociones y veh\u00edculos de Ford. \u00a1Entra ya!",
        "id": 149817,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ford.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web oficial de Ford: innovaci\u00f3n y rendimiento | Ford ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:50:43.586577+00:00",
        "description": "Gestiona tu flota con Ford Pro\u2122 y maximiza la productividad con datos sobre el estado del veh\u00edculo, soluciones de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos, seguimiento del veh\u00edculo e informaci\u00f3n sobre el comportamiento del conductor.",
        "id": 449206,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fordpro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.fordpro.com/content/dam/fordpro/es/images/home/desktop/Ford_Transit_FeatureDemo_DECC_LHD_181204.00_1400x788.jpg",
        "title": "Ford Pro\u2122 | Veh\u00edculos de flota comercial, revisiones y Telematics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T07:39:46.909937+00:00",
        "description": "La \u00fanica empresa de ciberseguridad automatizada que identifica, protege y garantiza continuamente el cumplimiento de todos los activos conectados administrados y no administrados (TI, IoT, IoT y OT) para que pueda gestionar de manera m\u00e1s efectiva el riesgo cibern\u00e9tico y mitigar las amenazas.",
        "id": 446329,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://forescouttechnologies.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forescouttechnologies.es/wp-content/uploads/sites/3/2024/10/icon_oil-gas_blue.svg",
        "title": "Forescout \u2013 Gestione el riesgo cibern\u00e9tico y mitigue las amenazas de forma continua.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:36.615307+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de equipos de almac\u00e9n \u27a4 Sitio de ofertas de compra y venta de carretillas elevadoras \u2713 manipuladores telesc\u00f3picos y equipos de manipulaci\u00f3n en Forkliftonline \u27a4",
        "id": 466712,
        "language": "es",
        "link": "https://forkliftonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forkliftonline.es/img/og-image/forkliftonline.png?v=2",
        "title": "Buque carretillas elevadoras, as\u00ed como maquinaria y equipos para almacenes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:56:31.812823+00:00",
        "description": "Formaci\u00f3n Laburo",
        "id": 378074,
        "language": "es",
        "link": "https://formacionlaburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formaci\u00f3n Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://formacionprofesionalalicante.es/wp-content/uploads/2022/12/logo-Fundacion-FP-FEMPA-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Los Mejores Cursos y Ciclos Formativos de FP en Alicante los encuentras en la Escuela FP FEMPA. Pruebas de Acceso para Grado Medio y Superior",
        "id": 378079,
        "language": "es",
        "link": "https://formacionprofesionalalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formacionprofesionalalicante.es/wp-content/uploads/2022/12/logo-Fundacion-FP-FEMPA-01.png",
        "title": "Accede a la mejor Formaci\u00f3n Profesional + Salidas Profesionales en el Centro de referencia sectorial de FEMPA - Formaci\u00f3n Profesional Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:17:45+00:00",
        "description": "Alumni Espa\u00f1a - Alumni Espa\u00f1aAlumni Espa\u00f1a | Web oficial de Alumni Espa\u00f1a",
        "id": 466739,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.formaciontd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alumni Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://foroejercito.es/wp-content/uploads/2024/09/Patrocinadores-VII-Foro-2EI-12092024-768x432.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:41:24.010704+00:00",
        "description": "Inicio 2024 - Ej\u00e9rcito 35",
        "id": 377991,
        "language": "es",
        "link": "https://foroejercito.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foroejercito.es/wp-content/uploads/2024/09/Patrocinadores-VII-Foro-2EI-12092024-768x432.png",
        "title": "Inicio 2024 - Ej\u00e9rcito 35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:04:52+00:00",
        "description": "Portal Web del Foro Nacional de Ciberseguridad",
        "id": 467356,
        "language": "es-es",
        "link": "https://foronacionalciberseguridad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foro Nacional de Ciberseguridad - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.contrado.com/resources/images/2024-2/216156/custom-gifts1551451.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T12:18:23.061379+00:00",
        "description": "M\u00e1s de 450 regalos personalizados para todo tipo de ocasi\u00f3n especial. Descubre nuestras ideas de regalos originales con fotos para personalizar y dise\u00f1ar online. Listos en 1-2 d\u00edas y con garant\u00eda asegurada.",
        "id": 135766,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.fotoregalosoriginales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.contrado.com/resources/images/2024-2/216156/custom-gifts1551451.png",
        "title": "Regalos Originales con Fotos | +450 Regalos Personalizados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:32.773644+00:00",
        "description": "Parque Cient\u00edfico de Madrid",
        "id": 581847,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://fpcm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fpcm.es/wp-content/uploads/2018/07/Favicon_FPCM-e1624350983700-300x300.png",
        "title": "Parque Cient\u00edfico de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-07T15:16:21+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o y desarrollo freelance de p\u00e1ginas web en Valencia. Pide un presupuesto para la p\u00e1gina web de tu empresa, el mejor dise\u00f1o a buen precio",
        "id": 466770,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.franciscojavierfalcon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fco. Javier Falc\u00f3n | Dise\u00f1o de P\u00e1ginas Web en Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey es una multinacional especializada en la mejora del desempe\u00f1o. Ayudamos a alcanzar resultados que requieren cambiar cultura.",
        "id": 173150,
        "language": "es",
        "link": "https://www.franklincovey.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Franklin Covey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:20:29.436790+00:00",
        "description": "Disfruta de la soluci\u00f3n integral de carga el\u00e9ctrica de Free2move, ya sea en casa, de viaje o para tu negocio.",
        "id": 445500,
        "language": "es",
        "link": "https://www.free2movecharge.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free2move Charge: Recarga de Veh\u00edculos El\u00e9ctricos | EV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_es_ES.jpg?_=8c1b127d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Desde su emblem\u00e1tico e hist\u00f3rico estudio en Sunset Boulevard en el coraz\u00f3n de Hollywood, Scientology Media Productions presenta el canal m\u00e1s reciente en la televisi\u00f3n: Scientology Network. Desde su enlace v\u00eda sat\u00e9lite a trav\u00e9s de DIRECTV, a trav\u00e9s de la trasmisi\u00f3n de medios inal\u00e1mbricos en l\u00ednea, el canal te da la bienvenida a la verdadera historia de Scientology: desde adentro.</p>",
        "id": 136932,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.freedommag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_es_ES.jpg?_=051a8d10",
        "title": "Inside Scientology, La Historia sin Censura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T22:28:48.217989+00:00",
        "description": "FreeIndieGam.es",
        "id": 122724,
        "language": "en-US",
        "link": "https://freeindiegam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreeIndieGam.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:00.395539+00:00",
        "description": "Encuentra y contrata a los mejores freelancers, desarrolladores web y dise\u00f1adores sin gastar mucho dinero. El mercado m\u00e1s grande del mundo de 50 millones. Recibe cotizaci",
        "id": 127668,
        "language": "es",
        "link": "https://www.freelancer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Contrata a freelancers y encuentra trabajo freelance en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fps.cdnpk.net/meta-tags-social/og-fb-logo-en.png?w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T17:34:07.742046+00:00",
        "description": "Millones de recursos gr\u00e1ficos gratis. \u2713 Fotos \u2713 Im\u00e1genes con IA \u2713 Vectores \u2713 Iconos \u2713 Plantillas \u2713 V\u00eddeos. Descubre nuestro generador de creaciones art\u00edsticas con IA en tiempo real. #freepik",
        "id": 254954,
        "language": "es",
        "link": "https://www.freepik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fps.cdnpk.net/meta-tags-social/og-fb-logo-en.png?w=1200",
        "title": "Freepik | Dise\u00f1a mejor y m\u00e1s r\u00e1pido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:16.106955+00:00",
        "description": "Descubre la emoci\u00f3n de los juegos de casino desde la comodidad de tu hogar con FreeSlotsEnLinea. \u00a1Explora nuestras tragaperras gratuitas y gana a lo grande!",
        "id": 536211,
        "language": "en-US",
        "link": "https://freeslotsenlinea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Gratis en Casa con los Mejores Slots En L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "FreshPlaza: Noticias del sector de frutas y verduras",
        "id": 87845,
        "language": "es",
        "link": "https://freshplaza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreshPlaza: Noticias del sector de frutas y verduras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://frittiert.es/media/images/frittiertes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "It's all about the web here, at least that's what I'm trying to do. From opinions and practical guides to development projects and web technologies.",
        "id": 334715,
        "language": "en",
        "link": "https://frittiert.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://frittiert.es/media/images/frittiertes.png",
        "title": "Hello my friend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frs.es/fileadmin/_processed_/8/0/csm_Tarifa_jet_dfds_frs_light_9cf7c346c4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T11:53:26.958177+00:00",
        "description": "FRS Ferry es una naviera con m\u00e1s de 150 a\u00f1os de experiencia en el transporte de personas, veh\u00edculos y mercanc\u00edas. Descubre las rutas disponibles desde Espa\u00f1a y Marruecos.",
        "id": 329786,
        "language": "es",
        "link": "https://www.frs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frs.es/fileadmin/_processed_/8/0/csm_Tarifa_jet_dfds_frs_light_9cf7c346c4.jpg",
        "title": "Naviera FRS Ferry - Grupo Naviero | FRS Group | FRS Ferry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Foro Inserta",
        "id": 378067,
        "language": "",
        "link": "http://www.fsc-inserta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foro Inserta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T15:35:40+00:00",
        "description": "Modern notes manager for macOS/iOS",
        "id": 491589,
        "language": "",
        "link": "https://fsnot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modern notes manager for macOS and iOS | FSNotes App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:21.309560+00:00",
        "description": "USO Servicios",
        "id": 539107,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fs-uso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fs-uso.es/wp-content/uploads/2024/04/sindicato-uso-servicios-perqueno.png",
        "title": "Sindicato USO Servicios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:42.343812+00:00",
        "description": "ftspuso",
        "id": 539110,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ftspuso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ftspuso.es/wp-content/uploads/2023/09/logo-ftsp-slide.jpg",
        "title": "ftspuso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:16:25.237252+00:00",
        "description": null,
        "id": 581844,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fuam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fuam.es/favicon.ico",
        "title": "Fundaci\u00f3n Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:02:41+00:00",
        "description": "Menswear Magazine",
        "id": 470280,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://fuckingyoung.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fucking Young!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:09:31.144992+00:00",
        "description": "Fullcircle es una consultora de dise\u00f1o y desarrollo de servicios y herramientas digitales. Construimos e integramos ecosistemas digitales a medida.",
        "id": 285053,
        "language": "es",
        "link": "https://fullcircle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fullcircle Apps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:48:04.115991+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Caja Rural de Segovia Apoyamos proyectos que hacen crecer Segovia En la Fundaci\u00f3n Caja Rural de Segovia\u00a0trabajamos por un futuro\u00a0m\u00e1s pr\u00f3spero para nuestra tierra.\u00a0Creemos en el valor de lo [\u2026]",
        "id": 580097,
        "language": "es",
        "link": "https://fundacioncajaruraldesegovia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundacioncajaruraldesegovia.es/wp-content/uploads/2024/04/cropped-cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Fundaci\u00f3n Caja Rural de Segovia - Fundaci\u00f3n Caja Rural de Segovia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundacioncarolina.es/wp-content/uploads/2022/01/cartel-web-embajadas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina inicial de la web de Fundaci\u00f3n Carolina Becas Seminarios Cooperaci\u00f3n y liderazgo Red Carolina Publicaciones FC y la Agenda 2030 FC en Iberoam\u00e9rica FC en cifras Destacamos Acceso directo [\u2026]",
        "id": 169320,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fundacioncarolina.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundacioncarolina.es/wp-content/uploads/2022/01/cartel-web-embajadas.jpg",
        "title": "Generando valor e innovaci\u00f3n social para contribuir al bien com\u00fan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fundacionfenieenergia.es/wp-content/uploads/2020/05/blog3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-09T08:58:44+00:00",
        "description": "Just another WordPress site",
        "id": 379465,
        "language": "es",
        "link": "https://fundacionfenieenergia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundacionfenieenergia.es/wp-content/uploads/2020/05/blog3.jpg",
        "title": "Home - Fundaci\u00f3n Fen\u00ede Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Estimulamos el emprendimiento, la cultura de la innovaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y la investigaci\u00f3n.",
        "id": 418848,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.fundacionlab.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Fundaci\u00f3n LAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:42.783510+00:00",
        "description": "Programa de becas Oportunidad al Talento",
        "id": 112582,
        "language": "",
        "link": "https://becas.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programa de becas Oportunidad al Talento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:36.242479+00:00",
        "description": "Biblioteca Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 112579,
        "language": "es",
        "link": "https://biblioteca.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Fundaci\u00f3n ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T09:55:22+00:00",
        "description": "Biblioteca infantil Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 113191,
        "language": "es",
        "link": "https://bibliotecainfantil.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuentos que contagian ilusi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:32.629917+00:00",
        "description": "blog.fonce.e-fti.com",
        "id": 112577,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.fonce.e-fti.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:50:55.394871+00:00",
        "description": "Home | Colabora",
        "id": 376082,
        "language": "es",
        "link": "https://colabora.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Colabora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "para la Cooperaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n Social de Personas con Discapacidad",
        "id": 111858,
        "language": "es",
        "link": "https://fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:27.979145+00:00",
        "description": "Inicio | Por Talento Digital",
        "id": 112575,
        "language": "es",
        "link": "https://portalentodigital.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Por Talento Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:50:52.533944+00:00",
        "description": "Inicio | Trainers Paral\u00edmpicos. Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 376081,
        "language": "es",
        "link": "http://trainersparalimpicos.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Trainers Paral\u00edmpicos. Fundaci\u00f3n ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:44.282945+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n ONCE",
        "id": 112583,
        "language": "es",
        "link": "https://voluntariado.fundaciononce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:06:16.071937+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Santiago Rey Fernandez-Latorre",
        "id": 121911,
        "language": "es",
        "link": "https://fundacionsantiagoreyfernandezlatorre.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n Santiago Rey Fernandez-Latorre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundaciontriodos.es/webfiles/1727259722421/img/png/logo-fundacion-triodos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T18:34:00.968394+00:00",
        "description": "En la Fundaci\u00f3n Triodos fomentamos el uso responsable del dinero del dinero de donaci\u00f3n, concienciando sobre la importancia de donar",
        "id": 407487,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fundaciontriodos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundaciontriodos.es/webfiles/1727259722421/img/png/logo-fundacion-triodos.png",
        "title": "Fundaci\u00f3n Triodos | Triodos Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:12:23.002985+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Universitas Miguel Hern\u00e1ndez \u2013 Impulsamos el I+D+i",
        "id": 418601,
        "language": "es",
        "link": "http://fundacionumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n Universitas Miguel Hern\u00e1ndez \u2013 Impulsamos el I+D+i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:08:31+00:00",
        "description": "Transparencia Fundaci\u00f3n UMH | Transparencia Fundacion Universitas Miguel Hern\u00e1ndez de la C.V.",
        "id": 418586,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.fundacionumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transparencia Fundaci\u00f3n UMH | Transparencia Fundacion Universitas Miguel Hern\u00e1ndez de la C.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-14T11:27:13+00:00",
        "description": "Nuestra filosof\u00eda de trabajo se basa en el Deep Linking, una actitud diferente basada en escuchar, entender, proponer, sobre la que nos desarrollamos en los \u00e1mbitos de la iniciaci\u00f3n profesional, empleabilidad, asesor\u00eda de emprendimiento e innovaci\u00f3n.",
        "id": 467366,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://fundacionuniversidadempresa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundacionuniversidadempresa.es/wp-content/uploads/2018/02/fundacionuniversidadempresa.jpg",
        "title": "FUNDACI\u00d3N UNIVERSIDAD-EMPRESA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://funditec.es/wp-content/uploads/2020/02/Carousel-4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Funditec ofrece servicios de I+D+i sostenibles y de calidad a sus clientes y colaboradores industriales frente a las necesidades econ\u00f3micas y sociales.",
        "id": 378133,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://funditec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://funditec.es/wp-content/uploads/2020/02/Carousel-4.png",
        "title": "Funditec: Fundaci\u00f3n para el Desarrollo y la Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:02:37.663498+00:00",
        "description": "FX Empire ofrece noticias financieras, pron\u00f3sticos y una gran cantidad de informaci\u00f3n sobre los mercados y los instrumentos financieros m\u00e1s importantes, adem\u00e1s de an\u00e1lisis detallados de brokers.",
        "id": 160291,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fxempire.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noticias de Mercado, Pron\u00f3sticos, Gr\u00e1ficos y An\u00e1lisis de Brokers | FX Empire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:00:58.217077+00:00",
        "description": "FXStreet es el portal lider de not\u00edcias y anal\u00edsis sobre Forex. Ofrece gr\u00e1ficos y tipos de cambio en tiempo real y un calendario econ\u00f3mico.",
        "id": 160269,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fxstreet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forex Street. El mercado de divisas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:44:39.055076+00:00",
        "description": "FyH Revista agr\u00edcola quincenal sobre agricultura, frutas y hortalizas, distribuci\u00f3n, mayoristas, negocio, ecol\u00f3gico, semilleros, retail, log\u00edstica, etc\u2026",
        "id": 455426,
        "language": "es",
        "link": "https://fyh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fyh.es/wp-content/uploads/2019/10/fyh_revista.jpg",
        "title": "F&H Revista - Frutas y hortalizas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T20:46:53+00:00",
        "description": "",
        "id": 442469,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gaceta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gadis.es/logo_gadis_rrss.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T09:41:00+00:00",
        "description": "Los supermercados GADIS, presentes en Galicia y Castilla y Le\u00f3n, destacan por su proximidad y variedad de surtido, apostando por el producto fresco y local.",
        "id": 396876,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gadis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gadis.es/logo_gadis_rrss.png",
        "title": "Gadis, en confianza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T09:31:04+00:00",
        "description": "Gaia-X Espa\u00f1a | Gaia-X",
        "id": 377994,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gaiax.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaia-X Espa\u00f1a | Gaia-X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:24:57.511547+00:00",
        "description": "K\u00d4SEN \u2013 Comics, novels and illustrations",
        "id": 283862,
        "language": "es",
        "link": "http://www.gaijin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00d4SEN \u2013 Comics, novels and illustrations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:11:58.300727+00:00",
        "description": "Tu socio medioambiental",
        "id": 538361,
        "language": "es",
        "link": "https://www.galnus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galnus.com/wp-content/uploads/2023/02/mandeo2_alejandroalvarez-1024x681.jpg",
        "title": "Galnus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:06:42.126201+00:00",
        "description": "Gamereactor es la network mundial y multiling\u00fce sobre la cultura pop, incluyendo videojuegos, esports, pel\u00edculas, series y tecnolog\u00eda",
        "id": 299447,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gamereactor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamereactor: Noticias de videojuegos, an\u00e1lisis, gu\u00edas, gameplay | PC, PS5, Xbox, Switch y m\u00e1s. | Gamereactor Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T17:03:25.197904+00:00",
        "description": "Descubra los tratamientos faciales y para la piel de Garnier. Consulte tambi\u00e9n el tratamiento natural para el cabello. \u00a1Entra ya y descubre m\u00e1s!",
        "id": 452052,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://garnier.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "De Garnier, \u00a1naturalmente!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gasnam.es/wp-content/uploads/2018/08/button-flecha-sin-sombra-derecha-azul-low.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Gasnam es una asociaci\u00f3n que fomenta el uso del gas natural y renovable en la movilidad, tanto terrestre como mar\u00edtima, en la pen\u00ednsula Ib\u00e9rica.",
        "id": 364703,
        "language": "es",
        "link": "https://gasnam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gasnam.es/wp-content/uploads/2018/08/button-flecha-sin-sombra-derecha-azul-low.png",
        "title": "Gasnam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:48:00.672344+00:00",
        "description": "Bienvenidos al espacio web de Gas\u00f3leos Mart\u00edn.\r\nSomos una empresa de distribuci\u00f3n de gas\u00f3leo. Pero no somos una m\u00e1s: desarrollamos la misma actividad que el resto pero con un plus a\u00f1adido: la calidad. Estamos en continua evoluci\u00f3n para dar un servicio ajustado a cada uno de nuestros clientes.\r\nDistribuimos",
        "id": 580095,
        "language": "es",
        "link": "https://gasoleosmartin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gasoleosmartin.es/wp-content/uploads/2019/05/favicon.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:56:16+00:00",
        "description": "Las \u00faltimas noticias y rumores sobre equipamiento de guitarra, bajo y grabaci\u00f3n",
        "id": 154996,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.gearnews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gearnews.es - Las \u00faltimas noticias y rumores sobre equipamiento de guitarra, bajo y grabaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:33:01.724349+00:00",
        "description": "Las \u00faltimas noticias y rumores sobre equipamiento de guitarra, bajo y grabaci\u00f3n",
        "id": 54668,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gearnews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gearnews.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:31:29+00:00",
        "description": "Como marca l\u00edder y fabricante de Mini PC, GEEKOM debe proporcionar la mejor mini computadora con calidad y rendimiento inigualables a clientes de todo el mundo.",
        "id": 457882,
        "language": "es",
        "link": "https://geekom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.geekom.es/wp-content/uploads/2022/09/AIR-11-1-1.png.webp",
        "title": "Nueva Mini PC, Nuevo Poder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T16:50:48.870691+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n local, nacional e internacional. Blogs locales y tem\u00e1ticos. Grupo de informaci\u00f3n GENTE \u00b7 el l\u00edder nacional en prensa semanal gratuita seg\u00fan PGD-OJD",
        "id": 441765,
        "language": "es",
        "link": "http://www.gentedigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gente Digital \u00b7 Informaci\u00f3n local, nacional e internacional \u00b7 gentedigital.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00",
        "description": "An\u00e1lisis y publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica. Geomatico somos una cooperativa de desarrollo de software especializada en SIG Libre",
        "id": 101888,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://geomatico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geomatico \u2013 Desarrollo de software SIG open source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T13:22:04+00:00",
        "description": "labs@geomatico",
        "id": 296908,
        "language": "en",
        "link": "https://labs.geomatico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "labs@geomatico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:17:49.231474+00:00",
        "description": "Georges Gabereau is a software developer from Toronto, Ontario, Canada. He specializes in web applications in Ruby and Javascript.",
        "id": 278352,
        "language": "",
        "link": "https://georg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georges Gabereau - Building fun stuff for the web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:58:09.519420+00:00",
        "description": "En Gesti\u00f3n 4 somos tu proveedor de soluciones inform\u00e1ticas. Nos caracterizamos por estar a la vanguardia de las \u00faltimas tecnolog\u00edas.",
        "id": 569175,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gestioncuatro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gestioncuatro.es/wp-content/uploads/2023/04/logotipo-gestion-4-100x100.png",
        "title": "Gesti\u00f3n 4 - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gestorintegraldeinmuebles.es/img/header/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "GM Gestor Integral de Inmuebles con multitud de propiedades, pisos , chalet , casas, villas en todas las zonas y localidades, incluyendo toda la provincia de Badajoz",
        "id": 397768,
        "language": "en",
        "link": "https://www.gestorintegraldeinmuebles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gestorintegraldeinmuebles.es/img/header/logo.png",
        "title": "Pisos en Badajoz , Inmobiliarias Badajoz ,GM Gestor Integral de Inmuebles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:07:19.242728+00:00",
        "description": "Revisa, compara y eval\u00faa software para peque\u00f1as y medianas empresas. GetApp Espa\u00f1a ofrece software, aplicaciones SaaS y en la nube, evaluaciones independientes y rese\u00f1as.",
        "id": 335870,
        "language": "es",
        "link": "https://www.getapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Descubre las mejores aplicaciones para hacer crecer tu negocio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:49:18.171971+00:00",
        "description": "Descubre la inigualable colecci\u00f3n de im\u00e1genes libres de derechos de Getty Images para encontrar la foto, vector o ilustraci\u00f3n de stock perfecta que resuene con fuerza entre tus clientes.",
        "id": 154855,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotos de stock libres de derechos, im\u00e1genes creativas y vectores | Im\u00e1genes de noticias, moda y espect\u00e1culos - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T04:08:39.177381+00:00",
        "description": "Gilead Spain Homepage | Gilead",
        "id": 225145,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gilead.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gilead Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:16.844682+00:00",
        "description": "No vas a correr mas por las tiendas. Navega por las \u00faltimas colecciones de marcas de moda en un solo lugar. No te pierdas ning\u00fan descuento y venta. Sigue las \u00faltimas tendencias. Crea nuestros propios conjuntos y colecciones. Inspira a los dem\u00e1s.",
        "id": 474820,
        "language": "es",
        "link": "https://www.glami.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.es/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.es - Nos encanta la moda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.glamour.es/photos/65fbd03c852f5b0ea100d474/16:9/w_1280,c_limit/GLAMOUR-ES.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:12:39.280366+00:00",
        "description": "Tendencias de moda y belleza, pasarelas, street style, celebrity news, todos los looks de alfombra roja, it-girls, las \u00faltimas compras de las estilistas y v\u00eddeos",
        "id": 55133,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.glamour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.glamour.es/photos/65fbd03c852f5b0ea100d474/16:9/w_1280,c_limit/GLAMOUR-ES.png",
        "title": "Glamour: tu revista de tendencias, street style, belleza y celebrities.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:19:27.787784+00:00",
        "description": "Busca entre millones de empleos y consigue informaci\u00f3n de primera mano sobre las empresas gracias a las opiniones de los empleados, las herramientas personalizadas para calcular tu sueldo y m\u00e1s. \u00bfNecesitas personal? Publica una oferta de empleo gratis.",
        "id": 171751,
        "language": "es",
        "link": "https://www.glassdoor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "title": "B\u00fasqueda de empleo en Glassdoor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T05:42:25.006008+00:00",
        "description": "Glisshop especialista en deportes de invierno te ofrece la venta online de material de esqu\u00ed, skateboard y snowboard. Encuentra una selecci\u00f3n de los mejores accesorios y productos (calzado, fijaciones, ropa)",
        "id": 541380,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.glisshop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glisshop - Compra de esqu\u00ed, venta de material de esqu\u00ed, snowboard, esqu\u00ed nordico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.globoespana.es/wp-content/uploads/2024/03/logo24.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:43:26.960647+00:00",
        "description": "Productos populares",
        "id": 42364,
        "language": "es",
        "link": "https://globoespana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globoespana.es/wp-content/uploads/2024/03/logo24.png",
        "title": "Alimentaci\u00f3n y bebidas\uff0cSalud y cuidado personal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/wp-es-pro-media/2021/09/Icon_depot_RGB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T00:00:00+00:00",
        "description": "\u2192 Leading company in quality national and international parcel and express courier shipments. Fast and secure shipping with GLS Spain.",
        "id": 157695,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gls-spain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/wp-es-pro-media/2021/09/Icon_depot_RGB.png",
        "title": "Leading parcel and courier company for quality shipping | GLS Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:34:55.829935+00:00",
        "description": "Portal Web oficial de la Gerencia Municipal de Urbanismo de C\u00f3rdoba",
        "id": 230338,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.gmucordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMU C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T10:36:11.602084+00:00",
        "description": "\u00bfHa olvidado la contrase\u00f1a de su cuenta GMX? Puede recuperarla f\u00e1cilmente con nuestro asistente de recuperaci\u00f3n de contrase\u00f1as.",
        "id": 410096,
        "language": "de",
        "link": "https://password.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "He olvidado mi contrase\u00f1a \u2013 GMX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:15.146920+00:00",
        "description": "GMX Search: r\u00e1pido, claro y preciso",
        "id": 110664,
        "language": "en",
        "link": "https://search.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra c\u00f3mo utilizar su cuenta GMX, solucione cualquier problema y obtenga respuestas a sus preguntas.",
        "id": 128255,
        "language": "es",
        "link": "https://support.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:20:53.112803+00:00",
        "description": "Con su cuenta de email gratis en GMX.es disfrutar\u00e1 de un servicio seguro \u2713 f\u00e1cil de manejar \u2713 con acceso m\u00f3vil \u2713 y gratuito \u2713.",
        "id": 126708,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gmx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crear cuenta de email gratis | Mail @GMX.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:50:39.787086+00:00",
        "description": "Marketing agency and technology for hotels. Booking engine, channel manager, revenue management, SEO, SEM\u2026 More bookings for your hotel!",
        "id": 578067,
        "language": "en",
        "link": "http://www.gna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.gna.es/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "GNA Hotel Solutions: booking engine and online marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:30:44.662274+00:00",
        "description": "Gnuragistes, support GNU/Linux et collectivit\u00e9",
        "id": 265251,
        "language": "fr",
        "link": "https://gnuragist.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Gnuragist.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T21:56:22+00:00",
        "description": "GoContact",
        "id": 379448,
        "language": "en-us",
        "link": "https://cloud3.gocontact.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoContact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:05.583584+00:00",
        "description": "Go is a simple and fun language, but, like any other language, it has a few gotchas... Many of those gotchas are not entirely Go's fault. Some of these mistakes are natural traps if you are coming from another language....",
        "id": 23415,
        "language": "",
        "link": "https://golang50shad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 Shades of Go: Traps, Gotchas, and Common Mistakes for New Golang Devs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T14:12:07+00:00",
        "description": "\u00bfQuieres alquilar coches baratos para un fin de semana o para las vacaciones? Encuentra tu coche al mejor precio con Goldcar.",
        "id": 287149,
        "language": "es",
        "link": "https://www.goldcar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alquiler de coches baratos | Goldcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:56.138400+00:00",
        "description": "Ver todos los tel\u00e9fonos y accesorios \u2713 Mas de 30,000 rese\u00f1as verificadas \u2713  Desbloqueado \u2713 Devoluci\u00f3n gratuita entre 31 d\u00edas \u2713 Entrega en 1-2 d\u00edas laborables",
        "id": 435455,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.gomibo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_es/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.es - Todos los tel\u00e9fonos y accesorios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1722273575/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 340084,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gonol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1722273575/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:09:07.831876+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 140562,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.es/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:54:02.479457+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 157240,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:44:06.508221+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 59685,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://usercontent.one/wp/gravedadzero.es/wp-content/uploads/2021/02/Logo-burdeo.jpeg?media=1725977842",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Gravedad Zero, Pilates, Yoga y otras terapias del bienestar. Clases presenciales y online en directo con atenci\u00f3n. Grupos reducidos y entrenamientos personal.",
        "id": 397703,
        "language": "es",
        "link": "https://www.gravedadzero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://usercontent.one/wp/gravedadzero.es/wp-content/uploads/2021/02/Logo-burdeo.jpeg?media=1725977842",
        "title": "Gravedad Zero: Pilates, Yoga y otras terapias en Logro\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:43:23.999275+00:00",
        "description": "En Great Place to Work reconocemos y construimos excelentes lugares de trabajo a trav\u00e9s de programas de reconocimiento, consultor\u00eda y soluciones a medida",
        "id": 377132,
        "language": "es",
        "link": "https://greatplacetowork.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayudamos a las empresas a transformar sus entornos de trabajo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Green Software, S.L.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:23:15.827388+00:00",
        "description": "GreenLTS by Green Software, S.L.",
        "id": 528371,
        "language": "",
        "link": "https://bravostudents.greenlts.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RESIDENCIA BRAVO GRANADA  : GreenLTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Green Software, S.L.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:23:11.041408+00:00",
        "description": "GreenLTS by Green Software, S.L.",
        "id": 528370,
        "language": "",
        "link": "https://bravostudentssalamanca.greenlts.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bravo Students Salamanca  : GreenLTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:41:14+00:00",
        "description": "Tobias Grosser @ University of Cambridge",
        "id": 248822,
        "language": "en",
        "link": "https://www.grosser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grosser.es/favicon-32x32.png?v=acf59f015ba24c2ed757570ba57eb1b7",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T21:36:50.893690+00:00",
        "description": "Ahorra con m\u00e1s de 300.000 ofertas y experiencias cerca de ti. Es f\u00e1cil: compra ofertas de cupones y canjea tu descuento en l\u00ednea o en persona con nuestra app",
        "id": 437900,
        "language": "es",
        "link": "https://www.groupon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.grouponcdn.com/sparta/3QrXk3u1zbo8wPsqyqoBP4MvzQ5i/3Q-1200x630.png",
        "title": "Groupon\u00ae Sitio Oficial | Ofertas y cupones en l\u00ednea | Ahorra hasta un 70%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.es/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:48:48.664448+00:00",
        "description": "Gr\u00fcnenthal es una compa\u00f1\u00eda emprendedora, basado en la ciencia, especializada en el dolor, gota y m\u00e1s all\u00e1.",
        "id": 423882,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.grunenthal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.es/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "Gr\u00fcnenthal Pharma, S.A. Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:15:43.068643+00:00",
        "description": "Suscripciones Grupo AdslZone",
        "id": 155001,
        "language": "es",
        "link": "https://subscriptions.grupoadslzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscripciones Grupo AdslZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:50.826908+00:00",
        "description": "Consultor\u00eda de formaci\u00f3n, nuevas tecnolog\u00edas, agencia de colocaci\u00f3n",
        "id": 376824,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.grupocarac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Carac \u2013 Grupo Carac. Consultor\u00eda de formaci\u00f3n y mucho m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:16:09.423133+00:00",
        "description": "Grupo de Medios Global - Grupo de comunicaci\u00f3n nativo digital con distintas publicaciones, de gran influencia, repartidas por todo el territorio espa\u00f1ol.",
        "id": 559421,
        "language": "es",
        "link": "https://www.grupodemediosglobal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grupodemediosglobal.es/wp-content/uploads/2021/05/GMGICO017.png",
        "title": "Grupo de Medios Global - Medio de comunicaci\u00f3n digital en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://grupofb.es/wp-content/uploads/2023/08/Impressoras-Brother-1-1024x394.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-05T06:07:23+00:00",
        "description": "Grupo FB Maquinaria es un espacio digital din\u00e1mico que re\u00fane profesionales del mundo de la maquinaria personalizaci\u00f3n textil desde hace m\u00e1s de 60 a\u00f1os.",
        "id": 138389,
        "language": "es",
        "link": "http://grupofb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grupofb.es/wp-content/uploads/2023/08/Impressoras-Brother-1-1024x394.jpg",
        "title": "Maquinaria Personalizaci\u00f3n textil - Grupo FB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:57.702554+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal Guardia Civil",
        "id": 113206,
        "language": "es",
        "link": "https://www.guardiacivil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Oficial de la Guardia Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-29T14:54:53+00:00",
        "description": "Guerra e Historia P\u00fablica",
        "id": 418963,
        "language": "es",
        "link": "https://www.guerra-historia-publica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guerra e Historia P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms.guggenheim-bilbao.eus/uploads/2019/05/el-edificio-guggenheim-bilbao-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:24:39.684771+00:00",
        "description": "Conoce el Museo Guggenheim Bilbao y planea tu visita: exposiciones y actividades, la Colecci\u00f3n, el edificio y compra de entradas.",
        "id": 287664,
        "language": "es",
        "link": "http://www.guggenheim-bilbao.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.guggenheim-bilbao.eus/uploads/2019/05/el-edificio-guggenheim-bilbao-1.jpg",
        "title": "Museo Guggenheim Bilbao. Entra y planea tu visita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:48:16.146201+00:00",
        "description": "Explora la gu\u00eda definitiva de casinos online en Espa\u00f1a. Descubre tips, estrategias y las mejores opciones seguras para apostar y ganar en grande.",
        "id": 529456,
        "language": "en-US",
        "link": "https://guiadecasinosenlinea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda Definitiva de Casinos Online en Espa\u00f1a 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:53:58.056951+00:00",
        "description": "Descubra en Gu\u00eda de Slots todo sobre las tragaperras online: mejores casinos, juegos gratuitos, consejos y estrategias para ganar grandes premios.",
        "id": 536328,
        "language": "en-US",
        "link": "https://guiadeslots.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda Definitiva de Slots en L\u00ednea - Juega desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T02:05:38.173207+00:00",
        "description": "\u00a9 ECDF/PR/Felix Noak",
        "id": 593612,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.guillermogallego.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssl.gstatic.com/atari/images/public/favicon.ico",
        "title": "Guillermo Gallego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guinnessworldrecords.es/images/og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Esta es la p\u00e1gina oficial de Guinness World Records con los \u00faltimos hechos y logros r\u00e9cord. \u00bfQuieres establecer un r\u00e9cord mundial? \u00bfEres oficialmente incre\u00edble?",
        "id": 55757,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.guinnessworldrecords.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guinnessworldrecords.es/images/og_image.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Oficial de Guinness World Records",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T03:10:22.516479+00:00",
        "description": "El Grupo de Usuarios de Linux es una asociaci\u00f3n de estudiantes unidos por nuestras inquietudes en torno a los ordenadores, la inform\u00e1tica y, en concreto, la idea com\u00fan de la utilizaci\u00f3n y promoci\u00f3n del software libre.",
        "id": 540920,
        "language": "es",
        "link": "http://congreso.gul.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://congreso.gul.es/static/images/logo_horizontal_gray.svg",
        "title": "Grupo de Usuarios de Linux de la UC3M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:11:20.635847+00:00",
        "description": "Portada - Alicante - organismes",
        "id": 418760,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://alicante.san.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - Alicante - organismes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:28.361406+00:00",
        "description": "Acceso",
        "id": 131428,
        "language": "",
        "link": "https://appweb1.edu.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:53:49.692583+00:00",
        "description": "Biblioteca Valenciana Nicolau Primitiu - Generalitat Valenciana",
        "id": 418820,
        "language": "ca",
        "link": "https://bv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Valenciana Nicolau Primitiu - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:57:34.903840+00:00",
        "description": "Pr\u00f2ximament disponible",
        "id": 418955,
        "language": "",
        "link": "https://cefire.edu.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f2ximament disponible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:16:47.040317+00:00",
        "description": "Portada - Centro Transfusi\u00f3n - organismes",
        "id": 418177,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://centro-transfusion.san.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - Centro Transfusi\u00f3n - organismes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:09:42.027495+00:00",
        "description": "Cooperaci\u00f3 Valenciana - Generalitat Valenciana",
        "id": 418590,
        "language": "ca",
        "link": "http://cooperaciovalenciana.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cooperaci\u00f3 Valenciana - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:42:51.565076+00:00",
        "description": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "id": 418700,
        "language": "ca",
        "link": "https://dogv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:25:46.473855+00:00",
        "description": "Els Furs - Els Furs - Generalitat Valenciana",
        "id": 418888,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://elsfurs.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Els Furs - Els Furs - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:58:23.937807+00:00",
        "description": "GVA Oberta - Generalitat Valenciana",
        "id": 418722,
        "language": "ca",
        "link": "https://gvaoberta.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GVA Oberta - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:26:28.341858+00:00",
        "description": "Invassat - INVASSAT - Generalitat Valenciana",
        "id": 418890,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://invassat.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invassat - INVASSAT - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T21:51:16.238735+00:00",
        "description": "ISEACV - ISEACV - Generalitat Valenciana",
        "id": 336803,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://iseacv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISEACV - ISEACV - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:30:23.317867+00:00",
        "description": "Banc de Patents - Banco de Patentes - Generalitat Valenciana",
        "id": 418788,
        "language": "ca-ES",
        "link": "http://www.bancodepatentes.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banc de Patents - Banco de Patentes - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:07:03.195257+00:00",
        "description": "Conselleria d'Educaci\u00f3, Cultura, Universitats i Ocupaci\u00f3 - Conselleria de Educaci\u00f3n, Universidades y Empleo - Generalitat Valenciana",
        "id": 418732,
        "language": "ca-ES",
        "link": "http://www.ceice.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conselleria d'Educaci\u00f3, Cultura, Universitats i Ocupaci\u00f3 - Conselleria de Educaci\u00f3n, Universidades y Empleo - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:20:01+00:00",
        "description": "Inicio | Comit\u00e9 econ\u00f3mico y social",
        "id": 418855,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ces.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Comit\u00e9 econ\u00f3mico y social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:47:03.530036+00:00",
        "description": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "id": 418936,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.docv.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:30:34.190659+00:00",
        "description": "Benvinguda - GVA.ES - Generalitat Valenciana",
        "id": 418789,
        "language": "ca-ES",
        "link": "https://www.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benvinguda - GVA.ES - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:23:34.028210+00:00",
        "description": "Presid\u00e8ncia de la Generalitat - Presidencia de la Generalitat - Generalitat Valenciana",
        "id": 418885,
        "language": "ca-ES",
        "link": "http://www.presidencia.gva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presid\u00e8ncia de la Generalitat - Presidencia de la Generalitat - Generalitat Valenciana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T23:15:16.776117+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 412618,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gymcompany.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:34:46.556313+00:00",
        "description": "Grupo HAM ofrece servicio integral de GNL (gas natural licuado) y GNC (gas natural comprimido) en industrias, entornos m\u00f3viles-vehiculares y mar\u00edtimo",
        "id": 486601,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ham.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ham.es/wp-content/uploads/2019/03/estaciones-ham-gnc-gnl.jpg",
        "title": "Grupo HAM | L\u00edderes en el servicio integral de GNL, GNC y GNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:16:07.122432+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 155006,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.hardzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hardzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/hardzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:33:12.134733+00:00",
        "description": "Hard Zone : Hardware, reviews y an\u00e1lisis, tutoriales de ayuda, noticias de actualidad, comparativas sobre gr\u00e1ficas, microprocesadores, memorias, disipadores..",
        "id": 54672,
        "language": "es",
        "link": "https://hardzone.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hardzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/hardzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023",
        "title": "Hard Zone : Hardware, Reviews, Noticias, Tutoriales, Foros de ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hazmitrabajo.es/wp-content/uploads/2020/12/logo-fb2-background-gray.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Entra en HazMiTrabajo para encargar trabajos universitarios o acad\u00e9micos y que los hagamos por ti. TFG, TFM, universitarios para el instituto.",
        "id": 201721,
        "language": "es",
        "link": "https://hazmitrabajo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hazmitrabajo.es/wp-content/uploads/2020/12/logo-fb2-background-gray.png",
        "title": "Hacemos tus trabajos universitarios por encargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:16:57.686045+00:00",
        "description": "Creamos contenidos y experiencias premium con un \u00fanico objetivo: ayudar a las personas a disfrutar m\u00e1s la vida.",
        "id": 123234,
        "language": "es",
        "link": "https://hearst.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Somos Hearst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T17:24:56.084315+00:00",
        "description": "Suscripciones Revistas",
        "id": 399470,
        "language": "",
        "link": "https://suscripciones.hearst.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscripciones Revistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "H\u00e8ctor Herrera - H\u00e8ctor Herrera",
        "id": 392815,
        "language": "en",
        "link": "http://www.hectorherrera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e8ctor Herrera - H\u00e8ctor Herrera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:09:29.112601+00:00",
        "description": "Olv\u00eddate de la compra semanal con Hellofresh. Te mandamos cada semana una caja con ingredientes frescos para que prepares recetas saludables.",
        "id": 142515,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hellofresh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "title": "HelloFresh - Kits de Recetas Semanales - Producto del A\u00f1o 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:17:25.733561+00:00",
        "description": "Henkel ocupa posiciones de liderazgo tanto en negocios industriales como de consumo: nuestra cartera incluye productos para el cuidado del cabello, detergentes para ropa, suavizantes, as\u00ed como adhesivos, selladores y recubrimientos funcionales.",
        "id": 426973,
        "language": "es",
        "link": "https://www.henkel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.es/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:27:19.800916+00:00",
        "description": "Heracles Papatheodorou",
        "id": 278427,
        "language": "en",
        "link": "https://heracl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heracles Papatheodorou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Heraldo de Arag\u00f3n",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:05.290067+00:00",
        "description": "Toda la actualidad sobre educaci\u00f3n, salud, pol\u00edtica, sucesos, accidentes, deportes en Zaragoza, Huesca y Teruel.",
        "id": 466672,
        "language": "es",
        "link": "https://www.heraldo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heraldo.es/images/logo_heraldo_face.png?27032023",
        "title": "Heraldo de Arag\u00f3n noticias de Zaragoza, Huesca y Teruel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Heraldo-Diario de Soria",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:18:29.342234+00:00",
        "description": "Noticias de Soria y su provincia. Toda la actualidad de Soria, \u00faltima hora, sucesos, deportes, fotos, cultura, ocio y turismo en heraldodiariodesoria.es",
        "id": 467518,
        "language": "es",
        "link": "https://www.heraldodiariodesoria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heraldodiariodesoria.es/static/img/logo-hds-poster.png",
        "title": "Heraldo-Diario de Soria | Noticias de Soria y provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:44:32.068191+00:00",
        "description": "Agrupaci\u00f3n de Hermandades y Cofrad\u00edas de C\u00f3rdoba",
        "id": 230389,
        "language": "es",
        "link": "http://www.hermandadesdecordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agrupaci\u00f3n de Hermandades y Cofrad\u00edas de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.quillguild.net/og-image/es_ES.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-06T00:00:00+00:00",
        "description": "La Hermandad de la Pluma es un lugar de encuentro para creadores y lectores. Escribimos poemas, aforismos e historias y nos gusta leer libros. Lo que nos une es nuestro amor por la palabra escrita.",
        "id": 339557,
        "language": "es",
        "link": "https://api.hermandadpluma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.quillguild.net/og-image/es_ES.png",
        "title": "La Hermandad de la Pluma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:00:46.311383+00:00",
        "description": "Libros, c\u00f3mics y manga sobre videojuegos, cine, series, animaci\u00f3n y cultura pop",
        "id": 467086,
        "language": "es",
        "link": "https://www.heroesdepapel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e9roes de Papel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hidroambiente.es/storage/media/files/shares/Hidroambiente/logo-hidroambiente.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:20:36.337194+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 417712,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hidroambiente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hidroambiente.es/storage/media/files/shares/Hidroambiente/logo-hidroambiente.png",
        "title": "Hidroambiente | Hidroambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:15:34.632680+00:00",
        "description": "Somos Hierros Jos\u00e9,Chatarrear\u00eda y desescombros en Bilbao. Tambi\u00e9n reciclamos todo tipo de bater\u00edas. P\u00eddanos m\u00e1s informaci\u00f3n. Le esperamos.",
        "id": 559233,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hierrosjose.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hierrosjose.es/uploads/R8d9ZONJ/favicon.ico",
        "title": "Hierros Jose - Chatarrer\u00eda en Bilbao, desescombros y bater\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T21:27:11.924295+00:00",
        "description": "Dondequiera que haya asistencia, ah\u00ed estaremos. Descubra c\u00f3mo mejoramos los resultados para los pacientes y para los cuidadores.",
        "id": 425199,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hillrom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Advancing Connected Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:27:03.978421+00:00",
        "description": "Hilti ofrece herramientas el\u00e9ctricas, taladros, sierras, as\u00ed como fijadores, anclajes, software y servicios para profesionales de la construcci\u00f3n.",
        "id": 156870,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hilti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herramientas El\u00e9ctricas, Fijaciones y Software para Construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:43.456420+00:00",
        "description": "Compra en El Corte Ingl\u00e9s las \u00faltimas novedades en moda, electr\u00f3nica, inform\u00e1tica, libros, deportes y mucho m\u00e1s de las mejores marcas al mejor precio.",
        "id": 230623,
        "language": "es",
        "link": "http://www.hipercor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME | Hipercor.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T07:58:20+00:00",
        "description": "Biograf\u00eda de Mujeres Andaluzas",
        "id": 418799,
        "language": "es",
        "link": "https://historiamujeres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biograf\u00eda de Mujeres Andaluzas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:32:36.987908+00:00",
        "description": null,
        "id": 582367,
        "language": "en",
        "link": "https://accounts.hitpaw.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "Account Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:32:35.303450+00:00",
        "description": "Edimakor es un editor de v\u00eddeo AI que hace que la edici\u00f3n sea f\u00e1cil y divertida. \u00a1Pru\u00e9balo para hacer v\u00eddeos profesionales sin esfuerzo!",
        "id": 582366,
        "language": "es",
        "link": "https://edimakor.hitpaw.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edimakor.hitpaw.com/edimakor.ico",
        "title": "[Oficial] HitPaw Edimakor -AI V\u00eddeo Editor para Creaciones Asombrosas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "HitPaw Online es una caja de herramientas gratis basadas en IA, como mejorador de fotos, mejorador de videos, mejorador de audio, eliminador de marcas de agua, eliminador de fondos, etc. Se dedica a proporcionar a los creadores una experiencia m\u00e1s conveniente de edici\u00f3n de fotos/v\u00eddeos/audio intuitiva, eficaz y creativa.",
        "id": 177876,
        "language": "es",
        "link": "https://online.hitpaw.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "HitPaw Online: Su Primera Herramientas de Edici\u00f3n por IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:52:41.646625+00:00",
        "description": "HitPaw es un potente proveedor de soluciones de video, audio e imagen. Dispone de conversor de videos, mejorador de videos, mejorador de fotos, cambiador de voz, conversor de audio, compresor de videos, etc.",
        "id": 555770,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hitpaw.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "[OFICIAL] HitPaw: Potente Soluci\u00f3n de Video, Audio e Imagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:54:06.288876+00:00",
        "description": null,
        "id": 586708,
        "language": "",
        "link": "https://myaccount.hofmann.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myaccount.hofmann.es/assets/favicon.ico",
        "title": "My Account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:06:32.971398+00:00",
        "description": "\u00c1lbum de Fotos Digital. Revela tus Fotos y personaliza tus Calendarios, Tazas, Juegos y mucho m\u00e1s con Hofmann. Calidad garantizada. \u00a1Cr\u00e9alos ahora",
        "id": 556950,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hofmann.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hofmann.es/application-icons/favicon-hfm.ico",
        "title": "Hofmann: L\u00edder en Productos Personalizados con Fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:33:14.602249+00:00",
        "description": null,
        "id": 582380,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.hologic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hologic.es/app/themes/hologic/assets/images/icons/favicon.ico",
        "title": "Home - Hologic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:04:31.811122+00:00",
        "description": "HOLZ TECHNIC is the ideal partner for those who want to have the best of construction materials made of wood with all the expertise of HT technicians.",
        "id": 537595,
        "language": "en",
        "link": "https://www.holztechnic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOLZ TECHNIC | MATERIALS FOR BUILDING IN WOOD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:34:15.852272+00:00",
        "description": "Camp in private, unique areas for a low price or make your land profitable by hosting travelers from all over the world.",
        "id": 117038,
        "language": "en",
        "link": "https://homecamper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campspace.com/images/home/cover_landscape_1920.jpg",
        "title": "Discover HomeCamper! (Private camping rentals)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:33:18.508878+00:00",
        "description": "Portal Horizonte Europa | Horizonte Europa",
        "id": 230309,
        "language": "es",
        "link": "https://www.horizonteeuropa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Horizonte Europa | Horizonte Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:53:57.060559+00:00",
        "description": "Sanitas offers you the most prestigious medical service at the Hospital CIMA Barcelona. All medical specialties. Professional staff Find out!",
        "id": 195693,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hospitalcima.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospital CIMA Barcelona | Sanitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.es/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:57:29.015533+00:00",
        "description": "Hostico es un proveedor l\u00edder de servicios de alojamiento web en Ruman\u00eda. Descubra por qu\u00e9 m\u00e1s de 26.000 clientes conf\u00edan en nosotros cuando se trata de alojamiento web.",
        "id": 128901,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hostico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.es/banners/hostico400x400.png",
        "title": "Alojamiento web, alojamiento web s\u00f3lo 1,99 | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:33:47.066416+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n en Hostinger",
        "id": 282492,
        "language": "",
        "link": "https://auth.hostinger.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n en Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.es/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:49:21.216172+00:00",
        "description": "\u00a1Elige tu plan de hosting y crea el sitio web perfecto! Ofrecemos desde hosting compartido y dominios hasta servidores VPS. Todo lo que necesitas para el \u00e9xito online.",
        "id": 95001,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hostinger.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.es/og-image.png",
        "title": "Hostinger: Mucho M\u00e1s Que Alojamiento Web. Tres Dos Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T19:07:03+00:00",
        "description": "Mejor web hosting y registro del nombre de dominio. Comienza tu sitio web con HostPapa y obt\u00e9n el mejor soporte 24/7 en todos nuestros planes de web hosting.",
        "id": 360432,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hostpapa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web hosting para peque\u00f1as empresas | Mejor web hosting | HostPapa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostwinds.es/images/logo-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:13:12+00:00",
        "description": "Hostwinds Proporciona alojamiento web, alojamiento en la nube y soluciones de servidor dedicadas, todos los servicios respaldados por nuestro 24/7/365 Equipo de apoyo galardonado.Actualizar a Hostwinds \u00a1hoy dia!",
        "id": 161553,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hostwinds.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostwinds.es/images/logo-preview.png",
        "title": "Hostwinds: Soluciones de alojamiento web centradas en el cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:09:09.016407+00:00",
        "description": "Reservar hotel online \u2013 r\u00e1pido y seguro. Las tarifas m\u00e1s bajas. Compara precios, hoteles baratos y de lujo.",
        "id": 486837,
        "language": "es",
        "link": "https://hotelmix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bookcdn.com/build/booked/images/bg_new.797b61c3835cf81f73e6dec90ee29d9c.jpg",
        "title": "Hotelmix.es - Reservas de hoteles online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:43:11.893155+00:00",
        "description": "Hotel Poseidon Playa - El acogedor Hotel Poseidon Playa Benidorm, est\u00e1 a aproximadamente 20 minutos andando de Iglesia de San Jaime y Santa Ana y cuenta con una piscina exterior y un \u00e1rea de piscina.",
        "id": 534746,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hotel-poseidon-playa-benidorm.hotelmix.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hotel-poseidon-playa-benidorm.hotelmix.es/data/Photos/Big/14657/1465757/1465757744/Hotel-Poseidon-Playa-Benidorm-Exterior.JPEG",
        "title": "Hotel Hotel Poseidon Playa, Benidorm, Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:51:51.559638+00:00",
        "description": "Distinta de hacer negocios",
        "id": 205261,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hotfrog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-09T00:00:00+00:00",
        "description": "The home of alternative design, code and content on the world wide web.",
        "id": 94963,
        "language": "en",
        "link": "https://hoverstat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOVERSTAT.ES | The home of alternative web-design.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Almendralejo, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Almendralejo",
        "id": 397766,
        "language": "es",
        "link": "https://almendralejo.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Almendralejo: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397937,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:06.138399+00:00",
        "description": "Just another WordPress site",
        "id": 397763,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blogs.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Coria, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Coria",
        "id": 397752,
        "language": "es",
        "link": "https://coria.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Coria: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Don Benito, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Don Benito",
        "id": 397774,
        "language": "es",
        "link": "https://donbenito.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Don Benito: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:45.315858+00:00",
        "description": "Potenciamos tu presencia en internet. Local Digital Kit visibiliza tu negocio en internet, haciendo que consigas nuevos clientes de forma sencilla, y te ayuda a gestionar y a fidelizar a los clientes que ya tienes.",
        "id": 397757,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Badajoz | Directorio | Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://especial-riada.hoy.es/img/rrss/t1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:37.588285+00:00",
        "description": "Un temporal que golpe\u00f3 Extremadura y desgarr\u00f3 Badajoz",
        "id": 397776,
        "language": "es",
        "link": "https://especial-riada.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://especial-riada.hoy.es/img/rrss/t1.jpg",
        "title": "ESPECIAL 20 A\u00d1OS DE LA RIADA EN BADAJOZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Hoy: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397771,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Extremadura | Hoy: Diario de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico HOY disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397778,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica de HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario HOY de Extremadura, edici\u00f3n impresa y digital, con noticias de C\u00e1ceres, Badajoz, Plasencia y M\u00e9rida.",
        "id": 122399,
        "language": "es",
        "link": "https://hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY: Diario con noticias y \u00faltima hora de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:09.845259+00:00",
        "description": "HOY, Diario de Extremadura desde 1933. La actualidad m\u00e1s cercana de Extremadura: C\u00e1ceres, Badajoz, M\u00e9rida, Plasencia, provincia de C\u00e1ceres y Badajoz. HIPERLOCALES: HOY [MUNICIPIO], edici\u00f3n local del Diario HOY para dar a conocer la actualidad de [MUNICIPIO], d\u00eda a d\u00eda. Una novedosa iniciativa con el objeto de potenciar la informaci\u00f3n local, la m\u00e1s cercana, la que nos rodea y nos afecta directamente. La informaci\u00f3n que vivimos.",
        "id": 397764,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397759,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Navalmoral, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Navalmoral de la Mata",
        "id": 397748,
        "language": "es",
        "link": "https://navalmoral.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Navalmoral: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:40.746680+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en C\u00e1ceres, Badajoz,M\u00e9rida y Extremadura, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397777,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en C\u00e1ceres, Badajoz,M\u00e9rida y Extremadura: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "El mayor directorio empresarial actualizado de Extremadura, clasificado por sectores e integrado por empresas referentes en sus respectivos sectores",
        "id": 397773,
        "language": "es",
        "link": "https://quienesquien.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "Qui\u00e9n es Qui\u00e9n en Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario HOY de Extremadura, edici\u00f3n impresa y digital, con noticias de C\u00e1ceres, Badajoz, Plasencia y M\u00e9rida.",
        "id": 397754,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY: Diario con noticias y \u00faltima hora de Extremadura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Solidaridad y visibilidad. En esas dos palabras se puede resumir HOY Solidario, el nuevo proyecto que diario HOY pone en marcha con el objetivo de ofrecer informaci\u00f3n de car\u00e1cter social.",
        "id": 397761,
        "language": "es",
        "link": "https://solidario.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Solidario: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n solidaria de HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:35.888859+00:00",
        "description": "Suscriptores HOY",
        "id": 397775,
        "language": "",
        "link": "https://suscripciones.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscriptores HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Trujillo, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Trujillo",
        "id": 397751,
        "language": "es",
        "link": "https://trujillo.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Trujillo: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Villanueva de la Serena, actualidad, \u00faltima hora, fotos y v\u00eddeos de Villanueva",
        "id": 397765,
        "language": "es",
        "link": "https://villanueva.hoy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/hoy-placeholder.png",
        "title": "HOY Villanueva de la Serena: actualidad y \u00faltimas noticias. Edici\u00f3n local del Diario HOY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Gran Alianza de colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada impulsada por el Consejo Social de la Universidad de Extremadura, para movilizar a toda la sociedad, y especialmente a los j\u00f3venes promoviendo oportunidades para ellos, que eleven el potencial de la Regi\u00f3n y permita a su vez destacar la importante funci\u00f3n social que cumple la Universidad.",
        "id": 397772,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hoyextremaduraesfuturo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Extremadura es futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:51:44.931013+00:00",
        "description": "Bolet\u00edn de noticias * Necesario Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico * \u00daltimas novedades Publicaci\u00f3n inminente Publicaci\u00f3n en un futuro cercano Noticias",
        "id": 507451,
        "language": "es",
        "link": "https://htpublishers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://htpublishers.es/wp-content/uploads/2024/07/Juegos-de-mesa.png",
        "title": "Inicio \u2014 HT Publishers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:16:11+00:00",
        "description": "Descubre el blog de HubSpot, con las \u00faltimas tendencias en marketing, ventas, servicio al cliente, gesti\u00f3n empresarial y desarrollo de sitios web.",
        "id": 353650,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.hubspot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "Blog de HubSpot | Marketing, Ventas, Servicio al Cliente y Sitio Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:24:17+00:00",
        "description": "La documentaci\u00f3n de las API y del CMS, la comunidad de desarrolladores y los recursos de desarrollo de HubSpot.",
        "id": 123043,
        "language": "es",
        "link": "https://developers.hubspot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "Sitio de Desarrolladores de HubSpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T16:06:08+00:00",
        "description": "Con HubSpot, accede a una plataforma de clientes y sistema CRM integral para optimizar tus estrategias de marketing, ventas y servicio. \u00a1Comienza gratis ahora!",
        "id": 171075,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hubspot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wtcfns.hubspot.com/wt-api/social-sharing",
        "title": "HubSpot | Sistema CRM y soluciones integradas para impulsar tu empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://huertasdeanimas.es/wp-content/uploads/2022/03/plazahuertaslogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Huertas de \u00c1nimas",
        "id": 299955,
        "language": "es",
        "link": "https://huertasdeanimas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://huertasdeanimas.es/wp-content/uploads/2022/03/plazahuertaslogo.jpg",
        "title": "Huertas de \u00c1nimas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eltelevisero.huffingtonpost.es/wp-content/uploads/2023/10/logo-eltelevisero-440x60px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T22:54:33+00:00",
        "description": "Toda la actualidad sobre televisi\u00f3n, an\u00e1lisis, audiencias, cr\u00edticas, entrevistas, programas, series y mucho m\u00e1s.",
        "id": 139000,
        "language": "es",
        "link": "https://eltelevisero.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eltelevisero.huffingtonpost.es/wp-content/uploads/2023/10/logo-eltelevisero-440x60px.png",
        "title": "Portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiastrabajo.huffingtonpost.es/uploads/images/2022/04/626c033d8a482.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:38:46.048160+00:00",
        "description": "\u00daltima hora sobre econom\u00eda nacional, europea y mundial, empleo, derecho laboral, educaci\u00f3n, vivienda, tecnolog\u00eda y estilo de vida.",
        "id": 139001,
        "language": "es",
        "link": "https://noticiastrabajo.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticiastrabajo.huffingtonpost.es/uploads/images/2022/04/626c033d8a482.png",
        "title": "Noticiastrabajo: empleo, econom\u00eda y la \u00faltima hora en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:38:39.523077+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias y toda la actualidad en Espa\u00f1a y el mundo. \u00daltima hora, pol\u00edtica, tendencias, v\u00eddeo, virales, opini\u00f3n y m\u00e1s en El HuffPost.",
        "id": 138999,
        "language": "es",
        "link": "https://seguro.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "title": "El HuffPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:55:38.163889+00:00",
        "description": "\u00daltimas noticias y toda la actualidad en Espa\u00f1a y el mundo. \u00daltima hora, pol\u00edtica, tendencias, v\u00eddeo, virales, opini\u00f3n y m\u00e1s en El HuffPost.",
        "id": 50912,
        "language": "es",
        "link": "https://www.huffingtonpost.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.huffingtonpost.es/uploads/2023/11/14/imagen-el-huffpost.jpeg",
        "title": "El HuffPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg/v1/fill/w_1817,h_900,al_c/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:55:39.378294+00:00",
        "description": "Ciencia de Datos llevada a su m\u00e1ximo exponente. Nuestro m\u00e9todo: extracci\u00f3n y minado de datos personalizado, generaci\u00f3n de modelos inteligentes de extracci\u00f3n de informaci\u00f3n y reporte de los resultados orientada a la acci\u00f3n.",
        "id": 165895,
        "language": "es",
        "link": "https://www.humantrends.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg/v1/fill/w_1817,h_900,al_c/871ab3_eff8b80c39834e2780fdfb46e186a969~mv2.jpg",
        "title": "Human Trends | Inteligencia Artificial \u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hummel.pl/on/demandware.static/-/Library-Sites-hummel-shared/default/dw463d3f9f/homepage/JUNE/WEB_HML_2024_Juni_Week 25_Banner_Desktop_01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:17:54.156197+00:00",
        "description": "Kupuj odzie\u017c sportow\u0105, odzie\u017c sportow\u0105 w stylu athleisure oraz obuwie dla m\u0119\u017cczyzn, kobiet i dzieci na hummelsport.pl - odkryj tutaj nowe kolekcje.",
        "id": 235915,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.hummel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hummel.pl/on/demandware.static/-/Library-Sites-hummel-shared/default/dw463d3f9f/homepage/JUNE/WEB_HML_2024_Juni_Week 25_Banner_Desktop_01.jpg",
        "title": "Oficjalny sklep internetowy hummel | Kupuj odzie\u017c sportow\u0105 na hummelsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:39:44.970013+00:00",
        "description": "Somos tu Agencia de Marketing Digital en Ferrol, A Coru\u00f1a | Dise\u00f1o Web /  SEO / SEM / Apps / Contenidos / Redes Sociales \u25b6 Contacta con nosotros \u260e 981 93 33 83",
        "id": 396855,
        "language": "es",
        "link": "https://hyliacom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hyliacom Agencia de Marketing Digital y Software Factory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 396857,
        "language": "",
        "link": "https://sendy.hyliacom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:46:41.078552+00:00",
        "description": "Subjetividad, perspectiva y pasi\u00f3n. \u00danete ya a HyperHype, la p\u00e1gina web m\u00e1s sincera y cr\u00edtica del panorama actual. 100% independiente.",
        "id": 436698,
        "language": "es",
        "link": "https://www.hyperhype.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HyperHype | Web de videojuegos 100% independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T10:43:37.413140+00:00",
        "description": "hypermodules",
        "id": 385642,
        "language": "en",
        "link": "https://hypermodul.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hypermodules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://admin.hyperstudio.es/app/uploads/2023/10/hyper-studio-mix-digital-art-public-space-madrid.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:59:13.881979+00:00",
        "description": "We are a creative company based in Madrid and working globally at the intersection between physical and digital.",
        "id": 281312,
        "language": "en",
        "link": "http://hyperstudio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://admin.hyperstudio.es/app/uploads/2023/10/hyper-studio-mix-digital-art-public-space-madrid.jpg",
        "title": "HYPER STUDIO \u2013 Art, design and technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T17:35:46+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de Hyundai Espa\u00f1a, descubre toda nuestra gama de veh\u00edculos y servicios adaptados a ti.",
        "id": 504203,
        "language": "es",
        "link": "https://hyundai.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hyundai.com/es/es.thumb.800.480.png?ck=1735579386",
        "title": "Hyundai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://idospece.i2pc.margaro.eus/wp-content/uploads/sites/16/2017/10/main-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:44:56.796444+00:00",
        "description": "I2PC belongs to INSTRUCT, the European Strategic Infrastructure Project (ESFRI) in the area of Structural Biology. I2PC provides support to structural biologists, helping them to maximize the extraction of biological knowledge from their microscopy images.",
        "id": 251805,
        "language": "en-US",
        "link": "http://i2pc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://idospece.i2pc.margaro.eus/wp-content/uploads/sites/16/2017/10/main-image.jpg",
        "title": "Home - I2PC - Instruct Image Processing Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:51:33.960864+00:00",
        "description": "Scipion integrates existing cryo em image processing software allowing you to smoothly switch from\n            one package to another offering endless combinations. It will process your acquired images on the fly and\n            will provide feedback to help you make decisions while the microscope is collecting data. Scipion is a plugin\n            framework ready to discover new EM image processing software once developers wrap their software as a plugin.",
        "id": 84331,
        "language": "en",
        "link": "https://scipion.i2pc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scipion: Cryo em image processing framework. Integration, traceability and analysis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:56.541460+00:00",
        "description": null,
        "id": 583153,
        "language": "en-US",
        "link": "http://astrorob.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astrorob.com/wp-content/uploads/2023/01/logoAstroRob-150x150.png",
        "title": "AstroRob 25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:51.014965+00:00",
        "description": null,
        "id": 583151,
        "language": "",
        "link": "https://divulgacion.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divulgacion.iaa.es/favicon.ico",
        "title": "Divulgaci\u00f3n | Instituto de Astrof\u00edsica de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:07.034668+00:00",
        "description": "Laboratorio de Ciencia y Artes Esc\u00e9nicas Ciencia, Teatro e Improvisaci\u00f3n teatral son las dimensiones que conforman nuestro Espacio 3. Un nuevo espacio de interacci\u00f3n, creaci\u00f3n y experimentaci\u00f3n que abrir\u00e1 sus puertas cada mes en el Palacio del Almirante. Exploramos ideas, fusionamos formatos, pero sobre todo ser\u00e1 la mirada del espectador la que construya esta experiencia [\u2026]",
        "id": 583157,
        "language": "es",
        "link": "https://espacio3.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espacio3.iaa.es/wp-content/uploads/2023/12/cropped-PORTADA-BEHANCE-32x32.png",
        "title": "Portada | Espacio3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:50:49.213862+00:00",
        "description": null,
        "id": 583150,
        "language": "es",
        "link": "http://revista.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://revista.iaa.es/misc/favicon.ico",
        "title": "| Informaci\u00f3n y Actualidad Astron\u00f3mica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:10.812492+00:00",
        "description": "Solar Physics Group - IAA - CSIC",
        "id": 583159,
        "language": "",
        "link": "http://spg.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://spg.iaa.es/favicon.ico",
        "title": "Solar Physics Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:01.855225+00:00",
        "description": "The Instituto Astrof\u00edsica Andaluc\u00eda (IAA) is an institute belonging to the Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) in Granada - Andaluc\u00eda. The activities of the IAA - CSIC are related to research in the field of astrophysics and the development of instrumentation for telescopes and spacecraft.",
        "id": 583155,
        "language": "",
        "link": "https://www.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iaa.es/favicon.ico",
        "title": "Instituto de Astrof\u00edsica de Andaluc\u00eda - CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:22.693762+00:00",
        "description": null,
        "id": 583166,
        "language": "",
        "link": "http://www.osn.iaa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.osn.iaa.es/sites/default/files/logo_osn.jpg",
        "title": "Observatorio de Sierra Nevada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iaboxtool.es/wp-content/uploads/2023/11/finalllllll.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Encuentra detalladas descripciones t\u00e9cnicas sobre Inteligencia Artificial en IABOXTOOL. Comprende algoritmos, modelos y herramientas clave de la IA.",
        "id": 382257,
        "language": "es",
        "link": "https://iaboxtool.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iaboxtool.es/wp-content/uploads/2023/11/finalllllll.gif",
        "title": "Inteligencia artificial , Todas en un solo lugar, IABOXTOOL - IABOXTOOL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "IAB es la mayor asociaci\u00f3n mundial de comunicaci\u00f3n, publicidad y marketing digital. Presente en 47 pa\u00edses, en Espa\u00f1a, IAB Spain, arranc\u00f3 su actividad en el a\u00f1o 2001 y desde entonces trabaja para trasladar el mensaje de la industria digital a todo el mercado. IAB Spain ha sumado compromisos con otras asociaciones y organismos, con los que colabora para desarrollar el mercado y crear valor estrat\u00e9gico.",
        "id": 185196,
        "language": "es",
        "link": "https://iabspain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IAB Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:36:08.118048+00:00",
        "description": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "id": 232923,
        "language": "en",
        "link": "https://iac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:24:42.653008+00:00",
        "description": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "id": 350572,
        "language": "en",
        "link": "http://research.iac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias \u2022 IAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iagua.es/sites/all/themes/iagua_v7/images/bg-iagua-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:12:24+00:00",
        "description": "Noticias e informaci\u00f3n sobre las empresas y organismos p\u00fablicos relevantes y toda la actualidad del sector del agua. Blogs con art\u00edculos de opini\u00f3n. Agua y mucho m\u00e1s.",
        "id": 418863,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iagua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iagua.es/sites/all/themes/iagua_v7/images/bg-iagua-share.jpg",
        "title": "iAgua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iambiente.es/wp-content/uploads/2018/03/cropped-favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias sobre el medio ambiente",
        "id": 418851,
        "language": "es",
        "link": "https://iambiente.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iambiente.es/wp-content/uploads/2018/03/cropped-favicon.png",
        "title": "Iambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:08:01.321048+00:00",
        "description": "El Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico ofrece su extensa base de datos sobre el patrimonio de Andaluc\u00eda",
        "id": 285031,
        "language": "es",
        "link": "https://guiadigital.iaph.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guia Digital IAPH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:55.404657+00:00",
        "description": "Activos Digitales IAPH: Home Page",
        "id": 285027,
        "language": "en",
        "link": "https://repositorio.iaph.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Activos Digitales IAPH: Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:58:00+00:00",
        "description": "Sitio web del Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico. Descubre a qu\u00e9 se dedica y los servicios que te ofrece.",
        "id": 285038,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iaph.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico - Junta de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:01:23+00:00",
        "description": "La Fundaci\u00f3n Ibercivis es una fundaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuyo objetivo principal es el desarrollo de proyectos de ciencia ciudadana",
        "id": 467336,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.ibercivis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ibercivis.es/wp-content/uploads/2024/02/logo-01.jpg",
        "title": "Fundaci\u00f3n Ibercivis - Ciencia ciudadana -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:37.927604+00:00",
        "description": "Consulta todas nuestras tarifas y planes de luz y gas y encuentra la que m\u00e1s se adapte a tu consumo y necesidades. \u00a1Desc\u00fabrelas!",
        "id": 336169,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.iberdrola.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarifas y ofertas de luz, gas y electricidad - Iberdrola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:32:55.089109+00:00",
        "description": "Encuentra las mejores ofertas de trabajo en Iberempleos. Visita nuestra web y consulta todas nuestras ofertas de empleo. Consigue tu nuevo empleo hoy mismo",
        "id": 417767,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iberempleos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas de trabajo \u2013 Buscar trabajo en Iberempleos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Iberia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:20:34.055630+00:00",
        "description": "Consult our cheap flight offer from Spain and book your airline ticket online with Iberia to Spain, Europe, America and Afric",
        "id": 480286,
        "language": "es",
        "link": "https://grupo.iberia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iberia | Centro de Medios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:40:24.019946+00:00",
        "description": "Descubre las Tarjetas de Cr\u00e9dito Iberia Cards que te permiten acumular Avios en tus compras y canjearlos por experiencias \u00fanicas. \u00a1Conoce todas sus ventajas!",
        "id": 514647,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.iberiacards.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iberiacards.es/assets/images/home-header.jpg",
        "title": "Acumula Avios y viaja a\u00fan m\u00e1s con Iberia Cards",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d.ibtimes.es/en/full/1001517/sanchez-tiene-hasta-el-27-de-noviembre-para-formar-una-coalicion-funcional-o-afrontar-nuevas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:56:41.447300+00:00",
        "description": "International Business Times es el principal proveedor de noticias financieras y de negocios de EE. UU. y de todo el mundo.",
        "id": 211104,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ibtimes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d.ibtimes.es/en/full/1001517/sanchez-tiene-hasta-el-27-de-noviembre-para-formar-una-coalicion-funcional-o-afrontar-nuevas.jpg",
        "title": "International Business Times Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.icex.es/content/dam/es/icex/imagen/logos/icex-logotipo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T08:58:00+00:00",
        "description": "ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones ayuda a las empresas ofreciendo programas de informaci\u00f3n, formaci\u00f3n, promoci\u00f3n y apoyo para su internacionalizaci\u00f3n.",
        "id": 227599,
        "language": "es",
        "link": "http://www.icex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.icex.es/content/dam/es/icex/imagen/logos/icex-logotipo.png",
        "title": "ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T18:01:36.182434+00:00",
        "description": "Con nuestro Programa de Internacionalizaci\u00f3n de PYMES ICEX Next te ayudaremos a Internacionalizarte. Ap\u00fantate. \u00a1Juntos podemos lograrlo!",
        "id": 576454,
        "language": "es",
        "link": "https://icexnext.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icexnext.es/wp-content/uploads/2017/01/favicon.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.icmat.es/wordpress/wp-content/uploads/2022/08/Logo_PIM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "ICMAT-EN - ICMAT",
        "id": 212379,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.icmat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.icmat.es/wordpress/wp-content/uploads/2022/08/Logo_PIM.png",
        "title": "ICMAT-EN - ICMAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:18:39+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de Colegio de Farmac\u00e9uticos de m\u00e1laga",
        "id": 466743,
        "language": "es-es",
        "link": "https://icofma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Ilustre Colegio Oficial de Farmac\u00e9uticos de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T04:39:58.267989+00:00",
        "description": "Design blog by Icons8 is the library of useful reading for designers: articles and news about UI and UX design, design tools and software, graphic design for interfaces and branding, mobile and web design strategies and tips, photography, and illustration.",
        "id": 359357,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.iconos8.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.icons8.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T16:32:55.947566+00:00",
        "description": "Descarga elementos de dise\u00f1o gratis: iconos, fotos, ilustraciones vectoriales y m\u00fasica para tus videos. Todos los recursos hechos por dise\u00f1adores \u2192 calidad consistente \u26a1\ufe0f",
        "id": 106229,
        "language": "es",
        "link": "https://iconos8.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iconos Gratis, Ilustraciones Clipart, Fotos y M\u00fasica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:13:55.424744+00:00",
        "description": "IDAE ..::.. VEHICULOS",
        "id": 445300,
        "language": "es",
        "link": "http://coches.idae.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDAE -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ideaingenieria.es/wp-content/uploads/2023/03/idea-ingenieria-mucho-mas-que-una-ingenieria.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T00:00:00+00:00",
        "description": "En IDEA somos mucho m\u00e1s que una ingenier\u00eda: somos Consultor\u00eda Digital, Ingenier\u00eda industrial, Outsourcing y Arquitectura. \u00a1Con\u00f3cenos!",
        "id": 378014,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ideaingenieria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ideaingenieria.es/wp-content/uploads/2023/03/idea-ingenieria-mucho-mas-que-una-ingenieria.jpg",
        "title": "Empresa de Ingenier\u00eda | IDEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:07.277975+00:00",
        "description": "Actualidad agraria de Andaluc\u00eda",
        "id": 397860,
        "language": "es",
        "link": "https://agricultura.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agricultura - Actualidad agraria de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397942,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Toda la actualidad informativa de la localidad granadina de Baza. Noticias, reportajes, fotos, v\u00eddeos y mucho m\u00e1s.",
        "id": 397883,
        "language": "es",
        "link": "https://baza.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Noticias de Baza y su comarca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Consejos de belleza, cosm\u00e9tica y tendencias",
        "id": 397862,
        "language": "es",
        "link": "https://belleza.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Belleza IDEAL - Consejos de belleza, cosm\u00e9tica y tendencias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://calendarios.ideal.es/img/calendario.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:19.003867+00:00",
        "description": "Calendarios laborales de 2024. Calendarios de Espa\u00f1a, Comunidades Aut\u00f3nomas y municipios. Descarga tu calendario en PDF o JPG o incluye el widget en tu web.",
        "id": 397865,
        "language": "es",
        "link": "https://calendarios.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://calendarios.ideal.es/img/calendario.jpg",
        "title": "Calendario laboral de 2024 - Calendarios Ideal - D\u00edas Festivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:00.269981+00:00",
        "description": "Ingenier\u00eda especialista en fotovoltaica. Realizamos instalaciones fotovoltaicas residenciales, industriales, de bombeo solar e instalaci\u00f3n de puntos de recarga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos en Andaluc\u00eda. Contamos con oficina t\u00e9cnica propia, encarg\u00e1ndonos de todos los tr\u00e1mites complejos que se requieren.",
        "id": 397858,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Granada | Directorio | Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:07:30.503546+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n de la comunidad educativa de ense\u00f1anza de Primaria y Secundaria de los centros de Granada.",
        "id": 285010,
        "language": "es",
        "link": "https://en-clase.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "En Clase - Informaci\u00f3n de la comunidad educativa de ense\u00f1anza de Primaria y Secundaria de los centros de Granada.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Ideal: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397873,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Granada | Ideal: Diario de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://formacion.ideal.es/img/home/slider/slider_image_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:29.461242+00:00",
        "description": "Formaci\u00f3n Ideal, te ofrece la posibilidad de encontrar la formaci\u00f3n que necesitas. Noticias, convocatorias de oposiciones, idiomas, clases a domicilio, cursos subvencionados. Contamos con las mejores academias de Granada y Provincia. Suscr\u00edbete a nuestras newsletters.",
        "id": 397869,
        "language": "",
        "link": "https://formacion.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formacion.ideal.es/img/home/slider/slider_image_1.jpg",
        "title": "Formaci\u00f3n Ideal. Oposiciones, idiomas y mucho m\u00e1s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Toda la informaci\u00f3n relevante del mundo de la cocina. Recetas, restaurantes y la opini\u00f3n de destacadas figuras culinarias.",
        "id": 397880,
        "language": "es",
        "link": "https://gourmet.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Gourmet IDEAL - Canal gastron\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Gu\u00eda de Ocio - Agenda de Granada - Ideal",
        "id": 397863,
        "language": "",
        "link": "https://guiadeocio.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda de Ocio - Agenda de Granada - Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s2.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta la hemeroteca hist\u00f3rica del peri\u00f3dico Ideal disponible en pdf. Busca y consulta todas las p\u00e1ginas publicadas en nuestro diario desde su creaci\u00f3n.",
        "id": 397856,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s2.ppllstatics.com/squido/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "Hemeroteca hist\u00f3rica del Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Granada y su provincia. Actualidad de \u00faltima hora en IDEAL, peri\u00f3dico l\u00edder en Andaluc\u00eda.",
        "id": 122411,
        "language": "es",
        "link": "https://ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "IDEAL de Granada | \u00daltimas noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:39.526401+00:00",
        "description": "Diario Ideal. Es el peri\u00f3dico l\u00edder de audiencia en Andaluc\u00eda con ediciones en Granada, Ja\u00e9n, Almer\u00eda y Costa de Granada. Fundado en 1932, pertenece a Vocento. La independencia y apuesta por los intereses ciudadanos la principal se\u00f1a de identidad, as\u00ed como una importante apuesta por el dise\u00f1o y la presentaci\u00f3n de los contenidos.",
        "id": 397872,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397874,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:23:52.943534+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Granada, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397857,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Granada: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Ideal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quienesquien.ideal.es/images/logos/quienesquien_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:23:21.723318+00:00",
        "description": "Inscribe tu empresa en el directorio m\u00e1s influyente de Granada",
        "id": 397850,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://quienesquien.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quienesquien.ideal.es/images/logos/quienesquien_logo.png",
        "title": "Qui\u00e9n es Qui\u00e9n en Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/salud.ideal.es/wp-content/uploads/2021/12/abstract-background-wallpaper-mixed-acrylic-color-2021-12-21-18-45-59-utc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-20T14:04:33+00:00",
        "description": "Tu gu\u00eda de bienestar - Salud IDEAL",
        "id": 397879,
        "language": "es",
        "link": "https://salud.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/salud.ideal.es/wp-content/uploads/2021/12/abstract-background-wallpaper-mixed-acrylic-color-2021-12-21-18-45-59-utc.jpg",
        "title": "Tu gu\u00eda de bienestar - Salud IDEAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Granada y su provincia. Actualidad de \u00faltima hora en IDEAL, peri\u00f3dico l\u00edder en Andaluc\u00eda.",
        "id": 397852,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.ideal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/ideal-placeholder.png",
        "title": "IDEAL de Granada | \u00daltimas noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "idealo.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:41:58.132535+00:00",
        "description": "idealo encuentra las mejores ofertas de vuelos baratos. Gracias a nuestro comparador de precios podr\u00e1 reservar sus billetes de avi\u00f3n con vuelos econ\u00f3micos.",
        "id": 582467,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://vuelos.idealo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vuelos.idealo.es/favicon.ico",
        "title": "Buscar vuelos y low-cost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:56.775573+00:00",
        "description": "\u2713 Compara precios, compra online y ahorra \u2713 Las mejores ofertas en idealo.es  \u2713 Encuentra el mejor precio entre m\u00e1s de 30 millones de ofertas",
        "id": 256614,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.idealo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "idealo \u2013 tu comparador de precios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Centro Nacional de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:07:10.220606+00:00",
        "description": "El Geoportal de la IDEE tiene car\u00e1cter divulgativo y orientativo y pretende poner a disposici\u00f3n de cualquier usuario interesado datos, informaci\ufffdn y recursos geogr\u00e1ficos relacionados.",
        "id": 467108,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.idee.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.idee.es/resources/images/WEB/seo/GeoportalIDEE.PNG",
        "title": "Geoportal oficial de la Infraestructura de Datos Espaciales de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:19:23.205651+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Online, Dise\u00f1o Web y UX. \u2705 Posicionamiento SEO y SEM/PPC. Agencia Google Ads y Analytics.\u2b50 Premier Google Partner.",
        "id": 559439,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://idento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.idento.es/wp-content/uploads/2022/02/appletouch.png",
        "title": "\u25b7\ud83e\udd47 Idento - Agencia Marketing Online, SEO, Dise\u00f1o Web y UX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:19:28.589569+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Online, Dise\u00f1o Web y UX. \u2705 Posicionamiento SEO y SEM/PPC. Agencia Google Ads y Analytics.\u2b50 Premier Google Partner.",
        "id": 559441,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://static.idento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.idento.es/wp-content/uploads/2022/02/appletouch.png",
        "title": "\u25b7\ud83e\udd47 Idento - Agencia Marketing Online, SEO, Dise\u00f1o Web y UX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:24:56.818038+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Online, Dise\u00f1o Web y UX. \u2705 Posicionamiento SEO y SEM/PPC. Agencia Google Ads y Analytics.\u2b50 Premier Google Partner.",
        "id": 551984,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.idento.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.idento.es/wp-content/uploads/2022/02/appletouch.png",
        "title": "\u25b7\ud83e\udd47 Idento - Agencia Marketing Online, SEO, Dise\u00f1o Web y UX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.ideotec.es//images/site-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-14T15:09:32+00:00",
        "description": "The official blog of Ideotec, a company dedicated to free and open source software development in Kotlin, Flutter, TypeScript, and Rust",
        "id": 108602,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ideotec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ideotec.es//images/site-logo.png",
        "title": "The Ideotec Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:15:53.325845+00:00",
        "description": "iDESWEB - Introducci\u00f3n al desarrollo web",
        "id": 418764,
        "language": "es",
        "link": "http://idesweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iDESWEB - Introducci\u00f3n al desarrollo web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:25:31+00:00",
        "description": "Beenglishlab - Plataforma para aprender ingl\u00e9s online",
        "id": 418597,
        "language": "en",
        "link": "https://beenglishlab.idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beenglishlab - Plataforma para aprender ingl\u00e9s online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:17:12+00:00",
        "description": "Academia de ingl\u00e9s en Elche. Cursos de ingl\u00e9s de preparaci\u00f3n para los ex\u00e1menes de Cambridge University. Clases de Valenciano.",
        "id": 418600,
        "language": "es",
        "link": "https://idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Idiomas UMH | Clases de ingl\u00e9s en Elche, valenciano y otros idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T15:21:27+00:00",
        "description": "LLENGUALAB - Plataforma per a aprendre valenci\u00e0 en l\u00ednia",
        "id": 418599,
        "language": "es",
        "link": "https://llengualab.idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LLENGUALAB - Plataforma per a aprendre valenci\u00e0 en l\u00ednia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:12:15.390707+00:00",
        "description": "Zona Administrador - Test de Nivel 2015",
        "id": 418598,
        "language": "",
        "link": "https://test.idiomasumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zona Administrador - Test de Nivel 2015",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:57.718446+00:00",
        "description": "I-Directo -  Mayorista de Productos Inform\u00e1ticos",
        "id": 569170,
        "language": "es",
        "link": "https://idirecto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idirecto - Mayorista de productos inform\u00e1ticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-24T16:23:54+00:00",
        "description": "FacturaScripts es un software de facturaci\u00f3n y contabilidad para pymes. Es software libre bajo licencia GNU/LGPL.",
        "id": 129039,
        "language": "es",
        "link": "https://facturascripts.ifef.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://excalidraw.com/og-fb-v1.png",
        "title": "Plugins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ifema.es/img/ifema-madrid/rrss-ifema.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Creamos relaciones entre Personas Marcas y Experiencias! Ocio, turismo, arte, moda, tecnolog\u00eda, motor, educaci\u00f3n, empleo, gastronom\u00eda y \u00a1mucho m\u00e1s!",
        "id": 54386,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ifema.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ifema.es/img/ifema-madrid/rrss-ifema.jpg",
        "title": "IFEMA MADRID: Eventos, Ferias y Congresos | IFEMA MADRID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:38:40.222472+00:00",
        "description": "A nosa misi\u00f3n \u00e9 mellorar o sistema produtivo galego, facilitando os procesos de creaci\u00f3n, consolidaci\u00f3n e crecemento empresarial.",
        "id": 444200,
        "language": "gl",
        "link": "http://www.igape.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica - Igape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:29.828252+00:00",
        "description": "Tienda y precios Online. Desde almac\u00e9n con entregas en 24h. Cadenas portacables y cables flexibles. Cojinetes de fricci\u00f3n y sistemas lineales, sin lubricaci\u00f3n ni mantenimiento. Pl\u00e1sticos t\u00e9cnicos igus\u00ae para la industria, eficientes, resistentes y econ\u00f3micos.",
        "id": 329090,
        "language": "es",
        "link": "https://www.igus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "igus\u00ae | Pl\u00e1sticos T\u00e9cnicos para Movimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:23:38.773543+00:00",
        "description": "El Instiuto de la Ingenier\u00eda de Espa\u00f1a (IIE) es una federaci\u00f3n de asociaciones y mediante nuestras asociaciones y comit\u00e9s damos voz a la ingneier\u00eda espa\u00f1ola.\nPublicamos contenido interesante y relacionado con la ingneier\u00eda y la actualidad de los ingenieros nacionales. \nhttps://www.iies.es/",
        "id": 418887,
        "language": "es",
        "link": "https://www.iies.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/18acae_5c8a295559324907b627878bb6a173b6%7Emv2_d_3402_1412_s_2.jpg",
        "title": "Inicio | Ingenier\u00eda | Instituto de la Ingenier\u00eda de Espa\u00f1a |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:50:43.814839+00:00",
        "description": "IKEA Mallorca - IKEA Islas Baleares",
        "id": 305693,
        "language": "es",
        "link": "https://baleares.ikea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKEA Mallorca - IKEA Islas Baleares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:51:44.891356+00:00",
        "description": "IKEA Mallorca -  IKEA Islas Canarias",
        "id": 305707,
        "language": "es",
        "link": "https://canarias.ikea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKEA Mallorca -  IKEA Islas Canarias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:51:22.147987+00:00",
        "description": "Muebles, complementos para el hogar, ideas de dise\u00f1o e inspiraci\u00f3n para grandes sue\u00f1os y peque\u00f1os presupuestos. \u00a1Un mejor d\u00eda a d\u00eda comienza en casa!",
        "id": 305701,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ikea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hej! Bienvenidos a IKEA en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ikerlan.es/sites/default/files/styles/breakpoint_769/public/2023-12/Ikerlan-home-unete-al-equipo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:41:33+00:00",
        "description": "Centro tecnol\u00f3gico especializado en tecnolog\u00edas digitales e inteligencia artificial, sistemas electr\u00f3nicos embebidos, ciberseguridad, energ\u00eda y mecatr\u00f3nica.",
        "id": 283173,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ikerlan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ikerlan.es/sites/default/files/styles/breakpoint_769/public/2023-12/Ikerlan-home-unete-al-equipo.jpg",
        "title": "Transferencia tecnol\u00f3gica a empresas | IKERLAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:01:16+00:00",
        "description": "Descubre nuestros servicios de hosting, servidores dedicados, Cloud y VPS con soporte en espa\u00f1ol. \u00a1En el mercado desde 1998!",
        "id": 248375,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ikoula.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "title": "Servidores en Espa\u00f1a - Alojamiento Web y Dominios desde 1998 | www.Ikoula.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imaginair.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:19:11.524810+00:00",
        "description": "Une instance mastodon pour les cr\u00e9ateur\u00b7ices et passionn\u00e9\u00b7e\u00b7s d'imaginaire(s)",
        "id": 265555,
        "language": "fr",
        "link": "https://imaginair.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imaginair.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Imagimastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T11:26:20.314455+00:00",
        "description": "Imaginaries Lab: Reimagining Together",
        "id": 98075,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://imaginari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imaginaries Lab: Reimagining Together",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:39:14.096756+00:00",
        "description": "TU/e Researching the Future Everyday",
        "id": 289030,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://rtfe.imaginari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TU/e Researching the Future Everyday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.bigcartel.com/account_images/5496496/Screenshot+2021-04-08+at+21.25.30.png?auto=format&fit=max&h=1200&w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Imaginaries Lab",
        "id": 289032,
        "language": "",
        "link": "https://shop.imaginari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.bigcartel.com/account_images/5496496/Screenshot+2021-04-08+at+21.25.30.png?auto=format&fit=max&h=1200&w=1200",
        "title": "Imaginaries Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:47:51.609038+00:00",
        "description": "Instituto Municipal de Deportes de Segovia. Todo el deporte Segoviano a un click. Deportes Escolares, Deportes Municpales, Escuelas deportivas...\u00a1\u00a1Vis\u00edtanos!!",
        "id": 580092,
        "language": "es",
        "link": "https://www.imdsg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imdsg.es/wp-content/uploads/favicon.ico",
        "title": "Instituto Municipal de Deportes de Segovia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imim.cat/media/comu/logo_imim_capsalera.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T01:33:16.906100+00:00",
        "description": "L'Institut de Recerca Hospital del Mar ha desenvolupat durant els darrers 20 anys una recerca competitiva, i ha format a personal investigador altament qualificat en l'\u00e0mbit de la biomedicina i les ci\u00e8ncies de la salut",
        "id": 246933,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.imim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imim.cat/media/comu/logo_imim_capsalera.gif",
        "title": "Hospital del Mar Research Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T01:53:32.040371+00:00",
        "description": "IM M\u00e9dico Hospitalario - Innovaci\u00f3n para el m\u00e9dico especialista de hospital y atenci\u00f3n primaria: investigaci\u00f3n m\u00e9dica, gesti\u00f3n, tecnolog\u00eda y servicios sanitarios.",
        "id": 593518,
        "language": "es",
        "link": "https://www.immedicohospitalario.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.immedicohospitalario.es/assets/img/favicon.png",
        "title": "IM M\u00e9dico Hospitalario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:56:33.988349+00:00",
        "description": "Empresa pionera en el sector que hoy denominamos Metaverso. Experta en soluciones de realidad virtual , realidad mixta y webgl/web3d. Nos destacamos por cubrir todas las necesidades que una empresa precisa para su proyecto. Facilitadores de Metagalaxias",
        "id": 569146,
        "language": "es",
        "link": "https://immersivepro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immersivepro.es/wp-content/uploads/2017/05/cropped-icono-32x32.png",
        "title": "Soluciones realidad virtual, realidad aumentada, realidad mixta y Web 3D/WebGL/Web3D - Computaci\u00f3n espacial - Immersive Pro - Soluciones realidad virtual, realidad aumentada, realidad mixta y Web 3D/WebGL/Web3D - Metaverso para empresas - Metagalaxia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.impactgame.es/WebRoot/StoreES/Shops/63945077/logo_impactgame_mediano.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:22:53+00:00",
        "description": "Impact Game - tienda online de videojuegos y merchandising, si no lo tenemos te lo conseguimos \u00a1\u00a1\u00a1Preg\u00fantanos!!!",
        "id": 310512,
        "language": "es",
        "link": "https://www.impactgame.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.impactgame.es/WebRoot/StoreES/Shops/63945077/logo_impactgame_mediano.jpg",
        "title": "Impact Game",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T03:30:19.744120+00:00",
        "description": "Visitanos para encontrar post sobre Dise\u00f1o, Artes gr\u00e1ficas, dise\u00f1os, creatividades, publicidad. Entra para + INFO \ud83d\udda8\ufe0f",
        "id": 580799,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.imprentaonline24.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.imprentaonline24.es/wp-content/uploads/2017/03/cropped-logo-io24-big-32x32.png",
        "title": "Blog de Imprentaonline24.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T03:30:21.902024+00:00",
        "description": "\u2713Entrega 24 horas gratis \u23f0 CUALQUIER CANTIDAD \u2713Revisi\u00f3n archivo GRATIS \u2713Atenci\u00f3n personalizada \u2713Servicio Profesional \ud83c\udfed\ud83c\udfed\ud83c\udfed \ud835\udc0f\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc18\ud835\udc00\ud83c\udf35",
        "id": 580800,
        "language": "es",
        "link": "https://www.imprentaonline24.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imprentaonline24.es/favicon.ico",
        "title": "Imprenta Online 24h\u00ae|\u00a1Nosotros Cumplimos! Recibe MA\u00d1ANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:56:19.390284+00:00",
        "description": "Te damos la bienvenida al lugar donde mantenerte informado sobre los temas m\u00e1s relevantes para tu negocio y tomar el impulso que necesitas para avanzar d\u00eda a d\u00eda.",
        "id": 466820,
        "language": "es",
        "link": "https://www.impulsa-empresa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander Impulsa Empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:14:57.257943+00:00",
        "description": "La tienda online m\u00e1s grande de Escandinavia para VINILO - CD - K-POP - PEL\u00cdCULAS - MERCANC\u00cdAS - 7.350.000 t\u00edtulos a precios bajos \u00b7 Compra online de forma segura aqu\u00ed",
        "id": 538302,
        "language": "es",
        "link": "https://imusic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gran selecci\u00f3n de m\u00fasica y pel\u00edculas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:47:44.469758+00:00",
        "description": "Somos especialistas en el dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de todo tipo de elementos met\u00e1licos para la\u00a0evacuaci\u00f3n de aguas pluviales y rematar\u00eda de cubiertas. Disponemos de corte l\u00e1ser para l\u00e1minas met\u00e1licas.",
        "id": 580089,
        "language": "es",
        "link": "https://imvelazquez.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helmets.themestudio.net/metal_construction/wp-content/uploads/2015/07/favicon-metal-contaction.png",
        "title": "IMVelazquez - Corte y plegado de metales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T16:56:40+00:00",
        "description": "INCIBE | INCIBE",
        "id": 420211,
        "language": "es",
        "link": "https://www.incibe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INCIBE | INCIBE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:16:30.984151+00:00",
        "description": "INE. Instituto Nacional de Estad\u00edstica. National Statistics Institute. Spanish Statistical Office. El INE elabora y distribuye estadisticas de Espana. Este servidor contiene: Censos de Poblacion y Viviendas 2001, Informacion general, Productos de difusion, Espana en cifras, Datos coyunturales, Datos municipales, etc.. Q2016.es",
        "id": 447584,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ine.es/menus/_b/img/logoINESocial.png",
        "title": "INE. Instituto Nacional de Estad\u00edstica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T06:39:34.519360+00:00",
        "description": "Infodron.es es un espacio virtual a disposici\u00f3n de las empresas y profesionales, compuesto por un portal de actualidad y servicios y newsletters semanales.",
        "id": 438239,
        "language": "es",
        "link": "https://www.infodron.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infodron.es/images/showid/5284696",
        "title": "Infodron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.infolibre.es/assets/img/logos/infolibre-logo-square.png?id=f9423636ca6a2fda65b6",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Periodismo de calidad, honesto, riguroso y comprometido. Noticias, investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis sobre pol\u00edtica, econom\u00eda, cultura y medios en Espa\u00f1a",
        "id": 106628,
        "language": "es",
        "link": "https://infolibre.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.infolibre.es/assets/img/logos/infolibre-logo-square.png?id=f9423636ca6a2fda65b6",
        "title": "infoLibre - Informaci\u00f3n libre e independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:33:49+00:00",
        "description": "Multimedia",
        "id": 466860,
        "language": "es",
        "link": "https://informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/53f103a9-68e0-4533-a3f0-f76451676829_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "INFORMACION: Noticias de Alicante, Comunidad Valenciana, Deportes, Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Club del Suscriptor - INF+",
        "id": 417758,
        "language": "es",
        "link": "https://infplus.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Club del Suscriptor - INF+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://juegos.informacion.es/img/crucigrama.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Con los pasatiempos de Informaci\u00f3n ejercitar\u00e1s tu mente y pondr\u00e1s a prueba tu destreza. No necesitas instalar nada, tan s\u00f3lo divi\u00e9rtete jugando desde el m\u00f3vil, ordenador o tablet con nuestros juegos online.",
        "id": 417761,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.informacion.es/img/crucigrama.png",
        "title": "Pasatiempos y juegos online de hoy - Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Disfruta de INFORMACI\u00d3N con la copia digital, donde podr\u00e1s ver la edici\u00f3n impresa en tu ordenador o dispositivo m\u00f3vil.",
        "id": 417774,
        "language": "",
        "link": "https://kiosco.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiosco digital inf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n - Informaci\u00f3n",
        "id": 417802,
        "language": "es",
        "link": "https://micuenta.informacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n - Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:51:40.688440+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 560048,
        "language": "es",
        "link": "http://www.informaciontv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.informacion.es/favicon-informacion.ico",
        "title": "V\u00eddeos de informaci\u00f3ntv - INFORMACI\u00d3N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Consigue un 25% con tu primera compra! Tienes un Cheque de 10\u20ac esperando. Suscr\u00edbete a nuestro bolet\u00edn y te lo enviamos.* Pero adem\u00e1s te damos un cup\u00f3n con 20% de Descuento por tu primera compra.** *(para tu primera compra superior a 100\u20ac) **(para compras de cualquier importe) Try It For Free. No Registration Needed. Featured [\u2026]",
        "id": 413761,
        "language": "es",
        "link": "https://infortop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accesorios de Inform\u00e1tica y Gaming Infortop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adolfo Ant\u00f3n Bravo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T23:45:08.746475+00:00",
        "description": "Experiencia profesional y acad\u00e9mica de Adolfo Ant\u00f3n Bravo, Doctor en Ciencias de la Informaci\u00f3n por la Universidad Complutense de Madrid. Art\u00edculos, charlas, publicaciones o proyectos relacionados con la cultura de datos.",
        "id": 531758,
        "language": "es",
        "link": "http://infotics.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://infotics.es/media/logo.png",
        "title": "Infotics.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://babelgroup.com/wp-content/uploads/2024/04/logotipo-babel.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos Babel, un equipo internacional con 2.800 profesionales altamente especializados en tecnolog\u00edas de vanguardia cuya misi\u00f3n es acompa\u00f1ar a grandes clientes en sus retos y procesos de negocio digitales.",
        "id": 165913,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ingenia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://babelgroup.com/wp-content/uploads/2024/04/logotipo-babel.png",
        "title": "Babel Sistemas de Informaci\u00f3n | BABEL Sistemas de Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:17:02+00:00",
        "description": "In a world that rewards the agile, inventive and sustainable, Ingredion has the people, proficiency and passion to help you anticipate what\u2019s next and succeed. From formulation of a reduced-sugar food or beverage, to building a Clean Label strategy aligned with consumer ingredient preferences and testing the texture of the next plant-based alternative to the chicken nugget, Ingredion helps you discover your next breakthrough.",
        "id": 417178,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ingredion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ingredion.com/content/dam/ingredion/2021/images/logo/Ingredion_Logo_WebUseOnly_500_square.png",
        "title": "EMEA region - English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ingrv.es",
        "author": "https://ingrv.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T07:43:17.055442+00:00",
        "description": "Smart links for music marketing and podcast promotion. From your first single to your first world tour, Linkfire simplifies music and podcast promotion every step of the way. Trusted by major labels and over 50k artists.",
        "id": 23416,
        "language": "en",
        "link": "https://ingrv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linkfire.com/hubfs/Linkfire%20Website%20preview-1.png",
        "title": "Smart Links for Music Marketing, Podcasts and Artist Promotion | Linkfire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inmogalia.es/wp-content/uploads/2021/03/cropped-logo_digital_otro-1.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-15T14:44:49+00:00",
        "description": "Sal\u00f3n Inmobiliario de Galicia | Construcci\u00f3n y reformas. Materiales. Decoraci\u00f3n, Profesionales",
        "id": 121888,
        "language": "es",
        "link": "https://inmogalia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inmogalia.es/wp-content/uploads/2021/03/cropped-logo_digital_otro-1.gif",
        "title": "Inmogalia| Reformas y construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "inmoweb.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T10:07:49.452224+00:00",
        "description": "\u2b50 Optimiza la gesti\u00f3n de inmuebles con el Mejor Software Inmobiliario de 2025 \u2b50 Inmoweb te ofrece todas las herramientas del d\u00eda a d\u00eda \u00a1Todo en uno!",
        "id": 575328,
        "language": "es",
        "link": "https://www.inmoweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shared.inmoweb.es/src/img/favicon.ico",
        "title": "\ud83e\udd47 Mejor Software Inmobiliario de 2025 por 36\u20ac | Inmoweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Inici - Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3 - AVI |\u00a0Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3",
        "id": 418931,
        "language": "ca",
        "link": "https://innoavi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inici - Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3 - AVI |\u00a0Ag\u00e8ncia Valenciana de la Innovaci\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:47:37.688209+00:00",
        "description": "INNOPORC es un grupo de empresas de origen familiar, centradas en la producci\u00f3n de porcino y fabricaci\u00f3n de piensos para nuestros animales.",
        "id": 580086,
        "language": "es",
        "link": "https://innoporc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://innoporc.es/wp-content/uploads/2021/09/cropped-Favicon-32x32.png",
        "title": "Empresa familiar de producci\u00f3n de porcino | INNOPORC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:27:17.104741+00:00",
        "description": "Revistas Cient\u00edficas UMH",
        "id": 131423,
        "language": "es",
        "link": "http://revistas.innovacionumh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas Cient\u00edficas UMH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Portada Espa\u00f1ol | Inserta Empleo",
        "id": 113188,
        "language": "es",
        "link": "https://insertaempleo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada Espa\u00f1ol | Inserta Empleo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.insst.es/documents/20197/690715/logo-portal.svg/d2fd49f3-f2d8-441e-bbc2-35bb1a4ea9ad?version=1.5&t=1644306211537&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:53:26.450041+00:00",
        "description": "\u00d3rgano cient\u00edfico t\u00e9cnico especializado en prevenci\u00f3n de riesgos laborales (PRL) y seguridad y salud en el trabajo de la Administraci\u00f3n General del Estado",
        "id": 378061,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.insst.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insst.es/documents/20197/690715/logo-portal.svg/d2fd49f3-f2d8-441e-bbc2-35bb1a4ea9ad?version=1.5&t=1644306211537&imagePreview=1",
        "title": "Instituto Nacional de Seguridad y Salud en el Trabajo - INSST - Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales - Portal INSST - INSST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T21:11:00.141151+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n Educativa SEK, formando estudiantes desde 1892. Disponemos de diez colegios internacionales, de la universidad UCJC y de la Fundaci\u00f3n Felipe Segovia. SEK, perfeccionando al ser humano para lograr una mejor sociedad.",
        "id": 485608,
        "language": "es",
        "link": "http://www.institucionsek.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sek.es/wp-content/uploads/SEK_ALMERIA_92_NEW_Logo-1.jpg",
        "title": "SEK Education Group | Pioneros en la educaci\u00f3n desde 1892",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:41:25+00:00",
        "description": "InStyle es la web l\u00edder en estilo de celebrities. Lee a nuestras expertas en moda, mira los peinados de las estrellas y aprende de sus trucos de belleza.",
        "id": 418034,
        "language": "es",
        "link": "https://www.instyle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InStyle (Espa\u00f1ol). La revista de Moda y Estilo de las celebrities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:57:49.942881+00:00",
        "description": "lll\u27a4 Mantenimiento Inform\u00e1tico Granada. Somos una empresa especializada en suministro, implantaci\u00f3n y mantenimiento de equipos inform\u00e1ticos, comunicaciones y",
        "id": 569166,
        "language": "es",
        "link": "https://www.integrainformatica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrainformatica.es/wp-content/uploads/2021/02/cropped-Integra-LOGO-32x32.png",
        "title": "Mantenimiento Inform\u00e1tico - Inform\u00e1tica T\u00e9cnica Granada S.L.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Devoteam Cyber Trust is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.",
        "id": 220895,
        "language": "en",
        "link": "https://www.integritysec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:38:11.509915+00:00",
        "description": "OJD Auditor\u00eda medios comunicaci\u00f3n",
        "id": 165347,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.introl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OJD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T20:58:45+00:00",
        "description": "Juegos de mesa, wargames, juegos de cartas coleccionables, c\u00f3mics, novelas, merchandising de tus juegos, pelis y series favoritas, y todo lo que busques.",
        "id": 442515,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.invasiontalavera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invasi\u00f3n Talavera: tu tienda especializada de hobby. - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:49:08.985901+00:00",
        "description": "Invattur | Inicio",
        "id": 418806,
        "language": "es",
        "link": "https://invattur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invattur | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T20:52:05.101588+00:00",
        "description": "Registro de dominios y alojamiento web en Espa\u00f1a. Compra tambi\u00e9n tu Hosting y Certificados SSL a precios econ\u00f3micos.",
        "id": 410047,
        "language": "es",
        "link": "https://inwx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominios | Registro de dominios, hosting web y SSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-02-25T00:00:00+00:00",
        "description": "INWX",
        "id": 410049,
        "language": "en",
        "link": "https://ote.inwx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INWX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:52:02.373686+00:00",
        "description": "Accesa a Webmail de IONOS: puedes leer, escribir y administrar tus correos electr\u00f3nicos.",
        "id": 430816,
        "language": "",
        "link": "https://id.ionos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail \u00bb Acceso al correo electr\u00f3nico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:40:51.002013+00:00",
        "description": "Acceda a sus contratos, productos, datos de cliente y servicios en IONOS. Introduzca su contrase\u00f1a para iniciar sesi\u00f3n.",
        "id": 578851,
        "language": "",
        "link": "https://login.ionos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://login.ionos.es/image/favicon-32px.png",
        "title": "Login \u2013 acceso a su cuenta de cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:21:46.840585+00:00",
        "description": "Encuentra un Partner a trav\u00e9s del directorio IONOS Partner",
        "id": 555981,
        "language": "es",
        "link": "https://partnernetwork.ionos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IONOS Directorio Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:40:24.812173+00:00",
        "description": "IONOS \u00bb E-mail, dominios y p\u00e1ginas web. El proveeder de hosting m\u00e1s grande de Europa y especialista en soluciones de cloud.",
        "id": 578842,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ionos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ionos.es/favicon.ico?v2",
        "title": "IONOS \u00bb E-mail, dominios y p\u00e1ginas web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:01:11.428606+00:00",
        "description": "IPv6 Council Espa\u00f1a \u2013 Compartiendo Buenas Pr\u00e1cticas de implantaci\u00f3n IPv6",
        "id": 246802,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.ipv6council.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPv6 Council Espa\u00f1a \u2013 Compartiendo Buenas Pr\u00e1cticas de implantaci\u00f3n IPv6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ireza.es/wp-content/uploads/2023/04/woman-opening-curtains-2021-09-02-07-54-51-utc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventanas Ireza ofrece ventanas de PVC de calidad con aislamiento \u00f3ptimo. La elecci\u00f3n perfecta para La Rioja y alrededores.",
        "id": 397692,
        "language": "es",
        "link": "https://ireza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ireza.es/wp-content/uploads/2023/04/woman-opening-curtains-2021-09-02-07-54-51-utc.jpg",
        "title": "Inicio - Ireza Ventanas PVC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:09:03.018758+00:00",
        "description": "Dise\u00f1ados pensando en ti y en tu hogar, estamos aqu\u00ed para ayudarte. T\u00fa e iRobot. Mejor juntos. Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los robots de limpieza iRobot aqu\u00ed",
        "id": 492772,
        "language": "es",
        "link": "https://www.irobot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iRobot\u00ae: robot aspirador y friegasuelos | iRobot\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Espacio de investigaci\u00f3n biom\u00e9dica multidisciplinar, orientado a la investigaci\u00f3n b\u00e1sica, cl\u00ednica, epidemiol\u00f3gica y en servicios de salud.",
        "id": 418756,
        "language": "es",
        "link": "https://isabial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria y Biom\u00e9dica de Alicante | ISABIAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "La misi\u00f3n del ISCIII es contribuir a mejorar la salud de todos los ciudadanos con investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en Ciencias de la Salud y Biomedicina.",
        "id": 230302,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.isciii.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1ginas - Instituto de Salud Carlos III - ISCIII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T12:32:10+00:00",
        "description": "ISDEFE | su mejor aliado",
        "id": 283170,
        "language": "es",
        "link": "https://www.isdefe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISDEFE | su mejor aliado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:33.833830+00:00",
        "description": "ISMS Forum Spain es una Asociaci\u00f3n espa\u00f1ola sin \u00e1nimo de lucro, cuyo principal objetivo es fomentar la seguridad de la informaci\u00f3n en Espa\u00f1a. ISMS Forum Spain se constituye como foro especializado en materia de seguridad de la informaci\u00f3n. La asociaci\u00f3n est\u00e1 respaldada por empresas y organizaciones comprometidas con la Seguridad de la Informaci\u00f3n. ISMS Forum Spain es a hoy en d\u00eda la mayor red activa espa\u00f1ola de Seguridad de la Informaci\u00f3n. Entre las iniciativas de ISMS Forum se encuentran el Data Privacy Institute (DPI), el Cloud Security Alliance (CSA) y el Cyber Security Center (CSC), adem\u00e1s de las Jornadas Internacionales, el foro de la privacidad y los desayunos de trabajo o workshops",
        "id": 467472,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ismsforum.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISMS Forum Spain - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Fomento de la Seguridad de la Informaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:35:17+00:00",
        "description": "IT Connecta es una iniciativa de innovaci\u00f3n abierta que busca conectar el talento innovador y emprendedor e impulsar la colaboraci\u00f3n profesional para la puesta en marcha de nuevos proyectos empresariales.",
        "id": 418608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.itconnecta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT Connecta | Innovaci\u00f3n abierta y talento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T01:48:38.129686+00:00",
        "description": "El ITeC es una fundaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, creada el 1978, que contribuye a la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en el sector de la construcci\u00f3n.",
        "id": 593502,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://itec.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://itec.cat/wp-content/uploads/2022/09/itec_32px.png",
        "title": "ITeC - Instituto de Tecnolog\u00eda de la Construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:27:02.482801+00:00",
        "description": null,
        "id": 588721,
        "language": "es",
        "link": "https://www.itsspain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.website-editor.net/f45932f12a0c4e48aa8ddee104f45209/site_favicon_16_1663859932295.ico",
        "title": "ITS Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IT Digital Media Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n tecnol\u00f3gica para empresas y profesionales, tanto del \u00e1rea de negocio como tecnol\u00f3gica.",
        "id": 467459,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ituser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ituser.es/web/ituser/img/site-logo.png",
        "title": "IT User",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "IUDESP | Instituto Interuniversitario de Desarrollo Social y Paz \u2013 IUDESP es una instituci\u00f3n orientada a la investigaci\u00f3n, docencia y sensibilizaci\u00f3n sobre temas relacionados con la paz y el desarrollo social.",
        "id": 418823,
        "language": "es",
        "link": "https://iudesp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IUDESP | Instituto Interuniversitario de Desarrollo Social y Paz \u2013 IUDESP es una instituci\u00f3n orientada a la investigaci\u00f3n, docencia y sensibilizaci\u00f3n sobre temas relacionados con la paz y el desarrollo social.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-23T11:11:36+00:00",
        "description": "Bot\u00f3n m\u00e1s",
        "id": 418900,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.iulma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto IULMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:34:03.069821+00:00",
        "description": "Web Ivie | Web Ivie",
        "id": 131579,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ivie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Ivie | Web Ivie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:15:59.796935+00:00",
        "description": "iXML - Introducci\u00f3n a XML",
        "id": 418765,
        "language": "",
        "link": "http://ixml.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iXML - Introducci\u00f3n a XML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T17:11:17.265735+00:00",
        "description": "Website of Juan Navarro",
        "id": 23417,
        "language": "en",
        "link": "https://j1n.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "A rarely updated blog  | A rarely updated blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.es/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:15:46.556303+00:00",
        "description": "Descubre JACK WOLFSKIN ropa, equipamiento y calzado de outdoor \u2713 M\u00e1xima calidad \u2713 Compra online directamente al fabricante: \u00a1JACK WOLFSKIN ropa, equipamiento y calzado de outdoor!",
        "id": 288190,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jack-wolfskin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.es/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "Ropa, calzado y equipamiento de exterior \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cdn2.editmysite.com/images/site/footer/og-image-placeholder-blank.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T17:58:15+00:00",
        "description": "Welcome to my digital portfolio which showcases my skills, experience, and accomplishments over the course of my professional life. On this site, you will find a number of resources, including: \u200b...",
        "id": 278306,
        "language": "en",
        "link": "https://jacqu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cdn2.editmysite.com/images/site/footer/og-image-placeholder-blank.png",
        "title": "Mr. Jacques A. Weber, M.Ed.<br />International Learning leader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:30:41.772399+00:00",
        "description": "Somos una consultora que a\u00f1ade Valor al Negocio de nuestros Clientes a trav\u00e9s del uso de Data y Tecnolog\u00eda. \u00a1Con\u00f3cenos aqu\u00ed!",
        "id": 64331,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://jakala.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JAKALA - Engineering through DATA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Jasper's latest attempt at blogging",
        "id": 83281,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.jasper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasper's latest attempt at blogging",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-13T14:11:02+00:00",
        "description": "jasper.es",
        "id": 83282,
        "language": "en",
        "link": "https://jasper.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "jasper.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:13:13.669774+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 467121,
        "language": "",
        "link": "https://matomoportales.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:15:03.332006+00:00",
        "description": "Web oficial del gobierno auton\u00f3mico de Castilla-La Mancha con informaci\u00f3n sobre actividad administrativa, econom\u00eda, educaci\u00f3n, sanidad, servicios sociales, sede electr\u00f3nica...",
        "id": 467126,
        "language": "es",
        "link": "http://pagina.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Gobierno de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:56.249547+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal. Portal de Educaci\u00f3n de la Junta de Comunidades de Castilla - La Mancha",
        "id": 467124,
        "language": "en",
        "link": "http://www.educa.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Educaci\u00f3n de la Junta de Comunidades de Castilla - La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:56:05+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha",
        "id": 336167,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jccm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T02:49:38+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal de la Junta de Castilla y Le\u00f3n",
        "id": 296912,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jcyl.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal de la Junta de Castilla y Le\u00f3n | Junta de Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:16:17.884044+00:00",
        "description": "Descubre lo \u00faltimo en ropa deportiva y zapatillas en la tienda online JD Sports Espa\u00f1a. Moda urbana y sneakers de marca. Nike, adidas, Jordan, Fila, The North Face, McKenzie, Converse, Vans, New Balance, Hoodrich y m\u00e1s.",
        "id": 432021,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jdsports.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.es/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports Espa\u00f1a | Tienda online de zapatillas y ropa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:34:23.540708+00:00",
        "description": "Ahora puedes obtener una tasaci\u00f3n inmediata de tu veh\u00edculo, sea cual sea su marca. Tasaci\u00f3n gratuita online..",
        "id": 445247,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.jeep.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasar tu coche gratuito y r\u00e1pido\u00a0| Tasaci\u00f3n Jeep ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:23:28+00:00",
        "description": "Descubre la apasionante gama de todoterrenos y crossovers Jeep\u00ae. Ideales para aventureros y entusiastas del todoterreno. \u00a1Explora ahora!",
        "id": 148021,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jeep.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Explora los modelos Jeep\u00ae de SUVs y Crossovers | Jeep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jenoptik.es/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:10:47.732355+00:00",
        "description": "Como compa\u00f1\u00eda de fot\u00f3nica global, nos centramos en las tecnolog\u00edas \u00f3pticas y utilizamos el potencial de la luz para hacer avanzar a nuestros clientes en los mercados globales.",
        "id": 253543,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.jenoptik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jenoptik.es/-/media/images/opengraph/1-jenoptik-og.png",
        "title": "\u00a1El poder de la luz: cambiando el mundo con la fot\u00f3nica!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/jessestil.es/wp-content/uploads/2023/02/noface-drawing.png?fit=973980&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Jesse StilesElectronic music // media This is my bio Here is some of my work This is my discography I run Every Possible Recording I teach at Carnegie Mellon University I teach at University of Michigan Contact me Jesse Stiles (b. 1978, Boston, MA) is an electronic composer, performer, installation artist, and software designer. Stiles\u2019",
        "id": 300138,
        "language": "en-US",
        "link": "http://jessestil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/jessestil.es/wp-content/uploads/2023/02/noface-drawing.png?fit=973980&ssl=1",
        "title": "Home - Jesse Stiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:24:41.699288+00:00",
        "description": "En JLL Espa\u00f1a te asesoramos en la gesti\u00f3n de tus proyectos e inversiones inmobiliarias. Cont\u00e1ctanos si necesitas ayuda para alcanzar tus aspiraciones.",
        "id": 418656,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.jll.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JLL Espa\u00f1a | Servicios inmobiliarios | Consultor\u00eda y Asesoramiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:20:26.769667+00:00",
        "description": "Personal site of Frontend Engineer Jos\u00e9 Manuel Lucas. React, Javascript, Testing, Functional Programming, Design, and more",
        "id": 97131,
        "language": "en",
        "link": "https://jmlweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "jmlweb | Frontend Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:15:18.554624+00:00",
        "description": "Jobijoba Espa\u00f1a te ayuda a encontrar el trabajo de tus sue\u00f1os. En una sola web est\u00e1n reunidos todos los empleos publicados en decenas de bolsas de empleo.",
        "id": 584038,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.jobijoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jobijoba.es/build/images/favicon.ico",
        "title": "Encuentra todas las ofertas de empleo en Jobijoba Espa\u00f1a: el mejor buscador de empleo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:43.313956+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 467554,
        "language": "en",
        "link": "https://johnpeterfitness.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://johnpeterfitness.es/img/john-peter-fitness-logo-1700566488.jpg",
        "title": "John Peter Fitness",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T16:49:48+00:00",
        "description": "IRON GATE - videoGame Studio",
        "id": 346696,
        "language": "",
        "link": "http://www.jojo073.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRON GATE - videoGame Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-12T21:03:36+00:00",
        "description": "Creamos Diversi\u00f3n y Bienestar.",
        "id": 346378,
        "language": "es",
        "link": "http://josecostaros.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1o Web, Hardware y Software ~ josecostaros.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:32:23.480638+00:00",
        "description": "Conferencia de Programaci\u00f3n de JavaScript en Espa\u00f1a en La Nave de Madrid",
        "id": 564360,
        "language": "es",
        "link": "https://jsconf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jsconf.es/favicon.svg",
        "title": "JSConf Espa\u00f1a 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Hola Mundo!",
        "id": 89756,
        "language": "es",
        "link": "https://www.juancarlosmoral.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00a1Hola Mundo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Soluciones Corporativas IP, SLU",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:41:46.883528+00:00",
        "description": "Este dominio ha sido registrado por medio del agente registrador DonDominio.com",
        "id": 472064,
        "language": "en",
        "link": "http://juanchopinta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "juanchopinta.es | Registered at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:55:21.197309+00:00",
        "description": "Descubre el mundo emocionante de juegaslotsgratis.es. Juega a tus tragamonedas favoritas gratis desde casa y experimenta la emoci\u00f3n del casino.",
        "id": 536367,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegaslotsgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega a las Mejores Slots Gratis desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:11.928751+00:00",
        "description": "Descubre la emoci\u00f3n de jugar en nuestras tragaperras gratis online. Una variedad inigualable de juegos y promociones te esperan. \u00a1Gana a lo grande hoy!",
        "id": 536209,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegatragaperrasgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras Gratis - Mejores Slots en L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:53:40.389909+00:00",
        "description": "Descubre en Juegos Blackjack las mejores estrategias y consejos para ganar en los juegos de casino online. Convi\u00e9rtete en un experto en blackjack hoy.",
        "id": 529544,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegosblackjack.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juegos de Blackjack en Casa - Gu\u00eda Definitiva y Estrategias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:44:21.466259+00:00",
        "description": "\u00bfQuieres poner a prueba tu suerte? Te ense\u00f1aremos los juegos de casino m\u00e1s divertidos, como tambi\u00e9n los mejores sitios para disfrutarlos. \u00a1An\u00edmate!",
        "id": 536193,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegos-de-casino-bono.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos-de-casino-bono.es/wp-content/uploads/2020/04/casino-night-background_1302-12569.jpg",
        "title": "Juegos de Casino \u2666\ufe0f \u00bfD\u00f3nde Encontrarlos y Cu\u00e1les son los Mejores?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:54:40.507618+00:00",
        "description": "Descubre el fascinante mundo de los juegos de slots gratis. Sum\u00e9rgete en la diversi\u00f3n sin fin y gana grandes premios en nuestra plataforma.",
        "id": 536347,
        "language": "en-US",
        "link": "https://juegosdeslotsgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juegos de Slots Gratis - Tu Hogar para los Tragamonedas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:10:51.050508+00:00",
        "description": "Juego Seguro | Directorate General for the Regulation of Gambling",
        "id": 378119,
        "language": "",
        "link": "https://www.juegoseguro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juego Seguro | Directorate General for the Regulation of Gambling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juegosonce.es/icon-256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:17:05.876232+00:00",
        "description": "Juega por internet a la loter\u00eda de la ONCE: Cupones, Rascas, Eurojackpot, Super 11, Mi d\u00eda, Triplex, Extras. Resultados oficiales de los sorteos de la ONCE.",
        "id": 113210,
        "language": "es",
        "link": "https://juegosonce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juegosonce.es/icon-256x256.png",
        "title": "JuegosONCE \u2013 Web oficial de la loter\u00eda de la ONCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Jugar bien",
        "id": 378118,
        "language": "",
        "link": "https://www.jugarbien.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Jugar bien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:45:18.753050+00:00",
        "description": "Descubre todo sobre las tragaperras gratuitas online en nuestra p\u00e1gina. Consejos, trucos y rese\u00f1as para convertirte en un experto \u00a1No te lo pierdas!",
        "id": 536213,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jugar-tragaperras-gratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega a Tragaperras Gratis desde Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:50:15.059832+00:00",
        "description": "Descubre Tragaperras En L\u00ednea, el lugar perfecto para aprender sobre las distintas m\u00e1quinas tragamonedas, estrategias de juego y consejos para ganar.",
        "id": 529486,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jugartragaperrasgratis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega Tragaperras Gratis En L\u00ednea - Mejores Slots Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:37:21.383115+00:00",
        "description": "Ju Gon\u00e7alv.es - I do computer stuff",
        "id": 97491,
        "language": "en",
        "link": "https://jugoncalv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju Gon\u00e7alv.es - I do computer stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.julianmarinov.es",
        "author": "https://www.julianmarinov.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T06:17:23.316991+00:00",
        "description": "Julian Marinov pronto disponible",
        "id": 23418,
        "language": "",
        "link": "https://julianmarinov.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julian Marinov pronto disponible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juma.es/wp-content/uploads/2018/10/logo-juma.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:55:25+00:00",
        "description": "Juma la empresa de referencia en Smartcities y seguridad inteligente, transformaci\u00f3n de veh\u00edculos, equipos y redes de telecomunicaciones.",
        "id": 230340,
        "language": "es",
        "link": "https://www.juma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juma.es/wp-content/uploads/2018/10/logo-juma.png",
        "title": "Juma > Security & Smartcities > Tecnolog\u00eda para personas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jumpseller",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:38:56.316664+00:00",
        "description": "Crear tienda virtual online y carrito de compras web es f\u00e1cil. Puedes tener tu web con carrito para compras online en minutos.",
        "id": 564564,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://jumpseller.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jumpseller.es/images/favicon.ico",
        "title": "Crea tu Tienda en L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:43:07.493632+00:00",
        "description": "Nos ponemos en tu piel para desarrollar soluciones de dise\u00f1o y comunicaci\u00f3n a medida",
        "id": 565487,
        "language": "es",
        "link": "https://junnabranding.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://junnabranding.es/wp-content/uploads/2020/09/cropped-Logo-Junna_Favicon1-32x32.png",
        "title": "Estudio de branding, dise\u00f1o gr\u00e1fico y web - Junna Branding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:35.714787+00:00",
        "description": "Sistema interno de informaci\u00f3n de la JUNTA DE ANDALUCIA",
        "id": 230350,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://canaldedenuncias.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema interno de informaci\u00f3n: P\u00e1gina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:42.566343+00:00",
        "description": "Portal oficial de la Administraci\u00f3n de la Junta de Andaluc\u00eda. Accede a la informaci\u00f3n y servicios en sus \u00e1reas de competencia (educaci\u00f3n, salud, empleo...).",
        "id": 76784,
        "language": "es",
        "link": "https://juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junta de Andaluc\u00eda - Portal oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T10:55:10+00:00",
        "description": "Sistema de Notificaciones Telem\u00e1ticas - Notific@",
        "id": 230349,
        "language": "es",
        "link": "https://ws020.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Notificaciones Telem\u00e1ticas - Notific@",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:25.735793+00:00",
        "description": "Presentaciones electr\u00f3nicas. Plataforma de Relaci\u00f3n con la Ciudadan\u00eda Andaluza.",
        "id": 230344,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ws094.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presentaci\u00f3n electr\u00f3nica(aeexp02.chap.junta-andalucia.es)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-17T15:43:24+00:00",
        "description": "Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural",
        "id": 230346,
        "language": "",
        "link": "https://ws142.juntadeandalucia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juntaex.es/o/juntaex-theme/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:06.513793+00:00",
        "description": "Inicio - Juntaex.es",
        "id": 336162,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.juntaex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juntaex.es/o/juntaex-theme/images/logo.png",
        "title": "Inicio - Juntaex.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T01:18:40+00:00",
        "description": "Descubre la Historia de los Derechos Humanos, la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos y lee su lista de protecciones. Mira el documental de los derechos humanos, hazte miembro, firma la petici\u00f3n de derechos humanos, haz tu pedido del folleto \u201c\u00bfQu\u00e9 Son los Derechos Humanos?\u201d y/o el DVD del educador y el kit informativo con las lecciones para profesores.",
        "id": 368403,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.juventudporlosderechoshumanos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizaci\u00f3n de Juventud por los Derechos Humanos: Documental La Historia de los Derechos Humanos, Informaci\u00f3n, Noticias, Kit del Educador y Libros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:04:05.815314+00:00",
        "description": "En JYSK siempre encuentras grandes ofertas en todo para tu hogar. Descubre nuestra selecci\u00f3n e insp\u00edrate aqu\u00ed \u2713 Compra online o visita tu tienda JYSK m\u00e1s cercana \u2713",
        "id": 564983,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://jysk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jysk.es/themes/custom/jysk_bootstrap/favicon.ico",
        "title": "JYSK | Muebles para tu hogar - Siempre grandes ofertas \u2713",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T21:52:55.541040+00:00",
        "description": "Kalamazoo, empresa l\u00edder en material y mobiliario para la oficina. Disponemos de m\u00e1s de 25.000 productos con entrega asegurada en 24/48h.",
        "id": 324455,
        "language": "es",
        "link": "http://www.kalamazoo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Material de Oficina y Muebles de Oficina Online | Kalamazoo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/108/2019/06/04072646/enc_featured_new.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T20:44:04.376240+00:00",
        "description": "La enciclopedia proporciona informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre las \u00faltimas amenazas cibern\u00e9ticas a las que los usuarios se enfrentan todos los d\u00edas. El glosario contiene t\u00e9rminos y descripciones que le ayudar\u00e1n a comprender todo sobre el tema cuando lea nuestros art\u00edculos y blogs.",
        "id": 310462,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://encyclopedia.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/108/2019/06/04072646/enc_featured_new.png",
        "title": "Enciclopedia de Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T23:08:38.595536+00:00",
        "description": "NOTAS, COMENTARIOS Y DE BUZZ Eugene Kaspersky - BLOG OFICIAL",
        "id": 431873,
        "language": "",
        "link": "https://eugene.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/19/2018/12/11145035/notabene.jpg",
        "title": "Nota Bene | El blog oficial de Eugene Kaspersky en espa\u00f1ol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:56:45.762981+00:00",
        "description": null,
        "id": 583218,
        "language": "es",
        "link": "https://os.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://os.kaspersky.es/wp-content/themes/os_theme_new_eng/favicon/favicon.ico",
        "title": "Tecnolog\u00edas | KasperskyOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Kaspersky, l\u00edder mundial en soluciones y servicios de ciberseguridad de \u00faltima generaci\u00f3n, ofrece protecci\u00f3n premium contra todas las amenazas cibern\u00e9ticas para tu hogar y tu empresa.",
        "id": 51009,
        "language": "es",
        "link": "https://www.kaspersky.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soluciones de ciberseguridad de Kaspersky para hogares y empresas  | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1.bp.blogspot.com/-X5O50Oel_4w/YVMCzgaRzjI/AAAAAAAAABk/7yEwvQNhDyAzG2p9iQD6W2sxpfG9mzoNgCLcBGAsYHQ/s16000/kawaii%2Bface.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T16:05:38+00:00",
        "description": "Kawaii face (\u2022\u203f\u2022) \u2014 All Text Faces Copy and Paste \ud83d\udc4c",
        "id": 275408,
        "language": "",
        "link": "https://www.kawaiifac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1.bp.blogspot.com/-X5O50Oel_4w/YVMCzgaRzjI/AAAAAAAAABk/7yEwvQNhDyAzG2p9iQD6W2sxpfG9mzoNgCLcBGAsYHQ/s16000/kawaii%2Bface.png",
        "title": "Kawaii face (\u2022\u203f\u2022) \u2014 All Text Faces Copy and Paste \ud83d\udc4c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:21:29.072743+00:00",
        "description": "KAYAK busca en cientos de webs de viajes en segundos y encuentra la informaci\u00f3n que necesitas para elegir el vuelo, hotel o coche de alquiler perfecto.",
        "id": 487963,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.kayak.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Busca vuelos, hoteles y coches de alquiler | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T21:54:25.171637+00:00",
        "description": "Dise\u00f1amos y programamos su p\u00e1gina web y su tienda online con gestor de contenidos propio, 100% responsive y orientada a SEO y redes sociales",
        "id": 457898,
        "language": "es",
        "link": "https://www.kdweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kdweb.es/img/xarxes.jpg",
        "title": "KDWEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:41:45+00:00",
        "description": "Escucha LOS40 y ent\u00e9rate de todas las \u00faltimas noticias musicales y todo sobre los programas Anda Ya, Del 40 al 1 y LOS40 Global Show. LOS40 - Todos los \u00e9xitos",
        "id": 379570,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://kebuena.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3",
        "title": "LOS40: noticias musicales y radio online con todos los \u00e9xitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://los40.com/resizer/v2/FJQORWHPV5M5LI55DGLF7KZI74.jpg?auth=a79f37d4619e401b601c8755e0efbcd4cef5d36106be2519f22868454bf8da2b&quality=70&width=1200&height=675&smart=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-14T15:00:17+00:00",
        "description": "Con esta nueva apuesta, LOS40 refuerza su posicionamiento de marca musical l\u00edder ofreciendo los g\u00e9neros musicales m\u00e1s consumidos por los j\u00f3venes",
        "id": 379742,
        "language": "es",
        "link": "https://play.kebuena.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/FJQORWHPV5M5LI55DGLF7KZI74.jpg?auth=a79f37d4619e401b601c8755e0efbcd4cef5d36106be2519f22868454bf8da2b&quality=70&width=1200&height=675&smart=true",
        "title": "LOS40 crece y se multiplica con su nueva marca: LOS40 Urban  | M\u00fasica  | LOS40",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:27:44+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web de Kellogg's Espa\u00f1a. Descubre recetas saludables, cereales integrales y snacks. Tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrar ofertas y promociones",
        "id": 488310,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Kellogg's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-14T11:50:07+00:00",
        "description": "kevalin, cryptocurrency math and artificial intelligence",
        "id": 363306,
        "language": "en",
        "link": "https://kevalin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kevalin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:51.282574+00:00",
        "description": "Laravel",
        "id": 159382,
        "language": "en",
        "link": "https://api.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laravel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://concesionariovirtual.kiacanarias.es/favicon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:38.225387+00:00",
        "description": "Escoge tu nuevo KIA d\u00f3nde y cu\u00e1ndo quieras",
        "id": 159379,
        "language": "",
        "link": "https://concesionariovirtual.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concesionariovirtual.kiacanarias.es/favicon.jpg",
        "title": "Cat\u00e1logo - Kia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://intranet.kiacanarias.es/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:48.183479+00:00",
        "description": "intranet-kia-site",
        "id": 159381,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://intranet.kiacanarias.es/favicon.png",
        "title": "intranet-kia-site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiacanarias.es/images/site/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:34:29.994759+00:00",
        "description": "Somos el importador oficial de Kia para las Islas Canarias. Encuentra aqu\u00ed Sportage, Rio, Picanto, ceed, Stonic y m\u00e1s.",
        "id": 56302,
        "language": "es",
        "link": "https://kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiacanarias.es/images/site/logo.svg",
        "title": "Kia Canarias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rutasev.kiacanarias.es/images/favicon.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T17:57:42.448762+00:00",
        "description": "Descubre los mejores rincones de las islas al volante del EV6 Y eNiro, 100% el\u00e9ctricos. Recorre cientos de kil\u00f3metros con una sola carga de bater\u00eda. Te recomendamos asombrosas paradas con vistas inigualables y restaurantes donde degustar nuestra m\u00e1s sabrosa gastronom\u00eda.",
        "id": 159380,
        "language": "es",
        "link": "https://rutasev.kiacanarias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rutasev.kiacanarias.es/images/favicon.svg",
        "title": "Kia Canarias - Aventuras EV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:17:24.869577+00:00",
        "description": "Agencia de Marketing Digital y Dise\u00f1o Gr\u00e1fico desde Valencia. Consigue tus objetivos digitales cuidando y mimando tu imagen corporativa.",
        "id": 539227,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://kinovo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u25b7 Agencia de Marketing Digital y Dise\u00f1o Gr\u00e1fico desde Valencia \u2022 Kinovo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:47:23.350430+00:00",
        "description": "Software de reclutamiento 100% SaaS que admite la multidifusi\u00f3n de sus ofertas de reclutamiento. CV y software de gesti\u00f3n de aplicaciones.",
        "id": 556089,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.kioskemploi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskemploi.es/wp-content/uploads/2020/06/cropped-fav-32x32.png",
        "title": "Gestmax - Software de reclutamiento | Kioskemploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kiphakes.com/wp-content/uploads/2018/09/35439689_10156712267031844_3708680397257703424_o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Kip Hakes, I'm a Vlogger and Blogger. I've been blogging here since 2008. I'm a dad of two, I'm married to Vicki, and we live in Essex.",
        "id": 56381,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://kiphak.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kiphakes.com/wp-content/uploads/2018/09/35439689_10156712267031844_3708680397257703424_o.jpg",
        "title": "Kip Hakes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:39:17.928666+00:00",
        "description": "SOMOS AGENTES DIGITALIZADORES Aumenta tu cartera de clientes con el Kit Digital sin ser Agente Digitalizador https://youtube.com/watch?v=7fS-7ZJxch0%3Fsi%3D2Eq522goCt6cWaT4 No necesitas ser Agente Digitalizador para aprovechar las oportunidades del Kit Digital Ofrece a tus clientes las mismas posibilidades como si fueses un agente digitalizador Convi\u00e9rtete en nuestro colaborador \u00bfPara qui\u00e9n es nuestra colaboraci\u00f3n? Asesor\u00edas Profesionales Captadores Tiendas de Inform\u00e1tica \u00bfPor qu\u00e9 nosotros? \u2026",
        "id": 542181,
        "language": "es",
        "link": "https://kitdigitalprofesionales.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kitdigitalprofesionales.es/wp-content/uploads/2024/08/kit-digital-logo-.png",
        "title": "Inicio * Kit Digital para PROFESIONALES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:39:02.731897+00:00",
        "description": null,
        "id": 588919,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.kleomed.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kleomed.es/wp-content/uploads/2024/07/favicon-32x32-1.png#314",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:33:04.204500+00:00",
        "description": "Descubre c\u00f3mo comprar y vender criptomonedas de forma sencilla y segura en Knaken. \u00a1Empieza hoy mismo a gestionar tus activos digitales!",
        "id": 544626,
        "language": "es",
        "link": "https://knaken.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knaken.es/wp-content/uploads/2024/08/cropped-sitelogo-150x150.png",
        "title": "Compra criptomonedas f\u00e1cil y seguro en Knaken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://knieb.es",
        "author": "https://knieb.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T17:48:22.490078+00:00",
        "description": "Weblog und Photoblog",
        "id": 23419,
        "language": "de",
        "link": "https://knieb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://knieb.es",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus Kniebes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:25:30.380012+00:00",
        "description": "Kofi.es | Web oficial de Kofi | Serie de animaci\u00f3n | Videojuego",
        "id": 283871,
        "language": "es",
        "link": "http://kofi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kofi.es | Web oficial de Kofi | Serie de animaci\u00f3n | Videojuego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T23:02:16.981185+00:00",
        "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122",
        "id": 160613,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.konecranes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:50:24.245901+00:00",
        "description": "Konica Minolta es el socio que est\u00e1 buscando en Soluciones IT para la gesti\u00f3n de sus servicios y sistemas IT, dispositivos multifuncionales e impresi\u00f3n profesional",
        "id": 565543,
        "language": "es",
        "link": "https://www.konicaminolta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.konicaminolta.es/favicon.ico",
        "title": "Soluciones IT para Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T11:31:52+00:00",
        "description": "El adhesivo dental Kukident le proporciona la sujeci\u00f3n y el confort que usted necesita para disfrutar de sus comidas favoritas y charlar con los amigos.",
        "id": 446192,
        "language": "es",
        "link": "https://kukident.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adhesivo para pr\u00f3tesis dentales Kukident",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:35:28.725442+00:00",
        "description": "Lo mejor del dise\u00f1o dan\u00e9s moderno para tu cocina, ba\u00f1o y armarios, todo a precios sorprendentemente bajos pero sin sacrificar nunca la calidad.",
        "id": 398389,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.kvik.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1ado pensando en la pr\u00f3xima generaci\u00f3n | Kvik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.eventwoaccess.com/mites2024/mites-2024/66a0ec2a238c93.95416580.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:50:24.795220+00:00",
        "description": "Labour International Madrid 2024",
        "id": 378058,
        "language": "en",
        "link": "https://labourmadrid2024.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.eventwoaccess.com/mites2024/mites-2024/66a0ec2a238c93.95416580.png",
        "title": "Labour International Madrid 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:05.364239+00:00",
        "description": "Laburo",
        "id": 113194,
        "language": "es",
        "link": "https://laburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T23:19:49.854137+00:00",
        "description": null,
        "id": 588605,
        "language": "",
        "link": "https://lo.lacaixa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"CaixaBank\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:12.016191+00:00",
        "description": "The ES_ARQ project, La Casa de la Arquitectura on the Web, aims to bring Spain's architectural heritage to the web and to be a space for the current affairs of ...",
        "id": 466674,
        "language": "en",
        "link": "https://lacasadelaarquitectura.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - La Casa de la Arquitectura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T19:15:29.172098+00:00",
        "description": "Fundas para m\u00f3viles exclusivas, compra ya y rec\u00edbela en 48H. Tenemos Carcasas para todos los modelos y miles de Dise\u00f1os y Accesorios. \u00a1Gastos de Env\u00edo Gratis!",
        "id": 270478,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://lacasadelascarcasas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundas para M\u00f3viles y Accesorios - La Casa de las Carcasas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Casa Encendida",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:56:07.843752+00:00",
        "description": "Seas como seas, La Casa Encendida te da la bienvenida. Centro cultural en Madrid.  Exposiciones, cursos, conciertos, cine, biblioteca, terraza - bar. Compra de entradas.",
        "id": 558709,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lacasaencendida.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lacasaencendida.es/images/favicon/xandroid-icon-192x192.png.pagespeed.ic._sJMv_8BXS.png",
        "title": "La Casa Encendida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lacorrientecoop.es/wp-content/uploads/2024/01/logo-la-corriente-rrss.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Sociedad Cooperativa el\u00e9ctrica La Corriente. Somos La Corriente, cooperativa el\u00e9ctrica madrile\u00f1a de comercializaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica 100% renovable. \u00a1Con\u00f3cenos mejor!",
        "id": 312180,
        "language": "es",
        "link": "https://lacorrientecoop.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lacorrientecoop.es/wp-content/uploads/2024/01/logo-la-corriente-rrss.jpeg",
        "title": "Inicio - Sociedad Cooperativa el\u00e9ctrica La Corriente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:18:09.618290+00:00",
        "description": "M\u00e1s de ochenta a\u00f1os viviendo la vida como un deporte apasionante. Visita la nueva boutique online de Lacoste y descubre nuestras nuevas colecciones y el emblem\u00e1tico polo.",
        "id": 547735,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lacoste.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.lacoste.com/static/on/demandware.static/Sites-ES-Site/-/es/dw5e29752f/img/favicon-32x32.png",
        "title": "Polos, calzado y Bolsos | Lacoste Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397948,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.lagacetadesalamanca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:31:41.739267+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Salamanca, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397939,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.lagacetadesalamanca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Salamanca: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan La Gaceta de Salamanca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:46:05.113185+00:00",
        "description": "Juega tus juegos favoritos en l\u00ednea en Lagged",
        "id": 56775,
        "language": "es",
        "link": "https://lagged.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "title": "Juegos Gratis - Juega Online en Lagged.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:43:50.282821+00:00",
        "description": "Laie",
        "id": 479255,
        "language": "",
        "link": "https://laie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:22:13.705217+00:00",
        "description": "M\u00e1s de 50.000 l\u00e1mparas y luces para el hogar \u2713 Devoluciones gratis \u2713 L\u00e1mparas de techo \u2713 Apliques de pared \u2713 L\u00e1mparas de pie \u2713 L\u00e1mparas colgantes \u2713 Compra ahora",
        "id": 584181,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lampara.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lampara.es/logo/lampenwelt/favicon-48x48.png",
        "title": "L\u00e1mparas e iluminaci\u00f3n | Lampara.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.es",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:11:00+00:00",
        "description": "Descubre el coche urbano Lancia: un mundo de estilo, elegancia, dise\u00f1o refinado y evoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica en completa armon\u00eda con el medio ambiente.",
        "id": 148385,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.lancia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.es",
        "title": "Lancia: el coche urbano con clase - sitio oficial | Lancia ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.es/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:13:33.582320+00:00",
        "description": "Te damos la bienvenida a la web oficial de Land Rover Espa\u00f1a. Esp\u00edritu de aventura, elegancia y versatilidad en todos los terrenos.",
        "id": 259995,
        "language": "es",
        "link": "https://www.landrover.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landrover.es/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Todoterrenos, SUV y 4x4 premium | Land Rover Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.languagetrainers.es/global/images/logoLT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:21:11.927681+00:00",
        "description": "Cursos de Ingl\u00e9s, Alem\u00e1n, Franc\u00e9s y muchos idiomas m\u00e1s. Aprenda en l\u00ednea, en su oficina o en su hogar, en cualquier momento y en cualquier lugar de Espa\u00f1a",
        "id": 226910,
        "language": "es",
        "link": "https://www.languagetrainers.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.languagetrainers.es/global/images/logoLT.png",
        "title": "Cursos de Idioma Presenciales y en L\u00ednea | Language Trainers Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:02:38+00:00",
        "description": "Aceleradora de empresas valenciana que apoya a emprendedores para que puedan transformar sus proyectos en empresas como Zeleros, Flamingueo o Sepiia.",
        "id": 492775,
        "language": "es",
        "link": "https://lanzadera.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lanzadera.es/wp-content/uploads/2021/06/Lanzadera_home_compartir.jpg",
        "title": "Aceleradora e incubadora de empresas - Lanzadera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/db612126-b153-4d18-a97d-d50dc96302a3_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:37:28+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417791,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laopinioncoruna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/db612126-b153-4d18-a97d-d50dc96302a3_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a, noticias de A Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/ac612909-09c2-48b3-a65a-266101cb48fd_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T13:48:07+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417793,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laopiniondemalaga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/ac612909-09c2-48b3-a65a-266101cb48fd_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga | Noticias de M\u00e1laga hoy, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a con laopiniondemalaga.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:01:12+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 466856,
        "language": "es",
        "link": "https://laopiniondemurcia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1d5e43e0-64b9-4f30-a0bb-a87b54fed1d0_16-9-aspect-ratio_25p_0_x517y172.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n de Murcia, \u00faltimas noticias de Murcia y Espa\u00f1a.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:39.786448+00:00",
        "description": "La previsi\u00f3n del tiempo en Zamora y sus localidades. Consulta el tiempo en Zamora",
        "id": 467523,
        "language": "",
        "link": "https://tiempo.laopiniondezamora.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.laopiniondezamora.es/images/logo-laopiniondezamora.png?id=661dd2aa1b0c96bb5488",
        "title": "Tiempo en Zamora - La Opini\u00f3n de Zamora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/25e4cb5a-9194-4e78-8a69-1b97e5c23284_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T12:30:38+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417786,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laopiniondezamora.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/25e4cb5a-9194-4e78-8a69-1b97e5c23284_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "La Opini\u00f3n de Zamora | Noticias 24 horas de Zamora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/429b4fad-050f-428f-ba28-996683da5697_16-9-aspect-ratio_25p_0_x1090y145.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:13:04+00:00",
        "description": "Multimedia",
        "id": 417799,
        "language": "es",
        "link": "https://www.laprovincia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/429b4fad-050f-428f-ba28-996683da5697_16-9-aspect-ratio_25p_0_x1090y145.jpg",
        "title": "laprovincia.es - Noticias de \u00faltima hora en Canarias, Las Palmas, Espa\u00f1a y el mundo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.larazon.es/public/img/larazon/favicon/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:32:28.608757+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora sobre la actualidad en Espa\u00f1a hoy y el mundo en el diario LA RAZ\u00d3N. Pol\u00edtica, econom\u00eda, sociedad, salud, deportes y otras secciones.",
        "id": 361333,
        "language": "es",
        "link": "https://www.larazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.larazon.es/public/img/larazon/favicon/apple-touch-icon.png",
        "title": "LA RAZ\u00d3N: diario de noticias, actualidad de Espa\u00f1a y el mundo hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:46:37.207019+00:00",
        "description": "-",
        "id": 444227,
        "language": "es",
        "link": "https://www.lariosgin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lariosgin.es/img/",
        "title": "by Lariosgin.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397932,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:30.803404+00:00",
        "description": "Comer y beber \u2013 Noticias gastronomia y productos agroalimentarios, vinos y espirituosos",
        "id": 397815,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://comerybeber.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comer y beber \u2013 Noticias gastronomia y productos agroalimentarios, vinos y espirituosos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:09.901855+00:00",
        "description": "Exterminadores de plagas especialistas en control de plagas en Valencia. En Desa Aplicaciones somos especialistas en el control de las plagas urbanas, las que se desarrollan en entornos humanos y provocan malestar cuando no serios problemas de salud.",
        "id": 397807,
        "language": "",
        "link": "https://empresas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas en Valencia | Directorio | Las Provincias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Esquelas de Las Provincias: Toda la informaci\u00f3n sobre defunciones, aniversarios y obituarios. Actualizado diariamente.",
        "id": 397817,
        "language": "es",
        "link": "https://esquelas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "title": "Esquelas de Valencia | Las Provincias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:52.305147+00:00",
        "description": "El diario Las Provincias, fundado en 1866, es el peri\u00f3dico l\u00edder en Valencia y el medio digital m\u00e1s visitado de toda la Comunitat Valenciana.",
        "id": 397802,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico digital con las noticias de Valencia, Alicante y Castell\u00f3n. Ultima hora de la Comunidad Valenciana. Deportes, ocio, pol\u00edtica, econom\u00eda y mucho m\u00e1s.",
        "id": 122407,
        "language": "es",
        "link": "https://lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "title": "Las Provincias - Diario de noticias y actualidad de Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-16T11:30:36+00:00",
        "description": "Mejoramos tu posicionamiento local en buscadores y gestionamos los anuncios de tu empresa en Google, redes sociales y en el peri\u00f3dico l\u00edder de tu ciudad.",
        "id": 397803,
        "language": "es",
        "link": "https://localdigitalkit.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://localdigitalkit.com/wp-content/uploads/2021/12/home-hero-img1-5.png",
        "title": "Local Digital Kit impulsa tu negocio en internet - LDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:20.468795+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Valencia y comunidad valenciana, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397811,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Valencia y comunidad valenciana: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan Las Provincias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ranking-empresas.lasprovincias.es/assets/recursos/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:32:00+00:00",
        "description": "Consulta el ranking de las primeras 10.000 empresas de la Comunidad Valenciana: las que m\u00e1s vendieron y las que mejores resultados obtuvieron en 2020",
        "id": 397795,
        "language": "es",
        "link": "https://ranking-empresas.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ranking-empresas.lasprovincias.es/assets/recursos/facebook.png",
        "title": "Ranking de empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico digital con las noticias de Valencia, Alicante y Castell\u00f3n. Ultima hora de la Comunidad Valenciana. Deportes, ocio, pol\u00edtica, econom\u00eda y mucho m\u00e1s.",
        "id": 397799,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.lasprovincias.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/lasprovincias-placeholder.png",
        "title": "Las Provincias - Diario de noticias y actualidad de Valencia",
        "vote": 0
    }
]