[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T22:19:02.083884+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une vari\u00e9t\u00e9 de styles, extensions et ressources graphqiues pour personnaliser votre forum phpBB. Rendez le unique et attrayant d\u00e8s maintenant.",
        "id": 442836,
        "language": "fr",
        "link": "https://mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mazeland.fr/./ext/mazeltof/mazeland/styles/all/theme/images/favicon.svg",
        "title": "Mazeland.fr - Accueil du forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:33:42.646550+00:00",
        "description": null,
        "id": 586470,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.demo.mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "demo.mazeland.fr - Page d\u2019index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:51:50.604632+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon est situ\u00e9 au c\u0153ur de la Presqu\u2019\u00eele de Lyon, dans le cadre magnifique d\u2019une abbaye du 17e si\u00e8cle et de son clo\u00eetre, devenu aujourd\u2019hui un jardin de sculptures. Les collections encyclop\u00e9diques du mus\u00e9e pr\u00e9sentent en cinq d\u00e9partements et 70 salles, r\u00e9parties sur 7 000 m2, un panorama de grandes civilisations et d\u2019\u00e9coles artistiques de l\u2019Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours.",
        "id": 147311,
        "language": "fr",
        "link": "https://mba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mba-lyon.fr/sites/mba/files/favicon-1.png",
        "title": "| Mus\u00e9e des Beaux Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mb-f.fr/themes/mbf-boost_sk/images/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:45:20.993640+00:00",
        "date_published": "2001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de la fabrication de pi\u00e8ces automobiles inexistantes, nous maitrisons : conception, assemblage, soudure, finition, ing\u00e9nierie - pour tous v\u00e9hicules essence, diesel, \u00e9lectrique, hybride",
        "id": 271002,
        "language": "fr",
        "link": "https://mb-f.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mb-f.fr/themes/mbf-boost_sk/images/logo-og.png",
        "title": "MB&F Fabrication - Sportcars specialist & Echappement inox sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:54.153848+00:00",
        "description": "MCMLXIX -",
        "id": 89817,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mcmlxix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mcmlxix.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-logo-mcmlxix-e1679504428205.png",
        "title": "MCMLXIX -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:33.507337+00:00",
        "description": "Julien Palard, formateur Python",
        "id": 23668,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mdk.fr/images/julien.jpg",
        "title": "mdk.fr \u2013 Julien Palard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:10.149029+00:00",
        "description": "\"\u00catre au service des m\u00e9decins dans l'int\u00e9r\u00eat des patients\", tel est l'engagement de l'Ordre des m\u00e9decins. Le Conseil national coordonne son action.",
        "id": 586737,
        "language": "",
        "link": "https://www.conseil-national.medecin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.conseil-national.medecin.fr/sites/all/themes/moky/favicon-s.png",
        "title": "Conseil National de l'Ordre des M\u00e9decins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:55.353129+00:00",
        "description": "Premier r\u00e9seau d'entrepreneurs de France, le MEDEF met au c\u0153ur de son action la cr\u00e9ation d'emplois et la croissance durable. Il promeut l\u2019entrepreneuriat et d\u00e9fend la libre entreprise.",
        "id": 582203,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.medef-hdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medef-hdf.fr/favicon.png",
        "title": "MEDEF - Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:45:29.865180+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T05:35:24.956688+00:00",
        "description": "Premier r\u00e9seau d'entrepreneurs de France, le MEDEF met au c\u0153ur de son action la cr\u00e9ation d'emplois et la croissance durable. Il promeut l\u2019entrepreneuriat et d\u00e9fend la libre entreprise.",
        "id": 234643,
        "language": "fr",
        "link": "https://medef-somme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEDEF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "hadrien.mercier.cabrera",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-10-25T16:12:55+00:00",
        "description": "Mediacit\u00e9s est un m\u00e9dia en ligne d\u2019enqu\u00eate et de d\u00e9cryptage consacr\u00e9 aux principales m\u00e9tropoles fran\u00e7aises.",
        "id": 486341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediacites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9dia ind\u00e9pendant \u00e0 Lille, Lyon, Nantes et Toulouse | Mediacit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mediaeducation.fr/wp-content/uploads/2021/11/arrowbottomrouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Mediaeducation.fr, la plateforme de tous les acteurs francophones de l\u2019\u00e9ducation aux m\u00e9dias et \u00e0 l\u2019information. \u00c0 la Une Colloques, rencontres, nouvelles initiatives, appels \u00e0 projets, chaque semaine, MediaEducation.fr met une actualit\u00e9 de l\u2019EMI \u201c\u00c0 la Une\u201d, pour la partager avec tous les acteurs. Les actrices, les acteurs Trouvez tous les acteurs de l\u2019\u00c9ducation aux M\u00e9dias\u00a0et [\u2026]",
        "id": 77456,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediaeducation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediaeducation.fr/wp-content/uploads/2021/08/elementor/thumbs/fav.png",
        "title": "Accueil - Media Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:05:10.169118+00:00",
        "description": "Publiez toutes vos annonces l\u00e9gales au meilleur prix",
        "id": 553192,
        "language": "fr",
        "link": "https://bfmtv.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bfmtv.medialex.fr/bundles/app/images/sites/bfmtv/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9dialex : Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:00:32.068451+00:00",
        "description": "Publiez toutes vos annonces l\u00e9gales au meilleur prix",
        "id": 556163,
        "language": "fr",
        "link": "https://latribune.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://latribune.medialex.fr/bundles/app/images/sites/la-tribune/favicon.ico",
        "title": "M\u00e9dialex : Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:50.212034+00:00",
        "description": null,
        "id": 583401,
        "language": "fr",
        "link": "http://marches.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://marches.medialex.fr/include/images/medialex/favicon-3.ico",
        "title": "Medialex - March\u00e9s - Avis administratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:30:46.157404+00:00",
        "description": "Vous souhaitez externaliser vos activit\u00e9s de secr\u00e9tariat juridique ? Medialex vous accompagne dans la publication de vos annonces l\u00e9gales, la d\u00e9mat\u00e9rialisation de vos formalit\u00e9s, march\u00e9s publics, registres l\u00e9gaux ainsi que dans la gestion de vos assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales.",
        "id": 569092,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.medialex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medialex.fr/favicon.ico",
        "title": "Medialex - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:28.088642+00:00",
        "description": "L'actualit\u00e9 du Lot en ligne",
        "id": 586551,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://medialot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medialot.fr/wp-content/uploads/2015/01/favicon-medialot-web.png",
        "title": "Medialot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:48:48.705957+00:00",
        "description": "M\u00e9diam\u00e9trie",
        "id": 64713,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediametrie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediametrie.fr/sites/default/files/favicons/favicon-16x16.png",
        "title": "M\u00e9diam\u00e9trie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:17.154182+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Mediapart \u00e0 partir de 1\u20ac pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus et soutenir l\u2019ind\u00e9pendance d\u2019un site sans \u00e9quivalent dans la presse fran\u00e7aise",
        "id": 135244,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.mediapart.fr/assets/build/default/images/favicon-32x32.51d41f58.png",
        "title": "Abonnez-vous \u00e0 Mediapart : toutes nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/club.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:16.447119+00:00",
        "description": "Analyses, opinions, t\u00e9moignages, tribunes, blogs militants\u2026 Le Club est l\u2019espace de libre expression des abonn\u00e9s de Mediapart.",
        "id": 135243,
        "language": "fr",
        "link": "https://blogs.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogs.mediapart.fr/icon-blogs.ico",
        "title": "Le Club de Mediapart\u00a0: participez au d\u00e9bat\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:14.698441+00:00",
        "description": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "id": 135242,
        "language": "en-US",
        "link": "https://info.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/journal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Mediapart est un journal d\u2019information num\u00e9rique, participatif et ind\u00e9pendant, sans publicit\u00e9 ni subvention, et qui ne vit que du soutien de ses lecteurs et lectrices.",
        "id": 252038,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediapart.fr/icon-news.ico",
        "title": "Mediapart - Actualit\u00e9, enqu\u00eates et dossiers d\u2019investigation en toute ind\u00e9pendance\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:49:05.281584+00:00",
        "date_published": "2024-05-06T18:04:40.939604+00:00",
        "description": "Media Square",
        "id": 65004,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediasquare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media Square",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:24:44.568158+00:00",
        "description": null,
        "id": 584211,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediateurfevad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediateurfevad.fr/wp-content/uploads/2023/04/Logo_MCF-300x192.png",
        "title": "M\u00e9diateur de la consommation Fevad \u2013 Vous \u00eates un consommateur et vous rencontrez un probl\u00e8me avec un adh\u00e9rent de la FEVAD, vous avez la possibilit\u00e9 de saisir le service du M\u00e9diateur du e-commerce de la FEVAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:16.707226+00:00",
        "description": "La m\u00e9diation est un mode de r\u00e8glement des litiges non judiciaire ou contentieux. Depuis 2017, le m\u00e9diateur de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise est Antoine Lamon.",
        "id": 582164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediateur-mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediateur-mutualite.fr/wp-content/uploads/2021/02/favicon.ico",
        "title": "Le m\u00e9diateur de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:56.673886+00:00",
        "description": "Accueil - Mediatik",
        "id": 258168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediatik-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Mediatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T23:35:43.638699+00:00",
        "description": "La marketplace B2B des \u00e9quipements m\u00e9dicaux, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 435582,
        "language": "fr",
        "link": "https://medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medicalexpo.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "MedicalExpo  -  La marketplace B2B de l'\u00e9quipement m\u00e9dical : mat\u00e9riel m\u00e9dical, imagerie m\u00e9dicale, mobilier pour h\u00f4pitaux, \u00e9quipement de laboratoire...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:34:55.353987+00:00",
        "description": null,
        "id": 586487,
        "language": "fr",
        "link": "https://pdf.medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medicalexpo.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "Catalogues Medicalexpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:34:48.462056+00:00",
        "description": null,
        "id": 586486,
        "language": "fr",
        "link": "https://trends.medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medicalexpo.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "Nouveaut\u00e9s et tendances du M\u00e9dical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:56.259637+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dip\u00f4le de savoie, h\u00f4pital priv\u00e9 de m\u00e9decine, chirurgie et SSR est un \u00e9tablissement de r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 Challes-les-eaux sur la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes",
        "id": 582309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.medipole-de-savoie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medipole-de-savoie.fr/mediasdoc/2020/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "M\u00e9dipole de Savoie |H\u00f4pital priv\u00e9 en Savoie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:19.833156+00:00",
        "description": "Parcours ambulatoire au M\u00e9dip\u00f4le de Savoie : Explorez virtuellement votre trajet, de l'entr\u00e9e \u00e0 la sortie.",
        "id": 555752,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.medipole-savoie-ambulatoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medipole-savoie-ambulatoire.fr/favicon.png",
        "title": "M\u00e9dip\u00f4le de Savoie - AMBULATOIRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:58.000861+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le M\u00e9dip\u00f4le de Savoie en ligne : Visite virtuelle immersive \u00e0 port\u00e9e de clic.",
        "id": 582310,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.medipole-savoie-visite-virtuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medipole-savoie-visite-virtuelle.fr/favicon.png",
        "title": "M\u00e9dip\u00f4le de Savoie - Challes-les-Eaux (73)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T01:37:50.062775+00:00",
        "description": "\u00c0 la Une : Communaut\u00e9 d'information m\u00e9dicale d\u00e9velopp\u00e9e exclusivement pour les m\u00e9decins fran\u00e7ais, par des m\u00e9decins et des experts fran\u00e7ais. Acc\u00e8s gratuit.",
        "id": 431977,
        "language": "",
        "link": "https://medscape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.medscapestatic.com/pi/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "\u00c0 la Une - Medscape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:07.193609+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous gratuitement sur Meetic, site de rencontres s\u00e9rieux o\u00f9 vous pourrez consulter les profils de milliers de c\u00e9libataires \u00e0 travers la France.",
        "id": 366837,
        "language": "fr",
        "link": "https://meetic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site de rencontre s\u00e9rieux pour trouver l\u2019amour Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.megastreaming.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:39.391597+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment regarder vos films et vos s\u00e9ries en streaming. Moteur de recherche d'offres l\u00e9gales gratuites et payantes pour voir film et s\u00e9rie en streaming.",
        "id": 89700,
        "language": "fr",
        "link": "https://megastreaming.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://megastreaming.fr/favicon.png?ver=2",
        "title": "MEGASTRAMING - Tous les films et s\u00e9ries en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.megazap.fr/var/style/logo.jpg?v=1664349213",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:18:29.814232+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 m\u00e9dia et soci\u00e9t\u00e9 (Presse, TV, Radio, Internet...) en Outre-Mer (R\u00e9union, Guyane, Guadeloupe, Martinique, Mayotte...) et d'Ailleurs",
        "id": 381561,
        "language": "fr",
        "link": "https://megazap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://megazap.fr/favicon.ico?v=1638361090",
        "title": "Megazap, site d'information m\u00e9dia en Outre-Mer & d'Ailleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:49:48.724183+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T11:12:56.189354+00:00",
        "description": "Mehdi D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 Des bras pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mehdi-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mehdi D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 Des bras pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Quel est le meilleur site CBD ? Selon mes tests, il s'agit de Mama Kana, Stormrock, CBDSOL, Cebedia, La Ferme du CBD, CBDpaschere et Flora CBD.",
        "id": 399331,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meilleurcbdshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meilleurcbdshop.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-100x100.png",
        "title": "TOP 10 Meilleur Site CBD | J'ai test\u00e9 60 marques les plus fiables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meilleur-referencement.fr/images/domaines/logos/agence-rfrencement-naturel-rfrencement-naturel-de-site-internet-agence-seo-pour-les-site-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:13.404177+00:00",
        "description": "Offrez les premi\u00e8res positions \u00e0 votre site internet au sein des moteurs de recherches",
        "id": 78178,
        "language": "fr",
        "link": "https://meilleur-referencement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meilleur-referencement.fr/favicon.png",
        "title": "Agence R\u00e9f\u00e9rencement Naturel pour gagner des positions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:07:47.757984+00:00",
        "description": "La banque d'images militante de la France Insoumise",
        "id": 583354,
        "language": "fr",
        "link": "https://melenshack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melenshack.fr/assets/melenshack_small.png",
        "title": "M\u00e9lenshack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:49:50.895586+00:00",
        "date_published": "2024-06-20T09:04:35.555611+00:00",
        "description": "Archives de l'Op\u00e9ra national de Paris. Toute la programmation depuis 1972.",
        "id": 157305,
        "language": "",
        "link": "https://memopera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9mOp\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:04:52.499045+00:00",
        "description": "MEMRI | L'Observatoire du Moyen-Orient",
        "id": 83638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://memri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://memri.fr/wp-content/themes/memri2014/images/fav.png",
        "title": "MEMRI | L'Observatoire du Moyen-Orient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:13:16.844019+00:00",
        "description": "Men Life - l'homme au quotidien",
        "id": 584766,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.menlife.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wui.fr/favicon-life.ico",
        "title": "Men Life - l'homme au quotidien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:51.190423+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de M\u00e9olans-Revel, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.meolans-revel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meolans-revel.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de M\u00e9olans-Revel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:31.038929+00:00",
        "description": "Site officiel du Parc national du Mercantour. Tout savoir sur ce territoire des Alpes du Sud, ses patrimoines naturels et culturels, l'actualit\u00e9 et les actions de l'\u00e9tablissement.",
        "id": 586354,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mercantour-parcnational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mercantour-parcnational.fr/themes/pnx/pnm/favicon.ico",
        "title": "Parc national du Mercantour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercator.fr/squelettes/assets/img/mercator_couveture_livre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:50:07+00:00",
        "description": "Ressources num\u00e9riques de Mercator en marketing, publicit\u00e9, communication. Lexique du marketing et de la publicit\u00e9, interviews, quiz, fiches de r\u00e9vision, bo\u00eete \u00e0 outils...",
        "id": 369187,
        "language": "fr",
        "link": "https://mercator.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mercator.fr/squelettes/favicon.ico",
        "title": "Mercator (Dunod) : ressources de formation marketing \u00e0 l'\u00e8re de la data et du digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:14:27.303434+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 367688,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mercator-ocean.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.mercator-ocean.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercator-ocean.eu/wp-content/uploads/2021/11/mercator-ocean-webv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur de services d'analyse et de pr\u00e9vision oc\u00e9aniques de l'oc\u00e9an global. D\u00e9l\u00e9gataire du Copernicus Marine Service (CMEMS) de l\u2019Union Europ\u00e9enne.",
        "id": 109752,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercator-ocean.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercator-ocean.eu/wp-content/uploads/2017/06/favicon-512x512-150x150.png",
        "title": "Home - Mercator Oc\u00e9an - Ocean Forecasters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:22:56.699551+00:00",
        "description": "Faites votre demande ici pour obtenir un certificat d'homologation pour votre vehicule.",
        "id": 582286,
        "language": "en",
        "link": "https://e-homologation.mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.oneweb.mercedes-benz.com/global/1.9.0/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "e-homologation | Mercedes-Benz France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:06.041503+00:00",
        "description": "La parfaite symbiose entre luxe et innovations technologiques : bienvenue chez Mercedes-Benz France. Berline, Break, Coup\u00e9, Cabriolet, SUV et plus encore.",
        "id": 582290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.oneweb.mercedes-benz.com/global/1.12.0/favicon/favicon-32x32.png?v=tfC62RUetn",
        "title": "Mercedes-Benz France | Voitures neuves et occasions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:13.436977+00:00",
        "description": "Trouvez votre v\u00e9hicule d'occasion Mercedes-Benz Certified \u2705 Aupr\u00e8s des distributeurs agre\u00e9\u00e9 Mercedes-Benz \u2705 Qualit\u00e9 certifi\u00e9e \u2705",
        "id": 582293,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://occasion.mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://occasion.mercedes-benz.fr/static/img/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mercedes-Benz Certified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:05.781292+00:00",
        "description": "La parfaite symbiose entre luxe et innovations technologiques : bienvenue chez Mercedes-Benz France. Berline, Break, Coup\u00e9, Cabriolet, SUV et plus encore.",
        "id": 555746,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mercedes-benz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.oneweb.mercedes-benz.com/global/1.12.0/favicon/favicon-32x32.png?v=tfC62RUetn",
        "title": "Mercedes-Benz France | Voitures neuves et occasions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:17.029091+00:00",
        "description": "Droits, d\u00e9marches, argent : Merci pour l'info  (anciennement Dossier Familial) est le nouveau m\u00e9dia con\u00e7u par des journalistes et des experts, qui r\u00e9pond \u00e0 toutes vos questions du quotidien.\n\nV\u00e9ritable expert de la vie quotidienne, Merci pour l\u2019info d\u00e9crypte chaque mois toute l\u2019actualit\u00e9 et des dizaines d\u2019informations pratiques dans les domaines suivants : argent, social, logement, imp\u00f4ts, retraite, droit, conso, famille\u2026",
        "id": 556880,
        "language": "en",
        "link": "https://magazine.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00b0601 - janvier 2025 - Liseuse num\u00e9rique du magazine Merci pour l'info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:07.305330+00:00",
        "description": "Maison Cr\u00e9ative est le magazine de d\u00e9coration de r\u00e9f\u00e9rence. Piochez parmi nos milliers d\u2019id\u00e9es inspirantes de d\u00e9co d\u2019int\u00e9rieur et d\u2019ext\u00e9rieur !",
        "id": 556876,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maisoncreative.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisoncreative.mercipourlinfo.fr/favicon.ico",
        "title": "Maison Cr\u00e9ative, votre magazine d\u00e9co de r\u00e9f\u00e9rence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:41.415681+00:00",
        "description": "Merci pour l'info, votre expert de confiance pour vos projets et vos d\u00e9marches du quotidien : actualit\u00e9s, consommation, argent, imp\u00f4ts, emploi, retraite",
        "id": 428949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mercipourlinfo.fr/favicon.ico",
        "title": "Merci pour l'info : l'expert de vos droits et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:36:57.954689+00:00",
        "description": null,
        "id": 586529,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.maisoncreative.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.maisoncreative.mercipourlinfo.fr/build/images/maisoncreative/favicon-16x16.463975de.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:36:51.564314+00:00",
        "description": null,
        "id": 586523,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mon-compte.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.mercipourlinfo.fr/favicon.ico",
        "title": "| Merci pour l\u2019info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:50:29.329768+00:00",
        "date_published": "2024-10-23T09:35:32.128853+00:00",
        "description": "Le catalogue, l'agenda des auteurs, les actualit\u00e9s des \u00c9ditions Mercure de France.",
        "id": 438735,
        "language": "fr",
        "link": "https://mercuredefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercuredefrance.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/logo_mercuredefrance_facebook.jpg",
        "title": "Editions Mercure de France - Litt\u00e9rature fran\u00e7aise, \u00e9trang\u00e8re, po\u00e9sie, Le Go\u00fbt de..., Le Temps retrouv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:59.787625+00:00",
        "description": "MERELEC proche de vous et \u00e0 votre \u00e9coute, pour vous accompagner dans vos projets \u00e9lectriques.",
        "id": 542583,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.merelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MERELEC - Elec Tertiaire Habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:29:09.679039+00:00",
        "description": "Exploiter et maintenir une infrastructure ferroviaire publique en toute s\u00e9curit\u00e9, de mani\u00e8re performante et responsable au b\u00e9n\u00e9fice de nos clients et des territoires.",
        "id": 427518,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesea.fr/wp-content/themes/mesea/img/favicon/favicon.ico",
        "title": "Mesea - Mainteneur de la LGV SEA Tours-Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:17.684154+00:00",
        "description": "R\u00e9gler vos factures avec mesfacturesonline.fr, c'est simple et rapide !",
        "id": 556254,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mesfacturesonline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesfacturesonline.fr/modeles/fr/Modele1/images/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:44.114979+00:00",
        "description": "Liste des annonces l\u00e9gales sur mesinfos",
        "id": 556888,
        "language": "FR",
        "link": "https://annonces.mesinfos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/favicon.ico",
        "title": "Liste des annonces l\u00e9gales  - mesinfos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mesinfos.fr/img/vignette-mesinfos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:08.933661+00:00",
        "description": "mesinfos, toute l&#039;actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, environnementale, soci\u00e9tale, juridique et culturelle, pr\u00e8s de chez vous. Publiez vos annonces l\u00e9gales sur mesinfos.",
        "id": 289847,
        "language": "FR",
        "link": "https://mesinfos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/favicon.ico",
        "title": "mesinfos : l&#039;actualit\u00e9 locale et nationale en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:19:35.381582+00:00",
        "description": "Offres Promotionnelle Intersnack France \u2013 Plateforme Intersnack",
        "id": 586272,
        "language": "",
        "link": "https://mesinstantsvico.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateforme Promotionnelle \u2013 Intersnack France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:15.175788+00:00",
        "description": "Mes manuels",
        "id": 417629,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesmanuels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesmanuels.fr/favicon.ico",
        "title": "mon-espace-e-education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mesprojetsterritoriaux.fr/sites/default/themes/rte/img/logo_rte_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:04:34.253391+00:00",
        "description": "Ceci est la page d'accueil du site Mes Projets Territoriaux",
        "id": 126521,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mesprojetsterritoriaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesprojetsterritoriaux.fr/sites/default/themes/rte/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Mes projets territoriaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T21:10:13.800101+00:00",
        "description": "Bienvenue dans notre site",
        "id": 573566,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mesquestionsdargent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesquestionsdargent.fr/sites/bdf_mqda/themes/custom/mqda/favicon.png",
        "title": "Mes questions d'argent | Mieux comprendre pour mieux d\u00e9cider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:31:05.074209+00:00",
        "description": "Messages, imprimerie \u00e0 Toulouse, propose ses prestations en impression num\u00e9rique et offset de qualit\u00e9, cr\u00e9ation CD DVD, fa\u00e7onnage, personnalisation, routage, adressage et mise sous pli.",
        "id": 517435,
        "language": "",
        "link": "https://www.messages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imprimerie Messages - Imprimerie Num\u00e9rique et Offset \u00e0 Toulouse, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:38:46.834859+00:00",
        "description": null,
        "id": 582993,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mesure-radioactivite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesure-radioactivite.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "| RNM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-07T16:41:44+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s et les analyses de d\u00e9fense, en Europe et dans le monde, sur Meta-defense.fr",
        "id": 250847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meta-defense.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meta-defense.fr/wp-content/uploads/2023/11/favicon-logo-Metadefense.png",
        "title": "Accueil Meta-defense.fr - Actualit\u00e9s et analyses D\u00e9fense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:12:00.812355+00:00",
        "description": "La r\u00e9volution de l'information",
        "id": 312273,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meta-media.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meta-media.fr/wp-content/uploads/sites/33/2024/12/metamedia.favicon.png?w=32",
        "title": "M\u00e9ta-media | La r\u00e9volution de l'information - La r\u00e9volution de l'information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:42:46.524321+00:00",
        "description": null,
        "id": 586592,
        "language": "",
        "link": "https://aviation.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEROWEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:51:54.657409+00:00",
        "description": "Catalogue d'articles et d'ouvrages en m\u00e9t\u00e9orologie, climatologie et sciences connexes. T\u00e9l\u00e9chargement gratuit. Phototh\u00e8que et collection d'anciens instruments de mesure m\u00e9t\u00e9orologique.",
        "id": 556896,
        "language": "fr",
        "link": "http://bibliotheque.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioth\u00e8que de M\u00e9t\u00e9o-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:51:52.819887+00:00",
        "description": "Ce portail donne acc\u00e8s aux pluies les plus remarquables observ\u00e9es en France",
        "id": 556895,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://pluiesextremes.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pluies extr\u00eames en \n\nFrance - Bienvenue sur le site des pluies extr\u00eames",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Meteo France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:40:36.434051+00:00",
        "description": null,
        "id": 586588,
        "language": "",
        "link": "https://publitheque.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://publitheque.meteo.fr/favicon.ico",
        "title": "METEO-FRANCE : Publith\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:52:58.028008+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Retrouvez les pr\u00e9visions METEO L'\u00c9COLE NATIONALE DE LA M\u00c9T\u00c9OROLOGIE de M\u00e9t\u00e9o-France pour aujourd\u2019hui, demain et jusqu\u2019\u00e0 15 jours, ainsi que les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9os locales par heure et les pr\u00e9visions de pluie.",
        "id": 556897,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.enm.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.enm.meteo.fr/sites/meteofrance.fr/files/favicon_0.png",
        "title": "METEO L'\u00c9COLE NATIONALE DE LA M\u00c9T\u00c9OROLOGIE par M\u00e9t\u00e9o-France - Pr\u00e9visions M\u00e9t\u00e9o gratuites \u00e0 15 jours sur toutes les villes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:35:39.101239+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Retrouvez les pr\u00e9visions METEO France de M\u00e9t\u00e9o-France \u00e0 15 jours, les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9os locales gratuites, compl\u00e8tes et d\u00e9taill\u00e9es \u00e0 15 jours.",
        "id": 516213,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PREVISIONS METEO FRANCE - Site Officiel de M\u00e9t\u00e9o-France - Pr\u00e9visions gratuites \u00e0 15 jours sur la France et sur le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:48.060685+00:00",
        "description": "La m\u00e9t\u00e9o en temps r\u00e9el et pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour la France, Observations m\u00e9t\u00e9o, mod\u00e8les num\u00e9riques et logiciels m\u00e9t\u00e9o (GFS, ECMWF, UKMO, GEM, AROME, ARPEGE, JMA)",
        "id": 586298,
        "language": "",
        "link": "https://www.meteociel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meteociel - M\u00e9t\u00e9o - observations m\u00e9t\u00e9o en temps r\u00e9el et pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour la France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "author": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:20.499289+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Nautisme &#x2653; l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec FIGARO NAUTISME &#x2652; La passion de la mer &#x2638; Toute l'actualit\u00e9 du nautisme de la mer et des courses, les informations sur les ports, votre guide des escales nautiques, les nouveaut\u00e9s et les essais de bateaux",
        "id": 23669,
        "language": "fr",
        "link": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/nautisme2019/favicons/favicon.ico?ts=1",
        "title": "Actualit\u00e9s Nautisme : l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec Figaro Nautisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:51:25.290921+00:00",
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 78245,
        "language": "fr",
        "link": "https://france.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:45:30.312911+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o Marine \u00e0 15 jours - M\u00e9t\u00e9o Marine \u00e0 15 jours \u26f5 pour les Ports, les Zones C\u00f4ti\u00e8res, le Large, et les Plans d'eau en France, en Europe, et en M\u00e9diterran\u00e9e \u263c - Toute l'Actualit\u00e9 et les Alertes M\u00e9t\u00e9o avec METEO CONSULT - L'assistance M\u00e9t\u00e9o en Direct - Pr\u00e9visions M\u00e9t\u00e9o Marine gratuites et Abonnements M\u00e9t\u00e9o Marine",
        "id": 56767,
        "language": "fr",
        "link": "https://marine.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/mc2020/int/favicons/16_browser_favicon.png",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o Marine - Previsions Marine gratuites \u00e0 15 jours - METEO CONSULT MARINE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoconsult.fr",
        "author": "https://www.meteoconsult.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:19:23.525460+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 23670,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.meteoconsult.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/mc2020/int/favicons/16_browser_favicon.png",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "M\u00e9t\u00e9o-France",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:53:10.905351+00:00",
        "description": "APIC et VigicruesFlash : avertissements de pr\u00e9cipitations exceptionnelles et de risques de crues soudaines, en appui \u00e0 la gestion de crise locale et nationale",
        "id": 556899,
        "language": "fr",
        "link": "https://apic.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apic.meteofrance.fr/static/assets/images/favicon.8ec74563ef4e.ico",
        "title": "Avertissement Pluies Intenses Communes - Vigicrues Flash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:24.612851+00:00",
        "description": "Catalogue des donn\u00e9es publiques de M\u00e9t\u00e9o France",
        "id": 238169,
        "language": "fr",
        "link": "https://donneespubliques.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://donneespubliques.meteofrance.fr/template/assets/img/contents/favicon.ico?v=2",
        "title": "Donn\u00e9es Publiques de M\u00e9t\u00e9o-France - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:26.413227+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Tout savoir sur M\u00e9t\u00e9o-France, son actualit\u00e9, ses missions et moyens, son organisation, son histoire et comment travailler au sein de l'\u00e9tablissement.",
        "id": 238170,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meteofrance.fr/sites/meteofrance.fr/files/favicon_0.png",
        "title": "METEO FRANCE - Le site institutionnel de M\u00e9t\u00e9o-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:40:37.481006+00:00",
        "description": null,
        "id": 586589,
        "language": "en",
        "link": "https://portail-api.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portail-api.meteofrance.fr/favicon.png",
        "title": "MeteofranceWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:13.944736+00:00",
        "description": "Consultez la carte de Vigilance de M\u00e9t\u00e9o-France : Information sur les risques m\u00e9t\u00e9orologiques de la journ\u00e9e en cours.",
        "id": 238164,
        "language": "fr",
        "link": "https://vigilance.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vigilance.meteofrance.fr/sites/vigilance.meteofrance.fr/files/favicon_1.png?fv=wQAQj399",
        "title": "VIGILANCE METEO FRANCE | Carte de vigilance m\u00e9t\u00e9orologique sur la France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 161365,
        "language": "fr",
        "link": "http://meteopro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static5.mclcm.net/mc2020/int/favicons/16_browser_favicon.png",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg/v1/fill/w_1024,h_500,al_c/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:48:50.479635+00:00",
        "description": "meteos24.fr ; Pr\u00e9cise. Locale. Fiable. Notre application gratuite vous offre notamment un radar en temps r\u00e9el et des pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o locales jusqu'\u00e0 16 jours.",
        "id": 185288,
        "language": "en",
        "link": "https://meteos24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_9aef6c9e404b4979bfd905eec8739e9a%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/c8f76f_9aef6c9e404b4979bfd905eec8739e9a%7Emv2.png",
        "title": "meteos24.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr/assets/img/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-17T22:12:33+00:00",
        "description": "Comp\u00e9titions, appels d\u2019offres, concours, travail sp\u00e9culatif\u2026 Le travail gratuit nuit autant aux auteurs qu\u2019\u00e0 leurs clients. Cr\u00e9atifs ou concern\u00e9s\u00a0? T\u00e9l\u00e9chargez et affichez le logo pour d\u00e9fendre votre m\u00e9tier\u00a0!",
        "id": 266899,
        "language": "fr",
        "link": "https://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr/./assets/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Comp\u00e9tition = R\u00e9mun\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:53:40.956402+00:00",
        "description": "Le Kit de survie du cr\u00e9atif est un ensemble d\u2019articles r\u00e9dig\u00e9s par des professionnels, destin\u00e9s \u00e0 orienter et informer tous ceux qui travaillent dans ce secteur.",
        "id": 556906,
        "language": "fr",
        "link": "http://kitdesurvie.metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kitdesurvie.metiers-graphiques.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Kit de survie du cr\u00e9atif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:43:27.873448+00:00",
        "description": null,
        "id": 586605,
        "language": "fr",
        "link": "http://metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://metiers-graphiques.fr/img/favicon-32x32.png",
        "title": "M\u00e9tiers Graphiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:43:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les assurances MetLife : assurance de pr\u00eat immobilier, assurance obs\u00e8ques, assurance hospitalisation, pr\u00e9voyance. Devis en ligne.",
        "id": 303721,
        "language": "fr",
        "link": "https://metlife.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metlife.fr/static/images/favicon.ico",
        "title": "MetLife : assurance de pr\u00eat immobilier, obs\u00e8ques, pr\u00e9voyance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Fran\u00e7ois Poulain",
        "id": 252058,
        "language": "en",
        "link": "https://metrodore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fran\u00e7ois Poulain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.metsys.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-512x512-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:55:24.197764+00:00",
        "date_published": "2024-08-19T03:58:19+00:00",
        "description": "Metsys est un int\u00e9grateur de solutions de cybers\u00e9curit\u00e9, d'infrastructure et de cloud. Retrouvez ici des articles techniques sur notre coeur de m\u00e9tier.",
        "id": 352281,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.metsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.metsys.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-512x512-1.png",
        "title": "Partageons notre savoir-faire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:58:39.679342+00:00",
        "description": null,
        "id": 583229,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.metzmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eurometropolemetz.eu/fileadmin/templates/master//img/metz/favicon.ico",
        "title": "Eurom\u00e9tropole de Metz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "D\u00e9partement de la Meuse",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:05.388829+00:00",
        "description": null,
        "id": 585766,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.meuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meuse.fr/typo3conf/ext/stratis_site/Resources/Public/Images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:12.269877+00:00",
        "description": null,
        "id": 585768,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.meusegrandsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meusegrandsud.fr/typo3conf/ext/cim_package_barleduc/Resources/Public/assets/assets_site_barleduc_agglo/favicon.ico",
        "title": "Agglo Meuse Grand Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T06:33:49.935090+00:00",
        "description": "Un petit coin de d\u00e9tente sur le f\u00e9diverse...",
        "id": 293033,
        "language": "",
        "link": "https://fi.meyer-guillot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fi.meyer-guillot.fr/files/a851402b-2e50-4426-964e-9094baaa2064",
        "title": "Chilloplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:03:59.647404+00:00",
        "description": "Dashboard to test Meilisearch's search engine",
        "id": 555842,
        "language": "en",
        "link": "https://search.mgapi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://search.mgapi.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Mini-dashboard | Meilisearch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.staticmacg.com/macgupload/icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:03+00:00",
        "description": "Tout sur le Mac : actualit\u00e9s, nouveaut\u00e9s, rumeurs, tests, trucs & astuces, forums, petites annonces, guide d\u2019achat\u2026",
        "id": 156130,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn.mgig.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mgig.fr/favicon-macg.png",
        "title": "MacGeneration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:55.172139+00:00",
        "description": "Litt\u00e9rature : nos prochains rendez-vous/signatures, les livres \u00e0 para\u00eetre les livres d\u00e9j\u00e0 parus, ainsi que la collection Disputatio.",
        "id": 438727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mialetbarrault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mialetbarrault.fr/wp-content/uploads/2020/09/LogoFavMB-Circle-Mobile.png",
        "title": "Accueil - Mialet-Barrault \u00c9diteurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:02.478112+00:00",
        "description": null,
        "id": 586612,
        "language": "",
        "link": "https://gerer.micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gerer.micazu.fr/Content/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Connexion pour les propri\u00e9taires - Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.micazu.fr/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:36:18.899207+00:00",
        "description": "Louez votre maison de vacances directement aupr\u00e8s du propri\u00e9taire dans plus de 50 pays \u00e0 travers le monde ! Contact rapide et personnel, abordable et fiable.",
        "id": 381746,
        "language": "fr",
        "link": "https://micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://micazu.fr/Content/Images/Favicons/favicon.svg",
        "title": "Louer ou mettre en location une maison de vacances ? Le mieux not\u00e9 | Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:10.005625+00:00",
        "description": null,
        "id": 586613,
        "language": "nl-nl",
        "link": "https://vendre.micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vendre.micazu.fr/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Se connecter - Vendre Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:54:08.336822+00:00",
        "description": null,
        "id": 589666,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.michaelferrari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.michaelferrari.fr/content-assets/public/eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJvYmplY3Rfa2V5Ijoia3V5emRwbzd3Mm5mdTZlY2JqbDcycTI0cWV3YyIsImRvbWFpbiI6Ind3dy5taWNoYWVsZmVycmFyaS5mciJ9.ZKt5R9uoLlORjfkMEy-ZwTqTAQqNc4W8IB5b0wcekUc",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.michaelpage.fr/sites/michaelpage.fr/files/2021-04/MP%20sharelogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:09.907633+00:00",
        "description": "Michael Page, cabinet de conseil en recrutement de cadres : offres d'emploi pour les cadres en CDI. Conseils pratiques pour la recherche d'emploi.",
        "id": 234654,
        "language": "fr",
        "link": "https://michaelpage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://michaelpage.fr/themes/custom/mp_theme/favicon.ico",
        "title": "Michael Page France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:59:42.863093+00:00",
        "description": "Michelin recrute  Rejoignez-nous !",
        "id": 324675,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recrutement.michelin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agngnconpm.cloudimg.io/v7/https://dgaddcosprod.blob.core.windows.net/career-production/apos-frontend/releases/v1.15.0/default/modules/asset/images/icon/favicon.ico",
        "title": "Michelin recrute  Rejoignez-nous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:16:26.868645+00:00",
        "description": "Les pneus MICHELIN et services adapt\u00e9s \u00e0 votre mobilit\u00e9. Trouvez le bon pneu pour votre v\u00e9hicule, les conseils de nos experts, et les revendeurs en France",
        "id": 583470,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.michelin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.michelin.fr/modules/my-apostrophe-assets/favicon/target-michelin/favicon-32x32.png",
        "title": "MICHELIN France | Pneus et services pour une mobilit\u00e9 durable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corporate.micromania.fr/img/hors.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T13:20:30+00:00",
        "description": "Micromania-Zing",
        "id": 387688,
        "language": "en",
        "link": "https://corporate.micromania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.micromania.fr/favicon-196x196.webp",
        "title": "Micromania-Zing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:28:51.457717+00:00",
        "description": "Micromania-Zing, sp\u00e9cialiste du jeu vid\u00e9o &amp; des produits d\u00e9riv\u00e9s en magasin et en ligne. Le plus grand nombre de r\u00e9f\u00e9rences en France et au meilleur prix \u27a4 \u00e0 quelques clics !",
        "id": 117552,
        "language": "en",
        "link": "https://micromania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://micromania.fr/on/demandware.static/Sites-Micromania-Site/-/default/dw933b99c4/images/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "Micromania, sp\u00e9cialiste des jeux vid\u00e9o console, PC et consoles portables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.midiautostore.fr/assets/img/logos/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:35.257472+00:00",
        "description": "Vous cherchez une voiture d'occasion ? D\u00e9couvrez notre large choix de v\u00e9hicules toutes marques, livr\u00e9s dans toute la France et pour tous les budgets.",
        "id": 272930,
        "language": "fr",
        "link": "https://midiautostore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://midiautostore.fr/assets/img/logos/favicon.png",
        "title": "Vehicules d'occasion : achat, reprise et financement | Midi Auto Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:38.216416+00:00",
        "description": null,
        "id": 586622,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.midilibre.fr/src/midilibrev2/images/favicon.png",
        "title": "Midi Libre - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:57:52.466703+00:00",
        "description": "Consultez tous les avis de d\u00e9c\u00e8s de votre r\u00e9gion. Les avis d'Obs\u00e8ques sont disponibles par ville et par d\u00e9partement avec Midi Libre",
        "id": 556918,
        "language": "fr",
        "link": "https://avis-deces.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avis-deces.midilibre.fr/build/images/mdl/favicon-16x16.c81817a4.png",
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s, N\u00e9crologie et Obs\u00e8ques  - Midi Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:57:54.999063+00:00",
        "description": "Matchs, spectacles, concerts et acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 aux coulisses de la r\u00e9daction ... Midi Libre le club, bien plus qu'un m\u00e9dia, une communaut\u00e9 !",
        "id": 556919,
        "language": "fr",
        "link": "https://clubabonnes.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubabonnes.midilibre.fr/favicons/midi-libre/favicon-32x32.png",
        "title": "Profitez des avantages et bons plans de Midi Libre le club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:43.857894+00:00",
        "description": null,
        "id": 586625,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Midi Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de Montpellier et sa r\u00e9gion en direct, photos et vid\u00e9os avec Midi Libre. Retrouvez toutes les informations locales : faits divers, politique, sports, \u00e9conomie, loisirs\u2026",
        "id": 342472,
        "language": "fr",
        "link": "https://midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://midilibre.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Montpellier et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:41.362438+00:00",
        "description": null,
        "id": 586624,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.midilibre.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - midilibre.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:16.770289+00:00",
        "description": null,
        "id": 583323,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnement.midi-olympique.fr/src/midol/images/favicon.png",
        "title": "Midi Olympique - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:58.376948+00:00",
        "description": null,
        "id": 583320,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Midi Olympique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:12.847037+00:00",
        "description": "Rencontres avec les grands noms du rugby, d\u00e9bats avec la r\u00e9daction, r\u00e9ductions \u2026 L'esprit rugby \u00e0 port\u00e9e de clic sur mymidol.fr ! Jouez, Vibrez, Partagez !",
        "id": 583321,
        "language": "fr",
        "link": "https://mymidol.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mymidol.midi-olympique.fr/favicons/midi-olympique/favicon-32x32.png",
        "title": "Rejoignez le club et profitez d'une m\u00eal\u00e9e d'avantages avec myMidol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:15.209713+00:00",
        "description": null,
        "id": 583322,
        "language": "fr",
        "link": "https://profil.midi-olympique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profil.midi-olympique.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon profil - Midi Olympique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T19:47:36+00:00",
        "description": "CTO - Architecte Web",
        "id": 252281,
        "language": "",
        "link": "https://mikaelrandy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mikaelrandy.fr/images/favicons/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mikael Randy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:12:38.949505+00:00",
        "description": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "id": 582126,
        "language": "fr",
        "link": "https://milady.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milady.fr/favicon.png",
        "title": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:45:58.213586+00:00",
        "description": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "id": 555708,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.milady.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.milady.fr/favicon.png",
        "title": "Romance, Bit-Lit, Imaginaire ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:30.874367+00:00",
        "description": null,
        "id": 586633,
        "language": "",
        "link": "https://hastebin.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hastebin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:58:05.644578+00:00",
        "description": "Join a WebRTC video conference powered by the Jitsi Videobridge",
        "id": 556922,
        "language": "",
        "link": "https://jitsi.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jitsi.milkywan.fr/images/favicon.svg?v=1",
        "title": "Jitsi Meet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:27:29+00:00",
        "description": "Fournisseur d'acc\u00e8s \u00e0 internet, h\u00e9bergeur et transitaire associatif",
        "id": 256651,
        "language": "fr",
        "link": "https://milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milkywan.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "MilkyWan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:33.148734+00:00",
        "description": null,
        "id": 586634,
        "language": "",
        "link": "https://pad.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pad.milkywan.fr/favicon.ico",
        "title": "MilkyPad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:34.567752+00:00",
        "description": null,
        "id": 586635,
        "language": "",
        "link": "https://pix.milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pix.milkywan.fr/img/favicon.png",
        "title": "Pix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:58:10.788286+00:00",
        "date_published": "2024-09-15T21:12:23.671405+00:00",
        "description": "Oops !",
        "id": 386907,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oops !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T10:02:31+00:00",
        "description": "Milleis",
        "id": 386904,
        "language": "fr",
        "link": "https://client.milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://client.milleis.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Milleis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.milleis.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:50.549132+00:00",
        "description": "Soyez accompagn\u00e9s par nos Banquiers Priv\u00e9s et nos Experts sur le long terme, m\u00eame \u00e0 distance.",
        "id": 116971,
        "language": "",
        "link": "https://milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milleis.fr/files/media/favicon_MILLEIS.png",
        "title": "Milleis Banque Priv\u00e9e, Banque Priv\u00e9e et Gestion de Patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T17:41:56+00:00",
        "description": "Obey Arthur Liu",
        "id": 256647,
        "language": "en",
        "link": "http://milliways.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.milliways.fr/favicon.ico",
        "title": "Milliways",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Mimiz Blog - Home",
        "id": 252007,
        "language": "",
        "link": "http://mimiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://mimiz.fr/public/favicon-32x32.png",
        "title": "Mimiz Blog - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:58:23.125376+00:00",
        "description": "draw.io is a free online diagramming application and flowchart maker . You can use it to create UML, entity relationship,\n\t\torg charts, BPMN and BPM, database schema and networks. Also possible are telecommunication network, workflow, flowcharts, maps overlays and GIS, electronic \n\t\tcircuit and social network diagrams.",
        "id": 556927,
        "language": "",
        "link": "https://drawio.mim-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://drawio.mim-libre.fr/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Flowchart Maker & Online Diagram Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.mim-libre.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la forge",
        "id": 303042,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.mim-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.mim-libre.fr/uploads/-/system/appearance/favicon/1/mim-poign%C3%A9e-de-main-fond-blanc-favicon.png",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mindcast.fr/icon-512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:30:11.863733+00:00",
        "description": "Loisris, d\u00e9couverte, technologique, informatique, humour ...",
        "id": 46469,
        "language": "en",
        "link": "https://mindcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mindcast.fr/favicon.ico",
        "title": "Mindcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:16:57.510007+00:00",
        "description": "Mind Media est un service de market intelligence et d\u2019information professionnelle consacr\u00e9 \u00e0 la transformation num\u00e9rique des m\u00e9dias et de la publicit\u00e9.",
        "id": 186007,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mindmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mind.eu.com/media/wp-content/themes/blank-theme/assets/img/favicon/favicon-media.ico",
        "title": "mind Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:13:38.837300+00:00",
        "description": "Mind's Eye \u2013 Linking Mathematics and Photography",
        "id": 349552,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://mindseye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mind's Eye \u2013 Linking Mathematics and Photography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minecraft-france.fr/wp-content/uploads/2023/12/Minecraft-France-Illustration.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 francophone de Minecraft, retrouvez toute l'actualit\u00e9 du jeu, des guides complets et nos nombreuses ressources \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger !",
        "id": 141565,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://minecraft-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minecraft-france.fr/wp-content/uploads/2020/04/cropped-FINALEPlan-de-travail-1-32x32.png",
        "title": "Minecraft-France : Guides, Ressources et Actualit\u00e9s Minecraft !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:07:33.265026+00:00",
        "description": null,
        "id": 582681,
        "language": "fr",
        "link": "https://mines-albi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mines-albi.fr/themes/custom/revolution/favicon.ico",
        "title": "| IMT Mines Albi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:08.525892+00:00",
        "description": "Le centre RAPSODEE UMR CNRS 5302 conjugue une palette d'expertises scientifiques en physique, chimie, g\u00e9nie chimique, g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s, \u00e9nerg\u00e9tique, thermique, et mod\u00e9lisation/simulation.",
        "id": 582624,
        "language": "fr",
        "link": "http://rapsodee.mines-albi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://rapsodee.mines-albi.fr/sites/rps/themes/custom/rps_mines/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur le site du Centre RAPSODEE UMR CNRS 5302 d'IMT Mines Albi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:53.798141+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les atouts du 1er groupe d\u2019\u00e9coles d\u2019ing\u00e9nieur et de management en France. Acc\u00e8s rapide \u00e0 l'emploi, cursus innovants, double-dipl\u00f4me, mobilit\u00e9, ambiance start-up.",
        "id": 582642,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mines-ales.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mines-ales.fr/sites/default/files/favicon-32x32.png",
        "title": "Ecole d'ing\u00e9nieurs | IMT Mines Al\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T18:59:45.153283+00:00",
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Qui sommes-nous ? Le Centre Efficacit\u00e9 Energ\u00e9tique des Syst\u00e8mes\u2026",
        "id": 234319,
        "language": "",
        "link": "https://ces.mines-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mines Paris - PSL / Bienvenue  sur le site du Centre Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des Syst\u00e8mes (CES)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:58:26.083446+00:00",
        "description": null,
        "id": 582611,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mines-stetienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mines-stetienne.fr/wp-content/uploads/2021/07/cropped-Favico_Mines_Saint_Etienne-32x32.png",
        "title": "Accueil - \u00c9cole des Mines de Saint-\u00c9tienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2022/05/cta-cdv-sante.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IMT soutient l'innovation et le d\u00e9veloppement des entreprises. Il forme chaque ann\u00e9e 13 600 ing\u00e9nieurs, managers et docteurs.",
        "id": 234321,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mines-telecom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2024/01/cropped-logo-imt-square-150x150.webp",
        "title": "IMT 1er groupe d'\u00e9coles d'ing\u00e9nieurs et de management en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T16:26:56.625000+00:00",
        "description": "Min&Tel - Authentification",
        "id": 416951,
        "language": "fr",
        "link": "https://mintel.mines-telecom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mintel.mines-telecom.fr/favicon.png",
        "title": "Min&Tel - Authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:00:31.822727+00:00",
        "description": "Accessoires d'Origine MINI et Collections Lifestyle MINI : boutique en ligne des accessoires et produits d\u00e9riv\u00e9s par MINI France.",
        "id": 556930,
        "language": "fr",
        "link": "https://accessoires.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://accessoires.mini.fr/favicon.ico",
        "title": "Boutique Accessoires et Lifestyle MINI France \u2013 Boutique en ligne des produits d\u00e9riv\u00e9s par MINI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:51:42.193499+00:00",
        "description": null,
        "id": 586677,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.mini.fr/resource/miniFavIcon",
        "title": "MINI FR IT Pilot RF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:11:16.389705+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme MINI, voitures citadines et familiales, demandez une brochure, configurez votre mod\u00e8le ou effectuez un essai chez votre concessionnaire.",
        "id": 386896,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://mini.fr/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/minidigital-white/images/favicon/resources/favicon-32x32.png",
        "title": "MINI - Voitures citadines neuves et d\u2019occasion | MINI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:51:44.462646+00:00",
        "description": null,
        "id": 586678,
        "language": "fr",
        "link": "https://rent.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rent.mini.fr/media/MINI/img/favicon-32x32.jpg",
        "title": "MINI RENT - Location de voitures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:14:28.795747+00:00",
        "description": "Acheter des jouets pour les chats, d\u00e9couvrez notre s\u00e9l\u00e9ction unique. Souris, canne \u00e0 p\u00eache, herbe \u00e0 chat. Livraison gratuite avec Amazon Prime",
        "id": 89490,
        "language": "fr",
        "link": "https://minichat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne de jouets pour chat et jeux int\u00e9ractifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minipavi.fr/images/top_img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:00:41.003115+00:00",
        "date_published": "2024-06-30T06:42:15.799531+00:00",
        "description": "Acc\u00e8dez \u00e0 des service Minitels et cr\u00e9ez le v\u00f4tre facilement ! Voyagez dans le pass\u00e9 ! Aidez \u00e0 la conservation du patrimoine technologique !",
        "id": 211011,
        "language": "en",
        "link": "https://minipavi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minipavi.fr/images/top_img.png",
        "title": "MiniPavi, Minitel is still alive !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://minisforumpc.fr/cdn/shop/files/0a11d25bf8d1b3718d11228072cdd041.jpg?v=1716776300&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:15:33.740009+00:00",
        "description": "Minisforum MINI PC",
        "id": 309397,
        "language": "fr",
        "link": "https://minisforumpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://minisforumpc.fr/cdn/shop/files/logo-03.png?v=1722224148&width=96",
        "title": "Minisforum MINI PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2012/11/MintPressLogo200x200new-filled1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T13:03:03.900948+00:00",
        "description": "Fierce, Adversarial Journalism",
        "id": 355115,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mintpressnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2022/10/cropped-Untitled-design-2-32x32.png",
        "title": "MintPress News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:18.171474+00:00",
        "description": "\u00e0 la une Le harc\u00e8lement scolaire : un fl\u00e9au insidieux qui menace nos enfants et leur avenir A LA UNE DOSSIERS Sant\u00e9 Dormir avec un ventilateur allum\u00e9 : quels risques pour la sant\u00e9 ? 6 octobre 2022 \u00e0 la une Le harc\u00e8lement scolaire : un fl\u00e9au insidieux qui menace nos\u2026",
        "id": 386711,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://minutenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minutenews.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-favicon-32x32-1-32x32.png",
        "title": "MinuteNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:03:35.631347+00:00",
        "date_published": "2024-07-10T07:40:53.070285+00:00",
        "description": "MISHA - Maison Interuniversitaire des Sciences de l'Homme - Alsace - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 265689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://misha.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MISHA - Maison Interuniversitaire des Sciences de l'Homme - Alsace - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:40.279340+00:00",
        "description": "Site will be available soon. Thank you for your patience!",
        "id": 234613,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mission-crpe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mission-crpe.fr/wp-content/uploads/2022/02/cropped-Favicon-2-32x32.png",
        "title": "Site is undergoing maintenance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T20:48:57+00:00",
        "description": "Rechercher une collectivit\u00e9, un service public, une destination touristique ou des entreprises fran\u00e7aises et engag\u00e9es.",
        "id": 89132,
        "language": "fr",
        "link": "https://missionfranceguichet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://missionfranceguichet.fr/../img/favicon.png",
        "title": "La France \u00e0 360\u00b0 : vie quotidienne, tourisme et consommation raisonn\u00e9e - accueil Mission France guichet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T15:05:32+00:00",
        "description": "Get the latest dance news and videos from Mixmag - the world's biggest dance music and clubbing destination",
        "id": 347265,
        "language": "",
        "link": "https://mixmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mixmag France - The World's Biggest Dance Music and Clubbing Destination",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:20.201507+00:00",
        "description": "Lieu d\u2019apprentissage des pratiques artistiques et culturelles \u00e0 Saint-Herblain, Nantes, 44. La MJC La Bouvardi\u00e8re facilite l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019art par la pratique amateur, la rencontre avec les \u0153uvres d\u2019artistes \u00e9mergents et la cr\u00e9ation partag\u00e9e.",
        "id": 447157,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mjclabouvardiere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MJC La Bouvardi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Les derni\u00e8res nouvelles Activit\u00e9s Connaitre les activit\u00e9s propos\u00e9es par la MJC Agenda Voir tous les \u00e9v\u00e9nements propos\u00e9s par la MJC Les derni\u00e8res actus Les prochains \u00e9v\u00e9nements",
        "id": 234926,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mjclamaisoun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/mjclamaisoun.fr/wp-content/uploads/2018/11/cropped-mjcicon.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "MJC La maisoun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T14:37:18+00:00",
        "description": "Jacques-Henri Jourdan - Home page",
        "id": 373598,
        "language": "en",
        "link": "https://jhjourdan.mketjh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacques-Henri Jourdan - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:23:59.897168+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la page personnelle de Maxime Le Conte des Floris. Le jour, il est ing\u00e9nieur logiciel chez OVHcloud. La nuit, c'est un photographe en herbe et un mordu de cin\u00e9ma et d'escalade en bloc.",
        "id": 89759,
        "language": "fr",
        "link": "https://mlcdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mlcdf.fr/favicon.ico",
        "title": "Blog \u2014 Maxime Le Conte des Floris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:08:58.570467+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dits EA FC 24, deals de cl\u00e9s de jeux, or WoW et PSN carte chez MMOGA. Aussi de carte Xbox, Amazon et Steam, bon march\u00e9 et 100 % s\u00fbr.",
        "id": 557453,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mmoga.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mmoga.fr/192-favicon-mmoga.png",
        "title": "Cr\u00e9dits EA FC, Acheter WoW Gold, deals de cl\u00e9s de jeux - MMOGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:42:33.268202+00:00",
        "description": "Matthieu is an open-source developer and consultant specialized in serverless and PHP",
        "id": 348031,
        "language": "en",
        "link": "https://mnapoli.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnapoli.fr/favicon.ico",
        "title": "Hi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T23:10:28.729285+00:00",
        "description": "Portail documentaire du Mus\u00e9um national d\u2019histoire naturelle. Le r\u00e9seau des biblioth\u00e8ques du MNHN. Cr\u00e9\u00e9e en application des dispositions des articles 11 et 12 du d\u00e9cret statutaire du Mus\u00e9um national d\u2019histoire naturelle du 3 octobre 2001, la Direction des biblioth\u00e8ques et de la documentation (DBD) a pour mission d\u2019\u00e9laborer, de proposer au directeur g\u00e9n\u00e9ral et de mettre en application la politique de l\u2019Etablissement pour l\u2019enrichissement, la diffusion et la conservation de ses collections imprim\u00e9es, manuscrites, graphiques, historiques, artistiques et \u00e9lectroniques en d\u00e9finissant les r\u00e8gles qui s\u2019y appliquent. Son fonctionnement est r\u00e9gi par le R\u00e8glement des collections documentaires, archivistiques et artistiques du MNHN arr\u00eat\u00e9 par le Directeur g\u00e9n\u00e9ral et compl\u00e9t\u00e9 par quatre fiches de proc\u00e9dures (entr\u00e9es, signalement, patrimoine, communication). Elle dispose d\u2019un organigramme pr\u00e9cisant les r\u00f4les respectifs de la biblioth\u00e8que centrale, charg\u00e9e de ses collections et des fonctions trans",
        "id": 553896,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheques.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliotheques.mnhn.fr/skins/Ermes22/images/General/masc.ico",
        "title": "Portail documentaire du MNHN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:04:17.825755+00:00",
        "description": "Achat Billet Jardin des Plantes, Mus\u00e9e de l'homme, Parc Zoologique de Paris, Arboretum de Paris",
        "id": 556939,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.mnhn.fr/bundles/emsmnhnui/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Billetterie MNHN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:04:19.417805+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556940,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.mnhn.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:52:07+00:00",
        "description": "\u00c0 la fois \u00e9tablissement de recherche, d\u2019enseignement et mus\u00e9e, le Mus\u00e9um est un carrefour de savoirs comprenant des collections, des laboratoires et divers sites ouverts au public \u00e0 Paris, en \u00cele-de-France et en r\u00e9gion.",
        "id": 311357,
        "language": "fr",
        "link": "https://mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnhn.fr/sites/mnhn/themes/custom/front/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:52:35.965697+00:00",
        "description": "Ce site du Mus\u00e9um National d\u2019Histoire naturelle est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la r\u00e9servation en ligne des visites en groupes. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant !",
        "id": 586691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reservationgroupe.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reservationgroupe.mnhn.fr/wp-content/uploads/2020/08/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Mus\u00e9um national d\u2019Histoire naturelle | Site de r\u00e9servations Groupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:04:15.984944+00:00",
        "description": "Soutenez le Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle en effectuant un don",
        "id": 556938,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://soutenir.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.iraiser.eu/3GS/y8Riosa4dEPcS23knQ==/default/origin/faviconMNHN11.png",
        "title": "Crowdfunding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:58:53.962397+00:00",
        "description": "Depuis plus de 50 ans, la MNT, mutuelle sant\u00e9 et pr\u00e9voyance, s\u2019engage pour la protection sociale, la sant\u00e9 et le mieux-\u00eatre au travail des agents territoriaux et des collectivit\u00e9s.",
        "id": 542516,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MNT - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:46:18.910506+00:00",
        "description": "Minted - m\u00e9dias, pub et Web3",
        "id": 185765,
        "language": "fr",
        "link": "https://mntd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mntd.fr/app/uploads/2024/12/cropped-cropped-minted_logo_2025-1-32x32.jpg",
        "title": "Minted - m\u00e9dias, pub et Web3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:48:08.900159+00:00",
        "description": "Le fournisseur d`huile synth\u00e9tique de moteur leader en France - Licences Dexos\u2122 & Dexos2\u2122 - Mobil 1\u2122, leader mondial de l'huile de moteur synth\u00e9tique.",
        "id": 466398,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mobil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobil.fr/-/media/project/wep/mobil/mobil-gb/homepage/pvba-launch-banner/5432-10-pvba-launch-banner-1200x630-open.jpg",
        "title": "Mobil\u2122 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:59:58.442595+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derniers et meilleurs accessoires pour smartphones et tablettes, coques, housses, chargeurs, gadgets, technologie &amp; plus encore. Livraison gratuite !",
        "id": 483359,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mobilefun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile Fun - Accessoires pour Smartphones et Tablettes &amp; plus encore !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:20:25+00:00",
        "description": "Alliance Digitale, rassemble les experts de l'industrie pour promouvoir des solutions innovantes et responsables, garantissant ainsi un secteur performant et fiable.",
        "id": 478253,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mobilemarketing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alliance Digitale : Structure et D\u00e9fend le marketing digital fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T06:13:38.513733+00:00",
        "description": "Mobilizon.fr est l'instance Mobilizon de Framasoft.",
        "id": 34062,
        "language": "en",
        "link": "https://mobilizon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobilizon - Mobilizon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T04:13:33.565387+00:00",
        "description": "M\u0153bius Production est une maison d'\u00e9dition d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u0153uvre du dessinateur de BD l\u00e9gendaire, Jean Giraud M\u0153bius. Retrouvez nous sur Instagram et Facebook pour plus d'actualit\u00e9s et une belle dose d'art !",
        "id": 471347,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.moebius.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moebius.fr/config/index.jpg?escape=1721909699502",
        "title": "M\u0153bius Production \u2014 Editions, artprint et expositions !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:49:34.557546+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les actualit\u00e9s et les nouveaut\u00e9s des mangas, animes, s\u00e9ries et cin\u00e9ma sur le site Manga S\u00e9ries",
        "id": 584483,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mo-f.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mangaseries.fr/wp-content/uploads/2022/06/cropped-logo-ms-carre-500-32x32.png",
        "title": "Manga s\u00e9ries - Actualit\u00e9s Animes, S\u00e9ries, Films & Culture geek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T11:59:19.409218+00:00",
        "description": "Anton Moglia \u2014 Lettreur & Typedesigner",
        "id": 443440,
        "language": "fr",
        "link": "https://anton.moglia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anton.moglia.fr/site/templates/img/fav/favicon-32x32.png",
        "title": "Anton Moglia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "HOUNDDD - Damien MAHTHIEU",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:37:06.831074+00:00",
        "description": "Des informations utiles, les d\u00e9marches num\u00e9riques (carte d'identit\u00e9, passeport) et les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de notre ville.",
        "id": 570163,
        "language": "fr",
        "link": "https://moiransenmontagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moiransenmontagne.fr/themes/moirans22/assets/images/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Informations \u00b7 D\u00e9marches en ligne \u00b7 Actualit\u00e9s \u00b7 \u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir. - Moirans-en-Montagne, capitale du Jouet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:51.366853+00:00",
        "description": "Implant\u00e9e \u00e0 Nantes et Saint-Nazaire, l\u2019association Mojito Bay m\u00e8ne des projets nomades de programmation artistique. Sous le signe de la r\u00e9flexion et de l\u2019in\u00e9dit, des artistes sont invit\u00e9s \u00e0 produire une \u0153uvre pens\u00e9e pour un contexte sp\u00e9cifique. Relever le d\u00e9fi d\u2019investir un lieu chaque fois nouveau et atypique participe de cette aventure associative.",
        "id": 447167,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mojitobay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mojito Bay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monalbumphoto.fr/content/default_monalbumphoto.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:25.218632+00:00",
        "description": "Avec MonAlbumPhoto.fr, cr\u00e9ez et commandez facilement vos \u2b50 Livres photo \u2b50 Tirages photo \u2b50 Photo sur toile \u2b50 Cartes personnalis\u00e9es \u2b50 Mugs \u2b50 Calendriers photo et plus encore !",
        "id": 234828,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monalbumphoto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monalbumphoto.fr/application-icons/favicon-pbx.ico",
        "title": "MonAlbumPhoto.fr | Immortalisez tous vos souvenirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T07:09:34.260806+00:00",
        "description": "Publie, imprime et vends ton propre livre avec notre plateforme d'auto-\u00e9dition. Vends via des librairies et ton propre site.",
        "id": 525924,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monbeaulivre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bookmundo.com/wp-content/uploads/2024/04/constructionbookbuddy.svg",
        "title": "Publie, imprime et vends ton propre livre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:18.893476+00:00",
        "description": "Gala\n    - Mon carnet d'adresses Gala",
        "id": 234554,
        "language": "",
        "link": "https://moncarnet-gala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moncarnet-gala.fr/img/moncarnet-icon.ico",
        "title": "Gala\n    - Mon carnet d'adresses Gala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:53:40.734901+00:00",
        "description": "Trouvez la formation adapt\u00e9e \u00e0 votre projet et \u00e9ligible au CPF parmi 103853 formations disponibles. MaFormation.fr vous conseille pour utiliser votre Compte Personnel de Formation et faire \u00e9voluer vos comp\u00e9tences. Service gratuit et sans engagement.",
        "id": 582577,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mon-compte-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f.maformation.fr/mf-static-images/logo/favicons/favicon-16x16.png",
        "title": "Formation \u00e9ligible au CPF : Compte Personnel de Formation | MaFormation.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T03:15:29.644255+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 589956,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mondedesgrandesecoles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.mondedesgrandesecoles.fr/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T00:51:42.428710+00:00",
        "description": "\u00e9diter article A la une De L\u2019Auberge espagnole \u00e0 Salade grecque : un Anglais nous raconte son euro binge-watching de 13 heures 27 janvier 2025 Vid\u00e9os",
        "id": 558082,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mondedesgrandesecoles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mondedesgrandesecoles.fr/wp-content/uploads/2024/11/fav-icon-350x350.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/IMG/facetwit.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:07:03.344965+00:00",
        "date_published": "2024-07-03T06:05:22+00:00",
        "description": "Garante depuis 1996 de l'ind\u00e9pendance du mensuel \u00ab Le Monde diplomatique \u00bb, notre association f\u00e9d\u00e8re ses lecteurs les plus actifs. Chaque ann\u00e9e, des centaines de rencontres-d\u00e9bats concourent au rayonnement du journal et \u00e0 la diffusion de ses id\u00e9es.",
        "id": 234775,
        "language": "fr",
        "link": "https://amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/IMG/facetwit.jpg",
        "title": "Les Amis du Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.monde-diplomatique.fr/media/glm/opengraph/stores/12/freundlich-boutique-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:24.248384+00:00",
        "description": "On s'arr\u00eate, on r\u00e9fl\u00e9chit.",
        "id": 234776,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.monde-diplomatique.fr/favicon.ico",
        "title": "Offres d'abonnement - Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:21.343170+00:00",
        "description": "Le Monde diplomatique | Boutique",
        "id": 234774,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique-vpc.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique-vpc.monde-diplomatique.fr/img/favicon-3.ico?1666275129",
        "title": "Le Monde diplomatique | Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dons.monde-diplomatique.fr/plugins/diplo/exo/images/logog.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:18+00:00",
        "description": "Faire un don",
        "id": 234773,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dons.monde-diplomatique.fr/plugins/diplo/exo/images/logog.png",
        "title": "Faire un don",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:54:13.518927+00:00",
        "description": null,
        "id": 586712,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macommande.monde-diplomatique.fr/favicon.ico",
        "title": "Nos offres d'abonnement - Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:54:15.729400+00:00",
        "description": null,
        "id": 586713,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moncompte.amis.monde-diplomatique.fr/squelettes/favicon.ico",
        "title": "AMD espace adh\u00e9rents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monde-diplomatique.fr/squelettes/images/logog.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:57.081535+00:00",
        "description": "Le Monde diplomatique, mensuel critique d\u2019informations et d\u2019analyses",
        "id": 78294,
        "language": "fr",
        "link": "https://monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monde-diplomatique.fr/squelettes/images/logog.png",
        "title": "Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:07:06.534837+00:00",
        "description": "Garante depuis 1996 de l'ind\u00e9pendance du mensuel \u00ab Le Monde diplomatique \u00bb, notre association f\u00e9d\u00e8re ses lecteurs les plus actifs. Chaque ann\u00e9e, des centaines de rencontres-d\u00e9bats concourent au rayonnement du journal et \u00e0 la diffusion de ses id\u00e9es.",
        "id": 556958,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/squelettes/favicon.ico",
        "title": "Les Amis du Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images/home-facebook-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:22.792375+00:00",
        "description": "Fen\u00eatres, portes, volets, stores, portails. Menuiseries bois, PVC, aluminium. Paris et \u00cele de France. 100% made in France. Devis gratuit. Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t 30%.",
        "id": 89688,
        "language": "fr",
        "link": "https://mondialfenetres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mondialfenetres.fr/images/favicon.ico",
        "title": "MONDIAL FENETRES : Portes, Fen\u00eatres, Volets, Stores.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:28.358425+00:00",
        "description": "Accueil - Mon Dolibarr by A3sys | Solution de gestion d'entreprise en ligne bas\u00e9e sur Dolibarr ERP/CRM",
        "id": 470873,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mon-dolibarr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mon-dolibarr.fr/wp-content/uploads/2013/10/cartouche_0033972531180.png",
        "title": "Accueil - Mon Dolibarr by A3sys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:13:41.053177+00:00",
        "description": null,
        "id": 582153,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon-entreprise-et-harmonie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-entreprise-et-harmonie.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon Entreprise et Harmonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T15:20:45+00:00",
        "description": "Mon espace sant\u00e9",
        "id": 310337,
        "language": "fr",
        "link": "https://monespacesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monespacesante.fr/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Mon espace sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monext.fr/sites/default/files/pdfs/Thumbnails%20Monext.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:10+00:00",
        "description": "Accueil | Monext",
        "id": 408041,
        "language": "fr",
        "link": "http://monext.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://monext.fr/sites/default/files/Monext-Favicon.png",
        "title": "Accueil | Monext",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://moneylo.fr",
        "author": "https://moneylo.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:08:13.165245+00:00",
        "date_published": "2024-01-16T23:53:52.013848+00:00",
        "description": "Investir, \u00e7a n'a pas \u00e0 \u00eatre excessivement compliqu\u00e9, ultra risqu\u00e9 ou r\u00e9serv\u00e9 aux riches. Sur Moneylo, apprenez les bases de l'investissement, simplement.",
        "id": 23671,
        "language": "fr",
        "link": "https://moneylo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/it6yt7cb/production/827fe2e47cbefced8d648f1a0a474392794c0943-1200x630.jpg?w=1200&h=630&q=75&fit=clip&auto=format",
        "title": "Moneylo \u2013 L'investissement, mais en (vraiment) simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T20:24:31.496543+00:00",
        "description": "MoneyVox - Infos et comparatifs pour votre argent",
        "id": 408667,
        "language": "fr",
        "link": "https://moneyvox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moneyvox.fr/icon.png",
        "title": "MoneyVox - Infos et comparatifs pour votre argent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la Randonn\u00e9e P\u00e9destre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:28:41.806824+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site MonGR\u00ae, le site de r\u00e9f\u00e9rence d\u00e9di\u00e9 aux GR\u00ae et \u00e0 la Grande Randonn\u00e9e, pour bien pr\u00e9parer son itin\u00e9rance et b\u00e9n\u00e9ficier de r\u00e9ductions aupr\u00e8s de nombreux partenaires.",
        "id": 581179,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.mongr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongr.fr/favicon.ico",
        "title": "Mon GR\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:09:23.161218+00:00",
        "description": "Votre comparateur d'assurances MonGustave, vous propose les meilleures offres en assurances auto, assurances habitation, assurance animaux & mutuelle sant\u00e9",
        "id": 556960,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://app.mongustave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/2020/11/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Accueil - Mon gustave Comparateur Assurances | Assurances Auto-Habitation-Animaux-Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/v2/images/avis-client-google.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre comparateur d'assurances MonGustave, vous propose les meilleures offres en assurances auto, assurances habitation, assurance animaux & mutuelle sant\u00e9",
        "id": 386763,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mongustave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/2020/11/favicon-32x32-1.png",
        "title": "Accueil - Mon gustave Comparateur Assurances | Assurances Auto-Habitation-Animaux-Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T05:46:08.865822+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme et tout le savoir-faire Monin : Plus de 150 parfums de sirops de bar, des nappages, des coulis de fruits pour aromatiser et sublimer vos cocktails et boissons.",
        "id": 577807,
        "language": "fr",
        "link": "https://monin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monin.fr/cdn/shop/files/monin-icon_96x96.webp?v=1666190352",
        "title": "Sirops et saveurs pour cocktails et boissons chaudes | Monin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:13.906941+00:00",
        "description": "Choisissez vos styles et fonctions d\u2019interrupteurs et prises parmi 6 types de collections et trouvez l\u2019interrupteur ou la prise adapt\u00e9s \u00e0 votre int\u00e9rieur.",
        "id": 556229,
        "language": "",
        "link": "https://www.mon-interrupteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mon-interrupteur.fr/content/themes/legrand-mon-inter/dist/images/interface/favicon.ico",
        "title": "Configurateur d'interrupteurs et prises \u00e9lectriques | Mon-interrupteur.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:47:51.766221+00:00",
        "description": "Nous sommes tous connect\u00e9s \u00e0 l\u2019oc\u00e9an !",
        "id": 576793,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monlopindemer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monlopindemer.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Mon lopin de mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur Monmag, retrouvez vos magazines pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s en abonnement ou au num\u00e9ro. Profitez d'une large s\u00e9lection de titres et d'offres exclusives.",
        "id": 275096,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monmag.fr/wp-content/uploads/2024/07/cropped-thumbnail-32x32.png",
        "title": "Accueil - MonMag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.monnaie-libre.fr/uploads/default/original/2X/b/b0a9d509f9dc46b849043829c72071970375a1bd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le forum de discussion de monnaie-libre.fr",
        "id": 265252,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.monnaie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.monnaie-libre.fr/uploads/default/optimized/2X/b/b0a9d509f9dc46b849043829c72071970375a1bd_2_32x32.png",
        "title": "Forum Monnaie Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T21:04:08.337099+00:00",
        "description": "Tout savoir sur la monnaie libre ! Une monnaie au service de l'humain, le mettant au centre de l'\u00e9conomie.",
        "id": 573530,
        "language": "fr",
        "link": "https://monnaie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monnaie-libre.fr/favicon.svg",
        "title": "Repenser la cr\u00e9ation mon\u00e9taire...et l'exp\u00e9rimenter !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:10:49.787725+00:00",
        "date_published": "2024-09-28T23:31:34.904114+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Monoprix : les promotions, les produits et les nouveaut\u00e9s, les marques exclusives et tout l'univers Monoprix. Commandez vos produits pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
        "id": 409798,
        "language": "fr",
        "link": "https://monoprix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monoprix.fr : Courses et Shopping en ligne et toutes les infos de votre supermarch\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T03:23:48.142551+00:00",
        "description": "Un abonnement \u00e0 la plus grande biblioth\u00e8que de polices de caract\u00e8res au monde qui regroupe de mani\u00e8re transparente le prototypage, la gestion et l'octroi de licences pour les polices.",
        "id": 435746,
        "language": "fr",
        "link": "https://monotypefonts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monotypefonts.fr/cdn/shop/files/favicon-96x96_32x32.png?v=11982916694066693671",
        "title": "Gestionnaire de polices tout-en-un | Polices illimit\u00e9es | Polices Monotype",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:20:57.817875+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence d\u00e9di\u00e9 au financement des projets musicaux professionnels. Il r\u00e9pertorie les aides financi\u00e8res de la fili\u00e8re musicale, pour tous les projets, toutes les structures, toutes les musiques, sur tout le territoire.",
        "id": 586275,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://www.monprojetmusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monprojetmusique.fr/app/themes/mon-projet-musique/static/dist/img/favicon.png",
        "title": "MON PROJET MUSIQUE.FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:57.216095+00:00",
        "description": "Agence web en Normandie (Calvados, Eure, Seine-Maritime) sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cr\u00e9ation et refonte de sites internet, SEO et solutions pour mairies, collectivit\u00e9s, entreprises et associations. Boostez votre pr\u00e9sence en ligne avec un site sur-mesure.",
        "id": 583605,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monsiteassociation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.krea3.fr/wp-content/themes/krea3-2025/assets/images/favicon.png",
        "title": "Krea3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:58.678453+00:00",
        "description": "Accompagnement dans la cr\u00e9ation et la refonte de site internet pour entreprises.",
        "id": 583606,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monsiteentreprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monsiteentreprise.fr/wp-content/themes/krea3-monsiteentreprise/assets/images/favicon.png",
        "title": "Krea3 - site entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:59.900140+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre site mairie pour dynamiser votre commune et de la rendre encore plus attractive \u00e0 un budget adapt\u00e9",
        "id": 583607,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monsitemairie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monsitemairie.fr/wp-content/themes/krea3-monsitemairie2/assets/images/favicon.png",
        "title": "mon site mairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:03:21.082431+00:00",
        "description": "Trouvez le job qu'il vous faut sur le site d'emploi Monster. Parcourez des milliers d'offres, publiez votre CV et boostez votre carri\u00e8re gr\u00e2ce \u00e0 nos conseils!",
        "id": 128531,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://monster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monster.fr/favicon.ico",
        "title": "Site de recherche d'emploi | Job en France | Monster.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:11:16.242130+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T08:24:46.872336+00:00",
        "description": "YunoHost Admin",
        "id": 89786,
        "language": "en",
        "link": "https://pp44.montceleste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YunoHost Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:09:46.718756+00:00",
        "description": "\u011e1 June Monnaie libre Montpellier juniste Juniste june",
        "id": 556963,
        "language": "fr",
        "link": "https://montpelliermonnaielibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://montpelliermonnaielibre.fr/site/file/source/favicon.ico",
        "title": "Accueil - Montpellier \u011e1 Nouveau Souffle.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:11:17.843799+00:00",
        "date_published": "2024-07-01T05:26:16.902583+00:00",
        "description": "Ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e et les pays du Sud, L'institut Agro Montpellier est un \u00e9tablissement public dot\u00e9 du statut de Grand \u00e9tablissement formant des cadres pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement - Former, innover, transformer",
        "id": 217259,
        "language": "fr",
        "link": "https://montpellier-supagro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Institut Agro Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:12:10.700916+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 556966,
        "language": "",
        "link": "https://admin.matomo-sans-consentement.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://admin.matomo-sans-consentement.monuments-nationaux.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:30:37.015310+00:00",
        "description": "Centre des monuments nationaux",
        "id": 429377,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monuments-nationaux.fr/assets/images/favicon.png",
        "title": "Centre des monuments nationaux - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:58:03.525456+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 157273,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://tickets.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:12:07.740685+00:00",
        "date_published": "2024-10-20T06:38:15.525430+00:00",
        "description": "Bienvenue au ch\u00e2teau de Voltaire \u00e0 Ferney",
        "id": 430498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://voltaire.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue au ch\u00e2teau de Voltaire \u00e0 Ferney - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:26:42.488848+00:00",
        "description": "Mopar Store, Abarth, Fiat, Fiat Professional, Alfa Romeo, Jeep, Lancia",
        "id": 445464,
        "language": "fr",
        "link": "https://moparstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moparstore.fr/media/brands_logos/logo_mopar.png",
        "title": "MOPAR Store Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-05T14:30:29+00:00",
        "description": "Jean-Baptiste Mora : D\u00e9veloppeur web Front et Back / Sys-admin / DevOps \u00e0 Toulouse.",
        "id": 252076,
        "language": "",
        "link": "https://moramora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moramora.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Jean-Baptiste Mora - D\u00e9veloppeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:44:49.341145+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de , Paris",
        "id": 550638,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.morelight.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.website-start.de/favicon.ico",
        "title": "- Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T12:33:03+00:00",
        "description": "Morphog\u00e9nie Logiciels",
        "id": 252032,
        "language": "fr",
        "link": "https://morphogenie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://morphogenie.fr/./images/favicon.png",
        "title": "Morphog\u00e9nie Logiciels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:24:52.713607+00:00",
        "description": null,
        "id": 581107,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mountainwilderness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mountainwilderness.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T20:54:57.444434+00:00",
        "description": "Distributeur de composants \u00e9lectroniques avec une s\u00e9lection consid\u00e9rable en stock et pr\u00eate \u00e0 exp\u00e9dier sans commande minimale. De nouveaux composants \u00e9lectroniques ajout\u00e9s chaque jour.",
        "id": 222715,
        "language": "fr",
        "link": "https://mouser.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mouser.fr/favicon.ico",
        "title": "Distributeur de Composants \u00c9lectroniques - Mouser Electronics France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:26:16.544068+00:00",
        "description": "Tout l'univers de la musique Rap & Hip Hop Nation, l'actualit\u00e9 du moment et plus encore sur Mouv'. \u00c9coute gratuitement les streams radios en ligne.",
        "id": 586375,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mouv.fr/dist/favicons/mouv/favicon.png",
        "title": "Mouv' Radio \u2013 Musique Rap & Hip Hop Nation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:27.040924+00:00",
        "description": "L'agence PowerPoint mprez \u00e0 Paris, des experts en cr\u00e9ation de pr\u00e9sentations \u00e0 fort impact au service de vos enjeux business.",
        "id": 532130,
        "language": "en",
        "link": "https://mprez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63e25a841667410039e2909d/64352e7a3018d6816e566a2c_meta-img.jpg",
        "title": "mprez | Agence Powerpoint pour marques inspirantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:22.874899+00:00",
        "description": "Accueil - M Publicit\u00e9",
        "id": 78306,
        "language": "fr",
        "link": "https://mpublicite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mpublicite.fr/wp-content/themes/mpublicite/assets/images/favicon.jpg",
        "title": "Accueil - M Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:43:45.359357+00:00",
        "description": "La MSA g\u00e8re la sant\u00e9, famille, retraite, accidents du travail des exploitants et salari\u00e9s agricoles, et per\u00e7oit les cotisations sociales aupr\u00e8s des entreprises relevant de la MSA",
        "id": 583630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.msa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msa.fr/lfp/o/z80-msa-rwd-theme/images/favicon.ico",
        "title": "MSA - La s\u00e9curit\u00e9 sociale agricole - MSA_FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:43.252932+00:00",
        "description": "Association humanitaire internationale d'aide m\u00e9dicale. Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les t\u00e9moignages de M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res sur ses actions dans plus de 80 pays.",
        "id": 583289,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.msf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msf.fr/themes/custom/msf/favicon.ico",
        "title": "Accueil | M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:28:00.985844+00:00",
        "description": null,
        "id": 582341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.msh-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://msh-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/09/MSH-LOGO-NOIR-2024-300x300.png",
        "title": "MSH LORRAINE \u2013 Un autre lieu en SHS, pour un autre regard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:05:02.059704+00:00",
        "description": "Lyon St-\u00c9tienne",
        "id": 573216,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.msh-lse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.msh-lse.fr/wp-content/themes/pamplemousse/dist/images/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "Accueil - MSH Lyon St-Etienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mshparisnord.fr/wp-content/uploads/2024/04/AAP-MSH-Paris-Nord-avril-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-31T19:13:49.534281+00:00",
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Maison des Sciences de l'Homme Paris Nord (USR 3258). Fond\u00e9e \u00e0 Saint-Denis en 2001, la MSH Paris Nord, soutenue par le CNRS, l'universit\u00e9 Paris 8 et l'universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord, est une structure d\u2019accueil, d\u2019impulsion, de promotion et de diffusion de la recherche en sciences humaines et sociales.",
        "id": 331122,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mshparisnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mshparisnord.fr/wp-content/uploads/2024/04/AAP-MSH-Paris-Nord-avril-2024.png",
        "title": "MSH Paris Nord - Maison des Sciences de l'Homme Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mstdn.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:11.251831+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 89660,
        "language": "en",
        "link": "https://mstdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mstdn.fr/favicon.ico",
        "title": "mstdn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u00a9 Muriel FrenchCouture",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:13:55.288357+00:00",
        "description": "Muriel FrenchCouture, cr\u00e9atrice ~ couturi\u00e8re \u00e0 Lyon, vous propose du pr\u00eat-\u00e0-porter casual chic, de la couture sur mesure, des retouches, des cr\u00e9ations textiles uniques et originales, etc.",
        "id": 556973,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.murielfrenchcouture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.murielfrenchcouture.fr/favicon.ico",
        "title": "Muriel FrenchCouture ~ Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.murielfrenchcouture.fr/og_logo5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:06:01.393690+00:00",
        "description": "Muriel FrenchCouture, cr\u00e9atrice ~ couturi\u00e8re \u00e0 Lyon, vous propose du pr\u00eat-\u00e0-porter casual chic, de la couture sur mesure, des retouches, des cr\u00e9ations textiles uniques et originales, etc.",
        "id": 362275,
        "language": "fr",
        "link": "https://murielfrenchcouture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.murielfrenchcouture.fr/favicon.ico",
        "title": "Muriel FrenchCouture ~ Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:32:51.987077+00:00",
        "description": "Ouvert en janvier 2015 \u00e0 Blagnac, \u00e0 proximit\u00e9 des usines Airbus, le mus\u00e9e retrace l'histoire de l'a\u00e9ronautique jusqu'\u00e0 nos jours.\nTourn\u00e9 vers le futur et l'innovation, ses \u00e9quipements offrent aux visiteurs une exp\u00e9rience immersive tout en restant accessible \u00e0 tous.\n\nMus\u00e9e a\u00e9ronautique\nairbus visites\naeroscopia\nsite internet : https://www.musee-aeroscopia.fr\nsite internet : https://www.aeroscopia.fr",
        "id": 556020,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.musee-aeroscopia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/3ff0b6_1b5bb0c15bb5496492857525fb5b0adb%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/3ff0b6_1b5bb0c15bb5496492857525fb5b0adb%7Emv2.png",
        "title": "aeroscopia mus\u00e9e a\u00e9ronautique | Toulouse - Blagnac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T16:35:58+00:00",
        "description": "Bienvenue au Mus\u00e9e Alpin de Chamonix-Mont-Blanc : retrouvez notre actualit\u00e9 et notre programme culturel hors les murs pendant la fermeture pour r\u00e9novation",
        "id": 518046,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-alpin-chamonix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e Alpin Chamonix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:00.480740+00:00",
        "description": "Access to the Museum\u2019s permanent collections, to the Dome, to temporary exhibitions, to the Mus\u00e9e de l\u2019Ordre de la Lib\u00e9ration and the Mus\u00e9e des Plans-Reliefs *",
        "id": 556974,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-armee.fr/SAPI/CMS0000000/Image/e4405ede51aa412dad654fdfbedc8c6a",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:34.384602+00:00",
        "description": null,
        "id": 586747,
        "language": "fr",
        "link": "http://boutique.musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne ferm\u00e9e - Mus\u00e9e de l'Arm\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:52:47.572438+00:00",
        "description": "Le site officiel du mus\u00e9e de l'Arm\u00e9e - H\u00f4tel National des Invalides. Retrouvez toutes les informations, horaires, tarifs, expositions, collections, spectacles et d\u00e9tails pratiques sur votre prochaine visite.",
        "id": 161696,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://musee-armee.fr/typo3conf/ext/mda/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:41.864581+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e de la bataille de Fromelles",
        "id": 584697,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-bataille-fromelles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-bataille-fromelles.fr/sites/fromelles/files/favicon-32x32.png",
        "title": "Page d'accueil | Le mus\u00e9e de la bataille de Fromelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:57:18.296829+00:00",
        "description": "Explorez les collections du mus\u00e9e Cond\u00e9 du ch\u00e2teau de Chantilly",
        "id": 468684,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-conde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-conde.fr/files/logo-chantilly_826ac4533d0d309052943e2241a74aab.png",
        "title": "Collections du Mus\u00e9e Cond\u00e9 - Mus\u00e9e Cond\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:09.292008+00:00",
        "description": "Application du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix. Retrouvez une pr\u00e9sentation du mus\u00e9e et plusieurs parcours dans le quartier de Saint-Germain des Pr\u00e9s.",
        "id": 556977,
        "language": "fr",
        "link": "http://application.musee-delacroix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:17:51+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e Delacroix",
        "id": 234886,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee-delacroix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fr - Mus\u00e9e Delacroix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "La Sapini\u00e8re",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:41.356550+00:00",
        "description": "Le Mus\u00e9e de la Vall\u00e9e, install\u00e9 dans la villa La Sapini\u00e8re au coeur de la ville de Barcelonnette, a \u00e9t\u00e9 \u00e9difi\u00e9e en 1878 de retour du Mexique, met en sc\u00e8ne l'histoire des migrations proches et lointaines des habitants de l'Ubaye.",
        "id": 586360,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.museedelavallee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.museedelavallee.fr/android-icon-192x192.png",
        "title": "La Sapini\u00e8re |  Mus\u00e9e de la vall\u00e9e | Barcelonnette",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:52.309870+00:00",
        "description": null,
        "id": 584723,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.museedelhomme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museedelhomme.fr/sites/mdh/themes/custom/front/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9e de l'Homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:23:37.388017+00:00",
        "description": "D\u00e9couverte du m\u00e9tier de charcutier. A Marseille du d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle, immersion dans la vie des ces Haut-Alpins partis vivre dans la cit\u00e9 Phoc\u00e9enne...",
        "id": 586326,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://museeembrunaisdelacharcuterie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://museeembrunaisdelacharcuterie.fr/wp-content/themes/bridge/img/favicon.ico",
        "title": "charcutier - Mus\u00e9e Embrunais de la charcuterie \u00e0 Crots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:09:03.716030+00:00",
        "description": null,
        "id": 584707,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-lam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-lam.fr/themes/custom/lam/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | Mus\u00e9e LaM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:36:43.698833+00:00",
        "description": null,
        "id": 583623,
        "language": "fr",
        "link": "https://museematisse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museematisse.fr/templates/matisse/images/favicon/favicon-32x32.png?v=1.0.0",
        "title": "Mus\u00e9e Henri Matisse - D\u00e9partement du Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:26.878260+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de l'Orangerie | Ticketing",
        "id": 556978,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-orangerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-orangerie.fr/SAPI/CMS0000000/Image/8df461a75e614be7a41a26b882b948a6",
        "title": "Mus\u00e9e de l'Orangerie | Ticketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:00:07+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "id": 194392,
        "language": "fr",
        "link": "https://musee-orangerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://musee-orangerie.fr/themes/custom/orangerie/favicon.ico",
        "title": "Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.musee-orsay.fr/SAPI/CMS0000000/Image/6092f6c8eedf4714a903bbd7ef385d4f",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:46:59.398764+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e d'Orsay | Billetterie",
        "id": 194396,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-orsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-orsay.fr/SAPI/CMS0000000/Image/6092f6c8eedf4714a903bbd7ef385d4f",
        "title": "Mus\u00e9e d'Orsay | Ticketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e pluridisciplinaire exposant la plus riche collection de tableaux impressionnistes et post impressionnistes au monde dans l'ancienne gare d'Orsay \u00e0 Paris.",
        "id": 67176,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-orsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:24:44+00:00",
        "description": "-2803",
        "id": 468676,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://musees-occitanie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Mus\u00e9es Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T05:30:02.934423+00:00",
        "description": "Visit Ernie Ball Music Man. A family-owned, American instrument manufacturer in San Luis Obispo, CA since 1974. Shop Ernie Ball Music Man guitars and basses.",
        "id": 525754,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.musicman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/static.music-man.com/website/images/headers/header-268.jpg?1599066434",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:21:17.944698+00:00",
        "description": "Innovative solution for protecting your musical creations based on blockchain technology.",
        "id": 586285,
        "language": "en",
        "link": "https://www.musicstart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musicstart.fr/favicon.ico",
        "title": "Musicstart: Protect Your Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mussidan.fr/wp-content/uploads/2020/11/pont-sur-lisle-mussidan-1920x730-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la mairie de Mussidan en Dordogne. D\u00e9couvrez de nombreuses actualit\u00e9s sur votre commune.",
        "id": 266540,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mussidan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mussidan.fr/wp-content/uploads/2020/11/pont-sur-lisle-mussidan-1920x730-1.jpg",
        "title": "Accueil - Mairie de Mussidan | Mussidan bouge pour vous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0325/2197/7987/files/Logo_e3c4bcc7-506c-48c3-bcee-cd8d661286fc.png?height=628&pad_color=e5eef5&v=1613215447&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:29.244335+00:00",
        "description": "Mustela propose une gamme compl\u00e8te de soins naturels et s\u00fbrs, pour la toilette et l'hygi\u00e8ne des peaux d\u00e9licates\u00a0des\u00a0nouveaux-n\u00e9s, b\u00e9b\u00e9s, enfants et femmes enceintes.",
        "id": 186216,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mustela.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0325/2197/7987/files/Logo_e3c4bcc7-506c-48c3-bcee-cd8d661286fc.png?height=628&pad_color=e5eef5&v=1613215447&width=1200",
        "title": "MUSTELA | Cosm\u00e9tiques naturels & soins de peau b\u00e9b\u00e9 et femme enceinte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:00:20.928726+00:00",
        "description": "Musthane, sp\u00e9cialiste de la fabrication de structures souples ou flexibles \u00e0 base de textile technique enduit de composites, caoutchouc ...",
        "id": 525790,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.musthane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musthane.fr/wp-content/uploads/2021/01/Helipad-nomade-1.jpg",
        "title": "Conception et fabrication de structures souples en textile technique- Musthane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:08.269709+00:00",
        "description": "L\u2019actualit\u00e9 sant\u00e9, protection sociale, soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9crypt\u00e9e dans le prolongement de Mutations, le magazine de d\u00e9bats de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise.",
        "id": 582158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mutations.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mutations.fr/content/themes/mutations/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Mutations.fr - L\u2019actualit\u00e9 sant\u00e9, protection sociale, soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9crypt\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:29.217643+00:00",
        "description": "Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : Acteur de la sant\u00e9. La garantie d'un acc\u00e8s \u00e0 des soins de qualit\u00e9 \u00e0 tarif ma\u00eetris\u00e9.",
        "id": 582172,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://ara.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ara.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : Acteur de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:23.202017+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 d\u00e9fend un acc\u00e8s aux soins et \u00e0 la pr\u00e9vention sant\u00e9 pour tous sur le territoire.",
        "id": 582167,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://bourgognefranchecomte.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bourgognefranchecomte.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise BFC | Pour une sant\u00e9 solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:27.948267+00:00",
        "description": "Premier mouvement social du pays, F\u00e9d\u00e9ration des mutuelles sant\u00e9s en France, elle garantit l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des soins de qualit\u00e9 pour tous",
        "id": 582171,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://bretagne.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bretagne.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise en Bretagne. Agir, pour une sant\u00e9 plus solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:13:57.034283+00:00",
        "description": "La MFCVL rassemble et repr\u00e9sente plus de 162 mutuelles dans les 6 d\u00e9partements qui la composent, soit 1290419 personnes prot\u00e9g\u00e9es.",
        "id": 582154,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://centrevaldeloire.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centrevaldeloire.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Bienvenue sur le site de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Centre-Val de Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:30.404105+00:00",
        "description": "Repr\u00e9sentation de la F\u00e9d\u00e9ration (FNMF) et des Mutuelles adh\u00e9rentes en Corse pour d\u00e9fendre une sant\u00e9 solidaire.",
        "id": 582173,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://corse.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corse.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Union R\u00e9gionale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise de Corse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:15.462243+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Grand Est est la repr\u00e9sentation r\u00e9gionale de la F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise qui f\u00e9d\u00e8re 95% des mutuelles en France",
        "id": 582163,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://grandest.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://grandest.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Grand Est",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:14.157949+00:00",
        "description": null,
        "id": 582162,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://guadeloupe.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guadeloupe.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Guadeloupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:02.875351+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Guyane invite les \u00e9tudiants \u00e0 participer gratuitement \u00e0 son prochain atelier de cuisine",
        "id": 582156,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://guyane.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guyane.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Guyane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:15:33.536046+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Hauts-de-France repr\u00e9sente 150 mutuelles sant\u00e9 de la r\u00e9gion ainsi que les 2.7 millions de personnes qu'elles prot\u00e8gent.",
        "id": 582174,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://hautsdefrance.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hautsdefrance.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Hauts-de-France - 1er acteur de sant\u00e9 solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:26.899955+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise \u00cele-de-France rassemble et repr\u00e9sente plus de 250 mutuelles soit plus de 5,5 millions de personnes prot\u00e9g\u00e9es.",
        "id": 582170,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://iledefrance.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iledefrance.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise \u00cele de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:12.998894+00:00",
        "description": null,
        "id": 582161,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://martinique.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://martinique.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Martinique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:20.779547+00:00",
        "description": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Normandie (MFN) pr\u00e9sente ses m\u00e9tiers, ses mutuelles adh\u00e9rentes, ses services m\u00e9dicaux et sociaux. Caen, Calvados (14).",
        "id": 582165,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://normandie.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://normandie.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Bienvenue sur le Site de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:22.064724+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Nouvelle-Aquitaine repr\u00e9sente le mouvement mutualiste en r\u00e9gion. Elle est aussi experte en pr\u00e9vention et sant\u00e9 publique",
        "id": 582166,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://nouvelle-aquitaine.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nouvelle-aquitaine.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Nouvelle-Aquitaine : un acteur de sant\u00e9 et pr\u00e9vention",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:09.920903+00:00",
        "description": "Premier acteur de compl\u00e9mentaire sant\u00e9, premier r\u00e9seau de soins et d\u2019accompagnement \u00e0 but non lucratif et premier acteur priv\u00e9 de pr\u00e9vention sant\u00e9.",
        "id": 582159,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://occitanie.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://occitanie.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Occitanie, le choix d'une sant\u00e9 solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:24.496823+00:00",
        "description": "La Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Pays de la Loire est le porte-parole de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise en r\u00e9gion et repr\u00e9sente pr\u00e8s de 2 millions d'adh\u00e9rents lig\u00e9riens.",
        "id": 582168,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://paysdelaloire.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paysdelaloire.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Pays de la Loire - bienvenue sur notre site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:06.412145+00:00",
        "description": "Le mouvement mutualiste \u00e0 La R\u00e9union trouve ses origines dans les soci\u00e9t\u00e9s de secours mutuel. Il est devenu au fil du temps un maillon essentiel du syst\u00e8me de protection sociale.",
        "id": 582157,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://reunion.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reunion.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise R\u00e9union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:25.551806+00:00",
        "description": "Nous ne sommes pas une mutuelle et nous n'avons rien \u00e0 vous vendre ! Notre ambition ? Vous accompagner dans toutes les dimensions de la sant\u00e9 par un engagement continu contre les in\u00e9galit\u00e9s de sant\u00e9 et sociales. D\u00e9couvrez notre action et rejoignez-nous !",
        "id": 582169,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://sud.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sud.mutualite.fr/content/themes/lmf-ur/dist/images/favicon.png",
        "title": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur | La sant\u00e9 d'abord !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:46:38.853671+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise regroupe les mutuelles de compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et pr\u00e9voyance : mutualite.fr.",
        "id": 555717,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mutualite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mutualite.fr/content/themes/lamutualite/assets/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "La F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise : mutualite.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:13:58.400512+00:00",
        "description": null,
        "id": 582155,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mutualiteetvous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mutualiteetvous.fr/plugins/ExtraMutMainPlugin/images/favicon.ico?v=20241114-01",
        "title": "Identification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:25.533341+00:00",
        "description": "Trouvez une Mutuelle Sant\u00e9 pas ch\u00e8re qui rembourse bien (\u00e0 partir de 5,50\u20ac / mois). Venez comparer +1000 mutuelles en moins de 2 minutes.",
        "id": 43740,
        "language": "",
        "link": "https://mutuellesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur mutuelle sant\u00e9 pas ch\u00e8re et bien rembours\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://65eb5a4aaf4baf0008d6dd18--mvieira-fr.netlify.app/opengraph-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:05.305602+00:00",
        "description": "Michael V.",
        "id": 89511,
        "language": "en",
        "link": "https://mvieira.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://65eb5a4aaf4baf0008d6dd18--mvieira-fr.netlify.app/opengraph-default.jpg",
        "title": "Michael V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-07T10:36:42+00:00",
        "description": "Matthieu Vion",
        "id": 335180,
        "language": "fr",
        "link": "https://mvion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthieu Vion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:09.407985+00:00",
        "description": "La soci\u00e9t\u00e9 mvs est une r\u00e9f\u00e9rence dans les syst\u00e8mes de publication de journaux, catalogues, magazines, annuaires.Les plus grandes entreprises, groupes de Presse et d'Edition utilisent nos solutions pour le transfert d'information, pour leurs publications sur papier et sur internet.",
        "id": 234761,
        "language": "",
        "link": "http://www.mvs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MVS - Solution Cross Media - Mise en page automatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T18:34:53+00:00",
        "description": "Le meilleur site pour faire son business plan et lever des fonds",
        "id": 386541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.my-business-plan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "logo my business plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:11.757039+00:00",
        "description": "Offrez \u00e0 vos visiteurs un souvenir unique \u00e0 partager, tout en faisant la promotion de vos paysages gr\u00e2ce \u00e0 notre innovation fun et ludique le Selfie XXL \nG\u00e9n\u00e9rer automatiquement du contenu pour vos r\u00e9seaux sociaux",
        "id": 289849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.my-emotion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selfie XXL | E-motion | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:26:29.634740+00:00",
        "description": null,
        "id": 581149,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.myffme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.myffme.fr/icon.png?f9f061ab949a43e0",
        "title": "myFFME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T07:56:32.256026+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique. Faites un test ADN MyHeritage pour le test d'ascendance et le test g\u00e9n\u00e9tique. Acc\u00e9dez \u00e0 21,0 milliards de documents historiques pour la recherche de g\u00e9n\u00e9alogie.",
        "id": 450248,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.myheritage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf.mhcache.com/FP/Assets/Images/Social/mh_logo_350x350.png",
        "title": "Arbre g\u00e9n\u00e9alogique, g\u00e9n\u00e9alogie, ant\u00e9c\u00e9dents familiaux et tests ADN gratuits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maddyjobs.com/images/6/9/9/4996_IMAGE_SMALL.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T01:02:40+00:00",
        "description": "Maddyjobs",
        "id": 164052,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms.maddyjobs.myjobboard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maddyjobs.com/images/6/9/9/4996_IMAGE_SMALL.png",
        "title": "Maddyjobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:28:25.982037+00:00",
        "description": "En recherche de nouvelles opportunit\u00e9s ? Rejoignez nos \u00e9quipes et r\u00e9v\u00e9lez tout votre potentiel avec Manpower.",
        "id": 586391,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms.manpower-experts.career.myjobboard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.manpower-experts.career.myjobboard.fr/wp-content/uploads/2021/07/favicon.png",
        "title": "Manpower - D\u00e9couvrez les offres Experts et Cadres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer \u00e0 Bordeaux. Design \u00e9ditorial, \u00e9dition num\u00e9rique, cr\u00e9ation d'iinterfaces centr\u00e9es sur les utilisatrices et utilisateurs.",
        "id": 251880,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.myleneboyrie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Designer \u00e0 Bordeaux : graphisme \u00e9ditorial, design inclusif, formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:43:27.262381+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment employer le syst\u00e8me de surveillance Masimo SafetyNet, y compris comment installer l\u2019application mobile et utiliser un capteur, \u00e0 l\u2019aide d\u2019instructions et de vid\u00e9os simples",
        "id": 556847,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mymasimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mymasimo.fr/favicon.ico",
        "title": "Masimo - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:26.843928+00:00",
        "description": "Locataire, acqu\u00e9reur, propri\u00e9taire, bailleur ou m\u00eame copropri\u00e9taire Nexity : connectez-vous d\u00e8s maintenant \u00e0 votre espace MyNexity.",
        "id": 585829,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mynexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mynexity.fr/favicon.ico",
        "title": "MyNexity : mon espace client Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:55.246502+00:00",
        "description": "Le relais sant\u00e9 \u2013 Groupement en France de Pharmacies ind\u00e9pendantes",
        "id": 547191,
        "language": "",
        "link": "https://www.mypharmactiv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mypharmactiv.fr/favicon.png",
        "title": "My Pharmactiv | Pharmactiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:40:05.566995+00:00",
        "description": "Hyperedge Instruments d\u00e9veloppe un \u00e9lectrogustom\u00e8tre. C'est un appareil innovant en cours de certification dispositif m\u00e9dical afin de mesurer la sensibilit\u00e9 au go\u00fbt des patients et son \u00e9volution en fonction de diff\u00e9rents traitements ou maladies, notamment lors de trouble du go\u00fbt, dysgueusie, agueusie.",
        "id": 210388,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://myrobotics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HiGus | Have you measured your taste ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:13:54.418327+00:00",
        "description": "Yocto Project Logo (white)? \u2b50 Yocto Project Logo \u2757 Yocto Project 10th Anniversary (Official dark)",
        "id": 493455,
        "language": "fr",
        "link": "https://100785105.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://the-yocto-project.myspreadshop.fr/100785105/shopData/images/logo/YoctoProjectLogosmall_jt512e.png",
        "title": "The Yocto Project | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:40:45.647133+00:00",
        "description": "20 AND BACK SECRET SPACE PROGRAMS SURVIVOR? \u2b50 Knowledge Tapis de souris \u2757 Citation J.C.",
        "id": 581914,
        "language": "fr",
        "link": "https://100906412.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pleiadean-store.myspreadshop.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "pleiadean-store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:51:53.941864+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 387284,
        "language": "fr",
        "link": "https://100945308.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:07:29.215284+00:00",
        "description": "Melon Gag - Knitted Xmas 24? \u2b50 Melon Gag - Knitted Xmas 24 \u2757 Melon Gag - Knitted Xmas 24",
        "id": 493406,
        "language": "fr",
        "link": "https://101002615.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melon--finn-shop.myspreadshop.fr/101002615/shopData/images/teaser/header2copy_b0jzra.png",
        "title": "Melon & Finn Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T17:56:35.363421+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 245790,
        "language": "fr",
        "link": "https://101037123.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:19:06.073657+00:00",
        "description": "Your Shop. Your Ideas. \u2014 Tell us your ideas. And we will try to make your idea become a part of the Bionic Reading\u00ae World.",
        "id": 550817,
        "language": "fr",
        "link": "https://101083203.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bionic-reading.myspreadshop.fr/101083203/shopData/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Bionic Reading\u00ae | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blanc-t-shirt-premium-homme.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:16:28.271503+00:00",
        "description": "This is the official AmigaOS merchandising shop. This is the place to go to get high quality Amiga AmigaOS and other Hyperion merchandise.",
        "id": 309064,
        "language": "fr",
        "link": "https://amigaos.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blanc-t-shirt-premium-homme.jpg",
        "title": "AmigaOS Merchandising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:28:07.651403+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 562609,
        "language": "fr",
        "link": "https://cults3d.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:27:53.644153+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 562598,
        "language": "fr",
        "link": "https://gamemaker.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:08:02.558911+00:00",
        "description": "The only place to get your official Mautic Community swag!",
        "id": 301912,
        "language": "fr",
        "link": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "title": "Mautic Community Swag Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T1191A22PA6184PT17X42Y43D329195976W19427H20408/views/1,width=500,height=500,appearanceId=22/pw-2022-t-shirt-decontracte-femme.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:48.459217+00:00",
        "description": "PW 2022? \u2b50 PW 2022 \u2757 PW 2022",
        "id": 160367,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris-web.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T1191A22PA6184PT17X42Y43D329195976W19427H20408/views/1,width=500,height=500,appearanceId=22/pw-2022-t-shirt-decontracte-femme.jpg",
        "title": "Boutique Paris Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:25:56.709963+00:00",
        "description": "20 AND BACK SECRET SPACE PROGRAMS SURVIVOR? \u2b50 Knowledge Tapis de souris \u2757 Citation J.C.",
        "id": 555650,
        "language": "fr",
        "link": "https://pleiadean-store.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pleiadean-store.myspreadshop.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "pleiadean-store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:59.381519+00:00",
        "description": "Servo Project swags? \u2b50 Servo project \u2757 Projet Sylva LF Europe",
        "id": 233171,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "title": "Linux Foundation Europe Swag Store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr/100591561/shopData/images/logo/logo_foundation_toayi6.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T22:03:27.529788+00:00",
        "description": "A shop for the nonprofit organization that promotes and develops Solarus a free and open-source game engine.",
        "id": 302344,
        "language": "fr",
        "link": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr/100591561/shopData/images/logo/logo_foundation_toayi6.svg",
        "title": "Solarus Labs Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-20T04:27:21+00:00",
        "description": "Projects",
        "id": 63646,
        "language": "en",
        "link": "https://karim.naaji.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:34:51.619584+00:00",
        "description": null,
        "id": 582404,
        "language": "en",
        "link": "https://www.nakala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nakala.fr/build/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Nakala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Nantes M\u00e9tropole | Ville de Nantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:00:52.265622+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site officiel de Nantes M\u00e9tropole et de la Ville de Nantes. Toutes les informations sur nos activit\u00e9s et services !",
        "id": 504112,
        "language": "fr",
        "link": "https://metropole.nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "title": "Nantes, M\u00e9tropole et Ville - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:46.200129+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site officiel de Nantes M\u00e9tropole et de la Ville de Nantes. Toutes les informations sur nos activit\u00e9s et services !",
        "id": 234440,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nantesmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "title": "Nantes, M\u00e9tropole et Ville - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:40.400133+00:00",
        "description": "Store officiel Napapijri: Prt--porter, blousons, sacs, sacs  dos et bien plus encore, seulement pour vous. Service de qualit, livraison rapide et procdure retour facile",
        "id": 494161,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.napapijri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napapijri Online Store Officiel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:26:22.183899+00:00",
        "description": null,
        "id": 582875,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.napce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napce \u2013 Blog du sommeil \u2013 Combattre naturellement les troubles du sommeil et de l'anxi\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_fr_FR.jpg?_=t8319O-A",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:05:07.302519+00:00",
        "description": "En un mot, le programme Narconon marche. Voici quelques t\u00e9moignages de participants au programme Narconon et de membres de leur famille qui ont v\u00e9cu ce qui appara\u00eet parfois comme une transformation extraordinaire.",
        "id": 368556,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.narconon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_fr_FR.jpg?_=t8319O-A",
        "title": "Narconon | R\u00e9habilitation des toxicomanes | \u00c9ducation sur la drogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:59:23+00:00",
        "description": "Achetez toute la gamme de cosm\u00e9tiques, make-up et soins NARS. D\u00e9couvrez les derni\u00e8res collections, les exclusivit\u00e9s en ligne, les conseils des make-up artists et les vid\u00e9os. NARS",
        "id": 446431,
        "language": "fr",
        "link": "https://narscosmetics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NARS Cosmetics | La boutique officielle | Maquillage et soin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-07T23:00:00+00:00",
        "description": "National Geographic, m\u00e9dia de r\u00e9f\u00e9rence dans la science et l'exploration.",
        "id": 131277,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nationalgeographic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil National Geographic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:27:03.735294+00:00",
        "description": "NationsGlory est un serveur PVP faction semi-RP. Devenez le dirigeant que vous avez toujours voulu devenir !",
        "id": 436664,
        "language": "fr",
        "link": "https://nationsglory.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.nationsglory.fr/default/assets/img/ios-180.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T12:53:31.213927+00:00",
        "description": "Random thoughts about tech stuff",
        "id": 280439,
        "language": "",
        "link": "https://nauths.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauths \u00b7 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:38:24.687543+00:00",
        "description": "La marketplace B2B du nautisme et du maritime, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 494621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nauticexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NauticExpo  -  La marketplace B2B du nautisme et du maritime : bateaux \u00e0 moteur, voiliers, yachts, accastillage, d\u00e9riveurs, bateaux professionnels...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://navio.fr/wp-content/uploads/fond-ecran-navio-cabinet-digital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:07.234802+00:00",
        "description": "Agence SEO et agence web \u00e0 Mulhouse en Alsace. R\u00e9f\u00e9rencement naturel (Google). SEO local. PME. +13ans d'exp\u00e9rience. +90 clients accompagn\u00e9s.",
        "id": 78050,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://navio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://navio.fr/wp-content/uploads/fond-ecran-navio-cabinet-digital.jpg",
        "title": "Navio Votre Agence SEO et Agence web en Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:13:39.133937+00:00",
        "description": null,
        "id": 582771,
        "language": "",
        "link": "https://ncourant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About me \u2013 Nathana\u00eblle Courant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:35:09.881811+00:00",
        "description": "Neftys accompagne les PME dans leur recherche et finance leur innovation \u00e0 travers un produit exclusif : le pr\u00e9financement du CIR (PREFICIR)",
        "id": 532165,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.neftys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.neftys.fr/img/social-share-logo-neftys.png",
        "title": "NEFTYS - Pr\u00e9financement du CIR pour l'innovation des PME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KarenB2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:42:14.582873+00:00",
        "description": ".ebsco-single-search *,.ebsco-single-search *::before,.ebsco-single-search *::after{box-sizing:border-box;font:inherit;margin:0}\r\n  .ebsco-single-search input,.ebsco-single-search button,.ebsco-single-search select{margin...",
        "id": 516699,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://library.neoma-bs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://library.neoma-bs.fr/images/neoma/Neoma_bs.jpg",
        "title": "[Home] search - EN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:22.708010+00:00",
        "description": "NEON \u00e9claire l\u2019\u00e9poque pour que tu y trouves ta place. F\u00e9minisme, racisme, identit\u00e9, sexualit\u00e9, travail\u2026 d\u00e9couvrez nos articles s\u00e9rieusement allum\u00e9s !",
        "id": 184854,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.neonmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEON : fier.e, d\u00e9jant\u00e9.e & engag\u00e9.e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:57:34.778011+00:00",
        "description": "Neopolia : r\u00e9seau bas\u00e9 en Pays de la Loire. Acteur industriel reconnu, il construit et porte des offres multi-expertises sur les march\u00e9s mobilit\u00e9 et \u00e9nergies.",
        "id": 488505,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.marine.neopolia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neopolia - Un r\u00e9seau orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:10:14.084171+00:00",
        "description": "Depuis 2004, nous accompagnons nos clients et partenaires sur des probl\u00e9matiques li\u00e9es au d\u00e9veloppement de leur activit\u00e9 et \u00e0 leur pr\u00e9sence sur internet.",
        "id": 555893,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.neoweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.neoweb.fr/wp-content/uploads/2018/10/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Neoweb : Agence Web et Conseil \u00e0 Lille & Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T21:18:58+00:00",
        "description": "Une bonne alimentation contribue \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie de tous aujourd\u2019hui, ainsi que celle des g\u00e9n\u00e9rations futures",
        "id": 385157,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nestle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9 France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Nestle Waters France",
        "id": 399689,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nestle-waters.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestle Waters France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Netcarbon is the solution for measuring, improving and valuing carbon. Our tools enable you to create your own low-carbon strategy, so that together we can move towards carbon neutrality.",
        "id": 166156,
        "language": "en",
        "link": "https://en.netcarbon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netcarbon, See the Carbon, Change the Climate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.net-com.fr/img/agence-web-secteur-public-netcom.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:36.582659+00:00",
        "description": "Accompagner les organismes publics dans la d\u00e9finition, la mise en \u0153uvre et l\u2019\u00e9volution de leur strat\u00e9gie digitale : conception, d\u00e9veloppement Drupal & WordPress, webmobile, SEO, maintenance\u2026",
        "id": 198402,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.net-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.net-com.fr/img/agence-web-secteur-public-netcom.png",
        "title": "Agence web pour le secteur public \u2013 Net.Com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:18:54.049677+00:00",
        "description": "Les Podcasts de la communaut\u00e9 EM Normandie",
        "id": 513869,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.podcastsemn.net-conception.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcast.em-normandie.com/wp-content/uploads/2021/06/cropped-icon-play-1.png",
        "title": "Podcasts EM Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T10:20:41.746529+00:00",
        "description": "NetGalley accompagne les \u00e9diteurs et les auteurs dans la promotion de leurs services de presse num\u00e9riques et audio aupr\u00e8s de diff\u00e9rents types de lecteurs et professionnels du livre. Les \u00e9diteurs rendent leurs titres disponibles sur notre plateforme et permettent ainsi \u00e0 la communaut\u00e9 NetGalley de les d\u00e9couvrir, de les solliciter, de les lire et de les chroniquer.",
        "id": 119503,
        "language": "",
        "link": "https://netgalley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NetGalley",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/65fee101df65b560603be18a/t/65fee2a7ed1d335447375691/1711202983265/logo-netrix-header.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:06:18.959374+00:00",
        "description": "Netrix propose des solutions d\u2019acc\u00e8s internet, de t\u00e9l\u00e9phonie fixe et mobile, de location d'emplacements en datacenter et de transit IP anti-DDoS.",
        "id": 232168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://netrix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/65fee101df65b560603be18a/t/65fee2a7ed1d335447375691/1711202983265/logo-netrix-header.png?format=1500w",
        "title": "Acc\u00e8s internet, t\u00e9l\u00e9phonie, transit IP anti-DDoS et h\u00e9bergement en datacenter - Netrix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-15T17:47:22.781493+00:00",
        "description": "Parimal Satyal is a designer and occasional writer interested in aviation, cultural exchange, languages, science, computers, the open web and the European Union. Neustadt.fr is his personal website with his writing, music and links.",
        "id": 23672,
        "language": "en",
        "link": "https://neustadt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parimal Satyal - Neustadt.fr",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 273519,
        "language": "fr",
        "link": "https://education.newstank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News Tank \u00c9ducation & Recherche - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T23:30:38.428795+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 548167,
        "language": "fr",
        "link": "https://rh.newstank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rh.newstank.fr/images/v1/rh/favicon.ico",
        "title": "News Tank RH - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:48.282737+00:00",
        "description": "Nexecur : alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance sur-mesure pour la protection de votre logement. Plus de 35 ans d'exp\u00e9rience en s\u00e9curit\u00e9. Devis gratuit !",
        "id": 428952,
        "language": "fr",
        "link": "https://nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance pour particuliers | Nexecur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:46.851527+00:00",
        "description": "Prot\u00e9gez votre entreprise gr\u00e2ce aux syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 pour les professionnels : alarmes filaires, vid\u00e9osurveillance, contr\u00f4le d'acc\u00e8s. Offres sur mesure.",
        "id": 428951,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syst\u00e8me d\u2019alarme et t\u00e9l\u00e9surveillance pour professionnels | Nexecur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:45.813333+00:00",
        "description": "Ma Protection Maison (Nexecur) : la solution cl\u00e9 en main d'alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance pour prot\u00e9ger votre domicile des intrusions et des incendies !",
        "id": 428950,
        "language": "fr",
        "link": "https://telesurveillance.nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarme t\u00e9l\u00e9surveillance pour particuliers | Nexecur Protection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:40:34.824517+00:00",
        "description": null,
        "id": 587053,
        "language": "",
        "link": "https://exposant.nexfairs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://exposant.nexfairs.fr/favicons/favicon.png",
        "title": "NEXFAIRS espace exposant - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:05.032783+00:00",
        "description": null,
        "id": 585818,
        "language": "fr",
        "link": "https://assistance.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "cdellamonica",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:30.326993+00:00",
        "description": "Nexity Solutions Entreprise apporte la plus large gamme de services immobiliers pour r\u00e9pondre aux enjeux de transformation et d'investissement des entreprises",
        "id": 585830,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises.nexity.fr/favicon.ico",
        "title": "Immobilier d'entreprise | Nexity Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:13.136129+00:00",
        "description": "9 f\u00e9vr. 2025 - \ud83c\udfe0 \u2705 Vous souhaitez acqu\u00e9rir un logement neuf pour habiter ou investir ? 1er promoteur immobilier de France, Nexity vous accompagne partout en France \u00e0 travers des programmes immobiliers neufs de qualit\u00e9 favorisant la biodiversit\u00e9.",
        "id": 585823,
        "language": "fr",
        "link": "https://nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nexity : promoteur immobilier neuf n\u00b01 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:36.751412+00:00",
        "description": "NEXITY, LA VIE ENSEMBLE \n\nAvec[...]",
        "id": 585833,
        "language": "fr",
        "link": "https://pressroom.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nexity.fr/logo.svg",
        "title": "Pressroom Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:26.102493+00:00",
        "description": "LAMY Vacances propose des locations d'appartements, maisons, chalets et villas 3 types de destinations pour tous les go\u00fbts : campagne, mer et montagne.",
        "id": 585828,
        "language": "fr",
        "link": "https://vacances.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vacances.nexity.fr/favicons/android-icon-192x192.png?v=2",
        "title": "LAMY Vacances location campagne, mer et montagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:56:59.542782+00:00",
        "description": "31 janv. 2025 - \ud83c\udfe0 \u2705 Vous souhaitez acqu\u00e9rir un logement neuf pour habiter ou investir ? 1er promoteur immobilier de France, Nexity vous accompagne partout en France \u00e0 travers des programmes immobiliers neufs de qualit\u00e9 favorisant la biodiversit\u00e9.",
        "id": 556633,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nexity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nexity : promoteur immobilier neuf n\u00b01 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:52:48.327752+00:00",
        "description": "Accueil | Knds",
        "id": 182601,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nexter-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Knds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nextpit.fr/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:33:16.064079+00:00",
        "description": "out sur le lifestyle num\u00e9rique : actualit\u00e9s, tests, trucs & astuces ainsi que des guides d'achat pour les smartphones, wearables, fitness trackers et la maison connect\u00e9e.",
        "id": 158201,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nextpit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nextpit.fr/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "title": "nextpit: Un magazine sp\u00e9cialis\u00e9 et une communaut\u00e9 internationale autour du lifestyle num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:45.311750+00:00",
        "description": "Extranet de gestion",
        "id": 78043,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.nic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extranet de gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T19:29:53+00:00",
        "description": "Nicolas Dumazet - Home",
        "id": 198630,
        "language": "en",
        "link": "https://nicdumz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Dumazet - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:06.787304+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 501921,
        "language": "",
        "link": "https://stats.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:12.682024+00:00",
        "description": "Le Mus\u00e9e de la Photographie Charles N\u00e8gre est implant\u00e9 Place Pierre Gautier, dans le c\u0153ur historique de la Ville de Nice. Les expositions temporaires pr\u00e9sentent les plus grands noms de la photographie ainsi que des th\u00e9matiques vari\u00e9es, de la photographie ancienne \u00e0 l\u2019image num\u00e9rique...",
        "id": 501923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.museephotographie.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museephotographie.nice.fr/wp-content/uploads/2021/04/Musee-Facade.jpg",
        "title": "Le Mus\u00e9e de la Photographie Charles N\u00e8gre \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:09.084088+00:00",
        "description": "Site officiel de la Ville de Nice. Information municipale et d\u00e9marches administratives. T\u00e9l\u00e9phone : 39 06 (Allo Mairies). 5 rue de l'H\u00f4tel de ville 06364 Nice",
        "id": 501922,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nice.fr/bundles/manacc/image/favicon/favicon-196x196.png",
        "title": "Accueil \u2013 Site officiel de la Ville de Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:02:39.253355+00:00",
        "description": "Directeur du Port de Nice",
        "id": 556169,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://niceclimatesummit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://niceclimatesummit.fr/wp-content/uploads/2021/04/cropped-favicon-1-32x32.jpg",
        "title": "Nice Climat Summit 2024 FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:46:27.376650+00:00",
        "description": "Nick Brown's personal web page",
        "id": 149659,
        "language": "",
        "link": "http://nickbrown.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nick Brown's personal web page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Nickelodeon est la marque de divertissement num\u00e9ro 1 pour enfants, offrant un assortiment de programmes adapt\u00e9s aux familles, des longs m\u00e9trages et des contenus plus amusants.",
        "id": 336563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nickelodeon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "title": "Nickelodeon France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:50.401437+00:00",
        "description": "Les autres endroits o\u00f9 me trouver sur internet.",
        "id": 252091,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nicolasbrosse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Brosse - Pour commencer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nicolas-gillium.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-loum.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:34.888018+00:00",
        "description": "Nicolas Gillium d\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant \u00e0 Nancy. Conception, int\u00e9gration et d\u00e9veloppement de site internet et d'application web en Lorraine.",
        "id": 251976,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nicolas-gillium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nicolas-gillium.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-loum.png",
        "title": "Nicolas Gillium \u2022 D\u00e9veloppeur et int\u00e9grateur web ind\u00e9pendant \u00e0 Nancy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T21:27:43+00:00",
        "description": "Nicolas Petton",
        "id": 349858,
        "language": "en",
        "link": "http://nicolas-petton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Petton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:31.542532+00:00",
        "description": "Projet de carr\u00e9s de soie artisanaux, in\u00e9dits, et cuisin\u00e9s en France sur une id\u00e9e (et recette) originale de Vivien Le Jeune Durhin.",
        "id": 447161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nikicopi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niki Copi \u2022 Carr\u00e9s de soie artisanaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:59:33.953690+00:00",
        "description": "Lichess Elite Database \u2013 Learn from the strongest!",
        "id": 154910,
        "language": "en-US",
        "link": "https://database.nikonoel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lichess Elite Database \u2013 Learn from the strongest!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.nileane.fr/site_uploads/files/000/000/001/@1x/2a517529660c4ff5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:53:22.152982+00:00",
        "description": "a Mastodon instance for Nil\u00e9ane and her friends\u00a0:) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "id": 258291,
        "language": "en",
        "link": "https://nileane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.nileane.fr/site_uploads/files/000/000/001/@1x/2a517529660c4ff5.png",
        "title": "Nil\u00e9ane & friends \ud83e\udeb4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:01:45+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la Nintendo Switch, la Nintendo 3DS, la Nintendo 2DS, la Wii U et les amiibo. Obtenez de l'assistance concernant votre console, des infos de jeu, des news Nintendo et My Nintendo.",
        "id": 141566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nintendo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "Site officiel de Nintendo France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.nintendojo.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:38:39.845154+00:00",
        "description": "Ceci est l'instance du site NintendojoFR. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux membres de la r\u00e9daction et \u00e0 nos chers lecteurs qui souhaitent avoir un compte.",
        "id": 265301,
        "language": "en",
        "link": "https://m.nintendojo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.nintendojo.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "NintendojoFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-07T13:20:08+00:00",
        "description": "JTNDaWZyYW1lJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZkaXNjb3JkLmNvbSUyRndpZGdldCUzRmlkJTNENDEwMDQ5MjMwMzM0NTkwOTc4JTI2dGhlbWUlM0RkYXJrJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjIzNTAlMjIlMjBoZWlnaHQlM0QlMjIzMDAlMjIlMjBhbGxvd3RyYW5zcGFyZW5jeSUzRCUyMnRydWUlMjIlMjBmcmFtZWJvcmRlciUzRCU",
        "id": 147252,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nintendo-town.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo-Town.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T14:58:22.438287+00:00",
        "description": "Lib\u00e9rez la puissance des processus avec l'intelligence et l'automatisationdes processus transformateurs.",
        "id": 451630,
        "language": "fr",
        "link": "https://nintex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintex | Votre route vers l'automatisation commence ici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:43.778949+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les v\u00e9hicules Nissan : Crossovers dynamiques, v\u00e9hicules 100% \u00e9lectriques innovants, citadines compactes et utilitaires garantis 5 ans.",
        "id": 584647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nissan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://libs-europe.nissan-cdn.net/etc/designs/nissan_next_v3/25.02.30.NISSAN-7/common-assets/img/favicon/favicon.png",
        "title": "Nissan France | Crossovers, voitures \u00e9lectriques, citadines, sportives & utilitaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:09:01.099128+00:00",
        "description": "ACCUEIL - nke Instrumentation",
        "id": 257220,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nke-instrumentation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL - nke Instrumentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/20/2024-03/editions-nobi-nobi-nobi-nobi-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:34:16+00:00",
        "description": "nobi nobi ! a pour ambition de toucher un large public en proposant des mangas de qualit\u00e9 pour tout \u00e2ge. De Horimiya \u00e0 Iruma \u00e0 l\u2019\u00e9cole des d\u00e9mons en p",
        "id": 343643,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nobi-nobi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/20/2024-03/editions-nobi-nobi-nobi-nobi-5.png",
        "title": "\u00c9ditions nobi nobi ! | nobi nobi !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:27:25.062863+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez n\u00f8blank : un assistant pour r\u00e9diger 10 fois plus vite. Un outil bas\u00e9 sur l'IA pour accompagner les r\u00e9dacteurs web.",
        "id": 586378,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://noblank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noblank.fr/wp-content/uploads/2024/04/o-2-50x50.png",
        "title": "Noblank : votre assistant contre la page blanche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:50.421466+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les parfums, maquillages & soins \u2764\ufe0f large choix de marques \u2713 2 \u00e9chantillons offerts \u2713 Livraison \u00e0 domicile assur\u00e9e! \u27bd Nocib\u00e9.",
        "id": 556402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nocibe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nocibe.fr/public/favicon-196x196.png",
        "title": "Soldes chez Nocib\u00e9 \u00bb Beaut\u00e9 & Cosm\u00e9tiques | NOCIB\u00c9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:16.274855+00:00",
        "description": "No\u00e9 Terrier",
        "id": 41851,
        "language": "fr",
        "link": "https://noeterrier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noeterrier.fr/resources/favicon.ico",
        "title": "No\u00e9 Terrier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cyber s\u00e9curit\u00e9",
        "id": 256416,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nolimitsecu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NoLimitSecu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:53:49.147160+00:00",
        "description": "Nomination - Des solutions indispensables pour g\u00e9n\u00e9rer plus de RDV business. Prospection - G\u00e9n\u00e9ration de leads - Data Cleaning",
        "id": 477424,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nomination.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nomination | Solutions d'efficacit\u00e9 commerciale et marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:56:13.280678+00:00",
        "description": "Drogue, psychotrope, cannabis, m\u00e9thamph\u00e9tamine, h\u00e9ro\u00efne, coca\u00efne, crack, LSD, ecstasy, opium, champignons hallucinog\u00e8nes, et photos du PCP, clips, faits, information, DVD, quiz au sujet des drogues, livrets et kits p\u00e9dagogiques pour adultes, adolescents, mise en vigueur de la loi, enseignants et \u00e9ducateurs.",
        "id": 368460,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nonaladrogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_fr.jpg",
        "title": "Fondation pour un monde sans drogue Site : faits concernant la consommation abusive de drogues et psychotropes chez les adultes et les adolescents, Livrets d\u2019information sur la drogue, \u00e9ducation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T06:36:08.315769+00:00",
        "description": "Nonfiction.fr le portail des livres et des id\u00e9es",
        "id": 344927,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nonfiction.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nonfiction.fr le portail des livres et des id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Noogle.fr est un magazine d'actualit\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2005. Il a comport\u00e9 jusqu'\u00e0 50000 sites internet class\u00e9s manuellement dans 250 cat\u00e9gories. Les sites pr\u00e9sents dans Noogle ...",
        "id": 123116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://noogle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noogle - Fournisseur de site internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Conseil d\u00e9partemental",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:45:48.661935+00:00",
        "description": "Nordemploi est la plateforme de mise en relation des allocataires du Revenu de solidarit\u00e9 active (RSA) et des entreprises qui recrutent du D\u00e9partement du Nord.",
        "id": 556261,
        "language": "fr",
        "link": "https://nordemploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nordemploi.fr/connexion/defaut/img/favicon.png",
        "title": "Accueil - Nordemploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:51.986525+00:00",
        "description": "R\u00e9ussissez votre implantation en Hauts-de-France gr\u00e2ce \u00e0 l'accompagnement de Nord France Invest, l'agence de promotion \u00e9conomique r\u00e9gionale",
        "id": 582202,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nordfranceinvest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nordfranceinvest.fr/wp-content/themes/artgomedia-base/favicon.ico",
        "title": "Nord France Invest soutient votre implantation en Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:58:08.376788+00:00",
        "description": "Nordic France, portail des activit\u00e9s nordiques en France : stations, webcams, bulletin neige, infos pistes, activit\u00e9s nordiques, actualit\u00e9s...",
        "id": 555433,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.nordicfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nordicfrance.fr/content/themes/altimax/dist/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Nordic France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:20:12.064493+00:00",
        "description": "Actu A la une : informations, direct, photos, vid\u00e9os et archives - Nord Littoral",
        "id": 583523,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nordlittoral.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phrnleng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enacarbon_nl/favicon.ico",
        "title": "Nord Littoral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:03.075798+00:00",
        "description": "Le CESER propose une alchimie unique en Normandie : r\u00e9unir des personnalit\u00e9s issues d'horizons professionnels diff\u00e9rents pour faire avancer les politiques publiques.",
        "id": 583609,
        "language": "fr",
        "link": "https://ceser.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceser.normandie.fr/sites/default/files/apple-icon.png",
        "title": "CESER Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:06.665515+00:00",
        "description": null,
        "id": 583611,
        "language": "fr",
        "link": "https://nomad.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nomad.normandie.fr/themes/custom/region_normandie/favicon.png",
        "title": "NOMAD - r\u00e9seau de mobilit\u00e9 normand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:34:08.067885+00:00",
        "description": "Des parcours, un m\u00e9tier, la R\u00e9gion Normandie \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour l'orientation, la formation et l'emploi.",
        "id": 583612,
        "language": "fr",
        "link": "https://parcours-metier.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parcours-metier.normandie.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "| Des parcours, un m\u00e9tier - R\u00e9gion Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:15.202919+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9ens, agriculteurs, entrepreneurs, stagiaires en formation professionnelle, usagers des transports Nomad,\u2026 la R\u00e9gion Normandie est aux c\u00f4t\u00e9s de tous les Normands !",
        "id": 556252,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.normandie.fr/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Accueil | R\u00e9gion Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T03:50:19+00:00",
        "description": "Normandie-Libre.fr \u2013 Portail du Libre et des communs en Normandie",
        "id": 251897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://normandie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normandie-Libre.fr \u2013 Portail du Libre et des communs en Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T00:56:27.261814+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 540573,
        "language": "",
        "link": "https://ent-wayf.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:58:01.516851+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516750,
        "language": "",
        "link": "http://ezproxy.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:15:07.588714+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516803,
        "language": "",
        "link": "https://www-openedition-org.ezproxy.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:26.724787+00:00",
        "description": "Bienvenue sur norsys | norsys",
        "id": 252114,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.norsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur norsys | norsys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:21:04.515016+00:00",
        "description": "Super site d'actus jeux vid\u00e9o : gratuit, sans pub, pas chiant !",
        "id": 555971,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nostick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nostick.fr/content/images/size/w256h256/2024/12/nostick2.png",
        "title": "Nostick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nostr.fr/wp-content/uploads/2023/01/Nostr.fr_banner.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-05T19:14:11+00:00",
        "description": "Nostr est un protocole qui a le pouvoir de remplacer Twitter, Telegram et d'autres choses.",
        "id": 122772,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nostr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nostr.fr/wp-content/uploads/2023/01/nostr.fr_1200p.webp",
        "title": "Ressources Nostr - Nostr.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:51:57.328841+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur les services notariaux, les conseils juridiques et les d\u00e9marches propos\u00e9es par les Notaires de France.",
        "id": 583172,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.notaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.notaires.fr/themes/custom/not/favicon.ico",
        "title": "Notaires de France - Annuaire officiel et conseils juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:39.294115+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 234832,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.notino.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 7,
        "page_rating_contents": 23,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:59.360639+00:00",
        "description": "L'application mobile #NotreCommune : retrouvez les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la commune de #NotreCommune, \u00e9mettez des signalements et bien plus encore.",
        "id": 556815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.notre-commune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.notre-commune.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "L'application mobile #NotreCommune pour Mairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:00.731781+00:00",
        "description": "Liste Nous le Peuple - \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024. R\u00e9tablissons la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise en d\u00e9fiant les politiques et le f\u00e9d\u00e9ralisme europ\u00e9en.",
        "id": 527357,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nous-le-peuple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nous-le-peuple.fr/wp-content/uploads/2024/04/Page-daccueil.png",
        "title": "Accueil - NLP - Nous le Peuple - Liste citoyenne aux europ\u00e9ennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:42.787617+00:00",
        "description": "Liste Nous le Peuple - \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024. R\u00e9tablissons la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise en d\u00e9fiant les politiques et le f\u00e9d\u00e9ralisme europ\u00e9en.",
        "id": 514397,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nous-le-peuple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nous-le-peuple.fr/wp-content/uploads/2024/04/Page-daccueil.png",
        "title": "Accueil - NLP - Nous le Peuple - Liste citoyenne aux europ\u00e9ennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Consultez ci-dessous l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos offres d\u2019emploi.",
        "id": 386622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yoopala.nous-recrutons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toutes les offres d'emploi de Beetween Jobs - Beetween jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:47.169603+00:00",
        "description": "Nos vies valent plus que leurs profits",
        "id": 527366,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nouveaupartianticapitaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NPA R\u00e9volutionnaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:25:02.776141+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les actualit\u00e9s, aides, subventions et d\u00e9marches pour le monde de l'entreprise en R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine.",
        "id": 494130,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entreprises en Nouvelle-Aquitaine : actualit\u00e9s, aides et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:24:54.580972+00:00",
        "description": "Retrouvez les dispositifs d'aides, appels \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eats et appel \u00e0 projet de la R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine.",
        "id": 494129,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-aides.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guide des aides de Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:02.662610+00:00",
        "description": "La R\u00e9gion porte des responsabilit\u00e9s importantes dans le quotidien des citoyens. Elle les d\u00e9ploie \u00e0 travers l'\u00e9conomie et l'emploi, la jeunesse, l'am\u00e9nagement du territoire et la transition \u00e9nerg\u00e9tique et \u00e9cologique.",
        "id": 272621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:32:05.758671+00:00",
        "description": "Nouvelle \u00e9tiquette \u2013 Graphic design bureau",
        "id": 281757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://nouvelle-etiquette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelle \u00e9tiquette \u2013 Graphic design bureau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les interviews, les chroniques, les lives, les DJ sets et toutes les \u00e9missions de Radio Nova et de ses partenaires en podcasts.",
        "id": 186027,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Nova - <p>Les podcasts de Radio Nova partout, tout le temps</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:48:56.149058+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 541980,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nova Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T03:16:10+00:00",
        "description": "Retrouvez tout le Grand Mix de Radio Nova : podcasts, fr\u00e9quences, playlists, articles, \u00e9missions...",
        "id": 517730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nova.fr/wp-content/thumbnails/uploads/sites/2/2024/08/logo_noir.png",
        "title": "Radio Nova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.novabuild.fr/wp-content/uploads/2024/01/Jacket-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Le pas-de-c\u00f4t\u00e9 de la construction, de l\u2019am\u00e9nagement et de l\u2019immobilier en Pays de la Loire \u00c9v\u00e9nements Novabuild \u00c9v\u00e9nements partenaires Temps forts Voir",
        "id": 78138,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://novabuild.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novabuild.fr/wp-content/uploads/2024/01/Jacket-scaled.jpg",
        "title": "Novabuild - Prendre soin des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:14.272434+00:00",
        "description": "Informer et former pour susciter l'action des entreprises, des acteurs financiers et des citoyens, est notre mission.",
        "id": 556830,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.novethic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novethic.fr/fileadmin/templates/novethic/img/unsprited/icons/favicon-novethic.png",
        "title": "Accueil - Novethic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:26.673919+00:00",
        "description": null,
        "id": 583307,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nrpyrenees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nrpyrenees.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Tarbes et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:45:18+00:00",
        "description": "nuage z\u00e9ro \u2601",
        "id": 179328,
        "language": "fr",
        "link": "https://nuagezero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "nuage z\u00e9ro \u2601",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:06.428220+00:00",
        "description": "Nubla est un service d\u2019 e-mail, cloud, messagerie... Vos donn\u00e9es sont au chaud dans le sud-ouest de la France, loin du regard des g\u00e9ants du web.",
        "id": 527708,
        "language": "fr",
        "link": "https://nubla.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nubla.fr/static/img/meta-picture.webp",
        "title": "Nubla.fr - E-mail, cloud, messagerie, local.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:08.047747+00:00",
        "description": "Le d\u00e9fi familial pour apprendre les bonnes pratiques sur les r\u00e9seaux sociaux et la publication de contenu.",
        "id": 586258,
        "language": "fr",
        "link": "https://defi.numeriqueethique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://defi.numeriqueethique.fr/favicon.png",
        "title": "Grand saut dans les r\u00e9seaux - Num\u00e9rique \u00c9thique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:51.592668+00:00",
        "description": "Des fiches pratiques, des articles et interviews, des parcours, des quiz, des vid\u00e9os et des exp\u00e9riences pour accompagner ses usages num\u00e9riques.",
        "id": 556774,
        "language": "fr",
        "link": "https://numeriqueethique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://numeriqueethique.fr/favicon.png",
        "title": "Num\u00e9rique \u00c9thique - MAIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:09.969836+00:00",
        "description": "Des quiz pr\u00eats \u00e0 l'emploi pour tester vos connaissances sur les risques et opportunit\u00e9s li\u00e9es au num\u00e9rique \u00e0 faire seul ou en groupe.",
        "id": 586259,
        "language": "",
        "link": "https://numeriquiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://numeriquiz.fr/favicon.ico",
        "title": "Num\u00e9riQuiz - Testez-vous sur le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Numlog, l'expert en solutions num\u00e9riques dans le domaine de l'\u00e9changes de donn\u00e9es, de connexions r\u00e9seaux et h\u00e9bergement B2B dans les Yvelines.",
        "id": 256633,
        "language": "fr",
        "link": "http://numlog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil - NUMLOG - Connectons vos donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:38:13.008347+00:00",
        "description": "Connexion \u00e0 l'espace client o2switch, h\u00e9bergement web.",
        "id": 481080,
        "language": "fr",
        "link": "https://clients.o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter \u00e0 l'espace client O2switch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "o2switch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-03-19T13:37:12+00:00",
        "description": "Documentation o2switch  Bienvenue sur la documentation d'o2switch. Ici vous retrouverez la documentation des diff\u00e9rents outils propos\u00e9s sur l'h\u00e9bergement web  o2switch, ainsi que des tutoriels et des r\u00e9ponses aux questions fr\u00e9quentes.   Si vous d\u00e9couvrez l'h\u00e9bergement o2switch, nous vous conseillons de commencer par le",
        "id": 481079,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.o2switch.fr/_media/include/ssh-whitelist_ssh-whitelist.png",
        "title": "Documentation o2switch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T16:02:57+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'h\u00e9bergement web o2switch : serveurs de qualit\u00e9 industrielle, support 24/7, technologies innovantes. Rejoignez des milliers de clients satisfaits.",
        "id": 450929,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.o2switch.fr/wp-content/uploads/774-1.svg",
        "title": "o2switch, Un H\u00e9bergeur Web Aux Serveurs De Qualit\u00e9 Industrielle !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oakoak.fr/wp-content/uploads/2021/03/OAKOAK-Logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Oakoak street art",
        "id": 170061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oakoak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oakoak.fr/wp-content/uploads/2021/03/OAKOAK-Logo.gif",
        "title": "Home - Oakoak street art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:26:48.097082+00:00",
        "description": "Que Ton R\u00e8gne Vienne !",
        "id": 515757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://objectiffrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.objectiffrance.fr/wp-content/uploads/2015/11/objectif-france-logo.png",
        "title": "Objectif France - Que Ton R\u00e8gne Vienne !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:16:59.212205+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'ancienne tradition des Druides. Trouvez des centaines de ressources utiles en ligne et entra\u00eenez-vous au druidisme avec l'Ordre des Bardes, Ovates et Druides.",
        "id": 554739,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://obod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://druidry.fr/wp-content/uploads/2021/05/logo-white.png",
        "title": "OBOD | Ordre des Bardes, Ovates et Druides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le ch\u00f4mage diminue depuis 2015 Posted on25 f\u00e9vrier 202225 f\u00e9vrier 2022",
        "id": 354010,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.observationsociete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Centre d'observation de la soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:59:05.022232+00:00",
        "description": "L\u2019Observatoire de l\u2019immigration et de la d\u00e9mographie (OID) se veut rationnel et d\u00e9passionn\u00e9 sur les questions migratoires et d\u00e9mographiques.",
        "id": 490535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://observatoire-immigration.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Observatoire de l'immigration et de la d\u00e9mographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:13:06.080190+00:00",
        "description": "CTOH \u2013 Centre de Topographie des Oc\u00e9ans et de l'Hydrosph\u00e8re",
        "id": 253559,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://ctoh.legos.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CTOH \u2013 Centre de Topographie des Oc\u00e9ans et de l'Hydrosph\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:05.409259+00:00",
        "description": "WebLAB OMP \u2013 Un site utilisant WordPress",
        "id": 417959,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://labo.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebLAB OMP \u2013 Un site utilisant WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:04.461060+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 417958,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:45:44.738621+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la Station de Radioastronomie de Nan\u00e7ay.",
        "id": 539817,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.obs-nancay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatoire Radioastronomique de Nan\u00e7ay - Observatoire Radioastronomique de Nan\u00e7ay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T14:17:53+00:00",
        "description": "Home page of Jean Schneider",
        "id": 350476,
        "language": "",
        "link": "http://luth7.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page of Jean Schneider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T18:04:43.363190+00:00",
        "description": "Opacity Project: OPserver",
        "id": 237660,
        "language": "",
        "link": "https://opserver.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opacity Project: OPserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:15:27.690732+00:00",
        "description": "World's most comprehensive interactive database of extrasolar planets updated daily since 1995.",
        "id": 350505,
        "language": "",
        "link": "http://voparis-exoplanet.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Extrasolar Planets Encyclopaedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:13:35+00:00",
        "description": "De la conception des instruments d'astronomie \u00e0 l'exploitation des r\u00e9sultats, les th\u00e9matiques scientifiques d\u00e9velopp\u00e9es au LESIA couvrent de nombreux (...)",
        "id": 350477,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lesia.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LESIA - Observatoire de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:23:31+00:00",
        "description": "Fond\u00e9 en 1667, l'Observatoire de Paris est le plus grand p\u00f4le national de recherche en astronomie. Situ\u00e9s sur ses campus de Paris, Meudon et Nan\u00e7ay, ils sont tous des Unit\u00e9s Mixtes de Recherche (UMR)\u2026",
        "id": 516185,
        "language": "en",
        "link": "http://www.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://observatoiredeparis.psl.eu/local/cache-vignettes/L1200xH630/e085d6a9458307fbe1345fbb7c01a6-1a165.svg",
        "title": "Observatoire de Paris - PSL - Centre de recherche en astronomie et astrophysique - Centre de recherche en astronomie et astrophysique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:46:25.854518+00:00",
        "description": null,
        "id": 582490,
        "language": "",
        "link": "https://www.occazout-multimedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.occazout-multimedia.fr/theme-back/images/favicon.ico",
        "title": "\u00aeOccazout - 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:30.863440+00:00",
        "description": null,
        "id": 583310,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.occitanie-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Occitanie-Emploi \u2013 Retrouvez toutes les offres d'emploi du Grand Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T22:52:19.113184+00:00",
        "description": "L'association OCDM 31/32 vous propose d'aider les sans abris et de vous faire plaisir avec des soins...",
        "id": 23673,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ocdm31.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=jpg/path/sa6a4b4a16de37ba5/image/i113d9f653bd86c71/version/1645120324/image.jpg",
        "title": "Bienvenue chez OCDM 31/32",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oceanfest.fr/wp-content/uploads/2023/10/oceanfest.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:39.094671+00:00",
        "description": "Ocean Fest est un festival de musique unique d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la protection des oc\u00e9ans. Prochaine \u00e9dition : 26 et 27 avril 2024 \u00e0 Biarritz.",
        "id": 78399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://oceanfest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oceanfest.fr/wp-content/uploads/2024/05/Anim-algue-Nice-1.gif",
        "title": "\ud83c\udf0a Ocean Fest \u2013 Le Festival qui met l'oc\u00e9an en t\u00eate d'affiche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:48:20.445491+00:00",
        "description": "OchaFansub - Team de Fansub fran\u00e7aise. Retrouvez vos \u00e9pisodes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s tels que Phi Brain ou Bakuman.",
        "id": 584463,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ochafansub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Ocha Fansub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T13:45:20.640120+00:00",
        "description": "Octoparse rend le web scraping accessible \u00e0 tous. Profitez de notre solution facile et nocode pour automatiser l'extraction de donn\u00e9es depuis n'importe quel site Web en quelques clics.",
        "id": 108187,
        "language": "fr",
        "link": "https://octoparse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.octoparse.com/fr/og/public.png",
        "title": "Outil de web scraping & crawler gratuit | Octoparse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:53:17.090787+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 479766,
        "language": "en",
        "link": "https://visio.octopuce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.octopuce.fr/wp-content/uploads/2024/08/logo-site-1.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Octopuce - Serveurs et infog\u00e9rance haute-fid\u00e9lit\u00e9",
        "id": 251988,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.octopuce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Octopuce - Serveurs et infog\u00e9rance haute-fid\u00e9lit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Octopus Energy est un fournisseur d'\u00e9lectricit\u00e9 verte et fran\u00e7aise. En moyenne, quand ils passent chez nous, nos client(e)s font 10% d'\u00e9conomie sur leurs factures.",
        "id": 140732,
        "language": "fr",
        "link": "https://octopusenergy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour agir sur l'\u00e9cologie, faites des \u00e9conomies. - Octopus Energy France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:57.493797+00:00",
        "description": "Odella.fr -",
        "id": 583682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://odella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.odella.fr/2020/09/588a825b-cropped-1af74ef1-750x750_odella-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9parez-vous sereinement \u00e0 la fin de vie - Odella.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:54.329244+00:00",
        "description": null,
        "id": 583681,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.odella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.odella.fr/build/images/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "Odella.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:23.044377+00:00",
        "description": "Odella.fr -",
        "id": 556286,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.odella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.odella.fr/2020/09/588a825b-cropped-1af74ef1-750x750_odella-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9parez-vous sereinement \u00e0 la fin de vie - Odella.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:05.791468+00:00",
        "description": "Je suis un travailleur du Web depuis 15 ans. Vous trouverez beaucoup de liens et quelques publications.",
        "id": 89656,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://odevillardi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivier de Villardi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T11:41:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Olivier!",
        "id": 252053,
        "language": "en",
        "link": "https://odolbeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi, I'm Olivier!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:05:52.515125+00:00",
        "description": "Notre Moonshine O'Donnell est produit selon une recette traditionnelle et mis en bouteille dans d'authentiques \"mason jar\".",
        "id": 535908,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://odonnell.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.odonnell.fr/O-Donnell-Logo.jpg",
        "title": "Lib\u00e9rez le rebelle qui est en vous ! - O'Donnell Moonshine / Angostura SAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:59:06.621930+00:00",
        "description": "L'Oeil \u00e0 la Page, cr\u00e9ateur de contenus photographiques et r\u00e9dactionnels pour votre communication print et web.",
        "id": 265059,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oeilalapage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Oeil \u00e0 la Page : \u00e9dition, photographie et journalisme d'entreprise - Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:32.737681+00:00",
        "description": "Documentaires sur les coulisses de la politique",
        "id": 300441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.off-investigation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentaires sur les coulisses de la politique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.offresasaisir.fr/assets/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:54.063163+00:00",
        "description": "Marre de toujours passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des bonnes affaires ? Profitez chaque jour des meilleurs bons plans d\u00e9nich\u00e9s par notre communaut\u00e9. Inscription Gratuite !",
        "id": 43777,
        "language": "fr",
        "link": "https://offresasaisir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.offresasaisir.fr/assets/images/og.png",
        "title": "Bons plans : Deals, Codes promo & Jeux Concours - Offresasaisir.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-07T19:38:17+00:00",
        "description": "Casinos en ligne, machines \u00e0 sous gratuites ou encore Mini-jeux, d\u00e9couvrez nos avis, jouez gratuitement et devenez des experts du gambling !",
        "id": 364470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.offside.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparatif des meilleurs casinos en ligne | Offside.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:47:30.490717+00:00",
        "description": "Pour une culture partag\u00e9e de l\u2019int\u00e9grit\u00e9 scientifique.",
        "id": 555734,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ofis-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ofis-france.fr/wp-content/uploads/2022/08/favicon-ofis-60x60.png",
        "title": "Ofis - Office fran\u00e7ais de l\u2019int\u00e9grit\u00e9 scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ogletree.fr/app/uploads/LKDN-legal500-2024-1-1024x576.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:43:53.017781+00:00",
        "description": "Ogletree Deakins distingu\u00e9 dans le prestigieux guide international\u00a0Legal 500\u00a0EMEA 2024 COMMUNIQU\u00c9 | Publication du Guide Chambers Europe 2024 : Ogletree Deakins monte dans le classement des meilleurs cabinets en France en droit social\u00a0! VIDEO | 7 ans d\u2019Ogletree Deakins : le message des 7 associ\u00e9s",
        "id": 66949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ogletree.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ogletree.fr/app/uploads/BestLawyerPREVIEW-1024x576.png",
        "title": "Page d'accueil - Ogletree Deakins, Avocats d\u00e9di\u00e9s au droit social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:01:03+00:00",
        "description": "Le quatri\u00e8me pouvoir est devenu le premier pouvoir, celui qui mod\u00e8le l\u2019opinion. C\u2019est dans cet esprit que nous avons cr\u00e9\u00e9 l\u2019Observatoire du journalisme.",
        "id": 490553,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ojim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.ojim.fr/wp-content/uploads/2017/10/ojim-logo-2017-1.jpg?fit=800%2C450&ssl=1",
        "title": "Observatoire du journalisme | Ojim.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:02:00.134147+00:00",
        "description": "La collection Oka\u00efdi-Oba\u00efbi de v\u00eatements enfant, b\u00e9b\u00e9 et naissance, pu\u00e9riculture et chaussures enfant. Livraison Gratuite en magasin Oka\u00efdi & Oba\u00efbi, IDKids - Satisfait ou Rembours\u00e9",
        "id": 555823,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.okaidi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.okaidi.fr/Themes/Okaidi/Content/images/icons_FR/android-icon-192x192.png",
        "title": "Oka\u00efdi : V\u00eatements enfant fille et gar\u00e7on, chaussures, v\u00eatements b\u00e9b\u00e9, naissance et pu\u00e9riculture | Oba\u00efbi & Oka\u00efdi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SipderVO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:43:20.119254+00:00",
        "description": "OKAZIUM, s'adresse aux professionnels de l'automobile, avec des v\u00e9hicules d'occasion garantis 12 mois minium et reconditionn\u00e9s avec 100 points de contr\u00f4le.",
        "id": 584408,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.okazium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spidervo.svc.edge.scw.cloud/svositec/daf6b8e6644386d5ba46e3e0a32b3379/favicon_000385.ico",
        "title": "OKAZIUM, vous propose des automobiles avec les meilleures offres VO/VN du march\u00e9. Avec des remises allant de 10 \u00e0 40%.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:13.887932+00:00",
        "description": "Olf Software",
        "id": 422264,
        "language": "fr",
        "link": "https://olfsoftware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olf Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/643591fd4788fc567f0d2da9/64f053ba4c923c0e75df6847_Graph%20tag.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Olympic est un studio de design graphique bas\u00e9 \u00e0 Marseille. Notre mission est de vous aider \u00e0 d\u00e9voiler votre voix distinctive tout en veillant \u00e0 ce qu'elle r\u00e9sonne de mani\u00e8re unique.",
        "id": 175672,
        "language": "en",
        "link": "https://www.olympicstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/643591fd4788fc567f0d2da9/64f053ba4c923c0e75df6847_Graph%20tag.jpg",
        "title": "Olympic Studio \u2014 Design graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Organisez facilement vos vacances nature avec Olyslow avec les partenaires du tourisme engag\u00e9s en France.",
        "id": 397445,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.olyslow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olyslow - Le guide de vos vacances \u00e9coresponsables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:48:44.871924+00:00",
        "description": null,
        "id": 583739,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie-lephoceen.om.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie-lephoceen.om.fr/build/odm-phoceen/img/meta/favicon.5ee79ca8.ico",
        "title": "Accueil | Olympique de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.om.fr/sites/default/files/2020-01/om.fr-ogimage-1200x1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:39:23+00:00",
        "description": "Site officiel de l'Olympique de Marseille. Retrouvez l'actualit\u00e9s des \u00e9quipe pro et \u00e9lite du club et suivez les matchs en direct avec un hub match vous permettant de suivre toutes les actions de jeu et un live audio.",
        "id": 386805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.om.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.om.fr/sites/default/files/2020-01/om.fr-ogimage-1200x1200.jpg",
        "title": "Site officiel de l'OM - OM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:03.860190+00:00",
        "description": "Librairie Ombres Blanches Toulouse \u2013 Librairie en ligne",
        "id": 584672,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ombres-blanches.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ombres-blanches.fr/ombresblanches/favicon.ico",
        "title": "Librairie Ombres blanches \u2013 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.omega.com/homepage-assets/hero-banner/homepage-social-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:27:54.949170+00:00",
        "description": "Des experts en d\u00e9tection, acquisition, transmission de signaux et en contr\u00f4le de proc\u00e9d\u00e9s qui aident \u00e0 relier les d\u00e9fis aux solutions avec des produits en temp\u00e9rature, pression, d\u00e9bit et niveau, acquisition de donn\u00e9es et plus",
        "id": 257358,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.omega.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.omega.com/homepage-assets/hero-banner/homepage-social-preview.jpg",
        "title": "Sensing Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d3nok0m49vtvbs.cloudfront.net/we.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:34.999966+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez OMERTA, le m\u00e9dia d'enqu\u00eate et de documentaires 100% digital.",
        "id": 417658,
        "language": "",
        "link": "https://www.omertamedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3nok0m49vtvbs.cloudfront.net/we.jpg",
        "title": "OMERTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:39:21.261643+00:00",
        "description": "OMRON Healthcare est une entreprise leader mondiale des dispositifs m\u00e9dicaux, offrant des appareils de sant\u00e9 de haute qualit\u00e9 et des solutions pour un usage domestique.",
        "id": 565481,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.omron-healthcare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.omron-healthcare.fr/build/assets/favicon-2e8eec0d.ico",
        "title": "Dispositifs M\u00e9dicaux et Solutions de Sant\u00e9 | OMRON FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:11:44.729293+00:00",
        "description": "Bienvenue sur notre blog. D\u00e9couvrez une autre vision de l'art et de la culture. Actualit\u00e9s, Sciences, Arts, D\u00e9couverte.",
        "id": 561099,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://onditmedievalpasmoyenageux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onditmedievalpasmoyenageux.fr/wp-content/uploads/2023/04/history.png",
        "title": "Une autre vision de la Culture - On dit M\u00e9di\u00e9val Pas Moyenageux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:25:52.652664+00:00",
        "description": "1% pour la plan\u00e8te est un mouvement mondial port\u00e9 par des entreprises qui ont d\u00e9cid\u00e9 de donner 1% de leur chiffre d'affaires \u00e0 des associations de protection de l'environnement.",
        "id": 581132,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.onepercentfortheplanet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onepercentfortheplanet.fr/wp-content/themes/onepercentfortheplanet/public/assets/images/favicon/favicon-192x192.png",
        "title": "S'engager pour le vivant et pour la Plan\u00e8te.\u00a0 - 1% for the Planet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:31:31+00:00",
        "description": "Le One Planet Summit : Une plateforme d engagements pour relever le d\u00e9fi du changement climatique.",
        "id": 469967,
        "language": "fr",
        "link": "https://oneplanetsummit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | One Planet Summit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:01:49+00:00",
        "description": "Oriente et conduit les recherches dans le domaine a\u00e9rospatial. Les 8 implantations dans le pays. Ch\u00e2tillon, Hauts-de-Seine (92). France.",
        "id": 308765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.onera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONERA, le centre fran\u00e7ais de recherche a\u00e9rospatiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:24.594289+00:00",
        "description": "Acteur majeur de la fili\u00e8re for\u00eat-bois, l'ONF est pr\u00e9sent en m\u00e9tropole et outre-mer. Au quotidien, l'action des forestiers s'articule autour de trois objectifs indissociables : la production de bois, la protection de l'environnement et l'accueil du public. L'Office r\u00e9alise \u00e9galement des missions de service public dans le domaine de la gestion des risques naturels, et propose des services aux collectivit\u00e9s et aux entreprises.",
        "id": 417656,
        "language": "en",
        "link": "https://www.onf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office national des for\u00eats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:42:01.246108+00:00",
        "description": "None",
        "id": 490012,
        "language": "en",
        "link": "https://www.onf-vegetis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onf-vegetis.fr/++illustration++/++i18n++data:fr/++thumb++800x369.jpeg",
        "title": "ONF Vegetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oniriq.fr/wp-content/uploads/2022/06/ONIRIQ_LOGO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-14T09:26:06+00:00",
        "description": "Oniriq - Nouveau magazine - luxe, art et volupt\u00e9s",
        "id": 420407,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oniriq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oniriq.fr/wp-content/uploads/2022/06/ONIRIQ_LOGO.png",
        "title": "Oniriq - Luxe, art et volupt\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:35.423451+00:00",
        "description": "Jeudi 11 juillet de 9h00 \u00e0 17h00, Campus de la G\u00e9raudi\u00e8re.",
        "id": 234436,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oniris-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Ecole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T17:17:32.188525+00:00",
        "description": "Julien Verneuil - Personal and professional informations",
        "id": 26525,
        "language": "en",
        "link": "https://onirom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julien Verneuil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:52:45.069200+00:00",
        "description": null,
        "id": 585934,
        "language": "",
        "link": "https://portail.onisep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Debian Default Page: It works Nymphadora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:52:46.259399+00:00",
        "description": "\u00c9diteur public, l'Onisep produit et diffuse toute l'information sur les formations et les m\u00e9tiers. Il propose aussi des nouveaux services aux \u00e9l\u00e8ves, aux parents et aux \u00e9quipes \u00e9ducatives.",
        "id": 585935,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.onisep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onisep.fr/assets/dso/images/favicon/favicon-16x16.png",
        "title": "Onisep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-08-30T19:39:34+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Amiga Passion",
        "id": 288305,
        "language": "",
        "link": "http://amigapassion.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur Amiga Passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-14T00:00:00+00:00",
        "description": "BOING Attitude, actualit\u00e9 et productions",
        "id": 43465,
        "language": "",
        "link": "http://boing.attitude.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boing.attitude.online.fr/images/logo.png",
        "title": "BOING Attitude, prenez le fun!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "BOING Attitude, news and products",
        "id": 106140,
        "language": "",
        "link": "http://glames.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOING Attitude, have fun!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:11:30.957517+00:00",
        "description": "Le WebRing des Amiga\u00efstes francophones, L'Anneau !",
        "id": 255478,
        "language": "",
        "link": "http://migafan.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Anneau des Amiga\u00eftes Francophones...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-01T15:37:50+00:00",
        "description": "page personnelle de Sylvain Comte, explorateur spatio-temporel, officiellement ing\u00e9nieur am\u00e9nagement du territoire, urbanisme, transports, g\u00e9omatique, analyse statistique",
        "id": 521765,
        "language": "fr",
        "link": "http://sylvain.comte.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylvain Comte Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://underpop.online.fr/i/icons/310x310/categories/apps.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T12:13:16+00:00",
        "description": "Bate-papo - Aplicativos para celular",
        "id": 344431,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://underpop.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://underpop.online.fr/i/icons/310x310/categories/apps.png",
        "title": "Bate-papo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.oonm.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:58.351762+00:00",
        "description": "Billetterie en ligne de l'Opera Orchestre National de Montpellier",
        "id": 157271,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.oonm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.oonm.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "title": "Billetterie OONM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:38:55.179054+00:00",
        "description": "Se connecter Opel",
        "id": 272891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://my.opel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter Opel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:10:24+00:00",
        "description": "Opel France. Explorez l'int\u00e9gralit\u00e9 de la gamme Opel. T\u00e9l\u00e9chargez la brochure avec les derni\u00e8res offres sur l'ensemble des v\u00e9hicules.",
        "id": 272802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.opel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Constructeur Automobile  | Opel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-12T20:08:57+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 251943,
        "language": "fr",
        "link": "https://opendoor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T01:49:35.330911+00:00",
        "description": "OpenFacto | Association francophone Sp\u00e9cialis\u00e9e Enqu\u00eates en Sources Ouvertes",
        "id": 106621,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://openfacto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenFacto | Association francophone Sp\u00e9cialis\u00e9e Enqu\u00eates en Sources Ouvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:47:30.238932+00:00",
        "description": "Un espace de travail et d\u2019exp\u00e9rimentation pour l\u2019ensemble des acteurs du monde du droit pr\u00eats \u00e0 innover dans un mode collaboratif et ouvert.",
        "id": 554664,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://openlaw.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://openlaw.fr/wp-content/uploads/2022/05/favico-150x150.png",
        "title": "Open Law \u2022 Le droit ouvert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T00:00:00+00:00",
        "description": "OpenLLM France est un consortium sp\u221a\u00a9cialis\u221a\u00a9 dans l'IA g\u221a\u00a9n\u221a\u00a9rative, offrant des mod\u221a\u00aeles de LLM multimodaux ouverts, sobres et performants pour une transparence et un contr\u221a\u00a5le accrus.",
        "id": 25744,
        "language": "fr",
        "link": "https://openllm-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.unsplash.com/photo-1619472351888-f844a0b33f5b?ixid=M3wzOTE5Mjl8MHwxfHNlYXJjaHwxfHxnZW5lcmF0aXZlfGVufDB8fHx8MTY5ODIzODYxNHww&ixlib=rb-4.0.3&auto=jpeg&fit=crop&w=1200&h=630",
        "title": "OpenLLM France - LLM g\u221a\u00a9n\u221a\u00a9ratifs ouverts et performants | OpenLLM France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.openstreetmap.fr/uploads/default/original/2X/b/be2b313df03f33dc61298a4a85a5279bfdb53ef8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:46.769150+00:00",
        "description": "Nouveau sur le forum ou d\u00e9butant sur OpenStreetMap ? Une petite pr\u00e9sentation s\u2019impose !",
        "id": 252934,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.openstreetmap.fr/uploads/default/original/2X/b/be2b313df03f33dc61298a4a85a5279bfdb53ef8.png",
        "title": "Forum OSM France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:51:48.370913+00:00",
        "description": "L'instance fran\u00e7aise Peertube OpenStreetMap a pour but de vous pr\u00e9senter tous les supports vid\u00e9os mont\u00e9s par la communaut\u00e9 autour du projet OpenStreetMap.",
        "id": 252904,
        "language": "en",
        "link": "https://peertube.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "peertube.openstreetmap.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:58:27.869681+00:00",
        "description": "uMap lets you create maps with OpenStreetMap layers in a minute and embed them in your site.",
        "id": 51739,
        "language": "",
        "link": "https://umap.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:49:28.171644+00:00",
        "description": "OpenStreetMap est un projet cartographique, en ligne et mondial. Chacun peut l'actualiser ou l'am\u00e9liorer. Il suffit de participer en ajoutant des donn\u00e9es de terrain v\u00e9rifiables. Son ambition est d'offrir librement toutes ces donn\u00e9es cartographiques et de permettre leurs r\u00e9utilisations. OpenStreetMap, c'est avant tout une communaut\u00e9 de personnes qui contribuent et partagent chaque jour des informations sur leurs territoires. Plus d'un million de personnes ont d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 pour cr\u00e9er des donn\u00e9es libres, des cartes ouvertes et des services innovants.",
        "id": 436309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - OpenStreetMap France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:35:48+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web sur-mesure de logiciels, site e-commerce et solution d'intelligence artificielle. Sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement Php Symfony, ReactJS, Python, en mode projet et r\u00e9gie.",
        "id": 453923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.openstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.openstudio.fr/app/uploads/2021/09/agence-openstudio.webp",
        "title": "D\u00e9veloppement Web, E-Commerce & Intelligence Artificielle : OpenStudio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T12:44:07.389025+00:00",
        "description": "Notre syst\u00e8me de r\u00e9servation en ligne pour restaurants peut vous aider \u00e0 attirer des clients et \u00e0 fluidifier vos services. Rejoignez les 55,000 restaurants qui utilisent OpenTable.",
        "id": 451286,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://restaurant.opentable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution de r\u00e9servation restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T12:08:45.204002+00:00",
        "description": "R\u00e9servations restaurant 24/24, 7/7. Trouver et reserver une table sur OpenTable France - Des milliers de clients dans le monde font confiance \u00e0 OpenTable pour reserver la table parfaite.",
        "id": 213529,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opentable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenTable \u2013 D\u00e9couvrir & R\u00e9server les Meilleurs Restaurants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:39.034674+00:00",
        "description": "Lieu d\u2019apprentissage et d\u2019accompagnement vers l\u2019\u00e9panouissement, l\u2019\u00c9cole Artistique de l\u2019Ubaye propose une offre diversifi\u00e9e en musique (classique, musiques actuelles et musiques du Monde), en danse (classique, jazz, contemporaine), en th\u00e9\u00e2tre et en arts plastiques.",
        "id": 586358,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecoleartistique.opentalent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoleartistique.opentalent.fr/_assets/fb24701c5d47968b882891256b0ba6b9/Icons/favicon.ico",
        "title": "\u00c9cole Artistique de l'Ubaye",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aria.operadeparis.fr/assets/7f8e8350367cd4a97949/aria-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "With aria explore more than 100 themes and discover the opera and ballet world in perspective with other arts on mobile and tablet.",
        "id": 157306,
        "language": "en",
        "link": "https://aria.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aria.operadeparis.fr/assets/7f8e8350367cd4a97949/aria-preview.png",
        "title": "aria \u2014 Paris Opera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1/aropdev/etbfgzm0lstkbxm6xo5p",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:34.034741+00:00",
        "description": "Une association qui rassemble pr\u00e8s de 3 198 passionn\u00e9s d\u2019op\u00e9ra et de ballet, particuliers et entreprises, d\u00e9sireux de soutenir l\u2019Op\u00e9ra de Paris.",
        "id": 157304,
        "language": "fr",
        "link": "https://arop.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1/aropdev/etbfgzm0lstkbxm6xo5p",
        "title": "AROP - Association pour le Rayonnement de l'Op\u00e9ra de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:39.223793+00:00",
        "description": "National Opera of Paris",
        "id": 157307,
        "language": "en",
        "link": "https://bourse.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tickets for resale - National Opera of Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.operadeparis.fr/files/branches/opera/4-33b1b1a4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:24.765056+00:00",
        "description": "Shop books, goods and gifts of the Op\u00e9ra national de Paris, Garnier and Bastille",
        "id": 157301,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.operadeparis.fr/files/branches/opera/4-33b1b1a4.png",
        "title": "Online Shop \u00b7 Op\u00e9ra national de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:03:02.593757+00:00",
        "description": "Adoptez un\u00a0fauteuil, Fauteuils de l\u2019Op\u00e9ra de Paris",
        "id": 454203,
        "language": "fr",
        "link": "https://fauteuils.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fauteuils.operadeparis.fr/assets/f1200x630-q85-p1/e45755a1/opera_interieur04.jpg",
        "title": "Adoptez un\u00a0fauteuil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1680186677/streaming/Image%20m%C3%A9ta/Image_meta_pop.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:22.728290+00:00",
        "description": "Regardez les plus grands op\u00e9ras, ballets et concerts de l\u2019Op\u00e9ra de Paris en ligne. Les spectacles sont diffus\u00e9s en direct / live et en replay.",
        "id": 157300,
        "language": "fr",
        "link": "https://play.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1680186677/streaming/Image%20m%C3%A9ta/Image_meta_pop.png",
        "title": "Paris Opera Play - spectacles de l\u2019Op\u00e9ra de Paris en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:default_image_url",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:28:24.132898+00:00",
        "description": "Le Palais Garnier et l\u2019Op\u00e9ra Bastille. Programmation, Billetterie, Informations pratiques.",
        "id": 55339,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:default_image_url",
        "title": "Op\u00e9ra national de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:26:53.071202+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Dijon",
        "id": 55313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.opera-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u00e9ra de Dijon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:53.337870+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Lille",
        "id": 584703,
        "language": "en",
        "link": "https://abonnements.opera-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abonnements.opera-lille.fr/light_custom/lightTheme/favicon_opera_TS.png",
        "title": "Op\u00e9ra de Lille - Online ticket sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:07:52.336137+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Lille",
        "id": 584702,
        "language": "en",
        "link": "https://billetterie.opera-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.opera-lille.fr/light_custom/lightTheme/FAVICON2122-1.png",
        "title": "Billetterie officielle | Op\u00e9ra de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:40:06.557621+00:00",
        "description": "Vous souhaitez assister \u00e0 une repr\u00e9sentation de l'Op\u00e9ra de Lille? D\u00e9couvrez la saison 2023-24 et r\u00e9servez vos billets en ligne.",
        "id": 556534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opera-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opera-lille.fr/wp-content/uploads/2022/02/favicon-opera-lille-21.22-logo-musique-danse.png",
        "title": "Accueil - Op\u00e9ra de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/visuel-de-saison-e1676644985726.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Op\u00e9ras, concerts, cin\u00e9ma, musique de chambre, baroque, musiques d'ailleurs, escape game, visites, activit\u00e9s en famille",
        "id": 55331,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/visuel-de-saison-e1676644985726.jpg",
        "title": "Op\u00e9ra Orchestre National Montpellier | Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e - Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:12:58.394487+00:00",
        "description": null,
        "id": 582756,
        "language": "fr",
        "link": "https://cat.opidor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cat.opidor.fr/images/icon.svg",
        "title": "Cat OPIDoR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:12:56.632919+00:00",
        "description": "DDMP OPIDoR vous accompagne \u00e0 travers l\u2019\u00e9laboration et la mise en pratique de plans de gestion de donn\u00e9es, logiciels et autres.",
        "id": 582755,
        "language": "en",
        "link": "https://dmp.opidor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dmp.opidor.fr/assets/favicon-60bc72c8.ico",
        "title": "DMP OPIDoR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:47:14.737776+00:00",
        "description": "Portail d'acc\u00e8s \u00e0 OPIDoR, outils et services pour accompagner la gestion des donn\u00e9es de la recherche",
        "id": 555931,
        "language": "",
        "link": "https://opidor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opidor.fr/wp-content/themes/opidor/images/favicon4.ico",
        "title": "OPIDoR\n     - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:04:23.757309+00:00",
        "description": "Oeil pour Oeil accompagne ses clients dans la strat\u00e9gie et la mise en \u0153uvre de dispositifs de gamification, serious games, advergames et social games",
        "id": 426649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.opo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.opo.fr/og.png",
        "title": "Oeil pour Oeil \u2013 Agence de gamification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apaveprod.azureedge.net/-/media/Project/GroupeApave/Apave-com-Oppida-Bis/Home-Page/HP-Oppida-Opengraph.jpg?rev=8452ba262f8b433d8fe498c0518b2fd2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:29.449095+00:00",
        "description": "Oppida est un cabinet d'audit et de conseil ind\u00e9pendant dont la mission est d'aider les entreprises \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer leurs syst\u00e8mes d'information. Filiale du groupe Apave, Oppida est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cybers\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 255696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oppida.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apaveprod.azureedge.net/-/media/Project/GroupeApave/Apave-com-Oppida-Bis/Home-Page/HP-Oppida-Opengraph.jpg?rev=8452ba262f8b433d8fe498c0518b2fd2",
        "title": "Oppida, filiale du groupe Apave, sp\u00e9cialiste en audit et conseil en cybers\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - H\u00e9bergement WordPress Opt\u00e9os",
        "id": 252178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rudypatard.opteos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - H\u00e9bergement WordPress Opt\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opteos.fr/wp-content/uploads/sites/1/2021/01/opteos-cae-lille.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Collectif d\u2019entrepreneur\u00b7es dans le domaine de l\u2019innovation sociale et num\u00e9rique, expert des enjeux de transition et transformations soci\u00e9tales.",
        "id": 252072,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opteos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opteos.fr/wp-content/uploads/sites/1/2021/01/opteos-cae-lille.jpg",
        "title": "OPT\u00c9OS, Coop\u00e9rative d\u2019Activit\u00e9s et d\u2019Emploi (CAE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:38:02.505738+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le magasin Opticia, un espace moderne et chaleureux d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'optique sur Dax. Retrouvez un grand choix de lunettes de vue, lunettes de soleil, lentilles, accessoires...",
        "id": 582430,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://opticia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opticia.fr/wp-content/uploads/mutu/2022/03/opticia-favicon.png",
        "title": "Opticia, vos professionnels de l'optique \u00e0 Dax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:58:50.569887+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le magasin Opticia, un espace moderne et chaleureux d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'optique sur Dax. Retrouvez un grand choix de lunettes de vue, lunettes de soleil, lentilles, accessoires...",
        "id": 555805,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opticia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opticia.fr/wp-content/uploads/mutu/2022/03/opticia-favicon.png",
        "title": "Opticia, vos professionnels de l'optique \u00e0 Dax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optidigital.com/wp-content/uploads/2023/10/logo-opti-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Custom support to improve your Website monetisation, ad revenue optimisation, programmatic expertise.",
        "id": 185826,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.optidigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optidigital.com/wp-content/uploads/2023/10/logo-opti-2.png",
        "title": "Boost your digital turnover thanks to Opti Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optimiser-mes-finances.fr/wp-content/uploads/2015/04/Gagner-de-largent.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:38:04+00:00",
        "description": "Venez suivre ici les m\u00e9thodes et astuces que j'utilise au quotidien pour mieux g\u00e9rer mes finances et d\u00e9couvrez comment gagner de l'argent \u00e0 votre tour.",
        "id": 116803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://optimiser-mes-finances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optimiser-mes-finances.fr/wp-content/uploads/2015/04/Gagner-de-largent.jpg",
        "title": "Comment gagner de l'argent, mode d'emploi - Optimiser Mes Finances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:45.999424+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le Site e-commerce de Boutique News Pro",
        "id": 586664,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.optionfinance.fr/img/icon/favicon.png",
        "title": "Boutique News Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:47.556572+00:00",
        "description": null,
        "id": 586665,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Option Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:58:17.118329+00:00",
        "description": "Funds magazine, le magazine de la gestion d'actifs \u00e0 destination des conseils en gestion de patrimoine (CGP).",
        "id": 556926,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fundsmagazine.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fundsmagazine.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-funds.png",
        "title": "Funds Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:51.093804+00:00",
        "description": "Newspro, le portail des magazines du Groupe Option Finance",
        "id": 586667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://newspro.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newspro.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-newspro.png",
        "title": "Newspro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:52.894066+00:00",
        "description": null,
        "id": 586668,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://optiondroitetaffaires.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://optiondroitetaffaires.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-oda.png",
        "title": "Option Droit & Affaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:55.720969+00:00",
        "description": null,
        "id": 586669,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tribune-assurance.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tribune-assurance.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon-lta.png",
        "title": "La Tribune de l'assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:49:49.525967+00:00",
        "description": "Option Finance, l'hebdomadaire trait d'union entre les entreprises et la communaut\u00e9 financi\u00e8re",
        "id": 586666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.optionfinance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optionfinance.fr/typo3conf/ext/site/Resources/Public/Frontend/assets/images/favicons/favicon.png",
        "title": "Option Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:55:29.631802+00:00",
        "description": null,
        "id": 586718,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oracom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oracom.fr/wp-content/themes/oracomweb/assets/favicon.png",
        "title": "ORACOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:17:46.209063+00:00",
        "description": "Parcourez les brosses \u00e0 dents manuelles et \u00e9lectriques d'Oral-B et d\u00e9couvrez tous les secrets pour conserver une bonne hygi\u00e8ne bucco-dentaire.",
        "id": 556400,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oralb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oralb.fr/favicon.ico?v=0.0.2",
        "title": "Brosses \u00e0 dents \u00e9lectriques, soin et sant\u00e9 dentaire | Oral-B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:19:54.270327+00:00",
        "description": null,
        "id": 584110,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oralbprofessional.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oralbprofessional.fr/resource/OBP_Favicon_16",
        "title": "Oral-B Pro - FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:10:42.973962+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 automobile, les essais, la mobilit\u00e9 douce, les diaporamas photos mais aussi les principaux salons mondiaux",
        "id": 434884,
        "language": "fr",
        "link": "http://auto.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.woopic.com/api/v1/images/2428%2Fbuild%2Fimages%2Fsharing%2Fauto1200x600.png?facedetect=1&quality=85",
        "title": "L'actualit\u00e9 automobile avec Orange : les essais, la mobilit\u00e9 douce, les salons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:55.294168+00:00",
        "description": "Faut-il carr\u00e9ment interdire les \u00e9crans aux enfants ? Comment rendre sa vie digitale plus \u00e9cologique ? Ou encore quel parent digital \u00eates-vous...",
        "id": 583386,
        "language": "fr",
        "link": "https://bienvivreledigital.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/v1/AUTH_1026a5a9b9a74d5aac158ba88c080da1/portal-bvld/prod/build/images/icons/orange/favicon-32x32-new.efa1dc26.png",
        "title": "Bien vivre le digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:50:00.242980+00:00",
        "description": null,
        "id": 582527,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/18d8339538654b1dbf96a30e92745731/sg1/favicon-32x32.png",
        "title": "\u200d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-27T09:44:30+00:00",
        "description": "Orange",
        "id": 127664,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:54.009055+00:00",
        "description": "Ensemble, avec les experts d'Orange, contribuez \u00e0 lutter contre le phishing ^^ et adoptez les bonnes pratiques de s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique",
        "id": 583385,
        "language": "fr",
        "link": "https://cybersecurite.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/v1/AUTH_9552fa838da04e088b89c580ae0e2a72/cyber/build/images/favicon-32x32.png",
        "title": "Le portail participatif de la Cybers\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:10:53.170426+00:00",
        "description": null,
        "id": 583384,
        "language": "fr",
        "link": "https://inscription.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inscription.orange.fr/favicon.ico",
        "title": "Module d'inscription Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:20.596025+00:00",
        "description": "Avant d\u2019aller plus loin sur Orange",
        "id": 126094,
        "language": "",
        "link": "https://login.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avant d\u2019aller plus loin sur Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:48.914911+00:00",
        "description": "\u200d",
        "id": 41768,
        "language": "fr",
        "link": "https://orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/18d8339538654b1dbf96a30e92745731/sg1/favicon-32x32.png",
        "title": "\u200d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:03:59.064980+00:00",
        "description": "Cartes de couverture de la fibre optique, mobile 4G et 5G. Toute l'actualit\u00e9 d'Orange sur ses r\u00e9seaux et ses \u00e9quipements (Livebox, r\u00e9p\u00e9teur wifi...)",
        "id": 555841,
        "language": "fr",
        "link": "https://reseaux.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/v1/AUTH_1026a5a9b9a74d5aac158ba88c080da1/portal-reseaux/prod/build/images/icons/orange/favicon-32x32-new.efa1dc26.png",
        "title": "R\u00e9seaux Fibre et Mobile d'Orange - Actualit\u00e9 & FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:57:34.871910+00:00",
        "description": "ACG",
        "id": 339026,
        "language": "fr",
        "link": "https://crypto.orange-labs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.orcom.fr/wp-content/uploads/2020/11/ouvrir-des-territoires.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Expertise comptable, r\u00e9alisation d'audits, conseil social, fiscal, RH, juridique : ORCOM conseille les dirigeants de la cr\u00e9ation \u00e0 la transmission.",
        "id": 234415,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.orcom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.orcom.fr/wp-content/uploads/2020/11/ouvrir-des-territoires.jpg",
        "title": "Expertise comptable, audit et conseil aux dirigeants - ORCOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:36:18.964502+00:00",
        "description": "Orias",
        "id": 117076,
        "language": "",
        "link": "https://orias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:35.626033+00:00",
        "description": "Le sp\u00e9cialiste de la formation continue, plus de 30 centres et plus de 2500 formations en technologies num\u00e9riques, management, commercial, RH et d'autres domaines",
        "id": 546534,
        "language": "",
        "link": "https://www.orsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.orsys.fr/ContentV11/images/communs/orsys2025.ico",
        "title": "ORSYS - Organisme de formation en IT, management et autres m\u00e9tiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "open source audio reseach",
        "id": 25890,
        "language": "",
        "link": "https://osar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "open source audio reseach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:31:25.545091+00:00",
        "description": "Osez la vid\u00e9o, transformez vos contenus en vid\u00e9o : Powerpoint, formation, pr\u00e9sentation, e-learning.",
        "id": 532139,
        "language": "fr",
        "link": "https://osezlavideo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vdillyprod.tech/osezlavideo/admin/wp-content/uploads/og_image.jpg",
        "title": "Osezlavideo - L'agence des vid\u00e9os de formation, pr\u00e9vention, RSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:45:12.613578+00:00",
        "description": "Home | OSInet",
        "id": 103572,
        "language": "fr",
        "link": "https://osinet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | OSInet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T13:07:09+00:00",
        "description": "https://osrd.fr/en/",
        "id": 155238,
        "language": "fr",
        "link": "https://osrd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://osrd.fr/en/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T10:45:22.360661+00:00",
        "description": "Ossflow |",
        "id": 246116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ossflow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ossflow |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ostara.fr/wp-content/uploads/2023/08/i-param-poussieres-fines-bk.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:08:57.466614+00:00",
        "description": "Station de mesure de l\u2019air ambiant solution d\u00e9di\u00e9e aux environnements outdoor et environnements difficiles Install\u00e9e sur site, votre station Ostara, \u00e9quip\u00e9e de ses\u00a0 7 capteurs, fonctionne de mani\u00e8re autonome et mesure les principaux polluants retrouv\u00e9s dans l\u2019air. Plus d'information Solution multifonction solution d\u00e9di\u00e9e aux environnements outdoor et environnements difficiles Poussi\u00e8res fines PM 1PM 2.5PM 10 Gaz & Odeurs capteurs interchangeables sur site d\u00e9tection automatique compensation int\u00e9gr\u00e9e en temp\u00e9rature Index environnementaux point de gel\u00e9e point de ros\u00e9e Windchill Humidex index de qualit\u00e9 de l\u2019air Informations m\u00e9t\u00e9os vent temp\u00e9rature pression atmosph\u00e9rique humidit\u00e9 relative Qualit\u00e9 de l\u2019eau sonde multiparam\u00e8tres WiMo d\u00e9port par bus RS485 Alimentation & Accessoires autonome solaire (PV&batterie) secteur secouru (230VAC&batterie) support de fixation : poteau, paroi, cl\u00f4ture STATION OSTARA Support poteau ou mural Alimentation autonome solaire Ou 230 VAC Configuration sans fil ",
        "id": 257219,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ostara.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ostara.fr/wp-content/uploads/2023/08/i-param-poussieres-fines-bk.webp",
        "title": "Accueil \u2022 Surveillance de la Qualit\u00e9 de l'Air \u2022 OSTARA by nke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:04:00+00:00",
        "description": "L'Institut de Plan\u00e9tologie et d'Astrophysique de Grenoble (IPAG), est une unit\u00e9 mixte de recherche du CNRS et de l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UMR 5274).",
        "id": 169348,
        "language": "fr",
        "link": "http://ipag.osug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPAG - Institut de Plan\u00e9tologie et d\u2019Astrophysique de Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.osug.fr/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:49:13+00:00",
        "description": "Structure f\u00e9d\u00e9rative de recherche, l\u2019Observatoire des Sciences de l\u2019Univers de Grenoble \u0153uvre dans tous les domaines des Sciences de la Terre, de l\u2019Univers et de l\u2019Environnement.",
        "id": 187447,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.osug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.osug.fr/",
        "title": "OSUG, Observatoire des Sciences de l\u2019Univers de Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://otakugame.fr/wp-content/uploads/2019/09/Wallpaper-Otakugame-Overwatch-Youtube.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:50.094681+00:00",
        "description": "Des dossiers, des tests, de l'actualit\u00e9, des cosplays, des figurines, des dessins, bref le jeu vid\u00e9o vu par des otakus !",
        "id": 364438,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://otakugame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otakugame.fr/wp-content/uploads/2019/09/Wallpaper-Otakugame-Overwatch-Youtube.png",
        "title": "Otakugame.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T08:35:35+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Montpellier, dans le Sud de la France, \u00e0 10km de la mer M\u00e9diterran\u00e9e. Tous nos bons plans pour votre s\u00e9jour \u00e0 Montpellier !",
        "id": 183335,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ot-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vacances et week-ends \u00e0 Montpellier, sud de France \u2013 S\u00e9jour Montpellier Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:37.653741+00:00",
        "description": "Une s\u00e9lection hors du commun de luminaires design, mobilier contemporain, objets d\u00e9co, art au style scandinave, contemporain, industriel, vintage.",
        "id": 585805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.otoko.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.otoko.fr/img/favicon.ico?1716655644",
        "title": "Otoko Design Shop : Luminaires design, Mobilier contemporain et Decoration.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:31:12+00:00",
        "description": "Streaming, bons plans, news, astuces, tutoriels, s\u00e9curit\u00e9, cryptomonnaies, VPN, tests smartphones, applications, jeux\u2026 Android-MT l\u2019univers mobiles et tech",
        "id": 486633,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://android-mt.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://android-mt.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-LogoAMT.png",
        "title": "Android-MT - L\u2019Actu Mobiles & Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:24.958640+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez sur le site du bricoleur, les conseils de bricolage pour la maison. Des gros travaux en passant par la transformation d'objets de r\u00e9cup, ou des petits travaux du quotidien.",
        "id": 585851,
        "language": "",
        "link": "https://bricoleurpro.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bricoleurpro.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Bricoleur Pro : conseils pour bricoler, d\u00e9corer, jardiner, construire et r\u00e9nover !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:57.953909+00:00",
        "description": "Citation Du Jour : d\u00e9couvrez vos plus belles citations et pens\u00e9es \u00e0 retrouver chaque jour, et trouvez la citation id\u00e9ale \u00e0 partager entre amis",
        "id": 583139,
        "language": "fr",
        "link": "https://citations.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.beweb.fr/img/favicon.png",
        "title": "Citation du jour, 100 000 citations & proverbes \u00e0 partager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:21.698598+00:00",
        "description": "Nous sommes tous des consommateurs, et nous souhaitons de plus en plus maitriser nos choix de consommation : nous allons tenter de vous y aider en vous apportant des r\u00e9ponses, des r\u00e9flexions ou des alternatives au travers des articles de ce site : Le Mag de la Conso !",
        "id": 556645,
        "language": "",
        "link": "https://lemagdelaconso.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagdelaconso.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag de la Conso : conseils pour mieux consommer !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:27.071701+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le magazine en ligne d'informations sur les animaux ! Vous \u00eates passionn\u00e9 par les animaux, ils vous accompagnent depuis toujours dans votre vie quotidienne, vous les choyez et peut-\u00eatre m\u00eame vous en \u00e9levez. Que vous habitiez en ville ou \u00e0 la campagne, en appartement ou en maison avec jardin.",
        "id": 585853,
        "language": "",
        "link": "https://lemagdesanimaux.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagdesanimaux.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag des Animaux : magazine d'informations sur les animaux !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:26.088878+00:00",
        "description": "Le chat est devenu l'animal de compagnie pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des foyers fran\u00e7ais, ce qui peut s'expliquer de plusieurs fa\u00e7ons. En premier lieu, il est tout \u00e0 fait adapt\u00e9 \u00e0 la vie de tous les jours. Nos conseils pour \u00e9lever un chat.",
        "id": 585852,
        "language": "",
        "link": "https://lemagduchat.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagduchat.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag du Chat : magazine de conseils et d'informations sur les chats !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:23.782507+00:00",
        "description": "Pour choisir son chien, il faudra bien s\u00fbr tenir compte de votre lieu d'habitation : appartement ou maison ? Et puis, il conviendra \u00e9galement de pr\u00e9voir des solutions pour les vacances ... nos conseils pour \u00e9lever un chien !",
        "id": 585850,
        "language": "",
        "link": "https://lemagduchien.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagduchien.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag du Chien : magazine de conseils et d'informations sur les chiens !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:28.306820+00:00",
        "description": "De plus en plus nombreux, les seniors ont des probl\u00e9matiques propres que nous aborderons sous diff\u00e9rents angles sur Le Mag du Senior.",
        "id": 585854,
        "language": "",
        "link": "https://lemagdusenior.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemagdusenior.ouest-france.fr/favicon.ico",
        "title": "Le Mag du Senior : magazine d'informations des seniors et des retrait\u00e9s !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:41:51.591207+00:00",
        "description": "Le m\u00e9dia v\u00e9lo leader de pignon!",
        "id": 532873,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://weelz.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://weelz.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2024/08/spylberg-multiple-cyclists-commuting-in-a-big-french-city-on-a--7ca7714e-8325-4f56-b144-7c3374ca7778.png",
        "title": "Weelz!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5244654fcd65c92dee88b3e2e74ab506-ouest-france-couleur-carre-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Une : toute l\u2019actualit\u00e9 en direct, soyez inform\u00e9 de toute l\u2019info en continu, en images et en vid\u00e9os, dans votre r\u00e9gion, en France et dans le monde. Partagez et commentez en temps r\u00e9el, \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e",
        "id": 252138,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5244654fcd65c92dee88b3e2e74ab506-ouest-france-couleur-carre-200x200.png",
        "title": "Ouest-France : toute l'actualit\u00e9 en direct, l'info en continu en France, dans les r\u00e9gions et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:00:33.907351+00:00",
        "description": "Oubliez les agences de location de voiture \u2014 Prenez la route avec Turo, la plus grande plateforme d\u2019autopartage au monde.",
        "id": 386544,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ouicar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Location de voitures entre particuliers \u2014 Turo (ex OuiCar)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:10.714172+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 586630,
        "language": "",
        "link": "https://stats.ouitec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stats.ouitec.fr/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T14:49:34.726384+00:00",
        "description": "L'OUJEVIPO \u2013 Jeux int\u00e9ressants",
        "id": 170580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://oujevipo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oujevipo.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-oujevipo_HD-1-32x32.png",
        "title": "L'OUJEVIPO \u2013 Jeux int\u00e9ressants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.outside.fr/wp-content/uploads/2019/09/outside-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T05:00:58+00:00",
        "description": "Outside, le m\u00e9dia qui place l'aventure au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 pour faire fonctionner ses muscles comme ses neurones.",
        "id": 353759,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.outside.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.outside.fr/wp-content/uploads/2019/09/outside-scaled.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.ouvrirlascience.fr/uploads/default/original/1X/220be33d4544ebee2fb45b5992a864abcb297e7f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:26:23.632305+00:00",
        "description": "Forum de discussion du Comit\u00e9 pour la science ouverte",
        "id": 398257,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.ouvrirlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.ouvrirlascience.fr/uploads/default/original/1X/220be33d4544ebee2fb45b5992a864abcb297e7f.png",
        "title": "Comit\u00e9 pour la Science Ouverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Un site internet du comit\u00e9 pour la science ouverte - coso",
        "id": 122556,
        "language": "en",
        "link": "https://ouvrirlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ouvrir la Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:29:22.634174+00:00",
        "description": "Blog personnel sur le wargame, jeux de soci&eacute;t&eacute;s, peinture et mod&eacute;lisme.",
        "id": 442618,
        "language": "fr",
        "link": "https://darkape.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fdata.over-blog.com/2/21/90/28/avatar-blog-1060256569-tmpphp7GU0Ht.jpeg",
        "title": "Liber Darkape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "drachenfansub",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:48:39.514666+00:00",
        "description": "Retrouver tout les &eacute;pisodes de la DrachenFansub",
        "id": 584471,
        "language": "fr",
        "link": "http://drachenfansub.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/5/78/24/79/avatar-blog-1309738917-tmpphpaO1OrP.jpeg",
        "title": "Le blog de drachenfansub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Galaxy no Fansub",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:45:47.449652+00:00",
        "description": "Nouveau site de la Jiyu no fansub nous essayons de faire une sorte de nouveaux d&eacute;part pour votre plus grand bonheur et nous r&eacute;uploaderons tout nos anciens contenus petit &agrave; petit.",
        "id": 584436,
        "language": "fr",
        "link": "http://galaxy-no-fansub.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/5/68/78/24/avatar-blog-1305378363-tmpphpohSmLP.png",
        "title": "Galaxy no Fansub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:04:26.698841+00:00",
        "description": "Textes et documents de, sur et autour de Han Ryner, &eacute;crivain et philosophe individualiste, pacifiste et libertaire.",
        "id": 358094,
        "language": "fr",
        "link": "http://hanryner.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Han Ryner (1861-1938)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://img.over-blog-kiwi.com/0/55/11/75/201304/ob_46971d51904859cec8e527a3944b7cfd_ecrins-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Un ensemble d'informations alternatives sur la sant&eacute;, comment la conserver au mieux, naturellement, mais aussi comment &eacute;viter les manipulations &eacute;conomico-politiques relay&eacute;es par les m&eacute;dias, ainsi que pr&eacute;server notre environnement, afin de laisser &agrave; nos...",
        "id": 265196,
        "language": "fr",
        "link": "http://infoalternative.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://img.over-blog-kiwi.com/0/55/11/75/201304/ob_46971d51904859cec8e527a3944b7cfd_ecrins-1.jpg",
        "title": "Le blog de l'information alternative et de la sant\u00e9 naturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Stravingo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:45:00.907322+00:00",
        "description": "Les aventures coloris&eacute;es et pixelis&eacute;es de Stravingo.",
        "id": 526878,
        "language": "fr",
        "link": "http://stravingo.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/1/02/24/71/avatar-blog-1000398562-tmpphprXwp8G.gif",
        "title": "Le blog de Stravingo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:11:33.288178+00:00",
        "description": null,
        "id": 583394,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.overfull.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.overfull.fr/assets/favicon-32x32.png",
        "title": "Overfull",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:15:07.574440+00:00",
        "description": "OwlBlack, une agence de communication bas\u00e9e \u00e0 Bayonne, Anglet, Biarritz,Pays Basque et sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation d'identit\u00e9s de marque, digital, web et print",
        "id": 427213,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.owlblack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.owlblack.fr/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=7195&type=play&hash=c9461b24b833d8cfdac34f7e644891d3",
        "title": "Owlblack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2024/01/plateforme-osint-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "La plateforme Owlint est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la collecte et le traitement d'empreintes num\u00e9riques sur les Clear, Deep et Dark Webs.",
        "id": 342440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://owlint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2024/01/plateforme-osint-1.jpg",
        "title": "Plateforme OSINT - Owlint by ChapsVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://owni.fr/wp-content/themes/ooo/img/logo_owni.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-27T00:58:47+00:00",
        "description": "M\u00e9dia social publi\u00e9 sous une licence Creative Commons, vise \u00e0 explorer les nouveaux modes de traitement de l\u2019information avec une ligne engag\u00e9e pour les [...]",
        "id": 265198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://owni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://owni.fr/wp-content/themes/ooo/img/logo_owni.png",
        "title": "OWNI News, Augmented",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:43:04.961705+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 429410,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.campusfrance.ows.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oxobikes.fr/wp-content/uploads/2022/09/kftdrtf.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Vente, location et r\u00e9paration de v\u00e9los \u00e9lectriques, m\u00e9caniques et fat bikes \u00e9lectriques : Holland Bikes, Cortina Bikes, Gorille \u00e0 Bergerac en Dordogne.",
        "id": 266547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oxobikes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oxobikes.fr/wp-content/uploads/2022/09/kftdrtf.jpg",
        "title": "Oxobikes | Vente de v\u00e9los \u00e9lectriques et m\u00e9caniques \u00e0 Bergerac en Dordogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:35.613393+00:00",
        "description": "Unblocked & Unchained : conf\u00e9rences, articles, m\u00e9diation sur les blockchains.",
        "id": 527781,
        "language": "fr",
        "link": "https://pablockchain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pablockchain.fr/card.png",
        "title": "pablockchain.fr : Unblocked & Unchained \u2014 Pablo Rauzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://page394.fr/uploads/page/ogImage/20240413-120120ogimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:30:37.759239+00:00",
        "description": "Une nouvelle approche pour apprendre l'anglais",
        "id": 265635,
        "language": "fr",
        "link": "https://page394.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://page394.fr/uploads/page/ogImage/20240413-120120ogimage.png",
        "title": "Page394 - Formation \u00e0 l\u2019anglais sur mesure pour particuliers et entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:26.185582+00:00",
        "description": null,
        "id": 586619,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pageonline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PageOnline - votre espace INTERIM personnalis\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:57:24.961359+00:00",
        "description": "Page Personnel, cabinet de recrutement et agence d\u2019int\u00e9rim sp\u00e9cialis\u00e9e : d\u00e9posez et cherchez des offres d\u2019emploi en CDD, CDI, Int\u00e9rim partout en France.",
        "id": 556914,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pagepersonnel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pagepersonnel.fr/themes/custom/pp_theme/favicon.ico",
        "title": "Page Personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pages-24.fr/img/pages24_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Pages24: La plateforme B2B online. Les entreprises pr\u00e9sentent leurs prestations, leurs services, leurs produits et leurs offres de r\u00e9ductions. S'enregistrer gratuitement et acqu\u00e9rir encore plus de nouveaux clients et de partenaires.",
        "id": 205529,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pages-24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pages-24.fr/img/pages24_logo.png",
        "title": "Pages24 - Le r\u00e9seau marketing online pour les PME, les ind\u00e9pendants et les professions lib\u00e9rales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T21:40:19.081151+00:00",
        "description": "Recherchez en ligne et contactez 4 millions de professionnels locaux partout en France : infos, horaires, avis, services, pour choisir en toute confiance.",
        "id": 517250,
        "language": "fr",
        "link": "https://pagesjaunes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PagesJaunes | Trouvez les professionnels autour de vous\u2026, bien plus qu\u2019un annuaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:07.750310+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 270947,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sle.pagesjaunes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 21,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T17:41:05.984104+00:00",
        "description": "Nous sommes le leader mondial de la cybers\u00e9curit\u00e9. Nous avons pour mission de prot\u00e9ger notre mode de vie num\u00e9rique en pr\u00e9venant les cyberattaques. Nous prot\u00e9geons efficacement des dizaines de milliers d\u2019organisations avec Security Operating Platform, notre solution novatrice qui garantit une cybers\u00e9curit\u00e9 hautement efficace entre les clouds, r\u00e9seaux et appareils mobiles.",
        "id": 429573,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.paloaltonetworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paloaltonetworks.fr/etc/clientlibs/pan-templates/seoimages/social-panw.png",
        "title": "Palo Alto Networks \u2013 Leader mondial de la cybers\u00e9curit\u00e9 \u2013 France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-30T17:08:16+00:00",
        "description": "FRANCE",
        "id": 43794,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://palpito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palpito France - Participez \u00e0 des enqu\u00eates r\u00e9mun\u00e9r\u00e9es en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T23:06:02+00:00",
        "description": "Une mine d'informations fiables sur la grossesse, les soins de b\u00e9b\u00e9, la parentalit\u00e9 et la bonne couche pour chaque \u00e9tape du d\u00e9veloppement de b\u00e9b\u00e9 sur Pampers.fr.",
        "id": 446113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pampers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/g4icgs65at4c/12sRRtmmB2n1F0M4OkbOJ3/6a69564607c276f005f73e31002e8866/PC_FR_ACQ_Website_banner_packshots_81782529_20230125_Desktop_v1.jpg",
        "title": "Produits Pampers, soins pour b\u00e9b\u00e9 et informations parentales | Pampers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:11:35.358392+00:00",
        "description": "Profitez de l'expertise d'une agence web \u00e0 Aix-en-Provence pour am\u00e9liorer votre pr\u00e9sence en ligne. Apportez de la cr\u00e9dibilit\u00e9 \u00e0 votre activit\u00e9 avec un site web professionnel.",
        "id": 582116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pandiweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pandiweb.fr/wp-content/uploads/2022/09/cropped-favicone-fond-blanc-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:36:04+00:00",
        "description": "Avec 800 ans d'histoire et 50 ans d'excellence, l\u2019universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne ambitionne de constituer l\u2019un des p\u00f4les de r\u00e9f\u00e9rence de savoir dans les sciences humaines et sociales. Sa devise : Omnibus sapientia, unicuique excellentia, le savoir pour tous, l\u2019excellence pour chacun.",
        "id": 308985,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pantheonsorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue | Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:58:50.705466+00:00",
        "description": "Depuis toujours, nous s\u00e9lectionnons des ingr\u00e9dients de qualit\u00e9 pour vous offrir des moments de plaisir et de convivialit\u00e9 : des p\u00e2tes oui, mais des Panzani !",
        "id": 542515,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.panzani.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://backend.panzani.fr/app/uploads/2023/10/cropped-vignette-ble-100-francais-hp.png",
        "title": "PANZANI - fabricant de p\u00e2tes & sauces depuis 1950",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:36:18+00:00",
        "description": "Paperblog est un site d'information participatif qui organise, hi\u00e9rarchise et diffuse les articles de ses blogueurs partenaires.",
        "id": 506073,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.paperblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.paperblog.fr/assets/images/logo-white.png",
        "title": "Paperblog \u2013 Le meilleur des blogs : exp\u00e9riences, expertises, passions, conseils et bons plans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.papier-code.fr/wp-content/themes/papiercode/images/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:24.150711+00:00",
        "description": "Atelier situ\u00e9 \u00e0 Rochefort au centre du triangle Royan/Saintes/La Rochelle : graphistes / d\u00e9veloppeur web, r\u00e9alisation de charte graphique, logo, site internet et communication print (affiche, flyer, logo, d\u00e9pliant, magazine,...).",
        "id": 251969,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.papier-code.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.papier-code.fr/wp-content/themes/papiercode/images/logo.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ation graphique et site internet - Papier Cod\u00e9 - Rochefort 17300 - Papier Cod\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-25T10:19:17+00:00",
        "description": "En plein c\u0153ur d'une for\u00eat, le Parc Ast\u00e9rix est un lieu exceptionnel pour organiser vos diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements professionnels. Profitez de ce cadre unique !",
        "id": 462604,
        "language": "fr",
        "link": "https://businessexperience.parcasterix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://asterix.fk-agency.net/sites/default/files/2021-05/Home-page-asterix-Asterix-Business-Experience-Partner%20%283%29.png",
        "title": "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements d\u2019entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": 0,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T08:42:16+00:00",
        "description": "Situ\u00e9 \u00e0 40 minutes de Paris, le Parc Ast\u00e9rix propose de nombreuses attractions ainsi que des spectacles vivants \u00e0 d\u00e9couvrir entre amis ou en famille.",
        "id": 462599,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parcasterix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "asterix",
            "obelix"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parc Ast\u00e9rix - Parc d'attractions pr\u00e8s de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:47:27.163673+00:00",
        "description": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "id": 234707,
        "language": "fr",
        "link": "https://dossierappel.parcoursup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:35:52.750752+00:00",
        "description": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "id": 234651,
        "language": "fr",
        "link": "https://dossier.parcoursup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:37.820670+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement personnel : Montessori, lecture, bien-\u00eatre. Scolarit\u00e9 : rentr\u00e9e, vacances. Activit\u00e9s : recette, bricolage. Vie quotidienne : maison - Hatier",
        "id": 582196,
        "language": "fr",
        "link": "https://parentips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parentips.fr/themes/custom/parentips/favicon.ico",
        "title": "Hatier Parents | Astuces, conseils pour parents zen - 0 \u00e0 14 ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:00.528312+00:00",
        "description": "Notre vie de Parents, le forum sur lequel on se parle de tout, sans chichis sans tabous",
        "id": 586531,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europe1.discourse-cdn.com/unimedias/optimized/1X/b576536a54e32ced680ea4da73ceef23f8e3c901_2_32x32.png",
        "title": "Le forum des Parents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:25.311295+00:00",
        "description": "M\u00f4mes, c\u2019est le site le plus chouette pour trouver une id\u00e9e d\u2019activit\u00e9 pour votre enfant et vous propulser au rang de meilleurs parents au monde",
        "id": 556884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://momes.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://momes.parents.fr/favicon.ico",
        "title": "Activit\u00e9s pour enfants : activit\u00e9s manuelles et ressources p\u00e9dagogiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:36:59.160573+00:00",
        "description": null,
        "id": 586530,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.parents.fr/build/images/parents/favicon-16x16.a83c26ef.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:09.000469+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Parents.fr, le site officiel du magazine Parents, qui vous accompagne \u00e0 chaque \u00e9tape de votre parentalit\u00e9.",
        "id": 556877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.parents.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parents.fr/favicon.ico",
        "title": "Grossesse - B\u00e9b\u00e9 - Enfant - Pu\u00e9riculture - Pr\u00e9nom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parieur-pro.co/wp-content/uploads/2020/11/Parieur-pro-expert-suivi-tipsters-1024x667.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "99% des parieurs sont perdants sur le long terme. Avec Parieur-Pro, rejoins la minorit\u00e9 de parieurs qui prend l'ascendant sur les bookmakers.",
        "id": 43731,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parieur-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parieur-pro.co/wp-content/uploads/2020/11/Parieur-pro-expert-suivi-tipsters-1024x667.jpg",
        "title": "Parieur pro - R\u00e9ussir aux paris sportifs gr\u00e2ce \u00e0 des m\u00e9thodes pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:47.651743+00:00",
        "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine - Free Kanaky \ud83c\uddf3\ud83c\udde8",
        "id": 265367,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.parigotmanchot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog du Parigot-Manchot \u2013 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine \u2013 Free Kanaky \ud83c\uddf3\ud83c\udde8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fondsartcontemporain.paris.fr/storage/image/85/22185_66797d9817243.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:15:26.035219+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 266471,
        "language": "fr",
        "link": "https://fondsartcontemporain.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fondsartcontemporain.paris.fr/storage/image/85/22185_66797d9817243.jpg",
        "title": "Fonds d'art contemporain - Paris Collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:21:44+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris.",
        "id": 510180,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "title": "Paris.fr, site officiel de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:15:40.518233+00:00",
        "description": "Les mus\u00e9es de la Ville de Paris conservent environ un million d\u2019oeuvres et accueillent plus de trois millions de visiteurs dans les 14 sites parisiens. Au-del\u00e0 de la pr\u00e9sentation physique des oeuvres qui fait l\u2019objet d\u2019un renouvellement des parcours mus\u00e9ographiques, Paris Mus\u00e9es pr\u00e9sente en ligne un contenu enrichi des collections des mus\u00e9es de la Ville de Paris r\u00e9unies sur",
        "id": 564713,
        "language": "",
        "link": "http://parismuseescollections.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parismuseescollections.paris.fr/sites/default/files/logotmp.ico",
        "title": "Les collections en ligne des mus\u00e9es de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:21:55+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris, dans le 13\u1d49 arrondissement.",
        "id": 510182,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mairie13.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie13.paris.fr/images/meta/mairie13.jpg",
        "title": "Mairie du 13\u1d49 arrondissement de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:17:07.437372+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris.",
        "id": 349084,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "title": "Paris.fr, site officiel de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T06:39:01.979293+00:00",
        "description": "Les mus\u00e9es de la Ville de Paris conservent environ un million d\u2019oeuvres et accueillent plus de trois millions de visiteurs dans les 14 sites parisiens. Au-del\u00e0 de la pr\u00e9sentation physique des oeuvres qui fait l\u2019objet d\u2019un renouvellement des parcours mus\u00e9ographiques, Paris Mus\u00e9es pr\u00e9sente en ligne un contenu enrichi des collections des mus\u00e9es de la Ville de Paris r\u00e9unies sur",
        "id": 430507,
        "language": "",
        "link": "https://www.parismuseescollections.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les collections en ligne des mus\u00e9es de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:53:15+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts de la Ville de Paris",
        "id": 456433,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitpalais.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petit Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:23.611265+00:00",
        "description": "Paris Air Forum 2024 - La Tribune Events",
        "id": 386690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parisairforum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris Air Forum 2024 - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:32:21.308801+00:00",
        "description": "Paris-Est Sup [OpenGraph]",
        "id": 582931,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris-est-sup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-est-sup.fr/fileadmin/templates/UPE/images/logos/favicon.ico",
        "title": "Paris-Est Sup - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:05:15.259991+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les nouvelles expositions \u00e0 Paris et rencontrez les artisans du Monde",
        "id": 542568,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://parisienneries.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parisienneries.fr/wp-content/uploads/2024/06/Copie-de-Guide-crush-paris-819x1024.jpg",
        "title": "p home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T22:10:09.969535+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 427340,
        "language": "",
        "link": "https://crios.parisnanterre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:17:48.692235+00:00",
        "description": "Official website of the Paris\u2013Nice cycling race. \u201cThe sun\u2019s race\u201d.",
        "id": 584053,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-nice.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of the Paris\u2013Nice cycling race. \u201cThe sun\u2019s race\u201d.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:17:49.974318+00:00",
        "description": "Official website of the Paris\u2013Roubaix cycling race. \u201cThe hell of North\u201d.",
        "id": 584054,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-roubaix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-roubaix.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of the Paris\u2013Roubaix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:18:45.337189+00:00",
        "description": "Official website of the Paris\u2013Roubaix Women cycling race.",
        "id": 584091,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-roubaix-femmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-roubaix-femmes.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of the Paris\u2013Roubaix Femmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:38:17.382951+00:00",
        "description": "Laboratoire de recherche en histoire de l\u2019art qui d\u00e9veloppe des travaux et des actions portant sur l\u2019histoire de l\u2019art du Moyen-\u00c2ge \u00e0 nos jours.",
        "id": 187972,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.centrechastel.paris-sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre Andr\u00e9-Chastel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:02:27.463333+00:00",
        "description": "Portail | ParisTech",
        "id": 234320,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail | ParisTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:17:58.446581+00:00",
        "description": "All informations of Paris Tours cycling race",
        "id": 584059,
        "language": "en",
        "link": "https://www.paris-tours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-tours.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Official website of Paris Tours cycling race",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inscriptions.paris-web.fr/assets/og-inscriptions-2024-34e30a0d931378794375e123cd8bd7eaa9aea0856a71b82fbc0b1195a0027314.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:46.382253+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous pour l\u2019\u00e9dition 2024 de Paris Web, la conf\u00e9rence francophone des gens qui font le web",
        "id": 160366,
        "language": "fr",
        "link": "https://inscriptions.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inscriptions.paris-web.fr/assets/og-inscriptions-2024-34e30a0d931378794375e123cd8bd7eaa9aea0856a71b82fbc0b1195a0027314.jpg",
        "title": "Inscriptions Paris Web 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:41.115459+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 160365,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paris-web.fr/2023/og-site-2023.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:45:02.835125+00:00",
        "description": "Paris Web, la conf\u00e9rence francophone des gens qui font un web accessible et de qualit\u00e9.",
        "id": 56426,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-web.fr/assets/images/opengraph.jpg",
        "title": "Paris Web \u2013 L'\u00e9v\u00e9nement pour un web de qualit\u00e9 et accessible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:09:24.587528+00:00",
        "description": "Investissement Parking",
        "id": 386590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.parkingdebutant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkingdebutant.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:03.635117+00:00",
        "description": "Site de Podcast autour de linux. Suivez des cr\u00e9ateurs de contenue et cr\u00e9er vous m\u00eame un podcast sur Linux.",
        "id": 514425,
        "language": "en",
        "link": "https://parlonslinux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parlonslinux.fr/media/site/icon-512.cf6214d1.png",
        "title": "Parlons Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:43.682028+00:00",
        "description": "Le blog du parquet",
        "id": 585808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.parquetchouette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GreatParquet.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:51.956863+00:00",
        "description": "Responsable de l'Engagement d'entreprise & membre du Comit\u00e9 Ex\u00e9cutif de BNP Paribas",
        "id": 386699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://partageonsleconomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partageons l'\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site du livre de Jean-Charles Samuelian (CEO d'Alan): D\u00e9couvrez quelques pistes pour repenser le syst\u00e8me de sant\u00e9 en misant sur la pr\u00e9vention et la personnalisation des soins, gr\u00e2ce \u00e0 la technologie.",
        "id": 280212,
        "language": "",
        "link": "https://www.partenairesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "De l'assurance sant\u00e9 au partenaire bien-\u00eatre - Livre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:24:44.075139+00:00",
        "description": "Signons pour un minist\u00e8re de la protection animale",
        "id": 527293,
        "language": "en",
        "link": "https://b.parti-animaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.convrrt.com/apps/sendinblue/4647843/81d35c3b-ff50-40d1-9d4b-c90bec38a9e0.png",
        "title": "P\u00e9tition pour un minist\u00e8re de la protection animale | Parti animaliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:52:45+00:00",
        "description": "Anim\u00e9 par un d\u00e9sir de justice et de progr\u00e8s, le Parti animaliste promeut une \u00e9volution de soci\u00e9t\u00e9 qui prend en compte les int\u00e9r\u00eats des animaux et qui repense la relation entre les animaux et les humains.",
        "id": 514383,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-animaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parti-animaliste.fr/wp-content/uploads/2016/08/Logo_Parti_animaliste_RS.png",
        "title": "Parti animaliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:17:46+00:00",
        "description": "Pour le socialisme, la R\u00e9publique et la d\u00e9mocratie, pour l'Internationale ouvri\u00e8re",
        "id": 514444,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-des-travailleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/parti-des-travailleurs.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-logo-pt-onglet.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:59.416297+00:00",
        "description": "Nouveau parti \u00e9cologique ind\u00e9pendant, \u00c9quinoxe d\u00e9fend une nouvelle politique \u00e0 la hauteur des enjeux. Rejoignez nous !",
        "id": 514387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-equinoxe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parti-equinoxe.fr/wp-content/uploads/2024/05/Parti-equinoxe-banniere-site-internet-scaled.jpg",
        "title": "Le premier parti dans un monde fini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Reconqu\u00eate",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:46.858109+00:00",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir les articles de la Reconqu\u00eate! Chaque article que vous commandez participe dans son int\u00e9gralit\u00e9 au financement du parti Reconqu\u00eate!.",
        "id": 527354,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.parti-reconquete.fr/cdn/shop/files/Boutique_343a84a5-c9ba-41a8-b5b6-659ab7a960d5_1200x1200.png?v=1663178426",
        "title": "Reconqu\u00eate! | La boutique officielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:48.223616+00:00",
        "description": "Connexion",
        "id": 527355,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:37.339738+00:00",
        "description": "RECONQU\u00caTE! est un mouvement politique qui se donne pour objectifs de d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat national et de promouvoir la grandeur de la France.",
        "id": 514394,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/ez/pages/344/meta_images/original/photo_2022-11-24_18-44-26.jpg?1669312177",
        "title": "RECONQU\u00caTE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:11.107730+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 527358,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.parti-renaissance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:15.794556+00:00",
        "description": "Rejoignez Renaissance !",
        "id": 527360,
        "language": "fr",
        "link": "https://parti-renaissance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/652418149107f2736cbe65d9/652bbc8eb05ba5609d7e2554_meta-image.webp",
        "title": "Renaissance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:01:48.954340+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du Parti socialiste. Avec nous, engagez-vous pour la justice \u00e9cologique et sociale !",
        "id": 525799,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parti-socialiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/laruchesocialiste/pages/271/meta_images/original/48713440216_0489b97437_k.jpg?1581940527",
        "title": "Parti Socialiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UDMF",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:15.505506+00:00",
        "description": "Site officiel de l'UDMF",
        "id": 514430,
        "language": "en",
        "link": "https://parti-udmf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UDMF | Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:01.859680+00:00",
        "description": "Consultez les partenaires travaux du site Partners-Travaux.fr pour vos devis travaux ou devis d\u00e9coration de votre maison ou appartement. Le r\u00e9seau Partners-travaux vous permet de demander plusieurs devis travaux aux partenaires enregistr\u00e9s sur notre site. Vous aurez \u00e0 disposition plusieurs devis travaux ou devis d\u00e9co rapidement gratuitement et sans commission. Partners-Travaux.fr vous mettra directement en relation pour consulter les devis des partenaires les plus proches.",
        "id": 283667,
        "language": "",
        "link": "https://www.partners-travaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "partners-travaux.fr : Devis Travaux et projets rapide et gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:21.603224+00:00",
        "description": "Bienvenue dans l'espace de consultation des \u00ef\u00bf\u00bdditions de Paru Vendu, le mag local des meilleures promos. Choisissez votre d\u00ef\u00bf\u00bdpartement et visualisez vos journaux en ligne.",
        "id": 583695,
        "language": "",
        "link": "http://journal.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultation des journaux en ligne \u2013 ParuVendu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:17.302443+00:00",
        "description": "Vous \u00eates un professionnel ? Nos solutions sont adapt\u00e9es \u00e0 votre march\u00e9 et \u00e9labor\u00e9es sp\u00e9cialement pour vous. D\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant nos offres pour les Pros sur ParuVendu.fr",
        "id": 583693,
        "language": "",
        "link": "https://pro.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ParuVendu Pro : espace d\u00e9di\u00e9 aux professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:13.069290+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 583691,
        "language": "fr",
        "link": "https://trab.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:18.815386+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 583694,
        "language": "fr",
        "link": "https://tra.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:47:16.108857+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 583692,
        "language": "fr",
        "link": "https://trap.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ParuVendu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:55:44.641184+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos annonces gratuites de particuliers et pros : faites de bonnes affaires d'achat, vente et d\u00e9posez votre annonce gratuite sur ParuVendu.fr",
        "id": 556291,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paruvendu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.paruvendu.fr/_static_/communfo/img/2007/favicon.ico",
        "title": "Annonce gratuite : petites annonces de particuliers et pros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-31T19:45:48+00:00",
        "description": "Pascal MARTIN - Principal Engineer, AWS Hero, Lead DevOps Cloud, Auteur, Speaker",
        "id": 301966,
        "language": "en",
        "link": "https://pascal-martin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pascal MARTIN - Principal Engineer, AWS Hero, Lead DevOps Cloud, Auteur, Speaker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "A Wallabag application for Pocketbook Touch Lux ereaders.",
        "id": 104041,
        "language": "",
        "link": "https://plop-reader.pascal-martin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plop! reader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T14:42:12+00:00",
        "description": "Pas Sage en Seine",
        "id": 265056,
        "language": "fr",
        "link": "https://passageenseine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pas Sage en Seine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:32:46.780797+00:00",
        "description": "PeerTube, a federated (ActivityPub) video streaming platform using P2P (BitTorrent) directly in the web browser with WebTorrent and Angular.",
        "id": 176608,
        "language": "en",
        "link": "https://video.passageenseine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pas Sage en Seine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T08:19:25+00:00",
        "description": "Podcast sur le Moyen \u00c2ge, avec chaque mois une interview d'un.e jeune m\u00e9di\u00e9viste, ainsi que de multiples formats pour vous faire d\u00e9couvrir cette p\u00e9riode.",
        "id": 343664,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://passionmedievistes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2022 PM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:18.557348+00:00",
        "description": "La Centrale Pass Pass, l'outil de la mobilit\u00e9 de la r\u00e9gion Hauts-de-France",
        "id": 584714,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.passpass.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.passpass.fr/sites/default/files/favicon-32x32.png",
        "title": "Pass Pass | Tous vos d\u00e9placements dans les Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:38.372195+00:00",
        "description": "Patrimoine num\u00e9rique de l'institut Pasteur -",
        "id": 78371,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibnum.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrimoine num\u00e9rique de l'institut Pasteur -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:43.847564+00:00",
        "description": "Dons - pasteur",
        "id": 78374,
        "language": "fr",
        "link": "https://don.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dons - pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.pasteur.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:40.454104+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 78372,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploi.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.pasteur.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "title": "INSTITUT PASTEUR - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:47.186238+00:00",
        "description": "Institut Pasteur",
        "id": 78376,
        "language": "fr",
        "link": "https://faireundon.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T19:19:15.184797+00:00",
        "description": "Institut Pasteur Gitlab",
        "id": 452525,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.pasteur.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:36.559641+00:00",
        "description": "Pour la recherche, pour la sant\u00e9, pour demain",
        "id": 23674,
        "language": "fr",
        "link": "https://pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pasteur.fr/sites/default/files/partage_rs/hp.jpg",
        "title": "Institut Pasteur | Pour la recherche, pour la sant\u00e9, pour demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phototheque.pasteur.fr:443/images/main-logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:42.136396+00:00",
        "description": "Institut Pasteur",
        "id": 78373,
        "language": "en",
        "link": "https://phototheque.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phototheque.pasteur.fr:443/images/main-logo.gif",
        "title": "Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://research.pasteur.fr/wp-content/uploads/2020/01/research_pasteur-ricardo-gomez-angel-8xdfqmfimtq-unsplash.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:46.200393+00:00",
        "description": "Research \u2022 Institut Pasteur",
        "id": 78375,
        "language": "en-US",
        "link": "https://research.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://research.pasteur.fr/wp-content/uploads/2020/01/research_pasteur-ricardo-gomez-angel-8xdfqmfimtq-unsplash.jpg",
        "title": "Research \u2022 Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-08T00:26:07+00:00",
        "description": "Institut Pasteur, campagne de fin d'ann\u00e9e",
        "id": 217121,
        "language": "en",
        "link": "https://soutenir.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Pasteur, campagne de fin d'ann\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:33.637575+00:00",
        "description": "Accueil Portal",
        "id": 555855,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.patrimoine-nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.patrimoine-nouvelle-aquitaine.fr/ui/skins/CRNAP/images/favicon-std.ico",
        "title": "Accueil Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T15:37:09.456943+00:00",
        "description": "Vous recherchez une professionnelle de la nutrition pour vous accompagner \u00e0 distance? Ne cherchez plus, contactez moi sans plus attendre !",
        "id": 1162,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://paulinediet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pauline - Di\u00e9t\u00e9ticienne Nutritionniste en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-15T13:50:14+00:00",
        "description": "Paul Kocialkowski's Home Page",
        "id": 252116,
        "language": "",
        "link": "https://www.paulk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Kocialkowski's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://efm5soh2upq.exactdn.com/wp-content/uploads/2023/02/visuel-payplug-1024x536-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Payplug is a French payment solution that allows merchants to collect bank card payments online and in-store.",
        "id": 234487,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.payplug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://efm5soh2upq.exactdn.com/wp-content/uploads/2023/02/visuel-payplug-1024x536-1.jpg",
        "title": "Payplug: the online and in-store payment solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paysdelaloire.fr/themes/custom/drup_theme/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:25.366880+00:00",
        "description": "Quel que soit votre besoin concernant l'une des missions de la R\u00e9gion Pays de la Loire, toutes les infos utiles, aides et appels \u00e0 projets sont ici !",
        "id": 78136,
        "language": "fr",
        "link": "https://paysdelaloire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paysdelaloire.fr/themes/custom/drup_theme/images/logo.png",
        "title": "Site du Conseil r\u00e9gional des Pays de la Loire | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:54.901542+00:00",
        "description": null,
        "id": 583604,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.paysduneubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.paysduneubourg.fr/wp-content/uploads/2017/06/favicon.jpg",
        "title": "Accueil - Communaut\u00e9 de communes du Pays du Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:38:16.299685+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez, s\u00e9journez, vivez les animations du pays du neubourg avec notre agenda. Consultez nos randonn\u00e9es, nos march\u00e9s, nos brocantes",
        "id": 556253,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tourisme.paysduneubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tourisme.paysduneubourg.fr/wp-content/uploads/2020/10/favicon.jpg",
        "title": "Office de Tourisme du Pays du Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:08.311962+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la Communaut\u00e9 de Communes du Pays d\u2019Etain. Informations pratiques du territoire, d\u00e9marches, actualit\u00e9s, agenda et bien plus.",
        "id": 585767,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pays-etain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pays-etain.fr/images/site/logo/favicone-CCPE.jpg",
        "title": "Les inscriptions au PASS Ados d\u00e9butent le 03 f\u00e9vrier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:45.840048+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements du Pays SUD.",
        "id": 586296,
        "language": "fr",
        "link": "https://pays-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pays-sud.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Pays SUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:23:57.423596+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements du Pays SUD.",
        "id": 556790,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pays-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pays-sud.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Pays SUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Fabricant de produits Chinois de Prototype de PCB - PCB Prototype the Easy Way",
        "id": 201214,
        "language": "",
        "link": "https://www.pcbway.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabricant de produits Chinois de Prototype de PCB - PCB Prototype the Easy Way",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:09:08.024372+00:00",
        "description": "L'humain d'abord",
        "id": 434881,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pcf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/pcf/sites/1014/meta_images/original/pcf-logo.png?1699450750",
        "title": "Site Internet du PCF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:37.519585+00:00",
        "description": "Instance s\u2019int\u00e9ressant \u00e0 l'OpenSource et plus particuli\u00e8rement aux syst\u00e8mes bas\u00e9s GNU/Linux.\nIl y a aussi une partie centr\u00e9e sur le Retro-Gaming",
        "id": 265360,
        "language": "en",
        "link": "https://peertube.pcservice46.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OurTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-25T18:38:28.245952+00:00",
        "description": "PC Solutions \u2013 D\u00e9pannage informatique Mo\u00eblan sur mer",
        "id": 1165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pcsolu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcsolu.fr/wp-content/uploads/2020/09/Idee-Logo-75x75.png",
        "title": "PC Solutions \u2013 D\u00e9pannage informatique Mo\u00eblan sur mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:51:39.311484+00:00",
        "description": null,
        "id": 586676,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://peaceandcube.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://peaceandcube.fr/wp-content/uploads/2022/07/cropped-logo_square_500-32x32.png",
        "title": "PeaceAndCube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:17:19.675964+00:00",
        "description": "Galerie Michel Descours",
        "id": 183019,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.peintures-descours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galerie Michel Descours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:06:44+00:00",
        "description": "Fid\u00e8les \u00e0 notre devise \u00ab Our purpose is people\u2122, Notre priorit\u00e9, ce sont les personnes\u2122 \u00bb, nous proposons des solutions RH, de HCM et de gestion des temps qui inspirent vos collaborateurs et am\u00e9liorent leur exp\u00e9rience.",
        "id": 251884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.people-doc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solutions RH de gestion des temps et activit\u00e9s | Outils RH | UKG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Initi\u00e9 par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche en 2014, P\u00e9pite France f\u00e9d\u00e8re les P\u00e9pite en France.",
        "id": 234638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.pepite-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Construire et d\u00e9velopper son projet entrepreneurial - P\u00e9pite France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence de communication d'entreprise : logo, cartes de visite, charte graphique, site web vitrine/e-commerce, banni\u00e8res, enseignes, covering et + encore !",
        "id": 251966,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.peppermint-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Peppermint Com' - Webdesign et communication graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pep-smaniotto.com/wp-content/uploads/2021/04/presentation-pep-smaniotto-1200x700-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "PEP Smaniotto est une entreprise du b\u00e2timent (plomberie, \u00e9lectricit\u00e9, placo, chauffage, climatisation) intervenant sur Bergerac et ses alentours.",
        "id": 266535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pep-smaniotto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pep-smaniotto.com/wp-content/uploads/2021/04/presentation-pep-smaniotto-1200x700-1.jpg",
        "title": "Accueil - PEP Smaniotto - Entreprise du B\u00e2timent \u00e0 Bergerac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:02:09.530428+00:00",
        "description": "Le PEPS, f\u00e9d\u00e9ration de 400 entreprises de portage salarial, a pour mission de repr\u00e9senter les int\u00e9r\u00eats des entreprises de portage salarial.",
        "id": 583892,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.peps-syndicat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.peps-syndicat.fr/wp-content/uploads/2023/03/cropped-PEPS-favicon-32x32.png",
        "title": "PEPS : Professionnels de l\u2019Emploi en Portage Salarial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:20.041873+00:00",
        "description": "Perche Nature + de 40 ans d\u2019engagementpour l\u2019environnementet la biodiversit\u00e9 En savoir plus Sorties et \u00e9v\u00e8nements En ce moment\u00e0 Perche Nature ! Toutes les dates Nos actions Nous vous aidons \u00e0 agir pour l\u2019environnement Collectivit\u00e9 \u2022 Entreprises \u2022 Particuliers \u2022 Scolaires Vous souhaitez \u00eatre accompagn\u00e9 dans un projet ? Cliquez ici La plateformeobs41.fr D\u00e9couvrez notre [\u2026]",
        "id": 486251,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.perchenature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.perchenature.fr/wp-content/uploads/2024/04/ecureil-roux-f.laurenceau-950x635.jpg",
        "title": "Accueil - Perche Nature - Perche et Vall\u00e9e du Loir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:44:44.740583+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 466386,
        "language": "",
        "link": "https://stats.perfumist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Perfumist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "PERI est le leader mondial dans le domaine du coffrage, de l'\u00e9taiement et de l'\u00e9chafaudage",
        "id": 259835,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.peri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI France : Coffrages, Etaiements et Services d'Ing\u00e9nierie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:04.169373+00:00",
        "description": "Vous cherchez \u00e0 s\u00e9curiser votre retraite gr\u00e2ce \u00e0 un patrimoine solide ? D\u00e9couvrez Perl, la r\u00e9f\u00e9rence de l\u2019investissement immobilier en nue-propri\u00e9t\u00e9 !",
        "id": 585817,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.perl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.perl.fr/favicon/favicon.ico",
        "title": "Perl, la r\u00e9f\u00e9rence de l\u2019investissement immobilier en nue-propri\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T09:05:58.754760+00:00",
        "description": "Persalys",
        "id": 249889,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.persalys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Persalys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:19:36.889538+00:00",
        "description": "Consultation et exploitation libre et gratuite de collections compl\u00e8tes de documents scientifiques.",
        "id": 243989,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.persee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pers\u00e9e : Acc\u00e9der \u00e0 des milliers de publications scientifiques - Pers\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/b316d61bf98cbe289eab5596ce1ae9fa/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Logiciel efficace pour la gestion des ressources humaines et le recrutement - adaptable individuellement. G\u00e9rer les vacances, les salaires et les candidats en un seul outil. Testez le maintenant !",
        "id": 197363,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.personio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/b316d61bf98cbe289eab5596ce1ae9fa/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "title": "Personio. The People Operating System.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T13:49:29.672772+00:00",
        "description": "Pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, suivez les actus de la r\u00e9daction de Perspectives Magazine sur tous les fronts (finance, mode, loisirs....)",
        "id": 495204,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.perspectives-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perspectives Magazine - Une vie meilleure sous tous les angles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:40.116937+00:00",
        "description": null,
        "id": 583313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitbleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.petitbleu.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos d'Agen et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T03:02:22+00:00",
        "description": "L'univers des mus\u00e9es",
        "id": 194394,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitsmo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'univers des mus\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:17:59.415256+00:00",
        "description": "desc here",
        "id": 517144,
        "language": "en",
        "link": "https://petrine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://petrine.fr/src/images/logo.png",
        "title": "Petrine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T21:27:43+00:00",
        "description": "Nicolas Petton",
        "id": 89955,
        "language": "en",
        "link": "https://nicolas.petton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Petton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:48:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derniers mod\u00e8les Peugeot. Explorez les nouvelles citadines, les SUV, les fourgonnettes et les v\u00e9hicules \u00e9lectriques. R\u00e9servez un essai routier !",
        "id": 445305,
        "language": "fr",
        "link": "https://peugeot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelles voitures de ville, SUV et v\u00e9hicules \u00e9lectriques | Peugeot FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:14:59.290459+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de financement Peugeot Store. Financez votre v\u00e9hicule gr\u00e2ce \u00e0 un cr\u00e9dit ou optez pour la formule location de voiture avec option d\u2019achat ou LOA.",
        "id": 445304,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.peugeot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Commande et achat de voiture en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:20:23+00:00",
        "description": "Olivier's log",
        "id": 335205,
        "language": "en",
        "link": "https://log.pfad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivier's log",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:18:04.589632+00:00",
        "description": "La pharmacie des glatignies \u00e0 Bavay",
        "id": 582219,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://pharmaciedesglatignies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pharmaciedesglatignies.fr/favicon.png",
        "title": "Pharmacie Des Glatignies - Bavay (59)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:51.921910+00:00",
        "description": "La Philharmonie de Paris propose pour \u00c9duth\u00e8que un ensemble de ressources pour les enseignants du premier et du second degr\u00e9.",
        "id": 556673,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edutheque.philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edutheque.philharmoniedeparis.fr/ui/skins/CIMU/images/favicon-std.ico",
        "title": "Accueil \u00c9duth\u00e8que Philharmonie de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:41.167860+00:00",
        "description": "Destin\u00e9 aux enseignants et m\u00e9diateurs culturels, metaScore est un \u00e9diteur web multim\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019int\u00e9gration de la musique dans les applications \u00e9ducatives.",
        "id": 556668,
        "language": "fr",
        "link": "https://metascore.philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metascore.philharmoniedeparis.fr/sites/default/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil | metaScore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:56.456426+00:00",
        "description": "M\u00e9tiers de la musique. Fiches pratiques et bases de donn\u00e9es d\u00e9velopp\u00e9es par la P\u00f4le ressources de la Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris.",
        "id": 585956,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://metiers.philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metiers.philharmoniedeparis.fr/ui/skins/CIMU/ermes-front/images/product.ico",
        "title": "M\u00e9tiers de la musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:45.283989+00:00",
        "description": "Un complexe in\u00e9dit d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la musique sous toutes ses formes : concerts, expositions, conf\u00e9rences, pratique instrumentale, \u00e9ditions\u2026",
        "id": 585950,
        "language": "fr",
        "link": "https://philharmoniedeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://philharmoniedeparis.fr/themes/custom/pdp_theme/favicon.ico",
        "title": "Page d'accueil | Philharmonie de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:13.857336+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Philippe Segond, Meilleur Ouvrier de France p\u00e2tissier-confiseur reconnu pour ses desserts, chocolats et calissons artisanaux. Salons de th\u00e9 \u00e0 Aix-en-Provence, Venelles et Le Tholonet. Commande en ligne s\u00e9curis\u00e9e.",
        "id": 583815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.philippesegond.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philippesegond.fr/img/favicon.ico?1606830401",
        "title": "P\u00e2tisserie - Chocolaterie - Salon de th\u00e9 - Aix-en-Provence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T02:39:33+00:00",
        "description": "Informez-vous sur Philips et d\u00e9couvrez comment am\u00e9liorer le quotidien des utilisateurs gr\u00e2ce aux innovations de Healthcare, Consumer Lifestyle et Lighting.",
        "id": 456702,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.philips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Philips - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:07.118016+00:00",
        "description": "Philosophie, litt\u00e9rature et cin\u00e9ma",
        "id": 490554,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://philitt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://philitt.fr/wp-content/uploads/2019/09/Tipeee.jpg",
        "title": "PHILITT \u2013 Philosophie, litt\u00e9rature et cin\u00e9ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center est l'un des principaux fournisseurs mondiaux de services informatiques. Laissez nos experts vous aider avec Servers, Cloud Solutions de calcul, de colocation et de conformit\u00e9.",
        "id": 255163,
        "language": "fr",
        "link": "https://phoenixnap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data Center, D\u00e9di\u00e9 Servers, Cloud, & Colocation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:53:49.254492+00:00",
        "description": null,
        "id": 586696,
        "language": "",
        "link": "https://myaccount.photobox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myaccount.photobox.fr/assets/favicon.ico",
        "title": "My Account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.photobox.fr/content/default_photobox.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:50.968853+00:00",
        "description": "Avec Photobox.fr, cr\u00e9ez et commandez facilement vos \u2b50 Livres photo \u2b50 Tirages photo \u2b50 Photo sur toile \u2b50 Cartes personnalis\u00e9es \u2b50 Mugs \u2b50 Calendriers photo et plus encore !",
        "id": 234836,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.photobox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.photobox.fr/content/default_photobox.fr.jpg",
        "title": "Photobox.fr | Immortalisez tous vos souvenirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:02:08.116142+00:00",
        "description": "Blog sur les bonnes pratiques et les retours d'exp\u00e9rience sur des outils et des projets web.",
        "id": 266360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://phperformances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog PHPerformances, outils et bonnes pratiques PHP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.piaille.fr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a1f8e7e941eec08e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:42:24.526226+00:00",
        "description": "Piaille.fr est un serveur mastodon public francophone accessible \u00e0 toutes et \u00e0 tous.",
        "id": 46609,
        "language": "fr",
        "link": "https://piaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.piaille.fr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a1f8e7e941eec08e.png",
        "title": "Piaille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://freight.cargo.site/i/713abf6075932acc7aa2a30571d17212c1b6edf7bddf3a1e01fb4e287f9c8f80/avatar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:55:22.574739+00:00",
        "description": "Drawing and Art print",
        "id": 240084,
        "language": "en",
        "link": "https://piamelissalaroche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/713abf6075932acc7aa2a30571d17212c1b6edf7bddf3a1e01fb4e287f9c8f80/avatar.jpg",
        "title": "Pia-M\u00e9lissa Laroche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:36:50.368025+00:00",
        "description": null,
        "id": 584328,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.picala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.picala.fr/__ovh/common/img/favicon.ico",
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://picclick.fr/img/picclick-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T15:04:34.003037+00:00",
        "description": "Click to shop the largest selection of Animalerie, Art, antiquit\u00e9s, Auto, moto - pi\u00e8ces, accessoires, Auto, moto - v\u00e9hicules, Bateaux, voile, nautisme, Beaut\u00e9, bien-\u00eatre, parfums, B\u00e9b\u00e9, pu\u00e9riculture, Bijoux, montres, Bricolage, C\u00e9ramiques, verres, Collections, DVD, cin\u00e9ma, \u00c9lectrom\u00e9nager, \u00c9quipements professionnels, Gastronomie, boissons, Image, son, Immobilier, Informatique, r\u00e9seaux, Instruments de musique, Jardin, terrasse, Jeux vid\u00e9o, consoles, Jouets et jeux, Livres, BD, revues, Loisirs cr\u00e9atifs, Maison, Monnaies, Musique, CD, vinyles, Photo, cam\u00e9scopes, Sports, vacances, T\u00e9l\u00e9phonie, mobilit\u00e9, Timbres, Tout le reste, V\u00eatements, accessoires. Search eBay faster with PicClick Visual Search. eBay Money Back Guarantee ensures that buyers receive the item they ordered or get their money back.",
        "id": 163121,
        "language": "en",
        "link": "https://picclick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://picclick.fr/img/picclick-logo.png",
        "title": "PicClick FR \u2022 Search eBay Faster. Find it first!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Unis C",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:18:12.176014+00:00",
        "description": "Picto Access: digital solutions at the service of your accessibility which supports you in building a world accessible everywhere & for all.",
        "id": 586260,
        "language": "en",
        "link": "https://pictoaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pictoaccess.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Picto Access",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:01.411066+00:00",
        "description": null,
        "id": 583640,
        "language": "",
        "link": "https://widget.pictoaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://widget.pictoaccess.fr/data:image/x-icon;,",
        "title": "Picto Widget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Unis C",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:53.558432+00:00",
        "description": "Picto Access: digital solutions at the service of your accessibility which supports you in building a world accessible everywhere & for all.",
        "id": 556775,
        "language": "en",
        "link": "https://www.pictoaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pictoaccess.fr/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Picto Access",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:39:18.459988+00:00",
        "description": "ELi \u00c9ditions",
        "id": 559570,
        "language": "fr",
        "link": "http://pierrebordas-eli.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pierrebordas-eli.fr/favicon.ico",
        "title": "ELi \u00c9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:11:03.462662+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 39245,
        "language": "en",
        "link": "https://coucou.pierre-couy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coucou.pierre-couy.fr/images/icon/plausible_favicon-9ba4fc88116ddbefd69681d7c1985553.png?vsn=d",
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:21.606304+00:00",
        "description": "Vous souhaitez investir dans l'immobilier et souhaitez en savoir plus sur le Pierre Papier ? Gr\u00e2ce \u00e0 Pierre Papier Immo by Nexity, l'investissement immobilier en Pierre Papier devient un jeu d'enfant gr\u00e2ce \u00e0 notre simulateur, nos conseils et produits d'investissement en Pierre Papier.",
        "id": 585826,
        "language": "",
        "link": "https://www.pierre-papier-immo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pierre-papier-immo.fr/favicon.ico",
        "title": "Pierre Papier Immo : l'investissement pierre papier facile avec Nexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T22:00:00+00:00",
        "description": "On July 17, 2024, Physik Instrumente (PI) inaugurated the PI Technology Hub in Karlsruhe, Germany. On an area of 500\u00a0sqm, the hub offers space for ten employees of the central department\u2026",
        "id": 370652,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pifrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:39.701605+00:00",
        "description": "Retrouve toute la collection de v\u00eatements femme et d\u2019accessoires tendance dans notre boutique en ligne Pimkie ! Id\u00e9es de looks et nouveaut\u00e9s t'attendent chaque semaine. Bon shopping >>",
        "id": 449674,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.pimkie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pimkie.fr/on/demandware.static/Sites-pimkie-fr-Site/-/default/dwbca97c66/img/logo-pimkie.png",
        "title": "V\u00eatements Femme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:18.559066+00:00",
        "description": "Agence de communication et cr\u00e9ation graphique \u00e0 Lyon depuis 2007. Services en communication digitale, cr\u00e9ation de sites internet, conception de logos et support",
        "id": 583793,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://pincealinge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pincealinge.fr/templates/agencepinceailnge/favicon.ico",
        "title": "\ud83d\ude0e Agence de communication \u00e0 Lyon - La Pince \u00e0 Linge | Cr\u00e9ation de site internet, identit\u00e9 visuelle et \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 219059,
        "language": "en",
        "link": "https://pinterest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:56:53.184559+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous nos Secrets pour un Visage Resplendissant. Cr\u00e8mes, Peelings, Exfoliants\u2026 Plus de 700 000 clientes satisfaites. D\u00e9couvrez nos Produits au Lait de Ch\u00e8vre !",
        "id": 583830,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.pinup-secret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pinup-secret.fr/img/favicon-1.ico?1738849201",
        "title": "Pin Up Secret : Savon au lait de ch\u00e8vre, exfoliants et peelings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pitchforkmusicfestival.fr/wp-content/uploads/2023/03/P4K-website.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:19:43.138348+00:00",
        "description": "Rendez-vous au Pitchfork Music Festival Paris du 4 au 10 novembre 2024 dans tout Paris! Une semaine d\u2019\u00e9v\u00e8nements pour d\u00e9couvrir les artistes les plus excitants du moment.",
        "id": 68263,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pitchforkmusicfestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pitchforkmusicfestival.fr/wp-content/uploads/2023/03/P4K-website.jpg",
        "title": "Pitchfork Music Festival Paris \u2013 Du 4 au 10 novembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:51:25.320965+00:00",
        "description": "Une suite Analytics flexible d\u00e9di\u00e9e aux sp\u00e9cialistes du marketing et aux analystes qui vous permet de respecter la vie priv\u00e9e des utilisateurs \u00e0 chaque \u00e9tape",
        "id": 582560,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://piwikpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piwikpro.fr/wp-content/uploads/sites/4/2024/05/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Faites de l\u2019Analytics moderne en toute simplicit\u00e9 - Piwik PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:45.960126+00:00",
        "description": "Service en ligne d\u2019\u00e9valuation et de certification des comp\u00e9tences num\u00e9riques pour tous, tout au long de la vie.",
        "id": 78044,
        "language": "",
        "link": "https://pix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:33.647791+00:00",
        "description": "Pixad vous accompagne dans la cr\ufffdation de site internet, boutique en ligne, e-commerce, et developpement sur mesure. Bas\ufffd \ufffd Epinal dans les vosges, pixad est \ufffdgalement une agence de communication globale et vous accompagne dans votre strat\ufffdgie de communication ( Conception Graphique, Impression, Web), Pixad d\ufffdveloppe votre site internet et/ou votre boutique en ligne avec ses produits r\ufffdalis\ufffds avec amour dans les Vosges",
        "id": 252157,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pixad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixad \u00ae \u2022 Agence Web Vosges & Communication Vosges \u2022 Cr\ufffdation de site internet & Ecommerce Vosges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pixelfed.fr/storage/headers/W4wED4g0Tv8eDMvLvASsJkjvamDsSiZFnSokQRAv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:39.231871+00:00",
        "description": "Pixelfed est une plateforme de partage d'images et de vid\u00e9os, une alternative \u00e9thique aux plateformes centralis\u00e9es.",
        "id": 266065,
        "language": "fr",
        "link": "https://pixelfed.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixelfed.fr/storage/headers/W4wED4g0Tv8eDMvLvASsJkjvamDsSiZFnSokQRAv.jpg",
        "title": "Pixelfed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:03:05.333949+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res actualit\u00e9s, avis et tests sur les jeux vid\u00e9os, nos critiques sur les s\u00e9ries, films et manga du moment.",
        "id": 553154,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.pixel-geek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pixel-geek.fr/wp-content/uploads/2021/09/favicon.ico",
        "title": "Pixel Geek : Actu jeux video, serie tv, films, musique, lifestyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pixii.fr/img/pixii-camera-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T16:04:32+00:00",
        "description": "Pixii is a modern digital rangefinder camera made in France. Pixii features a high-precision rangefinder, interactive optical viewfinder, native smartphone connectivity and Leica-M compatible lens mount. Its sensor delivers a remarkable image quality, outperforming all comparable rangefinders on the market. Photographers enjoy its film-like experience thanks to the absence of a screen, subtle color profiles and unique RAW monochrome mode.",
        "id": 356444,
        "language": "en",
        "link": "https://pixii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixii.fr/img/pixii-camera-opengraph.png",
        "title": "Pixii - Digital rangefinder camera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T18:17:50+00:00",
        "description": "PixiLearn est une plateforme de formation en imagerie m\u00e9dicale concue pour acqu\u00e9rir des comp\u00e9tences par la pratique",
        "id": 454070,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pixilearn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PixiLearn, platforme de formation en imagerie m\u00e9dicale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:08:21+00:00",
        "description": "Pixim Communication est une agence de communication bas\u00e9e \u00e0 Saumur dans le maine-et-Loire. Notre expertise \u00e0 votre service pour vos communications digitales et imprim\u00e9es",
        "id": 456123,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.pixim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence de communication \u00e0 Saumur, cr\u00e9ation de site internet dans 49",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:54:35.541331+00:00",
        "description": "Piximedia Blog -",
        "id": 185884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.piximedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piximedia Blog -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:52:41.910032+00:00",
        "description": "Une carte de paiement personnalisable et un RIB \u00e0 partir de 10 ans. Une app pour tout suivre en temps r\u00e9el. Rejoignez 5 millions d'abonn\u00e9s satisfaits. Vu \u00e0 la TV",
        "id": 301115,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pixpay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixpay - La meilleure carte de paiement pour ados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:14:11.838889+00:00",
        "description": "Place de la Sant\u00e9 accueille des r\u00e9flexions et des points de vue en mati\u00e8re de sant\u00e9 et de protection sociale. Ils sont le fruit de travaux port\u00e9s par la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise, avec des think tanks, des experts et des Fran\u00e7ais.",
        "id": 582160,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.placedelasante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.placedelasante.fr/wp-content/uploads/cropped-logo-pdls-2022-32x32.png",
        "title": "Accueil - Place de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:01:20.101730+00:00",
        "description": "R\u00e9servez votre livre parmi plus d'1 million de titres : romans, jeunesse, BD, manga, scolaire, bestseller, polars beaux-arts, sciences humaines... Et n'h\u00e9sitez pas \u00e0 passer nous demander conseil.",
        "id": 583259,
        "language": "en",
        "link": "https://www.placedeslibraires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/7/favicon.ico",
        "title": "Place des Libraires  - r\u00e9servation de livres papier et num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:48.283104+00:00",
        "description": "Suivez toute l\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger sur Planetes360. La revue de presse en temps r\u00e9el",
        "id": 449677,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://planetes360.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planetes360, le m\u00e9dia d\u2019information ind\u00e9pendant en temps r\u00e9el !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:18:56.994951+00:00",
        "description": "Plant2Pro propose une offre R&D au service de la transition agro\u00e9cologique et de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable des productions v\u00e9g\u00e9tales.",
        "id": 555961,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plant2pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plant2pro.fr/wp-content/uploads/favicon-plant2pro-150x150.png",
        "title": "INSTITUT CARNOT PLANT2PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une large gamme de plaques plastiques de haute qualit\u00e9 sur Plaqueplastique.fr ! \u2713 Facile \u00e0 commander \u2713 Pr\u00eat \u00e0 exp\u00e9dier sous 48h.",
        "id": 413780,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plaqueplastique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Plaqueplastique.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:57:13.250685+00:00",
        "description": "La SoFCPRE est la soci\u00e9t\u00e9 savante de r\u00e9f\u00e9rence en Chirurgie Plastique Reconstructrice et Esth\u00e9tique (CPRE). Elle est l\u2019interlocuteur naturel des tutelles pour les questions de nature scientifique.",
        "id": 586738,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.plasticiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.plasticiens.fr/dsg/favicon/apple-touch-icon.png",
        "title": "SoFCPRE - Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Chirurgie Plastique, Reconstructrice &amp; Esth\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-28T15:28:19+00:00",
        "description": "Accompagner les mairies de villages dans la cr\u00e9ation de sites web accessibles et durables, dans leur territoire.",
        "id": 23676,
        "language": "fr",
        "link": "https://plateaux-numeriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plateaux-numeriques.fr/assets/media/plateaux-numeriques.jpg",
        "title": "Plateaux num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:23:48.666487+00:00",
        "description": "This domain name has been registered with Gandi.net. It is currently parked by the owner.",
        "id": 582306,
        "language": "en",
        "link": "http://reservation.plateforme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reservation.plateforme.fr/favicon.ico",
        "title": "plateforme.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:20.893565+00:00",
        "description": "PlayBac - Playbac Editions - Playbac Presse - Playbac Editions Sp\u00e9ciales",
        "id": 545732,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.playbac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.playbac.fr/favicon.ico",
        "title": ">PlayBac - Playbac Editions - Playbac Presse - Playbac Editions Sp\u00e9ciales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://playbonus.fr/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:31:20.499225+00:00",
        "description": "Les meilleurs casinos en ligne sont sur PlayBonus, le guide ultime pour profiter des offres, bonus et free spins gratuits et ainsi b\u00e9n\u00e9ficier d'une exp\u00e9rience de jeu unique.",
        "id": 364449,
        "language": "fr",
        "link": "https://playbonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playbonus.fr/android-chrome-512x512.png",
        "title": "PlayBonus\ud83c\udf40 | Votre guide N\u00b01 des meilleurs casinos en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T13:50:20+00:00",
        "description": "Dedications DJ Sam J\u2019adore Play FM surtout quandj\u2019entends mes Mix ! \ud83d\ude1d\ud83d\udd0a\ud83d\ude0d Les Nostalgiques is Back ! Pat WANGLER Bonne \u00e9coute de votre radio musicalement v\u00f4tre, GOOD VIBES !\ud83d\ude09 Jos\u00e9 Hola escucho dance fm en Barcelona \u200b\u200bes una radio excelente Denis 64 Bonjour, j\u2019\u00e9coute dance fm en dab sur Hendaye j\u2019adore. philippe du bon son",
        "id": 361857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://playfmradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PLAY FM \u2013 DANCE FM Spain - PLAY FM - DANCE FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:26:50.848448+00:00",
        "description": "Play-MC.fr est un serveur vanilla, utilisant peu de plugins et respectant le jeu de base.",
        "id": 436662,
        "language": "zxx",
        "link": "https://play-mc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://play-mc.fr/img/playmc.jpg",
        "title": "Play-MC.fr | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:06.605626+00:00",
        "description": "Consultez gratuitement les programmes TV et les replays de la TNT, de votre Box TV ou du Satellite.",
        "id": 116865,
        "language": "fr",
        "link": "https://playtv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayTV le vrai service de t\u00e9l\u00e9vision sur internet - PlayTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://playtwo.fr/site/wp-content/uploads/logo-playtwo-black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T01:02:52.564072+00:00",
        "description": "Play Two est un label ind\u00e9pendant de production de musique, concerts, spectacles et d\u2019\u00e9dition phonographique. Suivez l'actualit\u00e9 de nos artistes !",
        "id": 391608,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://playtwo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playtwo.fr/site/wp-content/uploads/logo-playtwo-black.png",
        "title": "Play Two, le label ind\u00e9pendant musique, concerts, spectacles, \u00e9dition phonographique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:47:38.380381+00:00",
        "description": "G\u00e9rez vos comptes avec un coach financier, fa\u00eetes les bons choix pour ma\u00eetriser vos finances personnelles et professionnelles, devenez plus libre...",
        "id": 574993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plenit-finances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plenit-finances.fr/wp-content/uploads/2016/08/Logo_PF-RVB-00012-petit-48x48.png",
        "title": "Mission : apprendre \u00e0 g\u00e9rer vos finances personnelles et professionnelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Pierre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:41.240465+00:00",
        "description": "Plombier chauffagiste \u00e0 Brest depuis plus de 13 ans, j'interviens pour tous vos travaux de plomberie",
        "id": 583133,
        "language": "fr",
        "link": "https://plombier-foucher.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plombier-foucher.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Foucher Plomberie Chauffage \u00e0 Brest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:42:17.257766+00:00",
        "description": "Discover a selection of our most unique event venues.",
        "id": 556845,
        "language": "en",
        "link": "https://www.plongezdanslyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plongezdanslyon.fr/favicon.ico",
        "title": "ONLYLYON Tourism and conventions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:35:49.563577+00:00",
        "description": "Ploud Video est le service de visualisation et de partage de vid\u00e9os de Ploud, services en ligne personnels et gratuits \u00e9dit\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9 PSIADE et accessibles sur le site https://www.ploud.fr.",
        "id": 581865,
        "language": "en",
        "link": "https://video.ploud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://video.ploud.fr/client/assets/images/favicon.png?e6c146c10d48c16a30529ee07bf8645913cc2d59",
        "title": "Ploud Video France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:15:25.924110+00:00",
        "description": "Plus Mu\u0302rs is a multidisciplinary design studio offering graphic, web and motion design. The studio has been working for clients in many diverse fields within the range of identities, apparels, videos, books, art direction, motion graphics, posters, magazines, websites, exhibitions, and time-to-time through installation.",
        "id": 447217,
        "language": "en-US",
        "link": "https://plusmurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plusmurs.fr/wp-content/uploads/2019/11/Capture-d\u2019e\u0301cran-2019-11-26-a\u0300-17.22.07.png",
        "title": "Plus M\u00fbrs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:16:19.955293+00:00",
        "description": "Books focused on independent photographer\u2019s work",
        "id": 447227,
        "language": "en-US",
        "link": "https://shop.plusmurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.plusmurs.fr/wp-content/themes/LFP/assets/img/share_thumbnail.png",
        "title": "LFPShop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Leader du pari hippique mutuel en Europe et troisi\u00e8me acteur mondial, le PMU est une entreprise innovante et engag\u00e9e.",
        "id": 409802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprise.pmu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Groupe PMU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/a23457e1af9143bab8dbbc184ef4317263ce333a/247db84c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "5 minutes pronos, c&#039;est le nouveau podcast du PMU pour mieux pr\u00e9parer vos paris hippiques du week-end. Tous les vendredis, retrouvez les conseils avis\u00e9s ...",
        "id": 186029,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcast.pmu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/a23457e1af9143bab8dbbc184ef4317263ce333a/247db84c.png",
        "title": "5 minutes pronos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:50:05+00:00",
        "description": "Damien Pobel",
        "id": 252019,
        "language": "fr",
        "link": "https://damien.pobel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Damien Pobel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T18:21:36.006664+00:00",
        "description": "Pocket Gamer France est la premi\u00e8re destination mondiale pour la communaut\u00e9 des joueurs sur mobile, y compris iPhone, iPad, Android, Nintendo Switch, 3DS et plus ...",
        "id": 437374,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pocketgamer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le premier site Web de jeux vid\u00e9o mobiles et portables au monde | Pocket Gamer France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcasts-francais.fr/img/cover/fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T23:37:54.295841+00:00",
        "description": "Podcasts Fran\u00e7ais vous donne de l&#039;inspiration et des recommandations sur des podcasts fran\u00e7ais passionnants et int\u00e9ressants. Vous trouverez ici les podcasts les meilleurs et les plus populaires du moment.",
        "id": 372999,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts-francais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts-francais.fr/img/cover/fr.jpg",
        "title": "Podcasts Fran\u00e7ais \u2013 Les meilleurs podcasts fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:48:54.542283+00:00",
        "description": null,
        "id": 583743,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://aide.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aide.podcloud.fr/wp-content/uploads/2020/03/icon-2800.png",
        "title": "Accueil \u2022 Aide podCloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:05:58.017283+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 556301,
        "language": "fr",
        "link": "https://assets.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.podcloud.fr/favicon.ico",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:47:04.243682+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 512000,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.podcloud.fr/images/social/podcloud-banner-large-2020.jpg",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:13.734413+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs.",
        "id": 556306,
        "language": "fr",
        "link": "https://studio.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "podCloud Studio - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:04.273626+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 556304,
        "language": "fr",
        "link": "https://uploads.podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.podcloud.fr/favicon.ico",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T12:03:59+00:00",
        "description": "Cooking \u2013 by pofilo",
        "id": 265156,
        "language": "",
        "link": "https://cooking.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cooking \u2013 by pofilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.pofilo.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 265157,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.pofilo.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Pofilo \u00b7 Git",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Pofilo \u00b7 Links",
        "id": 265155,
        "language": "en",
        "link": "https://links.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pofilo \u00b7 Links",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pofilo.fr/img/logo/pofilo-221x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:52.706423+00:00",
        "description": "Le site d'un passion\u00e9 d'informatique et de nouvelles technologies. Les articles arrivent au fil de l'eau !",
        "id": 89008,
        "language": "",
        "link": "https://pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pofilo.fr//img/logo/pofilo-221x256.png",
        "title": "Pofilo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:42:15.757144+00:00",
        "description": "Tous les mat\u00e9riaux de construction pour vos travaux en neuf ou en r\u00e9novation ainsi qu'une offre compl\u00e8te de solutions pour la performance \u00e9nerg\u00e9tique de l'habitat. Retrouvez \u00e9galement les adresses et horaires de nos 1000 agences et 220 showrooms POINT.P.",
        "id": 585794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pointp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pointp.fr/fstrz/r/s/www.pointp.fr/sites/default/files/favicon-point-p.png?frz-v=6619",
        "title": "POINT.P : Mat\u00e9riaux, carrelage, gros \u0153uvre, isolation, couverture - Distributeur de mat\u00e9riaux de construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:09:46+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Pok\u00e9p\u00e9diaL'encyclop\u00e9die Pok\u00e9mon \u00e0 laquelle tout le monde peut participer&#160;!\n[ Deutsch | English | Espa\u00f1ol | Italiano | \u65e5\u672c\u8a9e | \u4e2d\u6587 ]\n46&#160;717 articles en fran\u00e7ais*\nIndex des articles dans l'ordre alphab\u00e9tiqueIndex des cat\u00e9gories",
        "id": 240777,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pokepedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9p\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:48:22.951149+00:00",
        "description": "Bad beats \u2013 Exclus \u2013 Culture",
        "id": 535026,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.poker52.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poker52 - Bad beats \u2013 Exclus \u2013 Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T08:10:09+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 386639,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidat.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Espace num\u00e9rique | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "francetravail.FR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:52.806505+00:00",
        "description": "Accueil | Data Emploi",
        "id": 486685,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataemploi.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dataemploi.pole-emploi.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Accueil | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "francetravail.FR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:50.101205+00:00",
        "description": "Domaines et champs de formation pour cette formation pour le territoire FRANCE (National) | Data Emploi",
        "id": 486684,
        "language": "fr",
        "link": "https://diagnostic-formation.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diagnostic-formation.pole-emploi.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Domaines, champs de formation et formacodes pour le territoire FRANCE (National) | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:37.976177+00:00",
        "description": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "id": 386638,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:02:25.504549+00:00",
        "description": null,
        "id": 583900,
        "language": "fr",
        "link": "https://labonneformation.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://labonneformation.pole-emploi.fr/formations/assets/meta/socle/826247a5/pechartegraphique/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Rechercher une formation | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:05:07.811871+00:00",
        "description": "Accueil France Travail | France Travail",
        "id": 116826,
        "language": "fr",
        "link": "https://pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil France Travail | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.politis.fr/wp-content/uploads/2023/01/politis_hebdo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:27:17.281317+00:00",
        "description": "D\u00e9fricher les id\u00e9es et nourrir les combats. M\u00e9dia de r\u00e9sistance et de r\u00e9flexion, Politis.fr est le seul hebdo g\u00e9n\u00e9raliste 100% ind\u00e9pendant.",
        "id": 254555,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.politis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.politis.fr/wp-content/uploads/2023/01/politis_hebdo.png",
        "title": "Politis.fr - M\u00e9dia 100% ind\u00e9pendant et engag\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:54:19.952034+00:00",
        "description": null,
        "id": 583794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pollens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pollens.fr/medias/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil \u2014             Le R\u00e9seau National de Surveillance A\u00e9robiologique \u2014 RNSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "VALCOM",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:15:25.192537+00:00",
        "description": "POLYMERIS est l\u2019unique p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 d\u00e9di\u00e9 aux caoutchoucs, plastiques et composites. Il est issu du rapprochement des comp\u00e9tences, des 15 ans d\u2019exp\u00e9rience et des moyens d\u2019Elastop\u00f4le et de Plastipolis.",
        "id": 546796,
        "language": "en",
        "link": "https://www.polymeris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 des caoutchoucs, plastiques et composites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:45:03.044068+00:00",
        "description": null,
        "id": 582484,
        "language": "",
        "link": "https://www.polysoft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.polysoft.fr/images/favicon.gif",
        "title": "Polysoft - centre de services \u00e0 Tours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:56.109738+00:00",
        "description": "Site web officiel du Laboratoire d'informatique de l'\u00c9cole polytechnique",
        "id": 243140,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lix.polytechnique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIX - Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:57+00:00",
        "description": "L'\u00c9cole polytechnique est une \u00e9cole d'ing\u00e9nieur qui associe recherche, enseignement et innovation au meilleur niveau scientifique et technologique.",
        "id": 292491,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.polytechnique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole polytechnique, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:18:10.947816+00:00",
        "description": "Plasturgie : syndicat professionnel de la fili\u00e8re plasturgie et composites, Nous inspirons les transformateurs de polym\u00e8res et nous les accompagnons dans leur d\u00e9veloppement. Ensemble, nous construisons une industrie comp\u00e9titive, attractive, responsable et",
        "id": 546862,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.polyvia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.polyvia.fr/themes/custom/allizeplasturgie/favicon.ico",
        "title": "Polyvia : union des transformateurs de polym\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:22:41.397142+00:00",
        "description": null,
        "id": 586294,
        "language": "",
        "link": "http://www.pontis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.pontis.fr/sites/default/themes/pontis/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue \u00e0 la mairie de Pontis | Mairie de Pontis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:28.404109+00:00",
        "description": "Pour louer de la vaisselle et du mat\u00e9riel pour vos r\u00e9ceptions, ap\u00e9ro entre amis et f\u00eates : D\u00e9couvrez Pops Location. C'est pratique, rapide et simple !",
        "id": 556648,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pops-location.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pops-location.fr/media/favicon/stores/1/Icone_Pops_v4_128.png",
        "title": "Location de mat\u00e9riel pour r\u00e9ception, soir\u00e9e | Pops Location  - Pops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:10:14.392154+00:00",
        "description": "Portail d'accompagnement des auto-entrepreneurs, inscription en ligne rapide et facile. Dossier cl\u00e9 en main, conseils individuels et formalit\u00e9s simplifi\u00e9es.",
        "id": 556347,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.portail-autoentrepreneur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portail-autoentrepreneur.fr/static/build/landing/assets/public/favicon-32x32.png",
        "title": "Portail Auto-Entrepreneur n\u00b01 - Inscription Auto-Entrepreneur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:25:38+00:00",
        "description": "Espace personnel Carte Atlas For Men - Les Avantages de la Carte Z\u00e9ro - G\u00e9rez votre compte",
        "id": 362863,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlasformen.portailmacartegold.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carte Atlas For Men Acc\u00e8s S\u00e9curis\u00e9 - Espace Personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:41.591478+00:00",
        "description": null,
        "id": 585781,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.portesdemeuse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portesdemeuse.fr/wp-content/uploads/2018/03/pdm-flotting.png",
        "title": "Codecom Portes de Meuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr/wp-content/uploads/2023/09/NG_Ayuba_header_small-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:50.077690+00:00",
        "description": "Rejoignez la grande campagne de Portes Ouvertes en faveur des chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s en Afrique Subsaharienne.",
        "id": 252708,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr/wp-content/uploads/2023/09/NG_Ayuba_header_small-fb.jpg",
        "title": "Afrique unis contre la violence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0101/1128/7355/files/LOGO_PO_Baseline_Violet_RVB.png?height=628&pad_color=fff&v=1673604012&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:58.148179+00:00",
        "description": "La boutique en ligne de l'ONG chr\u00e9tienne Portes Ouvertes. Acheter des livres sur la pers\u00e9cutions des chr\u00e9tiens dans le monde.",
        "id": 252712,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0101/1128/7355/files/LOGO_PO_Baseline_Violet_RVB.png?height=628&pad_color=fff&v=1673604012&width=1200",
        "title": "Portes Ouvertes - Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:55.291679+00:00",
        "description": "Portes Ouvertes",
        "id": 252710,
        "language": "",
        "link": "https://don.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portes Ouvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T11:13:04.198156+00:00",
        "description": "Portes Ouvertes France est une ONG chr\u00e9tienne qui d\u00e9fend les chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s pour leur foi en J\u00e9sus-Christ dans le monde",
        "id": 84567,
        "language": "fr",
        "link": "https://portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portes Ouvertes France - ONG au service des chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:24:26.456502+00:00",
        "description": "Label RSE qui certifie les entreprises sur leurs enjeux sociaux et environnementaux, en consultant anonymement leurs parties prenantes",
        "id": 478252,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://positiveworkplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.positive-company.eu/web/image/2262-93ca7fe3/Sans%20titre%20%281%29.png",
        "title": "Label RSE by PWP - Label RSE europ\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:44.383389+00:00",
        "description": "POSITIVR partage des initiatives positives, des causes inspirantes, des innovations prometteuses, des artistes talentueux et des actus dans l\u2019air du temps.",
        "id": 556546,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://positivr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://positivr.fr/wp-content/uploads/2021/12/cropped-favicon-512x512-1-1-32x32.png",
        "title": "POSITIVR : initiatives positives, causes inspirantes, innovations prometteuses et actus dans l\u2019air du temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:06:10.667053+00:00",
        "description": "G\u00e9rez les programmes d'affiliation, suivez les performances des partenaires affili\u00e9s, attribuez des commissions et effectuez des paiements sur une seule plateforme gr\u00e2ce \u00e0 une plateforme logicielle d'affiliation.",
        "id": 430902,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.postaffiliatepro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.qualityunit.com/app/uploads/2023/12/Homepage_header_img_PAP.png",
        "title": "Meilleure plateforme logicielle d'affiliation 2024 | Post-affili\u00e9 Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T21:37:17.381626+00:00",
        "description": "accueil    [Communaut\u00e9 francophone de PostgreSQL]",
        "id": 216072,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.postgresql.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "accueil    [Communaut\u00e9 francophone de PostgreSQL]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:34:21.567812+00:00",
        "description": "Vous cherchez des produits Post-it\u00ae\u00a0? D\u00e9couvrez toutes nos solutions Post-it\u00ae pour vous aider \u00e0 organiser votre journ\u00e9e. Une multitude de couleurs, de tailles et de formes.",
        "id": 526699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.post-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marque Post-it\u00ae - Produits, id\u00e9es, programmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:27:03.763660+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 469285,
        "language": "pl",
        "link": "https://listes.post-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "post-pro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:07:32.352881+00:00",
        "description": "Le cin\u00e9ma en salle ou chez soi on Potemkine\u2026",
        "id": 240748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://films.potemkine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potemkine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/3327/logo_potemkine.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:49:41.778773+00:00",
        "description": "R?servez votre DVD, blu-ray, livres, vinyles, affiches, potemkine caf?, les rencontres de la boutiques avec des r?alisateurs... Et n'h?sitez pas ? passer nous demander conseil.",
        "id": 80435,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.potemkine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/3327/logo_potemkine.png",
        "title": "Potemkine PARIS - Boutique DVD, blu-ray, livres, vinyles, affiches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prairie-institute.fr/wp-content/uploads/2019/09/logo-PRAIRIE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-16T15:35:16+00:00",
        "description": "An Institute for Interdisciplinary Research and Education in AI, founded by academic and industrial members.",
        "id": 169724,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://prairie-institute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prairie-institute.fr/wp-content/uploads/2019/09/logo-PRAIRIE.jpg",
        "title": "PRAIRIE Institute - Prairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 381985,
        "language": "",
        "link": "https://www.praline-cpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:38.914892+00:00",
        "description": "Praticable est une coop\u00e9rative et studio de design qui favorise l\u2019autonomie et travaille les enjeux num\u00e9riques.",
        "id": 514395,
        "language": "fr",
        "link": "https://praticable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praticable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:46:48.474798+00:00",
        "description": "Prise de rendez-vous, horaires et coordonn\u00e9es des pr\u00e9fectures et sous-pr\u00e9fectures",
        "id": 79602,
        "language": "en",
        "link": "https://prefecturesdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaires des pr\u00e9fectures et sous-pr\u00e9fectures de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-21T00:00:00+00:00",
        "description": "R\u00e9alisez une demande de parking en ligne. En 30s, mettez fin \u00e0 votre gal\u00e8re du parking. Aucun d\u00e9bit sans acceptation de l'annonceur.",
        "id": 43798,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.prendsmaplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louez votre parking au meilleur prix | Prendsmaplace.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:59:17.250297+00:00",
        "description": "#PrenezLaConfiance est une campagne qui vise \u00e0 sensibiliser aux bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter pour un num\u00e9rique s\u00fbr, accessible et facile d\u2019utilisation pour tous.",
        "id": 556150,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prenezlaconfiance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prenezlaconfiance.fr/favicon.svg",
        "title": "Prenez la confiance | Avec les bons r\u00e9flexes, le num\u00e9rique est plus s\u00fbr et plus facile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://localhost:3000/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:49:51.479476+00:00",
        "description": "Formez-vous \u00e0 distance \u00e0 un m\u00e9tier et acc\u00e9dez \u00e0 l'emploi de vos r\u00eaves. Obtenez un dipl\u00f4me et repartez avec un m\u00e9tier.",
        "id": 369178,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prepacademy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:3000/logo.png",
        "title": "hupso | Formez vous \u00e0 distance aux m\u00e9tiers de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://presdecheznous.gogocarto.fr/uploads/presdecheznous/images/config/5c333b1a80f99_pdcn-social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:10:43.651328+00:00",
        "description": "La carte collaborative, \u00e9cologique et solidaire",
        "id": 266966,
        "language": "fr",
        "link": "https://presdecheznous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presdecheznous.gogocarto.fr/uploads/presdecheznous/images/config/5c333b1a80f99_pdcn-social-share.jpg",
        "title": "Pr\u00e8s de chez nous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:07.169352+00:00",
        "description": "Accueil | Magazine Pr\u00e9sences Grenoble",
        "id": 289846,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.presences-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Magazine Pr\u00e9sences Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Press Club de France - Press Club",
        "id": 386684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pressclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Press Club de France - Press Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:03.376973+00:00",
        "description": "Infos nationales Toutes les infos nationales Infos PACA Toutes les infos r\u00e9gionales \u00e9vasion Toutes les articles R\u00e9dacteurs et Photographes Editeur : ADIM (fond\u00e9e en 1983)174, rue Eug\u00e8ne Baboul\u00e8ne \u2013 Appartement 43 \u2013 B\u00e2timent B.83 250 La Londe-les-Maures Code APE : 913 E \u2013 N\u00b0 SIREN : 439 801 523 Pour nous \u00e9crire :\u00a0redaction@presseagence.fr Fr\u00e9quentation mensuelle [\u2026]",
        "id": 276588,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://presseagence.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Presse Agence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:32:01.843549+00:00",
        "description": null,
        "id": 582923,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.presses-des-ponts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.presses-des-ponts.fr/img/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Des livres et des logiciels dans les domaines de BTP et G\u00e9nie Civil : Presses des Ponts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prestashop.fr/wp-content/uploads/2023/04/home-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:32:54+00:00",
        "description": "Lancez votre site e-commerce, personnalisez votre boutique en ligne et commencez \u00e0 vendre vos produits avec la plateforme e-commerce PrestaShop.",
        "id": 231826,
        "language": "",
        "link": "https://prestashop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prestashop.fr/wp-content/uploads/2023/04/home-scaled.jpg",
        "title": "Cr\u00e9er un Site E-commerce Facilement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:41.902089+00:00",
        "description": null,
        "id": 585836,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.pretto.fr/icons/icon_48x48.png",
        "title": "Pretto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:46.270307+00:00",
        "description": null,
        "id": 585839,
        "language": "en",
        "link": "https://courtier.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65ccfe03692bb0bcb891963a/66265e0ebf44aee8f48108ce_favicon-32x32-7d8534c14e97608fb4e958cbc9df2fc1.png",
        "title": "Courtier.pretto.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:44.978837+00:00",
        "description": null,
        "id": 585838,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.pretto.fr/attachments/78120995-24bb-4d5f-954a-dbd06c8a5b1e.png",
        "title": "Une question ? La r\u00e9ponse est ici !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:43:44.150591+00:00",
        "description": "Pretto, courtier immobilier en ligne n\u00b01 ! B\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement transparent pour votre pr\u00eat et trouvez le meilleur taux parmi + de 100 banques",
        "id": 585837,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pretto.fr/favicon-32x32-7d8534c14e97608fb4e958cbc9df2fc1.png",
        "title": "Courtier immobilier Pretto : votre projet 100% en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:07.067783+00:00",
        "description": "Pretto, courtier immobilier en ligne n\u00b01 ! B\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement transparent pour votre pr\u00eat et trouvez le meilleur taux parmi + de 100 banques",
        "id": 556637,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pretto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pretto.fr/favicon-32x32-7d8534c14e97608fb4e958cbc9df2fc1.png",
        "title": "Courtier immobilier Pretto : votre projet 100% en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-skin.prettylittlething.com/frontend/prettylittlething/plt-theme/images/organization-logo.jpg?ts=1513166000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:11.828566+00:00",
        "description": "Shoppez les derni\u00e8res tendance chez PrettyLittleThing. D\u00e9couvrez les looks must-have de la saison et rafra\u00eechissez votre garde-robe en ligne sur PLT.",
        "id": 234823,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prettylittlething.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-skin.prettylittlething.com/frontend/prettylittlething/plt-theme/images/organization-logo.jpg?ts=1513166000",
        "title": "V\u00eatements Femme & robes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:17:20.855649+00:00",
        "description": "Nous voulons, par une approche positive, pr\u00e9parer chaque citoyen \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience des risques rencontr\u00e9s au cours de sa vie pour qu\u2019il puisse les anticiper et agir en responsabilit\u00e9.",
        "id": 586242,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.prevention-maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prevention-maif.fr/wp-content/uploads/2021/09/cropped-favicon-32x32.png",
        "title": "Pr\u00e9vention MAIF | Ensemble agissons pour pr\u00e9venir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T03:26:35.629801+00:00",
        "description": "Produkte, die ihre Gesundheit auf nat\u00fcrlichem Wege \"aufladen\". Nat\u00fcrliche Kr\u00e4utermischungen, Probiotika, Vitamine, Kollagen und mehr.",
        "id": 477047,
        "language": "fr",
        "link": "https://primalharvest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://primalharvest.fr/cdn/shop/files/1PRIMAL_HARVEST_LOGO-green-01_1_1_e09bad4d-e0a3-4fa6-9a12-5fc876d4c9c2_1200x1200.png?v=1691489764",
        "title": "Primal Harvest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:29:45.406771+00:00",
        "description": "Documentation PrimTux",
        "id": 46454,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://documentation.primtux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentation PrimTux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T08:00:51.602402+00:00",
        "description": "PrimTux \u2013 La distribution \u00e9ducative",
        "id": 43305,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://primtux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://primtux.fr/wp-content/uploads/2020/11/ptx-36x36.png",
        "title": "PrimTux \u2013 La distribution \u00e9ducative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:00.997537+00:00",
        "description": "Prions en \u00c9glise vous offre un rendez-vous quotidien avec la parole de Dieu, un approfondissement des textes de la Bible, une lecture sainte pour chaque dimanche, une s\u00e9lection de pri\u00e8res, l'ordinaire de la messe pour vivre et suivre le d\u00e9roul\u00e9 de la liturgie.",
        "id": 427488,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.prionseneglise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prionseneglise.fr/wp-content/uploads/2023/06/202202-visuel-03-papier-et-num.png",
        "title": "Prions en \u00c9glise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:15:18+00:00",
        "description": "Le meilleur de la presse gr\u00e2ce \u00e0 nos abonnements magazines !",
        "id": 184863,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prismashop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "title": "Prismashop - Prismashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prisonnier-quantique.fr/pics/bache_site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:46.836316+00:00",
        "description": "Partez avec Zo\u00e9 \u00e0 la recherche de l'h\u00e9ritage d'Artus Cropp et vivez une grande aventure au coeur des sciences et des technologies !",
        "id": 99801,
        "language": "",
        "link": "https://prisonnier-quantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prisonnier-quantique.fr/pics/bache_site.jpg",
        "title": "Le Prisonnier quantique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jean-Luc Barts",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:55:06.072791+00:00",
        "description": "L'actu  toute l'actu          \r\n\r\nS\u00e9lection roman    \r\n\r\nS\u00e9lection bande dessin\u00e9e      \r\n\r\nLe Prix litt\u00e9raire R\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur    \r\n\r\nLe prix litt\u00e9raire des lyc\u00e9ens et apprentis de la R\u00e9gion rassemble chaque ann\u00e9e 1000 jur\u00e9s et 160 professionnels autour",
        "id": 556619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://prixlitteraire-regionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prixlitteraire-regionsud.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-dessin-prix-2.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.proarti.fr/uploads/media/default/0001/27/thumb_26877_default_medium.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T17:57:00.247897+00:00",
        "description": "plateforme num\u00e9rique participative d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et \u00e0 la d\u00e9couverte culturelle",
        "id": 205849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proarti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proarti.fr/uploads/media/default/0001/27/thumb_26877_default_medium.png",
        "title": "proarti - la plateforme de m\u00e9c\u00e9nat participatif d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et \u00e0 la d\u00e9couverte culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:30:39.377655+00:00",
        "description": "ProDPO est le logiciel complet pour la gestion de la conformit\u00e9 RGPD, d\u00e9velopp\u00e9 par et pour les DPO.",
        "id": 265637,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prodpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProDPO, le logiciel RGPD id\u00e9al du DPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:38:03+00:00",
        "description": "production.fr to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, production.fr ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 498279,
        "language": "en",
        "link": "http://production.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "production.fr\u00a0-\u00a0production,cinema,film,cinema Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:54.146490+00:00",
        "description": "\u00cele-de-France",
        "id": 555863,
        "language": "fr",
        "link": "https://produiteniledefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://produiteniledefrance.fr/build/ileDeFrance/images/favicon.ico",
        "title": "\u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:38:34.480022+00:00",
        "description": null,
        "id": 582442,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.programme-cee-actee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programme-cee-actee.fr/wp-content/themes/actee/dist/img/favicon.ico",
        "title": "ACTEE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:45:33.579143+00:00",
        "description": null,
        "id": 583061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.projets-informatiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projets Informatiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:11.942923+00:00",
        "description": "Avec Promogim, immobilier r\u00e9sidentiel en France, trouvez votre appartement neuf ou maison neuve pour habiter en r\u00e9sidence principale ou pour investir.",
        "id": 377810,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.promogim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promogim \u2013 Logements neufs pour habiter ou investir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:05:45.712983+00:00",
        "description": "Votre service de consulting sp\u00e9cialis\u00e9 Radio & M\u00e9dias.",
        "id": 556730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://promomedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://promomedia.fr/wp-content/uploads/cropped-favicon-2-32x32.png",
        "title": "PROMOM\u00c9DIA | Consulting Radio & M\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:54:47.078468+00:00",
        "description": "Rechercher une voiture neuve en stock avec Promoneuve. Voitures disponibles avec remise aupr\u00e8s des concessionnaires proches de chez vous",
        "id": 584588,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.promoneuve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.promoneuve.fr/assets/favicons/favicon-1b62f43a619ac8c606ca3fd6b11504a0.ico",
        "title": "Voitures neuves pas ch\u00e8res : d\u00e9stockage concessionnaires | Promoneuve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-01-12T15:04:36+00:00",
        "description": "Looking for offline translator for home, online translator for business, dictionary or professional translator?",
        "id": 470082,
        "language": "en",
        "link": "https://promt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PROMT Translation Software and Dictionaries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Proparco participe au financement et \u00e0 l\u2019accompagnement d\u2019entreprises et d\u2019\u00e9tablissements financiers en Afrique, en Asie, en Am\u00e9rique latine ou au Moyen-Orient.",
        "id": 378160,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.proparco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Proparco - Groupe Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:21:28.020417+00:00",
        "description": "Propulse du Cr\u00e9dit Agricole : Compte Pro ouvert en 5 minutes pour Ind\u00e9pendants. Cartes VISA Business \u00b7 Outils de gestion \u00b7 Service client 7j/7 \u00b7 Business Plan",
        "id": 428955,
        "language": "fr",
        "link": "https://propulsebyca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/44717/1665387510-propulsebyca-homepage.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "Propulse : le Compte Pro 100% en ligne du Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:24:49.159373+00:00",
        "description": null,
        "id": 581105,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://protectourwinters.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://protectourwinters.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-POW_ICON_BLACK_filled_white-32x32.png",
        "title": "Accueil - Protect Our Winters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://proteris-securite.fr/wp-content/uploads/2023/10/Banniere-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:01:35+00:00",
        "description": "Votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de vos biens et proches vous importent ? Faites confiance \u00e0 Proteris S\u00e9curit\u00e9 en tout temps et \u00e0 toute heure",
        "id": 297971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://proteris-securite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://proteris-securite.fr/wp-content/uploads/2023/10/Banniere-1.jpg",
        "title": "Accueil - Proteris S\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:05.599522+00:00",
        "description": "PROVELEC Sud est une entreprise situ\u00e9e \u00e0 Six-Fours-les-Plages sp\u00e9cialis\u00e9e en G\u00e9nie Civil r\u00e9seaux et ma\u00e7onnerie associ\u00e9e, en cr\u00e9ation de...",
        "id": 542630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.provelec-sud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.provelec-sud.fr/app/uploads/sites/173/2022/08/cropped-PROVELEC_512X512-32x32.png",
        "title": "Provelec Sud Accueil - Provelec Sud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T15:15:50+00:00",
        "description": "Chat en direct qui fonctionne pour tout type de site Web. Facile \u00e0 configurer, facile \u00e0 int\u00e9grer et facile \u00e0 utiliser. Essayez-le et offrez \u00e0 vos clients un service d'assistance parfait.",
        "id": 255760,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.providesupport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "title": "Chat en Direct pour les sites Web | Logiciel pour le service client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:09.213503+00:00",
        "description": "Le groupe Proxiserve c'est 2500 plombiers chauffagistes et est pr\u00e9sent sur 4 m\u00e9tiers compl\u00e9mentaires aupr\u00e8s des gestionnaires de l'habitat et du tertiaire, des propri\u00e9taires et des habitants pour aider ses clients \u00e0 assurer une meilleure ma\u00eetrise et r\u00e9partition des charges, faciliter sa gestion, am\u00e9liorer le patrimoine et la qualit\u00e9 de vie des occupants.",
        "id": 585849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proxiserve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proxiserve.fr/static/frontend/Proxiserve/default/fr_FR/Magento_Theme/favicon.png",
        "title": "Proxiserve : plombiers chauffagistes, maintenance, comptage d'eau | Proxiserve.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:43:30.423300+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez et demandez un devis pour les \u00e9nergies adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins : pellets, fioul, GNR, lubrifiants, gaz, \u00e9lectricit\u00e9\u2026 Plus de 200 agences en France",
        "id": 543769,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proxi-totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proxi-totalenergies.fr/assets/dist/src/favicons/favicon.ico",
        "title": "Proxi-TotalEnergies : toutes nos \u00e9nergies, partout en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:23:46.423494+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Pruni\u00e8res dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556786,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prunieres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prunieres.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Pruni\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:33.510903+00:00",
        "description": "Avec Simjeux.fr plongez dans l'univers des jeux vid\u00e9o avec nos tests, astuces et nouveaut\u00e9s. Ne manquez pas les meilleures recommandations pour gamers !",
        "id": 280031,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ps3-attitude.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simjeux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Histoire(s), passions, \u00e9motions, actualit\u00e9s\u2026 \u00c9coutez les programmes audio officiels du Paris Saint-Germain",
        "id": 186031,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.psg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSG - PSG PODCAST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:49+00:00",
        "description": "PSPBB - P\u00f4le Sup\u00e9rieur Paris Boulogne-Billancourt",
        "id": 311362,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.pspbb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSPBB - P\u00f4le Sup\u00e9rieur Paris Boulogne-Billancourt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ptg.pournous.fr/sites/default/files/logo-ptgptb.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "| PTGPTB.fr",
        "id": 256412,
        "language": "fr",
        "link": "https://ptgptb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ptg.pournous.fr/sites/default/files/logo-ptgptb.gif",
        "title": "| PTGPTB.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:47:39.152158+00:00",
        "description": "Prairial propose une plateforme de diffusion de revues scientifiques et un dispositif de soutien \u00e9ditorial : formation et documentation, secr\u00e9tariat d\u2019\u00e9dition, assistance et conseil, aide au r\u00e9f\u00e9rencement des revues\u2026",
        "id": 554666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.publications-prairial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publications-prairial.fr/wp-content/uploads/2022/09/cropped-Prairial_pastille_poly-32x32.png",
        "title": "Prairial - P\u00f4le \u00e9ditorial Lyon Saint-\u00c9tienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.publicissapient.fr/content/dam/ps-rebrand/regional-sites/fr/home/ps-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Publicis Sapient est le partenaire des transformations num\u00e9riques. Notre mission : mettre notre passion au service d\u2019un impact durable\r\n\r\nStrategy Consulting, Product Management, Design & Exp\u00e9rience, Data Science, Technologie, d\u00e9ploy\u00e9s dans un contexte agile, les Sapient allient leurs forces pour r\u00e9v\u00e9ler, avec nos clients, tout le potentiel des projets \u00e0 travers une exp\u00e9rience centr\u00e9e utilisateurs satisfaisante et des processus business plus performants.",
        "id": 387874,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.publicissapient.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publicissapient.fr/content/dam/ps-rebrand/regional-sites/fr/home/ps-share.png",
        "title": "Publicis Sapient | Mettre notre passion pour un impact durable | Publicis Sapient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:31:07.789384+00:00",
        "description": "Pulsemedia r\u00e9alise vos films publicitaires, films d'entreprise ou reportages vid\u00e9o. Soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans le live TV en direct et la production de contenus pour les r\u00e9seaux sociaux",
        "id": 532137,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pulsemedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pulsemedia.fr/wp-content/uploads/2016/07/favicon.png",
        "title": "Pulsemedia, Agence de production Audiovisuelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:37:35.566024+00:00",
        "description": "Imprimez et \u00e9ditez votre livre en ligne avec Pumbo ! Calculez facilement le prix de votre livre et donnez vie \u00e0 votre projet en quelques clics !",
        "id": 350703,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pumbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pumbo : Impression de Livre & Auto\u00e9dition en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:47:04.559920+00:00",
        "description": "Plongez dans l'univers du marketing digital avec Pure Academy, o\u00f9 l'excellence de la formation rencontre l'expertise de pointe. Nos formations sont votre passeport pour r\u00e9ussir dans le num\u00e9rique.",
        "id": 588068,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pure-academy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65d71b6b45292304bd85ffd7/65d71e3c8aa426ac4af94997_favicon.svg",
        "title": "Ma\u00eetrisez le marketing digital | Pure Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:17.073408+00:00",
        "description": "Site de vente en ligne des Presses universitaires de Rennes (PUR), premier \u00e9diteur public universitaire fran\u00e7ais dans le domaine des lettres,  et des sciences humaines et sociales.",
        "id": 584676,
        "language": "fr",
        "link": "https://pur-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pur-editions.fr/pur/favicon.ico",
        "title": "Presses universitaires de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:02:01.701172+00:00",
        "description": null,
        "id": 584671,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sopur.pur-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SO PUR \u2013 La science ouverte avec les PUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.purevpn-tools.com/public/images/pure2_trusted_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T13:12:30+00:00",
        "description": "FAIT CONFIANCE \u00c0 Acc\u00e9der au contenu avec le Service VPN le Plus Rapide au Monde Un service VPN vous aide \u00e0 vous lib\u00e9rer des restrictions de localisation",
        "id": 126314,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.purevpn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.purevpn-tools.com/public/images/pure2_trusted_logo.png",
        "title": "Le Service VPN le Plus Rapide au Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T13:58:12+00:00",
        "description": "Updated daily, Purple Diary chronicles global arts and cultural investigation across Art, Architecture, Fashion, Nightlife, Sex, Television, and Travel.",
        "id": 416044,
        "language": "fr",
        "link": "https://purple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Purple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Breakpoint",
        "id": 89853,
        "language": "",
        "link": "https://breakpoint.purrfect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Breakpoint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:35.673638+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Puy Sani\u00e8res dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.puysanieres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.puysanieres.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Puy-Sani\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pv-magazine.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/06/Wirsol_solarpark_daenemark_lerchenborg_skandinavien_photovoltaik.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:47:46.721703+00:00",
        "description": "Photovoltaic Markets and Technology",
        "id": 69186,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pv-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pv-magazine.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/06/Wirsol_solarpark_daenemark_lerchenborg_skandinavien_photovoltaik.jpg",
        "title": "pv magazine France: Photovoltaic Markets and Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PricewaterhouseCoopers",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T10:27:36.455446+00:00",
        "description": "PwC France et Maghreb est un cabinet qui d\u00e9veloppe des missions de conseil, d\u2019audit et d\u2019expertise juridique et fiscale pour des organisations de toutes tailles et de tous secteurs d\u2019activit\u00e9.",
        "id": 575376,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pwc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pwc.fr/etc.clientlibs/pwc/clientlibs/css_common/resources/image/favicon.ico",
        "title": "Cabinet de conseil, d\u2019audit et d\u2019expertise juridique et fiscale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T18:12:55+00:00",
        "description": "\u00c0 propos \u2212 PyConFR 2024",
        "id": 161262,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pycon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c0 propos \u2212 PyConFR 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pymac.fr/sites/all/themes/PYMAC/images/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:31+00:00",
        "description": "Pymac est une agence Web sur Aix-en-Provence depuis 18 ans",
        "id": 292497,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pymac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pymac.fr/sites/all/themes/PYMAC/images/facebook.jpg",
        "title": "PYMAC L'agence Web \"made in Aix-en-Provence\" cr\u00e9ation de site internet E-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:45.592867+00:00",
        "description": "Our innovative pedagogy immerses you in a world of authentic language while interactive, entertaining exercises keep your motivation high each and every day.",
        "id": 555860,
        "language": "pl",
        "link": "https://qioz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://djp7tmjfh8mmh.cloudfront.net/sites/default/files/lingua_favicon.ico",
        "title": "Qioz | Ucz si\u0119 j\u0119zyk\u00f3w ogl\u0105daj\u0105c fragmenty film\u00f3w i graj\u0105c w gry.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:12.059035+00:00",
        "description": "Expert de la performance \u00e9nerg\u00e9tique, Qivy Habitat est un acteur clef de la r\u00e9novation patrimoniale, au service de l'humain et de l'environnement.",
        "id": 542632,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.qivy-habitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qivy Habitat - Expert en r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:24.392607+00:00",
        "description": "Qivy Tertiaire r\u00e9nove des ensembles d'immobilier de bureaux en tous corps d'\u00e9tat avec une forte expertise sur les lots architecturaux et techniques.",
        "id": 542645,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.qivy-tertiaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.qivy-tertiaire.fr/app/uploads/sites/259/2023/01/cropped-Logo-Qivy-Tertiaire-Transparent-32x32.png",
        "title": "Accueil - Qivy-tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-14T11:07:10.851970+00:00",
        "description": "Quentin Santos",
        "id": 1415,
        "language": "en-US",
        "link": "https://qsantos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quentin Santos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:41:36.761738+00:00",
        "description": "Le Quai des Savoirs, centre de culture contemporaine m\u00e9tropolitain d\u00e9di\u00e9 aux sciences, \u00e0 l\u2019innovation et \u00e0 la cr\u00e9ation \u00e0 Toulouse.",
        "id": 583015,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.quaidessavoirs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quaidessavoirs.toulouse-metropole.fr/wp-content/themes/quaidessavoirs/assets/favicons/favicon.ico",
        "title": "Quai des Savoirs - Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:28:03.271428+00:00",
        "description": "Le Carnot Qualiment\u00ae, r\u00e9seau de laboratoires de recherche et d'un centre technique, accompagne les entreprises dans leurs innovations en alimentation humaine.",
        "id": 582897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://qualiment.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualiment.fr/wp-content/uploads/2018/12/cropped-Qualiment-icone-32x32.png",
        "title": "Carnot Qualiment\u00ae \u2022 Votre partenaire de recherche en alimentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:19:13.470560+00:00",
        "description": "Le Carnot Qualiment\u00ae, r\u00e9seau de laboratoires de recherche et d'un centre technique, accompagne les entreprises dans leurs innovations en alimentation humaine.",
        "id": 555966,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.qualiment.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualiment.fr/wp-content/uploads/2018/12/cropped-Qualiment-icone-32x32.png",
        "title": "Carnot Qualiment\u00ae \u2022 Votre partenaire de recherche en alimentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://qualitefle.fr/sites/qfle/files/2022-05/Logo_Qualite_FLE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:46:31+00:00",
        "description": "Le label Qualit\u00e9 fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re vise \u00e0 identifier, reconna\u00eetre et promouvoir les centres de fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re dont l'offre linguistique et les services pr\u00e9sentent des garanties de qualit\u00e9.",
        "id": 311364,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.qualitefle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualitefle.fr/sites/qfle/files/2022-05/Logo_Qualite_FLE.jpg",
        "title": "Apprendre le fran\u00e7ais en France | Label Qualit\u00e9 FLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:44:46.197263+00:00",
        "description": null,
        "id": 583044,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://qualite-tourisme-occitanie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualite-tourisme-occitanie.fr/wp-content/uploads/2019/05/cropped-oc_logoQualiteTourisme_SudDeFrance-2018-VectHD-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - la e-boutique du CRTL Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T23:03:30.058957+00:00",
        "description": "Quelmatelas propose des tests sur des produits de literie, des conseils sur le sommeil et des avis d'experts. Nous sommes l\u00e0 pour vous aider \u00e0 mieux dormir.",
        "id": 375117,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quelmatelas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quelmatelas | Comparez. Choisissez. Dormez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-16T15:57:40+00:00",
        "description": "Designer/Developer. Le <code/> comme outil de design. Projets et r\u00e9alisations",
        "id": 251975,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quentinlemonnier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "QuentinLemonnier.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quentinmartinez.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Logo1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T10:22:19.329597+00:00",
        "description": "Post-doc researcher and Wildlife photographer",
        "id": 308446,
        "language": "en-US",
        "link": "https://quentinmartinez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quentinmartinez.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Logo1-1.jpg",
        "title": "Quentin_Martinez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T14:34:28+00:00",
        "description": "LOGICIEL DE SONDAGE POUR CHACUN Gratuit pour le cycle de mise \u00e0 niveau des fonctions avanc\u00e9es Obtenez votre compte gratuit Joignez-vous \u00e0 plus de 2 million",
        "id": 495280,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.questionpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://questionpro.com/images/qphome/questionpro-thumbnail.png",
        "title": "Logiciel et outils d'enqu\u00eate en ligne gratuits | QuestionPro\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T15:20:21.816563+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 495324,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.quicksign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:48:40.921796+00:00",
        "description": "Livraison de box repas \u00e0 cuisiner. Les produits les plus frais avec des fiches recettes d\u00e9taill\u00e9es, livr\u00e9s chez vous chaque semaine",
        "id": 547184,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quitoque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.quitoque.fr/build/quitoque/theme/assets/favicon.ico",
        "title": "Leader de la box repas \u00e0 cuisiner fran\u00e7aise | Quitoque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:04:47.711755+00:00",
        "description": "\u00c9conomisez jusqu\u2019\u00e0 50% avec les bons d\u2019achat rabaischocs. Offres exclusives, d\u00e9partement de l\u2019Aude, Montpelier, Narbonne, B\u00e9zier, Carcassonne, Perpignan.",
        "id": 583333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rabaischocs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rabaischocs.fr/wp-content/uploads/2022/06/cropped-RC_Favicon-svg-32x32.png",
        "title": "Bons d\u2019achat rabaischocs.fr \u2013 Encouragez le commerce local",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ra-cfi.fr/wp-content/uploads/2024/05/temps-forts.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:12:23.220580+00:00",
        "description": "Site pr\u00e9sentant le rapport d'activit\u00e9 2023 de CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias.",
        "id": 150212,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ra-cfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ra-cfi.fr/wp-content/uploads/2024/05/temps-forts.jpg",
        "title": "Rapport d'activit\u00e9 2023 - CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.fr/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:57:22.523752+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la radio et la musique en direct sur plus de 60 000 stations de radio nationales et internationales. \u00c9coutez gratuitement sur radio.fr.",
        "id": 219180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.fr/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "Radio en direct : \u00c9coutez gratuitement la radio sur internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:21:12.393442+00:00",
        "description": "Information, d\u00e9fense, promotion, formation Radioamateur. L'information radioamateur.",
        "id": 542389,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.radioamateurs-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radioamateurs France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:02:13+00:00",
        "description": "Radioclassique.fr est le site de votre Radio pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e. \u00c9coutez le direct, retrouvez un morceau, t\u00e9l\u00e9chargez les podcasts et suivez toute l'actualit\u00e9 du classique",
        "id": 211033,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioclassique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Classique - \u00c9coutez le direct, retrouvez un morceau, suivez toute l'actualit\u00e9 du classique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:36.129665+00:00",
        "description": "Radio fil de l'eau \u2013 Vous \u00eates bien",
        "id": 78370,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://radiofildeleau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio fil de l'eau \u2013 Vous \u00eates bien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:31.826669+00:00",
        "description": "Retrouvez les radios en direct et replay, les podcasts originaux et la musique de France Inter, franceinfo, France Bleu, France Culture, France Musique, Fip, Mouv'. \u00c9coutez en ligne tous les programmes de Radio France.",
        "id": 91984,
        "language": "fr",
        "link": "https://radiofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "title": "Radio France | \u00c9coutez en ligne vos radios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:43:08+00:00",
        "description": "Classique le jour - Jazz la nuit",
        "id": 361847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioneptune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "title": "Radio Neptune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:58:49.920824+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 240172,
        "language": "en",
        "link": "https://rafaelmedeiros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rafael medeiros / set design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:28.143183+00:00",
        "description": "Cliquez ici pour d\u00e9couvrir le site Raffut le m\u00e9dia 100% rugby et rentrez dans l'univers du ballon ovale en d\u00e9couvrant des actualit\u00e9s",
        "id": 294843,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raffut-rugby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raffut - Le m\u00e9dia 100% rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T11:13:07+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 414630,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rafp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Rainboow est une agence sp\u00e9cialis\u00e9e dans le design et le d\u00e9veloppement sur Webflow, avec une forte expertise en UI/UX. Nous concevons des sites web et des pages d'atterrissage personnalis\u00e9s qui incarnent votre identit\u00e9 de marque et transforment vos visiteurs en clients d\u00e9vou\u00e9s.",
        "id": 279056,
        "language": "fr",
        "link": "http://rainboow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "title": "Agence Webflow - Cr\u00e9ation et Refonte de sites web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:42:49.088664+00:00",
        "description": "RAJA, le leader europ\u00e9en de la distribution d'emballages, de fournitures et d'\u00e9quipements pour les entreprises r\u00e9pond \u00e0 vos besoins ! LIVRAISON 24/48",
        "id": 556056,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.raja.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.raja.fr/INTERSHOP/static/WFS/RAJA-FR-Site/-/RAJA-FR/fr_FR/images/raja/favicon.ico",
        "title": "RAJA | Emballages, fournitures, \u00e9quipements, hygi\u00e8ne, cartons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-29T08:40:34+00:00",
        "description": "Site personnel. Blog, Projets & CV",
        "id": 251852,
        "language": "",
        "link": "https://ralex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexandre Amor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Ralph Lauren et Polo Ralph Lauren. D\u00e9couvrez notre derni\u00e8re collection pour hommes, femmes et enfants.",
        "id": 154423,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.ralphlauren.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae FR Official | Polo Ralph Lauren et looks P/E 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:25:28.401910+00:00",
        "description": "Avec randoPortail, vous pouvez rechercher un accompagnateur pour vos randonn\u00e9es en montagne. Avec les AeM et le SNAM, je randonne o\u00f9 je veux, quand je veux, avec qui je veux!",
        "id": 581121,
        "language": "",
        "link": "http://randoportail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://randoportail.fr/favicon.ico",
        "title": "Bienvenue sur le portail des Accompagnateurs en montagne!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:49:32.399036+00:00",
        "description": "Ranks.fr est l'outil web de suivi de r\u00e9f\u00e9rencement utilis\u00e9 par de nombreux professionnels SEO pour contr\u00f4ler et analyser leurs classements sur Google.",
        "id": 583128,
        "language": "fr",
        "link": "https://ranks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ranks.fr/designs/ranks/favicon.ico",
        "title": "Logiciel r\u00e9f\u00e9rencement Google : suivi positions & analyses - Ranks.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T01:53:21.816524+00:00",
        "description": "Infos \u00e0 la source, ma\u00eetrisez votre distribution Debian/Ubuntu",
        "id": 30690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raphaelhertzog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raphaelhertzog.fr/wp-content/themes/focus-pro/images/favicon.ico",
        "title": "Destination Debian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:12:55.029897+00:00",
        "description": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.raph-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:22:33.260759+00:00",
        "description": "Outil de newsletter conforme au RGPD : cr\u00e9ez, envoyez et analysez facilement vos newsletters \u25ba Offre de paiement par envoi sans engagement",
        "id": 172062,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rapidmail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "title": "Le logiciel de newsletter simple et efficace : rapidmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:40.555432+00:00",
        "description": "L'info pour les mouvements sociaux - Rapports de Force",
        "id": 300446,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rapportsdeforce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapports de Force",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "id": 69654,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://raspberrytips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:16.185161+00:00",
        "description": "Le site officiel du Rassemblement National (RN)",
        "id": 527733,
        "language": "fr",
        "link": "https://rassemblementnational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rassemblementnational.fr/images/logotheque/logo-fb.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:34.077118+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 185501,
        "language": "",
        "link": "http://www.ratecard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:47:28.234993+00:00",
        "description": null,
        "id": 586631,
        "language": "fr",
        "link": "https://raultbovis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raultbovis.fr/images/fav.png",
        "title": "RAULT - BOVIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:28:09.159684+00:00",
        "description": "Ravensburger",
        "id": 346559,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ravensburger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "title": "Puzzles, Jeux, Loisirs cr\u00e9atifs & Jouets Ravensburger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:19.664024+00:00",
        "description": "Composants de fabricants de renom avec garantie de compatibilit\u00e9 \u00e0 100 %",
        "id": 555854,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rbtx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rbtx.fr/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Automatisation simple et \u00e9conomique | RBTX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:34.143171+00:00",
        "description": "Chaque mercredi, retrouvez-nous dans \u201cRdGP\u201d, le podcast s\u00e9rieux qui vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des enjeux des droits num\u00e9riques, des libert\u00e9s individuelles et de la vie priv\u00e9e. Avec un ton accessible, engag\u00e9 mais bienveillant, nous essaierons de d\u00e9mystifier ces risques et ces dangers qui envahissent nos quotidiens. Mais Rien de Grave Patron.",
        "id": 527780,
        "language": "en",
        "link": "https://rdgp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rdgp.cdn.castopod.net/media/podcasts/rdgp/cover_og.png",
        "title": "RdGP (Rien de Grave Patron\u00a0!) (@rdgp) \u2022 Activity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:51:10.002425+00:00",
        "description": "RDR2.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au nouveau jeu Red Dead Redemption, Red Dead Redemption 2 (\u00e9galement connu sous RDR 2 ou RDR2).",
        "id": 280047,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rdr2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Dead Redemption 2 | RDR 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:12:18.272012+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 413467,
        "language": "en",
        "link": "https://glpi.reactis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341734,
        "language": "",
        "link": "http://radio.ready2play.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:38:27.269416+00:00",
        "description": "RealCedar, c'est votre source d'informations tout en un pour vos projets de construction en bois de C\u00e8dre Rouge : conseils techniques et inspirations.",
        "id": 130983,
        "language": "fr",
        "link": "https://realcedar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Bois de C\u00e8dre Rouge pour vos constructions bois - Le C\u00e8dre Rouge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:38:48.237739+00:00",
        "description": "Lidl Immobilier",
        "id": 556532,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.realestate-lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl Immobilier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous nos debriefs, previews, lives et autres \u00e9missions !",
        "id": 186048,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.real-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real-France - <p>Real France, le 1er podcast 100% Real Madrid !</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:55.118794+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de R\u00e9allon dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556813,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reallon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reallon.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de R\u00e9allon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:07.133494+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 nos comparateurs d\u2019assurances (emprunteur, mutuelle, auto, habitation, etc.),\n    obtenez un devis gratuit et en ligne en 5 sec. Avis d\u2019experts 100% ind\u00e9pendants.",
        "id": 386577,
        "language": "fr",
        "link": "http://reassurez-moi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur d\u2019assurances - R\u00e9assurez-moi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T04:55:15.832756+00:00",
        "description": "Pay Your International Suppliers With Local Methods, Ship Seamlessly, and Save Time \u00a0All in One Platform.",
        "id": 533270,
        "language": "en",
        "link": "https://www.reasy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REasy | Pay, Ship & Gr\ufeffowAll in One Place.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Achetez & vendez vos meubles de seconde vie",
        "id": 387019,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "title": "Bienvenue dans la FAQ | FAQ reborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:44:44.308260+00:00",
        "description": "Reborn est la 1\u02b3\u1d49 plateforme de vente de meubles de seconde vie avec livraison dans toute la France. Le pick-up et la livraison des articles sont enti\u00e8rement assur\u00e9s par nos livreurs partenaires",
        "id": 117103,
        "language": "fr",
        "link": "https://reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "title": "Reborn - mobilier de seconde vie a prix r\u00e9duit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T14:49:40+00:00",
        "description": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "id": 234076,
        "language": "",
        "link": "https://assistance.recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:12.347967+00:00",
        "description": "Recevoir la TNT accompagne les t\u00e9l\u00e9spectateurs dont la r\u00e9ception de la t\u00e9l\u00e9vision re\u00e7ue par antenne r\u00e2teau est perturb\u00e9e. Il apporte des informations sur l\u2019origine des perturbations et recueille les r\u00e9clamations.",
        "id": 78055,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "title": "Recevoir la TNT: Espace Particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:39.010706+00:00",
        "description": "R\u00e9clameICI est un r\u00e9seau social de consommateurs en ligne. Ici, vous pouvez soumettre des r\u00e9clamations, des opinions, la protection des consommateurs. C'est un livre de r\u00e9clamations \u00e9lectronique. R\u00e9clame ici !",
        "id": 369383,
        "language": "fr",
        "link": "https://reclameici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "title": "R\u00e9clameICI - Du probl\u00e8me \u00e0 la solution !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:29:32.113251+00:00",
        "description": "Social selling, Leads generation, T\u00e9l\u00e9marketing, Multicanale : ReCom est le sp\u00e9cialiste de la prospection BtoB et de la g\u00e9n\u00e9ration de rendez-vous qualifi\u00e9s.",
        "id": 532125,
        "language": "fr",
        "link": "https://re-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f548d6faafc2aeaee5d426b/5f928ac7e7d9e021e55b8985_op-recom-opt.jpg",
        "title": "ReCom : Agence de prospection commerciale BtoB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:10.480771+00:00",
        "description": "Le num\u00e9rique au service de l'inclusion et de l'action sociale",
        "id": 251964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "title": "Reconnect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire \u2714\ufe0f+20 doctorants dans notre \u00e9quipe \u2714\ufe0f15 dans le domaine de la r\u00e9daction \u2714\ufe0f8/10 rapportent des notes \u00e9lev\u00e9es !",
        "id": 285059,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://redaction-memoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9daction de M\u00e9moire \u270f\ufe0f Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:32:19.190198+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres RED by SFR : forfaits 4G, Fibre et ADSL, offres box + Mobile sans engagement !",
        "id": 569101,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.red-by-sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.s-sfr.fr/media/favicon-redbysfr.ico",
        "title": "Forfaits mobile, T\u00e9l\u00e9phones, Internet ADSL & Fibre sans engagement - RED by SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167766,
        "language": "fr",
        "link": "https://red-iron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:26.700168+00:00",
        "description": "Redman s'engage pour une vie durable et d\u00e9veloppe des villes inclusives et bas carbone. D\u00e9couvrez nos ambitions et nos r\u00e9alisations.",
        "id": 234380,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redman - Premier promoteur immobilier fran\u00e7ais certifi\u00e9 B Corp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Redpurple.fr est un service d'achat d'article sponsoris\u00e9 et de r\u00e9f\u00e9rencement manuel \u00e0 taille humaine. Abordable et efficace, les tarifs n'ont rien \u00e0 voir avec les prix inabordables factur\u00e9s par les autres plateformes du secteur.",
        "id": 399387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redpurple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redpurple.fr : Article sponsoris\u00e9 et Netlinking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:18.501555+00:00",
        "description": "R\u00c9DUISEZ VOS IMP\u00d4TS ! Tout pour r\u00e9duire ses imp\u00f4ts efficacement ! Et si vos imp\u00f4ts disparaissaient ? Payer moins d\u2019imp\u00f4t est le souhait de presque tous les contribuables fran\u00e7ais\u2026 Il n\u2019est pas toujours facile de Lire la suite\u2026",
        "id": 527778,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reduisezvosimpots.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reduisezvosimpots.fr/wp-content/uploads/2019/09/25388788904_72d2f5ec6f_z.jpg",
        "title": "Tout pour r\u00e9duire ses imp\u00f4ts en 2021 - R\u00c9DUISEZ VOS IMP\u00d4TS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:07.703112+00:00",
        "description": "Outill\u00e9 par Reference-syndicale.fr.",
        "id": 251993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://econocom.reference-syndicale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "title": "CGT Econocom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:44:33.574523+00:00",
        "description": null,
        "id": 583654,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://reference-syndicale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reference-syndicale.fr \u2013 par l'Ugict-CGT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:25+00:00",
        "description": "R\u00e9flex boutique propose la vente en ligne de carrelage, parquet, salle de bain, pour l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur de la maison \u00e0 prix pas cher.",
        "id": 386772,
        "language": "fr",
        "link": "https://reflex-boutique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reflex-Boutique.fr\u00a0: Vente de carrelage, parquet et salle de bain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "id": 117075,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.regafi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:14.701688+00:00",
        "description": null,
        "id": 586543,
        "language": "",
        "link": "https://mon-compte.regal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mon-compte.regal.fr/build/images/regal/favicon-16x16.91f238d1.png",
        "title": "Inscrivez-vous ou connectez-vous en un clic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:26.993325+00:00",
        "description": "R\u00e9gal propose un large \u00e9ventail de recettes test\u00e9es, des vid\u00e9os exclusives, des articles d\u00e9taill\u00e9s sur les produits et des conseils pour bien les cuisiner.",
        "id": 556885,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.regal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.regal.fr/favicon.ico",
        "title": "Recette de cuisine, id\u00e9e menu, inspiration & art de la table",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Gauche : un nouveau d\u00e9part ou une r\u00e9mission ? Par Roger Martelli Retour en tableaux sur le paradoxe d'une folle semaine \u00e9lectorale. Bilan du barrage : merci la gauche, pas merci la droite Par Lo\u00efc Le Clerc Tous ensemble, tous ensemble, ouais ! Par Catherine Tricot Newsletter LA LETTRE DU 9 JUILLET Il faut un gouvernement de",
        "id": 266365,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.regards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "title": "Regards.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:37:08.857938+00:00",
        "description": "Portail officiel pour r\u00e9server votre repas, s\u00e9jours, nuit\u00e9e, bons cadeaux \u00e0 Saint-Bonnet-le-Froid aux maisons Marcon",
        "id": 586538,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.regismarcon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.lesmaisonsmarcon.fr/themes/acheteza/img/favicon/coast-228x228.png",
        "title": "R\u00e9server votre s\u00e9jour aux maisons Marcon - H\u00f4tels, Restaurants Gastronomique, Spa - Les Maisons Marcon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:45:17.604717+00:00",
        "description": "Plus de 20 000 articles pour vos loisirs, votre jardin et votre prochaine f\u00eate. Commandez en ligne \u2713 Livraison rapide \u2713 Sans frais d'envoi \u2713 C'est parti !",
        "id": 530028,
        "language": "fr",
        "link": "https://relaxdays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Maison, jardin, sport et loisirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:46:58.656987+00:00",
        "description": "Anniversaire, mariage, d\u00e9part, partage de souvenirs ? Composez \u00e0 plusieurs un livre d'or num\u00e9rique ! Un cadeau personnalis\u00e9, vos \u00e9motions imprim\u00e9es\u2026.",
        "id": 583683,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reliez-vous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Composez un livre d'or en ligne | Reliez&#8209;vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T16:46:56+00:00",
        "description": "Informations et analyses sur les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "id": 199170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.religioscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Religioscope \u2013 Informations et analyses sur les religions et les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:40:50.740772+00:00",
        "description": "Accueil | Remailme",
        "id": 64466,
        "language": "en",
        "link": "https://remailme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Remailme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os inondent la vie quotidienne. Les r\u00e9seaux sociaux ont largement contribu\u00e9 \u00e0 cette vulgarisation. Mais ils ont leurs travers.",
        "id": 244749,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.remixito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "title": "La production de vid\u00e9os \u00e0 la port\u00e9e de tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:40:53.017101+00:00",
        "description": "R\u00e9my Briere",
        "id": 94944,
        "language": "en",
        "link": "https://remybriere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "title": "R\u00e9my Briere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:03.240894+00:00",
        "description": "Evento",
        "id": 417957,
        "language": "en",
        "link": "https://evento.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:53.169122+00:00",
        "description": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "id": 243137,
        "language": "en-US",
        "link": "https://groupes.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Bureau des Congr\u00e8s de Rennes, votre interlocuteur unique pour tous vos congr\u00e8s, colloques, s\u00e9minaires et salons dans la m\u00e9tropole rennaise.",
        "id": 188609,
        "language": "fr",
        "link": "https://rennes-congres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "title": "Bureau des Congr\u00e8s de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T06:44:21+00:00",
        "description": "Renrhaf's website",
        "id": 252258,
        "language": "",
        "link": "https://renrhaf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renrhaf's website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ce site est destin\u00e9 \u00e0 tous ceux qui d\u00e9sirent r\u00e9parer leur objet du quotidien",
        "id": 510181,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.academie.repaircafeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "academie.repaircafeparis.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:03:50.736444+00:00",
        "description": null,
        "id": 583317,
        "language": "fr",
        "link": "https://demarches.reposdigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://demarches.reposdigital.fr/data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAACAAAAAgCAYAAABzenr0AAAACXBIWXMAAAsTAAALEwEAmpwYAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAARnQU1BAACxjwv8YQUAAAI0SURBVHgB7ZbPa9RAFMffZJI11RWjWH9AwRR2z0a96KGw+xe4vUtbxYOKoP9BPRa8LB7Eg1j7D9gu/Qe2eCgI0u3JQwuZW0HFBrrg6ibzfJN0a2I3trDb0EI+MLz58fLmmzdvsguQk5NzItBLFa6XFjkvbZPF0PLyPIBtw4CwtIXna64FHdN6NTExTU4v0vzOjF6u3/vQWO+NNQ08kOipviRb0AKvfueq+K+Ap6vfKpKxGgJcoykHAG01//nd27AdxK0HD1VrRgGZRXGsaCWKE3XBYxoTiChI2QqyYOkNCQsFPF79vk1P0kOMJrCBMmh+WV6Gjy/nFuGQUKCq7282+609ohckD5t8yMJdtRf137++ffF+KODJp68OSG2GlF9XjnHlO1tbof3dblPbgTROj14S58bGBGOUAdzNAKIVvdieTEGTLcrCumm26/Ub415qDZy3K64xMmIXimfDcaFYhFO7/YP4RUL9zk/v5tTU5BXHEabZ8dRm/XxTBahqh8FZCvzNSTDptnSoOEHsE6HtmzDKzzRedmE41FQs7usu13V1dV1qM3EHnthcL81SSuZY4twGIxFL9RnUmHYBUP5YiaZ6SpQyhvOQEb1b8/cIGE5DhlCBzSobrwEHssX5V8DQzv2QWEkBqD4S2UFH0EoIQIYLkCUMFiKzh21p3FhjLPYDckQgZVsGG+OqH6sB4cmAVyk3DThamjLoVnuDvp9iwyg7Ug7/VtB/hVa3u9GCnJyc48Qfbiq6riHgeIcAAAAOZVhJZk1NACoAAAAIAAAAAAAAANJTkwAAAABJRU5ErkJggg==",
        "title": "Repos Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:42:05.458713+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn vous propose la reprise de voitures d'occasion quelle que soit sa marque. Obtenez votre estimation de reprise en ligne en quelques minutes.",
        "id": 92119,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reprise-citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprise de votre voiture d'occasion par Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:14:31.822948+00:00",
        "description": "Avec Le R\u00e9publicain Lorrain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 584800,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.republicain-lorrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "Le R\u00e9publicain Lorrain - L'info en direct et en continu, en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:14:40.362308+00:00",
        "description": "Avec Le R\u00e9publicain Lorrain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 584805,
        "language": "fr",
        "link": "https://republicain-lorrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "Le R\u00e9publicain Lorrain - L'info en direct et en continu, en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:59.472318+00:00",
        "description": "Avec Le R\u00e9publicain Lorrain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 556553,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republicain-lorrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "Le R\u00e9publicain Lorrain - L'info en direct et en continu, en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:14:34.625675+00:00",
        "description": null,
        "id": 584802,
        "language": "fr",
        "link": "https://cinema.republicain-lorrain-presse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LRL-V2.png",
        "title": "R\u00e9publicain Lorrain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:03+00:00",
        "description": "les R\u00e9publicains - Accueil",
        "id": 514403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://republicains.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/republicains.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-lR_R2023_512x512.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "les R\u00e9publicains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:13.220587+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Achats informe les professionnels des achats - publics et priv\u00e9s - sur les innovations, les strat\u00e9gies et les dirigeants.",
        "id": 525802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-achats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/375badf023cd78d27add5b2e8a5fadab/sebastien-laisne-directeur-achats-groupe.jpg?fm=browser&crop=687%2C85%2C2528%2C1422&w=1200&h=627&s=528d0d73ea57dbb05ebc4e50000518be",
        "title": "R\u00e9publik Achats, le m\u00e9dia achats orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:27.867640+00:00",
        "description": "L'\u00c9v\u00e9nementiel regroupe l'actualit\u00e9 des marques, entreprises, agences, territoires, organisations, prestataires et leurs dirigeants et les innovations.",
        "id": 525807,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-event.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/68cd861f808507bc24d02d318a342fa1/oreal-groupe.jpg?fm=browser&crop=0%2C36%2C573%2C322&w=1200&h=627&s=1cf31533b4087d37a854b9ed1fa7a5f5",
        "title": "L'\u00c9v\u00e9nementiel par R\u00e9publik Event",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:14.964299+00:00",
        "description": "R\u00e9publik, producteur d'\u00e9v\u00e9nements B to B depuis 1995. 130 \u00e9v\u00e9nements pour cr\u00e9er du lien, de la valeur entre participants d\u00e9cideurs.",
        "id": 525803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republikgroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/501ea2_e45e3f640e6948d8af034eb1fdcd08fb%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/501ea2_e45e3f640e6948d8af034eb1fdcd08fb%7Emv2.jpg",
        "title": "R\u00c9PUBLIK | Evenements B to B | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:20.160856+00:00",
        "description": "Bienvenue dans la R\u00e9publik IT, d\u00e9couvrez un \u00e9cosyst\u00e8me anim\u00e9 toute l'ann\u00e9e par Marc Dumas et ses \u00e9quipes.",
        "id": 525804,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republikgroup-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/501ea2_0f3d8079b4ca42fbaa725305a4aa21cc~mv2.png/v1/fill/w_1487,h_923,al_c/501ea2_0f3d8079b4ca42fbaa725305a4aa21cc~mv2.png",
        "title": "R\u00c9PUBLIK IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:41.567251+00:00",
        "description": "Republik IT f\u00e9d\u00e8re la communaut\u00e9 des d\u00e9cideurs IT (DSI, CIO, VP IT...) afin de les accompagner dans la transformation num\u00e9rique de leurs organisations.",
        "id": 514379,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/71e9c5f1f828361797f42db643269090/vincent-roberti-directeur-services-numeriques-strategie-donnee-unedic.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C1500%2C844&w=1200&h=627&s=417f2387cc1f30adcbd117cdf33e2494",
        "title": "R\u00e9publik IT, le m\u00e9dia des DSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:29.652463+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Retail, le site d\u2019information pour suivre les strat\u00e9gies, les innovations, les concepts de magasin et les tendances de transformation du retail",
        "id": 525808,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-retail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/0425df4acd5847c47ce5cf1aed1971f0/maisons-monde-cree-parcours-autonome-faciliter-retours-produits.jpg?fm=browser&crop=0%2C811%2C7917%2C4455&w=1200&h=627&s=a23af62342787dfea23a5ad3c709cd1a",
        "title": "R\u00e9publik Retail, le m\u00e9dia retail orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:31.117055+00:00",
        "description": "R\u00e9publik RH by News Tank RH informe les professionnels des ressources humaines sur les strat\u00e9gies, les innovations et les grands enjeux de la fonction.",
        "id": 525809,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-rh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/e0398fce6320447aaf2ae0586cf44cda/remise-prix-2e-edition-trophees-rh-republik-rh.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C800%2C450&w=1200&h=627&s=2f5b89a67966b11e6014cc7e66cf6be0",
        "title": "R\u00e9publik RH, le m\u00e9dia orient\u00e9 business des d\u00e9cideurs Ressources Humaines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:23.316942+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Supply informe les professionnels de la logistique et de la supply chain sur les innovations, les strat\u00e9gies et les grands enjeux de la fonction.",
        "id": 525806,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-supply.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/548acdaddb6008125c4d4e38201f82e6/hard-skill-1-supply-relations-fournisseurs-soft-skill-1-adaptabilite.jpg?fm=browser&crop=71%2C0%2C1280%2C720&w=1200&h=627&s=1d24a6d4853ee5d73a9b5a2a9847aec5",
        "title": "R\u00e9publik Supply, le m\u00e9dia supply chain orient\u00e9 business.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:21.806496+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Workplace informe les professionnels sur les strat\u00e9gies, les tendances et les innovations.",
        "id": 525805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-workplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/0e7fcb9ed264499d0f16c0f0433abcae/place-republik-immo-1-metres-carres-recherches-usages-desesperement.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C1280%2C720&w=1200&h=627&s=444248184e8302e7257f82c463a60b98",
        "title": "R\u00e9publik Workplace, le m\u00e9dia des pros de l'environnement de travail.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:11:12.949765+00:00",
        "description": "Retoruvez la liste de tous les \u00e9tablissements scolaire et parcourez notre webzine d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'\u00e9ducation, la connaissance et les lettres",
        "id": 434891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.republique-des-lettres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etablissements.pass-education.fr/wp-content/uploads/2024/03/cropped-Plan-de-travail-1.png",
        "title": "Annuaire des \u00e9tablissements scolaires et blog \u00e9ducatif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T23:35:02.494372+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la R\ufffdpublique des Mangues",
        "id": 385000,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.republiquedesmangues.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site de la R\ufffdpublique des Mangues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T01:29:44+00:00",
        "description": "Tch\u00e9quie : guide culturel, d'affaires et touristique",
        "id": 235329,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.republiquetcheque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tch\u00e9quie : guide culturel, d'affaires et touristique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:01:02.179383+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les ressources p\u00e9dagogiques des partenaires de l\u2019\u00c9ducat",
        "id": 556676,
        "language": "fr",
        "link": "https://lumni.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumni.reseau-canope.fr/assets/favicon_lumni/favicon.ico",
        "title": "Offres partenaires | Lumni Enseignement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:19:45.396903+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 232225,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:10.483694+00:00",
        "description": "R\u00e9seau Canop\u00e9 | R\u00e9seau Canop\u00e9",
        "id": 292496,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau Canop\u00e9 | R\u00e9seau Canop\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:04:58.623258+00:00",
        "description": "Rep\u00e8res f\u00e9d\u00e8re 16 p\u00e9pini\u00e8res de revues scientifiques en acc\u00e8s ouvert diamantLe r\u00e9seau Rep\u00e8res (R\u00e9seau des p\u00e9pini\u00e8res de revues scientifiques en acc\u00e8s ouvert) est un r\u00e9seau de collaboration et d\u2019entraide. N\u00e9 en 2018 de la n\u00e9cessit\u00e9 de partager et de mutualiser des productions, Rep\u00e8res a pour objectif de travailler collectivement aux\u2026",
        "id": 573215,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reseau-reperes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reseau-reperes.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-moon-dev-32x32.png",
        "title": "R\u00e9seau Rep\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:45.178112+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site du R\u00e9seau rural fran\u00e7ais. Le R\u00e9seau rural fran\u00e7ais :Un r\u00e9seau au carrefour des territoires",
        "id": 426145,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reseaurural.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau rural fran\u00e7ais, Un r\u00e9seau au carrefour des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:02.662397+00:00",
        "description": "Interface entre la cr\u00e9ation et les publics, R\u00e9seau d\u2019artistes est une biblioth\u00e8que virtuelle permettant \u00e0 toutes et tous d\u2019acc\u00e9der au travail des artistes en r\u00e9gion Pays de la Loire.",
        "id": 447180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.reseaux-artistes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau d'artistes en Pays de la Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:21:18.319691+00:00",
        "description": "Gagnez du temps. R\u00e9servez ou privatisez un bar ou un restaurant pour votre soir\u00e9e et profitez de r\u00e9ductions exclusives ! C'est enti\u00e8rement gratuit.",
        "id": 582248,
        "language": "fr",
        "link": "https://reserverunbar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reserverunbar.fr/images/logo/favicon-16.png",
        "title": "Reserverunbar | R\u00e9server ou privatiser un bar ou un restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:23:48.607813+00:00",
        "description": "European Plate Observing System France (Epos-France) est une infrastructure de recherche nationale inscrite sur la feuille de route des infrastructures de Recherche \u00e9dit\u00e9e par le Minist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la  recherche. L\u2019Institut national des sciences de l\u2019Univers du CNRS coordonne le consortium Epos-France, compos\u00e9 de la majorit\u00e9 des universit\u00e9s et organismes fran\u00e7ais concern\u00e9s par la recherche en G\u00e9osciences. Environ trois cent chercheurs, ing\u00e9nieurs et techniciens collaborent au quotidien pour faire d\u2019Epos-France un formidable outil scientifique au service de la communaut\u00e9 mondiale des sciences de la Terre.",
        "id": 257008,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.resif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epos-France - European Plate Observing System - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.spr.so/cdn-cgi/imagedelivery/j42No7y-dcokJuNgXeA0ig/72761668-08d5-4d0b-ae4e-3800043e212b/16/public",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:40:18.328348+00:00",
        "description": "Cette B.iblioth\u00e8que de ressources est mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement par l\u2019\u00e9quipe B Lab France. En esp\u00e9rant qu\u2019elle vous aide dans votre d\u00e9marche d\u2019impact positif !",
        "id": 164056,
        "language": "fr",
        "link": "https://ressources-bcorporation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.spr.so/cdn-cgi/imagedelivery/j42No7y-dcokJuNgXeA0ig/72761668-08d5-4d0b-ae4e-3800043e212b/16/public",
        "title": "B.iblioth\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:02.386539+00:00",
        "description": "Centre ville Rambouillet, Le Cheval Rouge est un \u00e9tablissement authentique, qui propose une brasserie, mais aussi un restaurant cuisine traditionnelle.",
        "id": 555744,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.restaurant-le-cheval-rouge-rambouillet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.restaurant-le-cheval-rouge-rambouillet.fr/favicon.png",
        "title": "LE CHEVAL ROUGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:46.749757+00:00",
        "description": "Retronews \u00e9duth\u00e8que",
        "id": 556671,
        "language": "fr",
        "link": "https://edutheque.retronews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edutheque.retronews.fr/favicon.ico",
        "title": "Eduth\u00e8que RetroNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:20:18.941454+00:00",
        "description": "Accueil - R\u00e9ussir avec le web",
        "id": 234047,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://comment.reussiravecleweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - R\u00e9ussir avec le web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:55:16.540120+00:00",
        "description": "R\u00e9ussir Mes \u00c9tudes \u2013 Le coup de pouce qui vous manquait",
        "id": 388152,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reussirmesetudes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9ussir Mes \u00c9tudes \u2013 Le coup de pouce qui vous manquait",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:16:42.997582+00:00",
        "description": null,
        "id": 582198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://rev3-entreprises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uasevent.hautsdefrance.cci.fr/3emeri/wp-content/uploads/sites/7/2022/05/lg-rev3-vert.png",
        "title": "Accueil - rev3 - l'\u00e9conomie durable et connect\u00e9e en Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R&eacute;veil Communiste",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:35:50.999444+00:00",
        "description": "Ce blog s'adresse aux communistes militants ou sympathisants, membres du PCF ou non, en France ou dans le monde. Son nom est son programme.",
        "id": 527340,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.reveilcommuniste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/1/30/57/63/avatar-blog-1011820533-tmpphpzXI8Vh.jpeg",
        "title": "R\u00e9veil Communiste",
        "vote": 0
    }
]