[
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:31.826669+00:00",
        "description": "Retrouvez les radios en direct et replay, les podcasts originaux et la musique de France Inter, franceinfo, France Bleu, France Culture, France Musique, Fip, Mouv'. \u00c9coutez en ligne tous les programmes de Radio France.",
        "id": 91984,
        "language": "fr",
        "link": "https://radiofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "title": "Radio France | \u00c9coutez en ligne vos radios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:43:08+00:00",
        "description": "Classique le jour - Jazz la nuit",
        "id": 361847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioneptune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "title": "Radio Neptune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:58:49.920824+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 240172,
        "language": "en",
        "link": "https://rafaelmedeiros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rafael medeiros / set design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:28.143183+00:00",
        "description": "Cliquez ici pour d\u00e9couvrir le site Raffut le m\u00e9dia 100% rugby et rentrez dans l'univers du ballon ovale en d\u00e9couvrant des actualit\u00e9s",
        "id": 294843,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raffut-rugby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raffut - Le m\u00e9dia 100% rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T11:13:07+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 414630,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rafp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Rainboow est une agence sp\u00e9cialis\u00e9e dans le design et le d\u00e9veloppement sur Webflow, avec une forte expertise en UI/UX. Nous concevons des sites web et des pages d'atterrissage personnalis\u00e9s qui incarnent votre identit\u00e9 de marque et transforment vos visiteurs en clients d\u00e9vou\u00e9s.",
        "id": 279056,
        "language": "fr",
        "link": "http://rainboow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "title": "Agence Webflow - Cr\u00e9ation et Refonte de sites web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-29T08:40:34+00:00",
        "description": "Site personnel. Blog, Projets & CV",
        "id": 251852,
        "language": "",
        "link": "https://ralex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexandre Amor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Ralph Lauren et Polo Ralph Lauren. D\u00e9couvrez notre derni\u00e8re collection pour hommes, femmes et enfants.",
        "id": 154423,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.ralphlauren.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae FR Official | Polo Ralph Lauren et looks P/E 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T01:53:21.816524+00:00",
        "description": "Infos \u00e0 la source, ma\u00eetrisez votre distribution Debian/Ubuntu",
        "id": 30690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raphaelhertzog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raphaelhertzog.fr/wp-content/themes/focus-pro/images/favicon.ico",
        "title": "Destination Debian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:12:55.029897+00:00",
        "description": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.raph-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:22:33.260759+00:00",
        "description": "Outil de newsletter conforme au RGPD : cr\u00e9ez, envoyez et analysez facilement vos newsletters \u25ba Offre de paiement par envoi sans engagement",
        "id": 172062,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rapidmail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "title": "Le logiciel de newsletter simple et efficace : rapidmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:40.555432+00:00",
        "description": "L'info pour les mouvements sociaux - Rapports de Force",
        "id": 300446,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rapportsdeforce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapports de Force",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "id": 69654,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://raspberrytips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:16.185161+00:00",
        "description": "Le site officiel du Rassemblement National (RN)",
        "id": 527733,
        "language": "fr",
        "link": "https://rassemblementnational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rassemblementnational.fr/images/logotheque/logo-fb.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:34.077118+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 185501,
        "language": "",
        "link": "http://www.ratecard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:28:09.159684+00:00",
        "description": "Ravensburger",
        "id": 346559,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ravensburger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "title": "Puzzles, Jeux, Loisirs cr\u00e9atifs & Jouets Ravensburger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:34.143171+00:00",
        "description": "Chaque mercredi, retrouvez-nous dans \u201cRdGP\u201d, le podcast s\u00e9rieux qui vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des enjeux des droits num\u00e9riques, des libert\u00e9s individuelles et de la vie priv\u00e9e. Avec un ton accessible, engag\u00e9 mais bienveillant, nous essaierons de d\u00e9mystifier ces risques et ces dangers qui envahissent nos quotidiens. Mais Rien de Grave Patron.",
        "id": 527780,
        "language": "en",
        "link": "https://rdgp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rdgp.cdn.castopod.net/media/podcasts/rdgp/cover_og.png",
        "title": "RdGP (Rien de Grave Patron\u00a0!) (@rdgp) \u2022 Activity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:51:10.002425+00:00",
        "description": "RDR2.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au nouveau jeu Red Dead Redemption, Red Dead Redemption 2 (\u00e9galement connu sous RDR 2 ou RDR2).",
        "id": 280047,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rdr2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Dead Redemption 2 | RDR 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:12:18.272012+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 413467,
        "language": "en",
        "link": "https://glpi.reactis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341734,
        "language": "",
        "link": "http://radio.ready2play.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:38:27.269416+00:00",
        "description": "RealCedar, c'est votre source d'informations tout en un pour vos projets de construction en bois de C\u00e8dre Rouge : conseils techniques et inspirations.",
        "id": 130983,
        "language": "fr",
        "link": "https://realcedar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Bois de C\u00e8dre Rouge pour vos constructions bois - Le C\u00e8dre Rouge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous nos debriefs, previews, lives et autres \u00e9missions !",
        "id": 186048,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.real-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real-France - <p>Real France, le 1er podcast 100% Real Madrid !</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:07.133494+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 nos comparateurs d\u2019assurances (emprunteur, mutuelle, auto, habitation, etc.),\n    obtenez un devis gratuit et en ligne en 5 sec. Avis d\u2019experts 100% ind\u00e9pendants.",
        "id": 386577,
        "language": "fr",
        "link": "http://reassurez-moi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur d\u2019assurances - R\u00e9assurez-moi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T04:55:15.832756+00:00",
        "description": "Pay Your International Suppliers With Local Methods, Ship Seamlessly, and Save Time \u00a0All in One Platform.",
        "id": 533270,
        "language": "en",
        "link": "https://www.reasy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REasy | Pay, Ship & Gr\ufeffowAll in One Place.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Achetez & vendez vos meubles de seconde vie",
        "id": 387019,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "title": "Bienvenue dans la FAQ | FAQ reborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:44:44.308260+00:00",
        "description": "Reborn est la 1\u02b3\u1d49 plateforme de vente de meubles de seconde vie avec livraison dans toute la France. Le pick-up et la livraison des articles sont enti\u00e8rement assur\u00e9s par nos livreurs partenaires",
        "id": 117103,
        "language": "fr",
        "link": "https://reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "title": "Reborn - mobilier de seconde vie a prix r\u00e9duit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T14:49:40+00:00",
        "description": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "id": 234076,
        "language": "",
        "link": "https://assistance.recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:12.347967+00:00",
        "description": "Recevoir la TNT accompagne les t\u00e9l\u00e9spectateurs dont la r\u00e9ception de la t\u00e9l\u00e9vision re\u00e7ue par antenne r\u00e2teau est perturb\u00e9e. Il apporte des informations sur l\u2019origine des perturbations et recueille les r\u00e9clamations.",
        "id": 78055,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "title": "Recevoir la TNT: Espace Particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:39.010706+00:00",
        "description": "R\u00e9clameICI est un r\u00e9seau social de consommateurs en ligne. Ici, vous pouvez soumettre des r\u00e9clamations, des opinions, la protection des consommateurs. C'est un livre de r\u00e9clamations \u00e9lectronique. R\u00e9clame ici !",
        "id": 369383,
        "language": "fr",
        "link": "https://reclameici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "title": "R\u00e9clameICI - Du probl\u00e8me \u00e0 la solution !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:29:32.113251+00:00",
        "description": "Social selling, Leads generation, T\u00e9l\u00e9marketing, Multicanale : ReCom est le sp\u00e9cialiste de la prospection BtoB et de la g\u00e9n\u00e9ration de rendez-vous qualifi\u00e9s.",
        "id": 532125,
        "language": "fr",
        "link": "https://re-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f548d6faafc2aeaee5d426b/5f928ac7e7d9e021e55b8985_op-recom-opt.jpg",
        "title": "ReCom : Agence de prospection commerciale BtoB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:10.480771+00:00",
        "description": "Le num\u00e9rique au service de l'inclusion et de l'action sociale",
        "id": 251964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "title": "Reconnect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire \u2714\ufe0f+20 doctorants dans notre \u00e9quipe \u2714\ufe0f15 dans le domaine de la r\u00e9daction \u2714\ufe0f8/10 rapportent des notes \u00e9lev\u00e9es !",
        "id": 285059,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://redaction-memoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9daction de M\u00e9moire \u270f\ufe0f Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167766,
        "language": "fr",
        "link": "https://red-iron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:26.700168+00:00",
        "description": "Redman s'engage pour une vie durable et d\u00e9veloppe des villes inclusives et bas carbone. D\u00e9couvrez nos ambitions et nos r\u00e9alisations.",
        "id": 234380,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redman - Premier promoteur immobilier fran\u00e7ais certifi\u00e9 B Corp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Redpurple.fr est un service d'achat d'article sponsoris\u00e9 et de r\u00e9f\u00e9rencement manuel \u00e0 taille humaine. Abordable et efficace, les tarifs n'ont rien \u00e0 voir avec les prix inabordables factur\u00e9s par les autres plateformes du secteur.",
        "id": 399387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redpurple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redpurple.fr : Article sponsoris\u00e9 et Netlinking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:18.501555+00:00",
        "description": "R\u00c9DUISEZ VOS IMP\u00d4TS ! Tout pour r\u00e9duire ses imp\u00f4ts efficacement ! Et si vos imp\u00f4ts disparaissaient ? Payer moins d\u2019imp\u00f4t est le souhait de presque tous les contribuables fran\u00e7ais\u2026 Il n\u2019est pas toujours facile de Lire la suite\u2026",
        "id": 527778,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reduisezvosimpots.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reduisezvosimpots.fr/wp-content/uploads/2019/09/25388788904_72d2f5ec6f_z.jpg",
        "title": "Tout pour r\u00e9duire ses imp\u00f4ts en 2021 - R\u00c9DUISEZ VOS IMP\u00d4TS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:07.703112+00:00",
        "description": "Outill\u00e9 par Reference-syndicale.fr.",
        "id": 251993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://econocom.reference-syndicale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "title": "CGT Econocom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:25+00:00",
        "description": "R\u00e9flex boutique propose la vente en ligne de carrelage, parquet, salle de bain, pour l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur de la maison \u00e0 prix pas cher.",
        "id": 386772,
        "language": "fr",
        "link": "https://reflex-boutique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reflex-Boutique.fr\u00a0: Vente de carrelage, parquet et salle de bain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "id": 117075,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.regafi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Gauche : un nouveau d\u00e9part ou une r\u00e9mission ? Par Roger Martelli Retour en tableaux sur le paradoxe d'une folle semaine \u00e9lectorale. Bilan du barrage : merci la gauche, pas merci la droite Par Lo\u00efc Le Clerc Tous ensemble, tous ensemble, ouais ! Par Catherine Tricot Newsletter LA LETTRE DU 9 JUILLET Il faut un gouvernement de",
        "id": 266365,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.regards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "title": "Regards.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:45:17.604717+00:00",
        "description": "Plus de 20 000 articles pour vos loisirs, votre jardin et votre prochaine f\u00eate. Commandez en ligne \u2713 Livraison rapide \u2713 Sans frais d'envoi \u2713 C'est parti !",
        "id": 530028,
        "language": "fr",
        "link": "https://relaxdays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Maison, jardin, sport et loisirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T16:46:56+00:00",
        "description": "Informations et analyses sur les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "id": 199170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.religioscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Religioscope \u2013 Informations et analyses sur les religions et les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:40:50.740772+00:00",
        "description": "Accueil | Remailme",
        "id": 64466,
        "language": "en",
        "link": "https://remailme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Remailme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os inondent la vie quotidienne. Les r\u00e9seaux sociaux ont largement contribu\u00e9 \u00e0 cette vulgarisation. Mais ils ont leurs travers.",
        "id": 244749,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.remixito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "title": "La production de vid\u00e9os \u00e0 la port\u00e9e de tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:40:53.017101+00:00",
        "description": "R\u00e9my Briere",
        "id": 94944,
        "language": "en",
        "link": "https://remybriere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "title": "R\u00e9my Briere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:03.240894+00:00",
        "description": "Evento",
        "id": 417957,
        "language": "en",
        "link": "https://evento.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:53.169122+00:00",
        "description": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "id": 243137,
        "language": "en-US",
        "link": "https://groupes.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Bureau des Congr\u00e8s de Rennes, votre interlocuteur unique pour tous vos congr\u00e8s, colloques, s\u00e9minaires et salons dans la m\u00e9tropole rennaise.",
        "id": 188609,
        "language": "fr",
        "link": "https://rennes-congres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "title": "Bureau des Congr\u00e8s de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T06:44:21+00:00",
        "description": "Renrhaf's website",
        "id": 252258,
        "language": "",
        "link": "https://renrhaf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renrhaf's website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ce site est destin\u00e9 \u00e0 tous ceux qui d\u00e9sirent r\u00e9parer leur objet du quotidien",
        "id": 510181,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.academie.repaircafeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "academie.repaircafeparis.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:42:05.458713+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn vous propose la reprise de voitures d'occasion quelle que soit sa marque. Obtenez votre estimation de reprise en ligne en quelques minutes.",
        "id": 92119,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reprise-citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprise de votre voiture d'occasion par Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:03+00:00",
        "description": "les R\u00e9publicains - Accueil",
        "id": 514403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://republicains.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/republicains.fr/wp-content/uploads/2023/09/cropped-lR_R2023_512x512.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "les R\u00e9publicains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:13.220587+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Achats informe les professionnels des achats - publics et priv\u00e9s - sur les innovations, les strat\u00e9gies et les dirigeants.",
        "id": 525802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-achats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/375badf023cd78d27add5b2e8a5fadab/sebastien-laisne-directeur-achats-groupe.jpg?fm=browser&crop=687%2C85%2C2528%2C1422&w=1200&h=627&s=528d0d73ea57dbb05ebc4e50000518be",
        "title": "R\u00e9publik Achats, le m\u00e9dia achats orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:27.867640+00:00",
        "description": "L'\u00c9v\u00e9nementiel regroupe l'actualit\u00e9 des marques, entreprises, agences, territoires, organisations, prestataires et leurs dirigeants et les innovations.",
        "id": 525807,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-event.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/68cd861f808507bc24d02d318a342fa1/oreal-groupe.jpg?fm=browser&crop=0%2C36%2C573%2C322&w=1200&h=627&s=1cf31533b4087d37a854b9ed1fa7a5f5",
        "title": "L'\u00c9v\u00e9nementiel par R\u00e9publik Event",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:14.964299+00:00",
        "description": "R\u00e9publik, producteur d'\u00e9v\u00e9nements B to B depuis 1995. 130 \u00e9v\u00e9nements pour cr\u00e9er du lien, de la valeur entre participants d\u00e9cideurs.",
        "id": 525803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republikgroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/501ea2_e45e3f640e6948d8af034eb1fdcd08fb%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/501ea2_e45e3f640e6948d8af034eb1fdcd08fb%7Emv2.jpg",
        "title": "R\u00c9PUBLIK | Evenements B to B | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:20.160856+00:00",
        "description": "Bienvenue dans la R\u00e9publik IT, d\u00e9couvrez un \u00e9cosyst\u00e8me anim\u00e9 toute l'ann\u00e9e par Marc Dumas et ses \u00e9quipes.",
        "id": 525804,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republikgroup-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/501ea2_0f3d8079b4ca42fbaa725305a4aa21cc~mv2.png/v1/fill/w_1487,h_923,al_c/501ea2_0f3d8079b4ca42fbaa725305a4aa21cc~mv2.png",
        "title": "R\u00c9PUBLIK IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:41.567251+00:00",
        "description": "Republik IT f\u00e9d\u00e8re la communaut\u00e9 des d\u00e9cideurs IT (DSI, CIO, VP IT...) afin de les accompagner dans la transformation num\u00e9rique de leurs organisations.",
        "id": 514379,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/71e9c5f1f828361797f42db643269090/vincent-roberti-directeur-services-numeriques-strategie-donnee-unedic.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C1500%2C844&w=1200&h=627&s=417f2387cc1f30adcbd117cdf33e2494",
        "title": "R\u00e9publik IT, le m\u00e9dia des DSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:29.652463+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Retail, le site d\u2019information pour suivre les strat\u00e9gies, les innovations, les concepts de magasin et les tendances de transformation du retail",
        "id": 525808,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-retail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/0425df4acd5847c47ce5cf1aed1971f0/maisons-monde-cree-parcours-autonome-faciliter-retours-produits.jpg?fm=browser&crop=0%2C811%2C7917%2C4455&w=1200&h=627&s=a23af62342787dfea23a5ad3c709cd1a",
        "title": "R\u00e9publik Retail, le m\u00e9dia retail orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:31.117055+00:00",
        "description": "R\u00e9publik RH by News Tank RH informe les professionnels des ressources humaines sur les strat\u00e9gies, les innovations et les grands enjeux de la fonction.",
        "id": 525809,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-rh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/e0398fce6320447aaf2ae0586cf44cda/remise-prix-2e-edition-trophees-rh-republik-rh.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C800%2C450&w=1200&h=627&s=2f5b89a67966b11e6014cc7e66cf6be0",
        "title": "R\u00e9publik RH, le m\u00e9dia orient\u00e9 business des d\u00e9cideurs Ressources Humaines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:23.316942+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Supply informe les professionnels de la logistique et de la supply chain sur les innovations, les strat\u00e9gies et les grands enjeux de la fonction.",
        "id": 525806,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-supply.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/548acdaddb6008125c4d4e38201f82e6/hard-skill-1-supply-relations-fournisseurs-soft-skill-1-adaptabilite.jpg?fm=browser&crop=71%2C0%2C1280%2C720&w=1200&h=627&s=1d24a6d4853ee5d73a9b5a2a9847aec5",
        "title": "R\u00e9publik Supply, le m\u00e9dia supply chain orient\u00e9 business.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:02:21.806496+00:00",
        "description": "R\u00e9publik Workplace informe les professionnels sur les strat\u00e9gies, les tendances et les innovations.",
        "id": 525805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.republik-workplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://geimage.republiknews.fr/image/cms/0e7fcb9ed264499d0f16c0f0433abcae/place-republik-immo-1-metres-carres-recherches-usages-desesperement.jpg?fm=browser&crop=0%2C0%2C1280%2C720&w=1200&h=627&s=444248184e8302e7257f82c463a60b98",
        "title": "R\u00e9publik Workplace, le m\u00e9dia des pros de l'environnement de travail.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:11:12.949765+00:00",
        "description": "Retoruvez la liste de tous les \u00e9tablissements scolaire et parcourez notre webzine d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'\u00e9ducation, la connaissance et les lettres",
        "id": 434891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.republique-des-lettres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etablissements.pass-education.fr/wp-content/uploads/2024/03/cropped-Plan-de-travail-1.png",
        "title": "Annuaire des \u00e9tablissements scolaires et blog \u00e9ducatif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T23:35:02.494372+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de la R\ufffdpublique des Mangues",
        "id": 385000,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.republiquedesmangues.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site de la R\ufffdpublique des Mangues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T01:29:44+00:00",
        "description": "Tch\u00e9quie : guide culturel, d'affaires et touristique",
        "id": 235329,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.republiquetcheque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tch\u00e9quie : guide culturel, d'affaires et touristique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:19:45.396903+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 232225,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:10.483694+00:00",
        "description": "R\u00e9seau Canop\u00e9 | R\u00e9seau Canop\u00e9",
        "id": 292496,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reseau-canope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau Canop\u00e9 | R\u00e9seau Canop\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:45.178112+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site du R\u00e9seau rural fran\u00e7ais. Le R\u00e9seau rural fran\u00e7ais :Un r\u00e9seau au carrefour des territoires",
        "id": 426145,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reseaurural.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau rural fran\u00e7ais, Un r\u00e9seau au carrefour des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:02.662397+00:00",
        "description": "Interface entre la cr\u00e9ation et les publics, R\u00e9seau d\u2019artistes est une biblioth\u00e8que virtuelle permettant \u00e0 toutes et tous d\u2019acc\u00e9der au travail des artistes en r\u00e9gion Pays de la Loire.",
        "id": 447180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.reseaux-artistes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau d'artistes en Pays de la Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:23:48.607813+00:00",
        "description": "European Plate Observing System France (Epos-France) est une infrastructure de recherche nationale inscrite sur la feuille de route des infrastructures de Recherche \u00e9dit\u00e9e par le Minist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la  recherche. L\u2019Institut national des sciences de l\u2019Univers du CNRS coordonne le consortium Epos-France, compos\u00e9 de la majorit\u00e9 des universit\u00e9s et organismes fran\u00e7ais concern\u00e9s par la recherche en G\u00e9osciences. Environ trois cent chercheurs, ing\u00e9nieurs et techniciens collaborent au quotidien pour faire d\u2019Epos-France un formidable outil scientifique au service de la communaut\u00e9 mondiale des sciences de la Terre.",
        "id": 257008,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.resif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epos-France - European Plate Observing System - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.spr.so/cdn-cgi/imagedelivery/j42No7y-dcokJuNgXeA0ig/72761668-08d5-4d0b-ae4e-3800043e212b/16/public",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:40:18.328348+00:00",
        "description": "Cette B.iblioth\u00e8que de ressources est mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement par l\u2019\u00e9quipe B Lab France. En esp\u00e9rant qu\u2019elle vous aide dans votre d\u00e9marche d\u2019impact positif !",
        "id": 164056,
        "language": "fr",
        "link": "https://ressources-bcorporation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.spr.so/cdn-cgi/imagedelivery/j42No7y-dcokJuNgXeA0ig/72761668-08d5-4d0b-ae4e-3800043e212b/16/public",
        "title": "B.iblioth\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:20:18.941454+00:00",
        "description": "Accueil - R\u00e9ussir avec le web",
        "id": 234047,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://comment.reussiravecleweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - R\u00e9ussir avec le web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:55:16.540120+00:00",
        "description": "R\u00e9ussir Mes \u00c9tudes \u2013 Le coup de pouce qui vous manquait",
        "id": 388152,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://reussirmesetudes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9ussir Mes \u00c9tudes \u2013 Le coup de pouce qui vous manquait",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R&eacute;veil Communiste",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:35:50.999444+00:00",
        "description": "Ce blog s'adresse aux communistes militants ou sympathisants, membres du PCF ou non, en France ou dans le monde. Son nom est son programme.",
        "id": 527340,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.reveilcommuniste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fdata.over-blog.com/1/30/57/63/avatar-blog-1011820533-tmpphpzXI8Vh.jpeg",
        "title": "R\u00e9veil Communiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:58.806044+00:00",
        "description": "Revue Aventures",
        "id": 438729,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.revueaventures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revue Aventures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:37:25.701066+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel des revues techniques automobiles et revues moto techniques.",
        "id": 353803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.revue-technique-auto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revue Technique Automobile - Le site officiel des RTA par ETAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:01.830965+00:00",
        "description": "Distribution",
        "id": 78378,
        "language": "fr",
        "link": "https://distribution.cloud.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distribution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:20:46.229273+00:00",
        "description": "Inscription - RFI",
        "id": 150221,
        "language": "fr",
        "link": "https://emailing.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inscription - RFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:52:59.155389+00:00",
        "description": "Follow any political information, cultural, sporting and live streaming on RFI. The latest information, news and events around the world.",
        "id": 472653,
        "language": "en",
        "link": "http://en.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - All the news from France, Europe, Africa and the rest of the world.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:40:45.711496+00:00",
        "description": "Siga toda la informaci\u00f3n pol\u00edtica, cultural, deportiva y cient\u00edfica en directo en RFI. Las \u00faltimas noticias en Francia, en Am\u00e9rica Latina y en el mundo entero.",
        "id": 431639,
        "language": "es-419",
        "link": "http://es.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - Noticias del mundo en directo - Radio Francia Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:59:33.531592+00:00",
        "description": "Des podcasts pour apprendre le fran\u00e7ais tout en suivant l'actualit\u00e9 internationale. Pratiquez le fran\u00e7ais gr\u00e2ce aux exercices pour tous les niveaux.",
        "id": 54272,
        "language": "fr",
        "link": "https://francaisfacile.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "title": "Le fran\u00e7ais facile avec RFI : Apprendre le fran\u00e7ais avec l'actualit\u00e9 internationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 musicale. Concert, biographies, news et s\u00e9lection d'artistes francophones, africains et toute la world music avec RFI Musique.",
        "id": 54268,
        "language": "fr",
        "link": "https://musique.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.rfi.fr/meta_og_twcards/RFI_musique.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.observers.france24.com/media/display/63b5c4e8-e6da-11ee-965d-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-OBS.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "\u0646\u0627\u0638\u0631\u0627\u0646 \u0637\u0631\u062d \u0645\u0634\u062a\u0631\u06a9 \u062a\u0644\u0648\u06cc\u0632\u06cc\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06f2\u06f4 \u0648 \u0627\u0631.\u0627\u0641.\u0627\u06cc\u060c \u0634\u0627\u0645\u0644 \u06cc\u06a9 \u0648\u0628\u0633\u0627\u06cc\u062a \u0648 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u0647 \u062a\u0644\u0648\u06cc\u0632\u06cc\u0648\u0646\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u062f\u06cc\u0648\u06cc\u06cc \u0627\u0633\u062a. \u0646\u0627\u0638\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0631 \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u0627\u062a\u0641\u0627\u0642\u0627\u062a \u0628\u06cc\u0646\u200c\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u06cc \u062a\u0645\u0631\u06a9\u0632 \u062f\u0627\u0631\u062f",
        "id": 54267,
        "language": "fa",
        "link": "https://observers.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.observers.france24.com/media/display/63b5c4e8-e6da-11ee-965d-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-OBS.jpg",
        "title": "\u062b\u0628\u062a \u062a\u0635\u0648\u06cc\u0631\u060c \u062c\u0633\u062a\u062c\u0648\u06cc \u0648\u0627\u0642\u0639\u06cc\u062a\u060c \u06af\u0648\u0627\u0647\u06cc \u062f\u0627\u062f\u0646 - \u0646\u0627\u0638\u0631\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06f2\u06f4 \u0648 \u0627\u0631.\u0627\u0641.\u0627\u06cc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:09.007293+00:00",
        "description": "Distribution",
        "id": 78381,
        "language": "fr",
        "link": "http://partenariat.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distribution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:39.019325+00:00",
        "description": "Follow any political information, cultural, sporting and live streaming on RFI. The latest information, news and events around the world.",
        "id": 23677,
        "language": "en",
        "link": "https://rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - All the news from France, Europe, Africa and the rest of the world.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:59:03.796124+00:00",
        "description": "Des podcasts pour apprendre le fran\u00e7ais tout en suivant l'actualit\u00e9 internationale. Pratiquez le fran\u00e7ais gr\u00e2ce aux exercices pour tous les niveaux.",
        "id": 54262,
        "language": "fr",
        "link": "https://savoirs.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.francaisfacile.rfi.fr/media/display/076b5b9c-e515-11ee-a6c8-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/default_169.png",
        "title": "Le fran\u00e7ais facile avec RFI : Apprendre le fran\u00e7ais avec l'actualit\u00e9 internationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-12-10T10:58:26+00:00",
        "description": "RFI.fr",
        "id": 150239,
        "language": "",
        "link": "https://static.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RFI.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:22:47.414024+00:00",
        "description": "Siga toda la informaci\u00f3n pol\u00edtica, cultural, deportiva y cient\u00edfica en directo en RFI. Las \u00faltimas noticias en Francia, en Am\u00e9rica Latina y en el mundo entero.",
        "id": 464675,
        "language": "es-419",
        "link": "http://www.espanol.rfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.rfi.fr/media/display/020b8dae-e6c1-11ee-a196-005056bfb2b6/w:1280/p:16x9/img-default-RFI.jpg",
        "title": "RFI - Noticias del mundo en directo - Radio Francia Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:41.195834+00:00",
        "description": "Romain Herault d\u00e9veloppeur web Full Stack sp\u00e9cialis\u00e9 Symfony, Wordpress bas\u00e9 \u00e0 Amiens.",
        "id": 251981,
        "language": "fr",
        "link": "https://rherault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9veloppeur web Symfony - Romain Herault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-02-01T01:56:23+00:00",
        "description": "YOU GOT RICK ROLLED",
        "id": 78387,
        "language": "",
        "link": "https://rickrolled.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YOU GOT RICK ROLLED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez les catalogues et promotions en cours dans Bricolage, jardinerie et d\u00e9coration avec Leroy Merlin, Conforama, Castorama, Brico Dep\u00f4t, BUT, GiFi, Bricoman, Fly, Mr Bricolage, Bricorama, Lapeyre, Jardiland, Truffaut, CASA, Botanic, OOGarden, Office DEPOT, Linvosges, Outiror",
        "id": 506616,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.rimbaud-arthur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bricolage, Jardin, D\u00e9coration - Promos en cours.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ringcentral.com/content/dam/rc-www/en_us/images/content/home-page/www-4183/og-img-9-jun.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T11:26:43+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de t\u00e9l\u00e9phonie, de r\u00e9unions, de centre de contact et d\u2019intelligence artificielle avec RingCentral, la plateforme de communication compl\u00e8te dans le cloud. Planifiez un appel d\u00e8s aujourd\u2019hui.",
        "id": 391679,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ringcentral.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ringcentral.com/content/dam/rc-www/en_us/images/content/home-page/www-4183/og-img-9-jun.jpg",
        "title": "Messagerie. Vid\u00e9o. La t\u00e9l\u00e9phonie sur une plateforme | RingCentral FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rivieradev.fr/static/images/logo_open_graph_2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T07:29:10.985094+00:00",
        "description": "Riviera DEV, that\u2019s 3 days of conferences and workshops on the French Riviera.",
        "id": 339415,
        "language": "en",
        "link": "https://rivieradev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rivieradev.fr/static/images/logo_open_graph_2024.jpg",
        "title": "Riviera DEV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:23.056443+00:00",
        "description": "R\u00e9union des Mus\u00e9es Nationaux-Grand Palais",
        "id": 234871,
        "language": "",
        "link": "https://www.photo.rmn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9union des Mus\u00e9es Nationaux-Grand Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:32.019007+00:00",
        "description": "Retrouvez les plus belles photos des \u0153uvres d\u2019art expos\u00e9es dans les mus\u00e9es de France. Peinture, sculpture, dessin...",
        "id": 234872,
        "language": "fr",
        "link": "http://art.rmngp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Images d\u2019Art | Retrouvez les plus belles photos des \u0153uvres d\u2019art expos\u00e9es dans les mus\u00e9es de France. Peinture, sculpture, dessin...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:34+00:00",
        "description": "Page d'accueil | GrandPalaisRmn",
        "id": 234874,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rmngp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | GrandPalaisRmn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-17T11:43:37+00:00",
        "description": "Robin Delattre Accompagnateur en Montagne Hautes-Alpes",
        "id": 251991,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.robin-d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robin Delattre Accompagnateur en Montagne Hautes-Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T18:22:52.361324+00:00",
        "description": "Authentication",
        "id": 331269,
        "language": "en-us",
        "link": "https://dol.roflcopter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.roflcopter.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:52.532183+00:00",
        "description": "This instance is managed by roflcopter. Proud member of french collective \"CHATONS\".",
        "id": 266068,
        "language": "fr",
        "link": "https://mastodon.roflcopter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.roflcopter.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon - roflcopter.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-21T20:56:23+00:00",
        "description": "roflcopter.fr",
        "id": 89418,
        "language": "",
        "link": "https://wtf.roflcopter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "roflcopter.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:55:05.363783+00:00",
        "description": "Site officiel de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Roissy Pays de France",
        "id": 542724,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.roissypaysdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.roissypaysdefrance.fr/fileadmin/templates/master/assets/assets_site_agglo/favicon.ico",
        "title": "Roissy Pays de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://animeland.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-AL.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:33.374437+00:00",
        "description": "AnimeLand",
        "id": 78066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://roleplayinggame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://animeland.fr/wp-content/uploads/2019/11/cropped-AL.png",
        "title": "AnimeLand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-04T09:37:02+00:00",
        "description": "Romain Thomas",
        "id": 359648,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.romainthomas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romain Thomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:35.675299+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 retrogaming et homebrew, des tests de jeux vid\u00e9o et consoles retro, un annuaire des retro game shop et l'agenda des salons geeks en France",
        "id": 364433,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rom-game.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom Game - jeu vid\u00e9o ind\u00e9, retrogaming et homebrew, \u00e9mulation et consoles retro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:26.955091+00:00",
        "description": "News",
        "id": 364430,
        "language": "",
        "link": "http://traf.romhack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.roompot.com/syssiteassets/promotionimages/fredhopper-images/acties/last-minutes/09-24-lm-nazomer-bos-header-3840x1400-def.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T19:23:39+00:00",
        "description": "Profiter ensemble dans un parc de vacances de luxe ou dans un parc de bungalows? Vous trouverez chez Roompot les plus belles offres aux plus beaux endroits!",
        "id": 395835,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.roompot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.roompot.com/syssiteassets/promotionimages/fredhopper-images/acties/last-minutes/09-24-lm-nazomer-bos-header-3840x1400-def.jpg",
        "title": "Villages vacances Roompot | Vos vacances commencent ici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:58:05.361890+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 240151,
        "language": "en",
        "link": "https://roselynetitaud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roselyne Titaud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:27:30.621102+00:00",
        "description": "Rothoblaas d\u00e9veloppe des produits pour les professionnels de la construction bois: charpentiers, ing\u00e9nieurs et installateurs de syst\u00e8mes antichute.",
        "id": 530179,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rothoblaas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rothoblaas.fr/assets/images/social-cover.jpg",
        "title": "Rothoblaas - fourniture pour la construction en bois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:49.218713+00:00",
        "description": "Magasin de fournitures pour les m\u00e9tiers d\u2019art et les loisirs cr\u00e9atifs, Rougier & Pl\u00e9 vous propose plus de 20 000 r\u00e9f\u00e9rences produits : Livraison rapide",
        "id": 234835,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rougier-ple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rougier&Pl\u00e9 Magasin loisirs cr\u00e9atifs, Fourniture scolaire Beaux Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T22:30:13.136904+00:00",
        "description": "Consultez en temps r\u00e9el toutes les informations sur RTL.fr : politique, international, faits divers, \u00e9conomie, sciences et environnement...",
        "id": 399690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.rtl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toute l'actualit\u00e9 en direct et en vid\u00e9o sur RTL.fr : politique, international, faits divers...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rueducommerce.fr/rdc/build/img/public/rdc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:24.057449+00:00",
        "description": "Livraison gratuite d\u00e8s 19\u20ac. Tout pour les loisirs et la maison livr\u00e9 chez vous : PC, smartphones, TV, aspirateurs, barbecues, outils et jardin...",
        "id": 386785,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rueducommerce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rueducommerce.fr/rdc/build/img/public/rdc.png",
        "title": "Rue du Commerce - High-tech, jeux, \u00e9lectrom\u00e9nager et jardin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:35:37.217631+00:00",
        "description": "Ruptures-presse.fr \u2014 Le site fourni quotidiennement des informations, commentaires, \u00ab perles \u00bb ou vid\u00e9os.",
        "id": 527337,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ruptures-presse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ruptures-presse.fr/wp-content/uploads/2016/12/coverFB.png",
        "title": "Ruptures - Le site progressiste radicalement eurocritique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-coders.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167765,
        "language": "fr",
        "link": "https://rust-coders.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-coders.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Rust Coders @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-expertise.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167773,
        "language": "fr",
        "link": "https://rust-expertise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-expertise.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Expertise Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rust-experts.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167756,
        "language": "fr",
        "link": "https://rust-experts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rust-experts.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T19:16:11.938658+00:00",
        "description": "Rutronik e-commerce - Intelligent eBusiness for rapid processes",
        "id": 392480,
        "language": "fr",
        "link": "https://rutronik24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electronic Components | Rutronik24 Distributor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:49:41.703362+00:00",
        "description": "RVZ \u2013 Location de mat\u00e9riel de tournage",
        "id": 241680,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://rvz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RVZ \u2013 Location de mat\u00e9riel de tournage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T10:35:03.895060+00:00",
        "description": "Bienvenue chez R+W Antriebselemente \u00e0 W\u00f6rth - votre partenaire fiable pour les accouplements de pr\u00e9cision et industriels de haute qualit\u00e9. Nous proposons des solutions innovantes pour une large gamme d'applications dans divers secteurs. D\u00e9couvrez notre large gamme de produits et laissez-vous convaincre par notre expertise !",
        "id": 499393,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.rw-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "page d'accueil - R+W Kupplungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:34:53.891757+00:00",
        "description": "Accueil - RX France FR | RX",
        "id": 182897,
        "language": "fr",
        "link": "https://rxglobal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - RX France FR | RX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://academie.ryfacto.fr/images/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-12T07:28:09+00:00",
        "description": "Fais passer l\u2019architecture de ton app iOS au niveau sup\u00e9rieur !",
        "id": 177474,
        "language": "fr",
        "link": "https://academie.ryfacto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://academie.ryfacto.fr/images/logo.jpg",
        "title": "Acad\u00e9mie Ryfacto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.s2e2.fr/wp-content/uploads/2019/10/wallpaper.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sent sur tous le grand ouest de la France, accompagnant les entreprises dans le d\u00e9veloppement de leur activit\u00e9, de l'innovation,....",
        "id": 78151,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.s2e2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.s2e2.fr/wp-content/uploads/2019/10/wallpaper.jpg",
        "title": "S2E2 - Sp\u00e9cialis\u00e9 dans la Gestion de l'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T20:49:12+00:00",
        "description": "Sacripant.fr \u2014 notes, images, r\u00e9alisations, photographies d'un (graphik & web) designer",
        "id": 290429,
        "language": "fr",
        "link": "http://sacripant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sacripant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://opengraph.b-cdn.net/production/documents/dd6f29da-f3cd-41ad-881a-8281294be274.jpg?token=NHeVn4GGtOSP8gYCFC0w045-OlxRQj-FAWMezsTZepU&height=630&width=1200&expires=33240267417",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:30:40.148454+00:00",
        "description": "ICAY 2024",
        "id": 234944,
        "language": "en",
        "link": "https://icay.saf-astronomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opengraph.b-cdn.net/production/documents/dd6f29da-f3cd-41ad-881a-8281294be274.jpg?token=NHeVn4GGtOSP8gYCFC0w045-OlxRQj-FAWMezsTZepU&height=630&width=1200&expires=33240267417",
        "title": "ICAY 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saferoad-rs.com/media/uijhz4pt/fahrzeugrueckhaltesysteme.jpg?rxy=0.5089616990368729,0.5832614141012926&width=1440&height=720&v=1d9f1259f462a80",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:33:08.206832+00:00",
        "description": "Saferoad RRS GmbH est un groupement d'entreprises \u00e0 vocation internationale, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les techniques de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re passive. Avec environ 650 collaborateurs, nous transformons 60 000 tonnes d'acier par an sur diff\u00e9rents sites europ\u00e9ens. La qualit\u00e9 de fabrication \u00e9lev\u00e9e et la demande toujours croissante de nos produits ainsi que notre engagement dans les associations et comit\u00e9s d\u00e9terminants nous ont permis de devenir une valeur s\u00fbre dans le secteur au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es.",
        "id": 362873,
        "language": "fr",
        "link": "https://saferoad-rrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saferoad-rs.com/media/uijhz4pt/fahrzeugrueckhaltesysteme.jpg?rxy=0.5089616990368729,0.5832614141012926&width=1440&height=720&v=1d9f1259f462a80",
        "title": "Saferoad RRS - Pour plus de s\u00e9curit\u00e9 sur les routes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saintemariedeneuilly.fr/wp-content/uploads/2019/01/bg-content.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Sainte-Marie de Neuilly : Sainte-Marie de Neuilly est un \u00e9tablissement scolaire priv\u00e9 regroupant \u00e9cole, coll\u00e8ge, lyc\u00e9e et classes pr\u00e9paratoires situ\u00e9 \u00e0 Neuilly-sur-Seine 92",
        "id": 234688,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.saintemariedeneuilly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintemariedeneuilly.fr/wp-content/uploads/2019/01/bg-content.jpg",
        "title": "Sainte-Marie de Neuilly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:38.027092+00:00",
        "description": "Boutique - Office de Tourisme de Saintes et de la Saintonge",
        "id": 426142,
        "language": "",
        "link": "https://billetterie.saintes-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique - Office de Tourisme de Saintes et de la Saintonge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T08:05:42.331249+00:00",
        "description": "Prepare your stay in Saintes and Saintonge, in Charente-Maritime! Guided tours, leisure activities, hikes, accommodation, agenda ...",
        "id": 426144,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://en.saintes-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the official Saintes & la Saintonge Tourism website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.saintes-tourisme.fr/wp-content/uploads/2021/08/Weekend-Sainte-@FMR_Travelblog-69-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre s\u00e9jour \u00e0 Saintes et en Saintonge, en Charente-Maritime ! Visites guid\u00e9es, loisirs, randonn\u00e9es, h\u00e9bergements, agenda\u2026",
        "id": 134696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.saintes-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saintes-tourisme.fr/wp-content/uploads/2021/08/Weekend-Sainte-@FMR_Travelblog-69-scaled.jpg",
        "title": "Saintes et la Saintonge - Tourisme en Charente-Maritime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:06:48.437797+00:00",
        "description": "M\u00e9tropole de la R\u00e9gion Auvergne - Rh\u00f4ne-Alpes, Saint-Etienne M\u00e9tropole agit pour plus de 400 000 habitants.",
        "id": 479867,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.saint-etienne-metropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:21.762921+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la Ville de Saint-Herblain ! Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les actualit\u00e9s, les \u00e9v\u00e9nements et les projets de la Ville.",
        "id": 447173,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.saint-herblain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.saint-herblain.fr/app/uploads/2024/04/stherblain_logo-rs.png",
        "title": "Ville de Saint-Herblain - Saint-Herblain, la ville qui nous relie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:51.313847+00:00",
        "description": "L'Ensemble Saint-Michel de Picpus est un \u00e9tablissement scolaire priv\u00e9 sous contrat d'association avec l'\u00c9tat compos\u00e9 d'une \u00e9cole primaire, d'un coll\u00e8ge, d'un lyc\u00e9e et de classes pr\u00e9paratoires.",
        "id": 234684,
        "language": "",
        "link": "http://www.saintmicheldepicpus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ensemble scolaire Saint-Michel de Picpus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:32.918410+00:00",
        "description": "Bienvenue aux Saisons Z\u00e9ro !",
        "id": 91985,
        "language": "fr",
        "link": "https://saisonszero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saisons Z\u00e9ro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T15:19:01.777319+00:00",
        "description": "Sakana.fr \u2013 A sysadmin's blog \u2013 On the fly saving of few useful (?) tech tips",
        "id": 355483,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.sakana.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sakana.fr \u2013 A sysadmin's blog \u2013 On the fly saving of few useful (?) tech tips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T17:32:42.017352+00:00",
        "description": "Impression haute qualit\u00e9 de d\u00e9cors et de figurines pour les wargames",
        "id": 500251,
        "language": "fr",
        "link": "https://salaiseprintstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0569/4174/0188/files/Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Copie_de_Sans_titre_401ba2e1-0ec1-4d4d-bb8a-1176c0021034.png?v=1630051300",
        "title": "Salaise 3d print studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:29:05.502350+00:00",
        "description": "Welcome to wallabag! \u2013 wallabag",
        "id": 266609,
        "language": "en",
        "link": "https://poche.salique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to wallabag! \u2013 wallabag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-03T21:29:33+00:00",
        "description": "Rapha\u00ebl Salique",
        "id": 89679,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://raphael.salique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapha\u00ebl Salique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:33.667245+00:00",
        "description": "Alexandre Salom\u00e9 is a software architect, a PHP/Symfony expert.",
        "id": 251941,
        "language": "",
        "link": "https://alexandre.salome.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexandre Salom\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:38:44.893542+00:00",
        "description": "SAMM Trading, v\u00e9ritable agence conseil en communication par l'objet donne vie aux plus grandes marques gr\u00e2ce \u00e0 la communication par l'objet m\u00e9dia\u2122.",
        "id": 532187,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sammtrading.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/ybV8B9Z4YFV6Jhdh7k7g7nUk.png",
        "title": "SAMM Trading | L'agence qui fait simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:39:36.139970+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 de Sanofi acteur engag\u00e9 pour la sant\u00e9 et  partenaire des Jeux Olympiques et Paralympiques de Paris 2024.",
        "id": 233768,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sanofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suivez les derni\u00e8res actualit\u00e9s Sanofi | Sanofi France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:55:23.444883+00:00",
        "description": "Libreto",
        "id": 234308,
        "language": "",
        "link": "https://libreto.sans-nuage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libreto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:38:53.699716+00:00",
        "description": "Alsace R\u00e9seau Neutre est une association militante dans le domaine du num\u00e9rique. H\u00e9bergeur, FAI et espace d'\u00e9change associatifs, nous nous opposons aux d\u00e9rives de la technologie, et sommes engag\u00e9\u22c5es pour la Neutralit\u00e9 du Net et un num\u00e9rique soutenable. Pour cela, nous proposons des outils et contenus alternatifs, pour vivre ensemble une utopie num\u00e9rique. ARN est membre de la FFDN et des CHATONS.",
        "id": 486617,
        "language": "fr",
        "link": "https://sans-nuage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail sans-nuage | Alsace R\u00e9seau Neutre, H\u00e9bergeur et FAI associatif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.santander.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T08:25:19+00:00",
        "description": "<div style=\"text-align:left;\">Santander Consumer Banque vous propose des solutions de financements et d'assurances pour l'acquisition ou la location de v\u00e9hicules. Filiale fran\u00e7aise de Santander Consumer Finance, leader europ\u00e9en du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, Santander Consumer Banque dispose de l\u2019expertise n\u00e9cessaire pour vous accompagner dans vos projets.<br></div>",
        "id": 409875,
        "language": "",
        "link": "https://www.santanderconsumer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.santander.fr",
        "title": "Accueil - Santander Consumer Banque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:12:37+00:00",
        "description": "Les agences r\u00e9gionales de sant\u00e9 sont charg\u00e9es du pilotage r\u00e9gional du syst\u00e8me national de sant\u00e9. Elles d\u00e9clinent les politiques nationales du minist\u00e8re de la sant\u00e9 en les adaptant \u00e0 leurs caract\u00e9ristiques locales (populationnelles, \u00e9pid\u00e9miologiques, g\u00e9ographiques\u2026).",
        "id": 521159,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ars.sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 | Agir pour la sant\u00e9 de tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:24:04+00:00",
        "description": "L\u2019ARS Ile-de-France met en \u0153uvre la politique r\u00e9gionale de sant\u00e9, en coordination avec les partenaires et en tenant compte des sp\u00e9cificit\u00e9s de la r\u00e9gion et de ses territoires. Ses actions visent \u00e0 am\u00e9liorer la sant\u00e9 de la population et \u00e0 rendre le syst\u00e8me de sant\u00e9 plus efficace.",
        "id": 282555,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.iledefrance.ars.sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 Ile-de-France | Agir pour la sant\u00e9 en \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:22:38.371201+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 280601,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.santepubliquefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:01.535681+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e en \u00e9lectricit\u00e9 tertiaire, Santerne Champagne Ardenne assure la p\u00e9rennit\u00e9 des installations \u00e9lectriques de ses clients.",
        "id": 542653,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santerne-champagne-ardenne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santerne Champagne Ardenne Tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:54.431066+00:00",
        "description": "Santerne Fluides est une entreprise \u00e0 taille humaine sp\u00e9cialis\u00e9e depuis plus de 30 ans en Smart Building, efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, g\u00e9nie climatique, froid, fluides, traitement d'air, traitement d'eau, maintenance et GTB. En proposant des offres \u00ab standards sur mesure \u00bb \u00e0 ses clients, Santerne Fluides apporte des solutions globales permettant de disposer de b\u00e2timents smart et \u00e9conomes, r\u00e9pondant aux enjeux de la transition \u00e9nerg\u00e9tique et num\u00e9rique, en assurant le confort des utilisateurs",
        "id": 542627,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santerne-fluides.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santerne-fluides.fr/app/uploads/sites/99/2024/01/cropped-icone-de-longlet-1-1-32x32.png",
        "title": "Accueil - Santerne Fluides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:31.309785+00:00",
        "description": "Santerne IdF intervient sur des grands ensembles en tant que sp\u00e9cialiste en g\u00e9nie \u00e9lectrique, protection du b\u00e2timent et Smart Building.",
        "id": 542603,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.santerne-idf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santerne-idf.fr/app/uploads/sites/118/2022/07/cropped-Santerne-IDF-32x32.png",
        "title": "Accueil - santerne-idf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:00.935927+00:00",
        "description": "Les Soci\u00e9t\u00e9s d'Acc\u00e9l\u00e9ration du Transfert de Technologies",
        "id": 303089,
        "language": "fr",
        "link": "https://satt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9seau SATT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T08:44:38.911143+00:00",
        "description": "Magazine du voyage et de la d\u00e9couverte : reportages et informations sur les destinations touristiques et visites de patrimoine dans le monde. Selection d'activit\u00e9s vacances et loisirs",
        "id": 3385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sauvonslepalaisdeladecouverte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazine du voyage et de la d\u00e9couverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sayens.fr/assets/themes/blank-theme/assets/images/default-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:31.190319+00:00",
        "description": "SAYENS s'engage aux c\u00f4t\u00e9s des chercheurs et des entreprises pour trouver la technologie de demain. Faisons de la science le futur de l\u2019innovation",
        "id": 104541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sayens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sayens.fr/assets/themes/blank-theme/assets/images/default-facebook.jpg",
        "title": "Valorisation et innovation sur-mesure - Sayens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:59.663285+00:00",
        "description": "17\u00e8me saison de La Sc\u00e8ne aux champs, association de programmation de spectacles dans la Mamis\u00e8le \u00e0 Saubrigues.",
        "id": 449681,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.scene-champs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assocation Sc\u00e8ne aux champs - La Mamis\u00e8le \u00e0 Saubrigues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:07:37.490992+00:00",
        "description": "Les ascenseurs, les escaliers m\u00e9caniques et les trottoirs roulants de Schindler maintiennent le monde urbain en mouvement, en toute s\u00e9curit\u00e9, confortablement et efficacement.",
        "id": 530698,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.schindler.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.schindler.fr/content/dam/website/global/images/company/schindler-logo.png/_jcr_content/renditions/original.image_file.1120.630.file/schindler-logo.png",
        "title": "Ascenseurs, escaliers m\u00e9caniques et trottoirs roulants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:20.665560+00:00",
        "description": "Cours intensifs, ateliers cr\u00e9atifs, spectacles...Plongez dans un univers Artistique stimulant & d\u00e9veloppez votre talent aux c\u00f4t\u00e9s d'autres passionn\u00e9s.",
        "id": 217088,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.school-of-arts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "School of Arts | De l'\u00e9cole \u00e0 la sc\u00e8ne avec School of Arts - School Of Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:07.716584+00:00",
        "description": "Schoro Electricit\u00e9 : installation, d\u00e9pannage et r\u00e9novation d'installations \u00e9lectriques pour les professionnels en site sensible ou occup\u00e9.",
        "id": 542667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.schoro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Schoro Electricit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-06T00:00:00+00:00",
        "description": "SCIENCE 4 ACTION",
        "id": 417953,
        "language": "en",
        "link": "https://www.science4action.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SCIENCE 4 ACTION",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:09:29+00:00",
        "description": "{\"robots\":\"\",\"author\":\"\",\"rights\":\"\",\"xreference\":\"\"}",
        "id": 212301,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.sciencesmaths-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Sciences Math\u00e9matiques de Paris-FSMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Laboratoire interdisciplinaire, le m\u00e9dialab m\u00e8ne des recherches th\u00e9matiques et m\u00e9thodologiques qui interrogent les relations entre le num\u00e9rique et nos soci\u00e9t\u00e9s.",
        "id": 357667,
        "language": "fr",
        "link": "https://medialab.sciencespo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "m\u00e9dialab Sciences Po",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-23T08:49:00+00:00",
        "description": "International Yearly Journal of Political Studies On Portuguese-Speaking Areas",
        "id": 490282,
        "language": "",
        "link": "http://www.lusotopie.sciencespobordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lusotopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:22.724925+00:00",
        "description": "Une grande \u00e9cole de sciences sociales au c\u0153ur d'une universit\u00e9 de rang mondial",
        "id": 416854,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sciencespo-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sciences Po Grenoble | Une grande \u00e9cole de sciences sociales au c\u0153ur d'une universit\u00e9 de rang mondial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_fr_FR.jpg?k=W2mKlfSQl4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Le vaste ensemble de connaissance que l\u2019on trouve dans la religion de Scientology repr\u00e9sente au total 500 000 pages, dont 3000 conf\u00e9rences et 100 films sur le sujet, provenant tous de L. Ron Hubbard, la source et Le fondateur de la Scientology.",
        "id": 110159,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://scientologie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_fr_FR.jpg?k=W2mKlfSQl4",
        "title": "Scientology - l'Eglise de la Scientology de France, Portail officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:41:39.418591+00:00",
        "description": "La Scientology est une religion contemporaine v\u00e9ritablement unique, la seule grande religion qui ait vu le jour au XXe si\u00e8cle. Selon la d\u00e9finition de religion, la Scientology est une religion enti\u00e8rement d\u00e9velopp\u00e9e, autant au niveau de sa th\u00e9ologie, de sa pratique religieuse ou de son organisation.",
        "id": 110200,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.scientologyreligion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg",
        "title": "La religion de Scientology\u00a0: arri\u00e8re-plan, th\u00e9ologie et pratique religieuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:34:01.797772+00:00",
        "description": "3M utilise la science  pour avoir un r\u00e9el impact, en suscitant le progr\u00e8s et en inspirant l'innovation dans les vies et les communaut\u00e9s \u00e0 travers le monde.",
        "id": 526696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.scotchbrite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Science. Applied to Life\u2122 | 3M en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:32:34.614257+00:00",
        "description": "Leader mondial de la n\u00e9gociation avec 150 consultants, 46 bureaux, 120 pays d'intervention et des programmes en 29 langues. Bienvenue chez Scotwork !",
        "id": 432971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://scotwork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.scotwork.fr/media/q2en4tu4/sw-new-white-text.png",
        "title": "Formation et Conseil en N\u00e9gociation | Scotwork",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:07.510070+00:00",
        "description": "Int\u00e9gration web et cr\u00e9ation de sites internet avec WordPress. D\u00e9veloppement d\u2019extensions et de fonctionnalit\u00e9s sp\u00e9cifiques.",
        "id": 542525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.screenfeed.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.screenfeed.fr/wp-content/uploads/2020/06/gregory-viguier-212x212.jpg",
        "title": "D\u00e9veloppement WordPress \u2013 Screenfeed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screenondemand.fr/wp-content/uploads/2020/01/Logo_web-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Our ads - made for the target group - tailored to each device. We reach your target group on all relevant screens.",
        "id": 64576,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://screenondemand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenondemand.fr/wp-content/uploads/2020/01/Logo_web-1.png",
        "title": "ScreenOnDemand FR - Digital Advertising on all relevant screens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.screenscraper.fr/images/logo-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "ScreenScraper est un site cr\u00e9\u00e9 pour faciliter la collecte et la redistribution communautaire libre (Creative Commons) des donn\u00e9es et des m\u00e9dias des jeux vid\u00e9o r\u00e9tro.",
        "id": 133659,
        "language": "fr",
        "link": "https://screenscraper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.screenscraper.fr/images/logo-512x512.png",
        "title": "ScreenScraper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:59.079319+00:00",
        "description": "SDEL Navis intervient dans la construction navale, ainsi que dans des milieux industriels exigeants tels que les sites SEVESO ou les centrales de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Nous sommes en mesure de mettre en place une organisation sp\u00e9cifique li\u00e9e \u00e0 la gestion de volumes importants ou \u00e0 des conditions de travail sp\u00e9cifiques.",
        "id": 542582,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sdel-navis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - SDEL-Navis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:11.824375+00:00",
        "description": "infrastructures routi\u00e8res en Ile de France s\u00e9curis\u00e9es, fonctionnelles et durables. parking - Tunnels - Routes",
        "id": 542669,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sdel-transport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sdel-transport.fr/app/uploads/sites/350/2022/09/favicon.jpg",
        "title": "Pr\u00e9sentation - SDEL Transport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:52:16.266387+00:00",
        "description": "SDL Le Monde",
        "id": 217118,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sdllemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SDL Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-03T18:02:52+00:00",
        "description": "Personal homepage - S\u00e9bastien Mouchet",
        "id": 115851,
        "language": "en",
        "link": "https://sebastien-mouchet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Personal homepage - S\u00e9bastien Mouchet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:26:42.318101+00:00",
        "description": "Etherpad Sebian",
        "id": 303055,
        "language": "",
        "link": "https://pad.sebian.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etherpad Sebian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T07:18:38.263177+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 455561,
        "language": "pl",
        "link": "http://secuboxlabs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "secuboxlabs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:33:40.782065+00:00",
        "description": "Nous prot\u00e9geons les organisations en fournissant des solutions de cybers\u00e9curit\u00e9 \u00e9prouv\u00e9es qui r\u00e9duisent les risques, am\u00e9liorent les op\u00e9rations de s\u00e9curit\u00e9 et acc\u00e9l\u00e8rent le retour sur investissement pour les \u00e9quipes de s\u00e9curit\u00e9 et informatiques.",
        "id": 394988,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.secureworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secureworks\u00a0: leader de la cybers\u00e9curit\u00e9, d\u00e9fense \u00e9prouv\u00e9e contre les menaces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/65e7237b2cbdd77b944be16c/665da205ff0fbf7283b08437_Capture%20d%E2%80%99%C3%A9cran%202024-06-03%20125533.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre pour la S\u00e9curit\u00e9 de l'IA est une organisation fran\u00e7aise \u00e0 but non-lucratif d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u00e9ducation, la recherche, et la diffusion d'informations sur les enjeux de l\u2019intelligence artificielle.",
        "id": 246246,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.securite-ia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65e7237b2cbdd77b944be16c/665da205ff0fbf7283b08437_Capture%20d%E2%80%99%C3%A9cran%202024-06-03%20125533.png",
        "title": "Centre pour la S\u00e9curit\u00e9 de l'IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:44:42.709820+00:00",
        "description": "S\u00e9curit\u00e9 sociale",
        "id": 310334,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.securite-sociale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9curit\u00e9 sociale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T10:59:12+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 116870,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://securivox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:20:00.563386+00:00",
        "description": "Sedoo \u2013 Service de donn\u00e9es de l'Observatoire Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "id": 417961,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sedoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sedoo \u2013 Service de donn\u00e9es de l'Observatoire Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "SeedingUp met en relation les annonceurs avec les influenceurs et les blogueurs dans tous les domaines ! Augmente la port\u00e9e, le trafic et les conversions. Effets SEO en aval, plus de contenu!",
        "id": 116915,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://account.seedingup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "title": "Le marketing de blogs et d'influence chez SeedingUp relie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "SeedingUp met en relation les annonceurs avec les influenceurs et les blogueurs dans tous les domaines ! Augmente la port\u00e9e, le trafic et les conversions. Effets SEO en aval, plus de contenu!",
        "id": 43769,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://seedingup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png",
        "title": "Le marketing de blogs et d'influence chez SeedingUp relie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:54:02.649275+00:00",
        "description": "Concerts, Festivals, Spectacles, Sport \u25bb R\u00e9servez vos places sur See Tickets France! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique - Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 309308,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.seetickets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "title": "Place de concert, festivals, spectacles, sport... | Achetez vos billets sur See Tickets France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:53:42.842043+00:00",
        "description": "Concerts, Festivals, Spectacles, Sport \u25bb R\u00e9servez vos places sur See Tickets France! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique - Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9",
        "id": 309301,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.seetickets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.ststat.net/content/fr/Sites/Digitick/images/og/HOMEPAGE_OG.png",
        "title": "Place de concert, festivals, spectacles, sport... | Achetez vos billets sur See Tickets France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:03:33.470160+00:00",
        "description": "Se former \u00e0 Delphi - Formations Delphi",
        "id": 422261,
        "language": "fr",
        "link": "https://se-former-a-delphi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se former \u00e0 Delphi - Formations Delphi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:34.729496+00:00",
        "description": "Site officiel pr\u00e9sentant l'actualit\u00e9 et l'agenda, les \u00e9lu\u00b7e\u00b7s, informations pratiques, touristiques, sociales et g\u00e9ographiques, \u00e9conomiques et institutionnelles.",
        "id": 527755,
        "language": "fr",
        "link": "https://seinesaintdenis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seinesaintdenis.fr/local/cache-vignettes/L739xH388/3e6ea6487729cebb80b4c6c91cb8fb-91bfb.jpg",
        "title": "Seine-Saint-Denis, le D\u00e9partement -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T01:59:49+00:00",
        "description": "seizeheures.fr",
        "id": 251873,
        "language": "en-US",
        "link": "https://seizeheures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "seizeheures.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:24:21.267603+00:00",
        "description": "French multidisciplinary artist based in Paris, FR.",
        "id": 447250,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://selah.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://selah.fr/wp-content/uploads/2023/01/Cover-site-selah-2023.jpg",
        "title": "ANTOINE SELAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.selency.com/8c4c71d3-ed0c-413d-a11f-35f253b56998",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Selency - Site de brocante en ligne. Vendre, chiner, s&#039;inspirer. \u2713 S\u00e9lection garantie. \u2713 Authentification de pi\u00e8ces sign\u00e9es. \u2713 Livraison sur-mesure en Europe.",
        "id": 117109,
        "language": "fr",
        "link": "https://selency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.selency.com/8c4c71d3-ed0c-413d-a11f-35f253b56998",
        "title": "Selency - Site de brocante en ligne o\u00f9 vendre, chiner et s'inspirer.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.selmer.fr/cdn/shop/files/hsp_logo_medium_996248ef-a1ae-460b-b294-162bce701ea3.jpg?v=1621209824",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:27:04.491690+00:00",
        "description": "Designer et fabricant d'instruments d'instruments \u00e0 vent et de becs. Fabriqu\u00e9s en France (avec amour) depuis 1885.",
        "id": 99986,
        "language": "fr",
        "link": "https://selmer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.selmer.fr/cdn/shop/files/hsp_logo_medium_996248ef-a1ae-460b-b294-162bce701ea3.jpg?v=1621209824",
        "title": "Henri SELMER Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T17:08:25.261204+00:00",
        "description": "La plateforme e-p\u00e9titions permet de d\u00e9poser une p\u00e9tition adress\u00e9e au S\u00e9nat ou de soutenir une p\u00e9tition d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9e. \u00a0Les p\u00e9titions ayant recueilli au moins 100 000 signatures dans un d\u00e9lai de 6 mois sont transmises \u00e0 la Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents qui peut d\u00e9cider d\u2019y donner suite (cr\u00e9ation d\u2019une mission de contr\u00f4le, inscription \u00e0 l\u2019ordre du jour d\u2019un texte l\u00e9gislatif, d\u00e9bat en s\u00e9ance publique\u2026).",
        "id": 378848,
        "language": "fr",
        "link": "https://petitions.senat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-p\u00e9titions du S\u00e9nat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.senat.fr/fileadmin/_processed_/4/c/csm_Card-preview_beb363978b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T04:28:40.259967+00:00",
        "description": "Le S\u00e9nat est l\u2019une des deux chambres qui forment le Parlement. Il vote la loi, contr\u00f4le le Gouvernement et repr\u00e9sente les collectivit\u00e9s territoriales.",
        "id": 342476,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.senat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.senat.fr/fileadmin/_processed_/4/c/csm_Card-preview_beb363978b.png",
        "title": "S\u00e9nat - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:14.060166+00:00",
        "description": "Sylvestre Energies est une entreprise bas\u00e9e \u00e0 Etrelles depuis plus de 40 ans. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019installation de vos \u00e9quipements \u00e9lectriques.",
        "id": 542597,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.s-energies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylvestre Energies - Installateur \u00e9lectricien en Ille-et-Vilaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:41:31.692386+00:00",
        "description": "Carte participative des d\u00e9gradations ou des initiatives favorables \u00e0 l'environnement",
        "id": 420025,
        "language": "fr",
        "link": "https://sentinellesdelanature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sentinelles de la nature | France Nature Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence SEO, sp\u00e9cialiste du r\u00e9f\u00e9rencement naturel, gestion de campagnes Ads et Web Analytics depuis 1998. Audit et devis gratuit en 24H.",
        "id": 386535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence SEO Paris : R\u00e9f\u00e9rencement naturel - Depuis 1998 \u2705",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:35.127462+00:00",
        "description": "Boostez le SEO de WordPress avec SEOKEY : la meilleure extension de r\u00e9f\u00e9rencement naturel qui vous dit ce que vous devez faire !",
        "id": 542537,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seo-key.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seo-key.fr/wp-content/uploads/2024/07/extension-seo-wordpress-seokey-banniere.png",
        "title": "La meilleure extension SEO WordPress en 2024 : SEOKEY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:36.346941+00:00",
        "description": "Les experts de SeoMix vous d\u00e9voilent tout sur le r\u00e9f\u00e9rencement naturel et sur le CMS WordPress. D\u00e9couvrez nos articles et faites appel \u00e0 des experts !",
        "id": 542538,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://seomix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seomix.fr/wp-content/uploads/2020/01/agence-seomix-1.jpg",
        "title": "SeoMix | Agence R\u00e9f\u00e9rencement naturel et WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:00:34+00:00",
        "description": "Les experts de SeoMix vous d\u00e9voilent tout sur le r\u00e9f\u00e9rencement naturel et sur le CMS WordPress. D\u00e9couvrez nos articles et faites appel \u00e0 des experts !",
        "id": 518161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seomix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seomix.fr/wp-content/uploads/2020/01/agence-seomix-1.jpg",
        "title": "SeoMix | Agence R\u00e9f\u00e9rencement naturel et WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.septiemelargeur.fr/cdn/shop/files/Logo_social.png?v=1721057863&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:02:34.079715+00:00",
        "description": "Septi\u00e8me Largeur aime prendre le temps de faire de beaux souliers, fabriqu\u00e9s en Espagne \u00e0 partir de cuirs europ\u00e9ens. La Maison a pour ambition de rendre la chaussure haut de gamme pour hommes accessible au plus grand nombre.",
        "id": 368539,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.septiemelargeur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.septiemelargeur.fr/cdn/shop/files/Logo_social.png?v=1721057863&width=2048",
        "title": "Septi\u00e8me Largeur - Chaussures pour hommes de qualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:09.837988+00:00",
        "description": "Le blog du Serial Investisseur. Apprenez \u00e0 r\u00e9ussir tous vos investissements immobiliers, payer moins d\u2019imp\u00f4ts et gagner plus d'argent",
        "id": 43784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://serialinvestisseur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serial Investisseur - R\u00e9ussir vos investissements immobiliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://serialstreameur.fr/images/SerialStreameur-500x239.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:02:31.893801+00:00",
        "description": "Serial Streameur",
        "id": 422259,
        "language": "",
        "link": "https://serialstreameur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://serialstreameur.fr/images/SerialStreameur-500x239.png",
        "title": "Serial Streameur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:58:15.029430+00:00",
        "description": "Le site officiel d'information administrative pour les entreprises",
        "id": 43266,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprendre.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.service-public.fr/resources/v-2d2e4bb8f0/assets/dsfr-1.9/dsfr/favicon/favicon.svg",
        "title": "Accueil | Entreprendre.Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T23:38:14.073633+00:00",
        "description": "L\u2019annuaire de l\u2019administration sur service-public.fr : administrations et services nationaux, administrations et services de proximit\u00e9",
        "id": 311286,
        "language": "fr",
        "link": "https://lannuaire.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:25:54.545205+00:00",
        "description": "Le site officiel de l\u2019administration fran\u00e7aise : conna\u00eetre vos droits, effectuer vos d\u00e9marches",
        "id": 414629,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon.service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:05.305426+00:00",
        "description": "Le site officiel de l\u2019administration fran\u00e7aise : conna\u00eetre vos droits, effectuer vos d\u00e9marches",
        "id": 115876,
        "language": "fr",
        "link": "https://service-public.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:25.655200+00:00",
        "description": "SEVES vend, installe et assure la maintenance d\u2019onduleurs, de redresseurs, de chargeurs et de sources centrales.",
        "id": 542619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.seves.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seves.fr/app/uploads/sites/306/2022/12/cropped-SEVES_EMBL_CMJN-32x32.png",
        "title": "Sp\u00e9cialistes de la conversion d\u2019\u00e9nergie depuis 30 ans - SEVES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T01:21:17.147490+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9 dans les pompes \u00e0 eau, SFA est expert fran\u00e7ais du relevage des eaux : Sanibroyeur, WC broyeurs, pompes et stations de relevage.",
        "id": 483777,
        "language": "fr",
        "link": "https://sfa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfa.fr/modules/jk_opengraph/views/img/og-index-1689682117.png",
        "title": "SFA | Fabricant fran\u00e7ais de pompes \u00e0 eau et broyeurs wc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sfpnet.fr/img/logo_sfp.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:51:27.421650+00:00",
        "description": "Fond\u00e9e en 1873, la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Physique est une association reconnue d'utilit\u00e9 publique dont la mission est de d\u00e9velopper et faire rayonner la physique en France",
        "id": 356903,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sfpnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfpnet.fr/img/logo_sfp.jpg",
        "title": "Accueil - Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de Physique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actus.sfr.fr/assets/v1/images/logo-sfr-header.2fb6e21d0caed0a7e3983eade7e75e2c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:49.260445+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 du cin\u00e9ma, des s\u00e9ries, de l'univers high-tech, du sport, des jeux-vid\u00e9o et de la musique avec SFR Actus - 1\u00e8re sur le...",
        "id": 186117,
        "language": "fr",
        "link": "https://actus.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actus.sfr.fr/assets/v1/images/logo-sfr-header.2fb6e21d0caed0a7e3983eade7e75e2c.jpg",
        "title": "Actu cin\u00e9, s\u00e9ries, tv, tech, sport, jeux et musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:43.785683+00:00",
        "description": "Besoin d'aide pour votre \u00e9quipement mobile ou box ? D\u00e9couvrez les services de l'Assistance SFR et acc\u00e9dez aux r\u00e9ponses de nos experts.",
        "id": 186114,
        "language": "fr",
        "link": "https://assistance.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "title": "Assistance SFR, nos services SAV - SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.sfr.fr/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T06:59:38+00:00",
        "description": "Trouvez la boutique SFR la plus proche et d\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de smartphones, accessoires, offres internet et mobiles ainsi que nos autres bons plans.",
        "id": 186113,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.sfr.fr/assets/images/logo.png",
        "title": "Boutiques SFR pr\u00e8s de chez vous : offres mobiles et internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:55.055539+00:00",
        "description": "Dommages R\u00e9seaux : signaler un \u00e9quipement endommag\u00e9 - SFR",
        "id": 186119,
        "language": "",
        "link": "https://dommages-reseaux.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dommages R\u00e9seaux : signaler un \u00e9quipement endommag\u00e9 - SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:46.887121+00:00",
        "description": "Identifiez-vous sur votre espace client pour consulter vos consommations, vos factures et paiements, offres et options et vos avantages fid\u00e9lit\u00e9s",
        "id": 186116,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-client.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Client SFR - Gestion de mon compte SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.home.sfr.fr/img/HomeBYSFR_Logo_FondBlanc_RVB_EXE.png?1588085593",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:58+00:00",
        "description": "Authentification - La boutique SFR Home",
        "id": 186121,
        "language": "",
        "link": "https://home.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.home.sfr.fr/img/HomeBYSFR_Logo_FondBlanc_RVB_EXE.png?1588085593",
        "title": "Authentification - La boutique SFR Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:26:03.012632+00:00",
        "description": "Avec la communaut\u00e9 d\u2019entraide SFR : trouver des solutions, partager des astuces, demander conseil",
        "id": 186125,
        "language": "fr",
        "link": "https://la-communaute.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Communaut\u00e9 SFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T09:03:22+00:00",
        "description": "SFR TV sur PC",
        "id": 186124,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFR TV sur PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:38.244560+00:00",
        "description": "SFR Mail, connectez-vous sur votre messagerie avec votre adresse mail SFR sur le Webmail pour acc\u00e9der \u00e0 votre boite mail.",
        "id": 186110,
        "language": "fr",
        "link": "https://webmail.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFR Mail \u2013 Retrouvez votre Webmail, boite mail et adresse mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:25:58.832587+00:00",
        "description": "SFR Cloud est un espace de stockage pouvant aller jusqu\u2019\u00e0 100 Go, inclus dans votre offre pour : conserver, centraliser et partager vos fichiers. Rien de plus simple pour partager vos albums photos avec votre famille, vos amis ou vos coll\u00e8gues.",
        "id": 186122,
        "language": "",
        "link": "https://www.sfrcloud.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFR Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:57:39.065664+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres Mobile et Internet SFR : forfaits mobiles et smartphones, internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit Fibre, ADSL et box 4G+, et l'exp\u00e9rience TV. Bienvenue sur sfr.fr !",
        "id": 64815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sfr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.s-sfr.fr/media/icon-192x192.png",
        "title": "SFR | Forfait Mobile, T\u00e9l\u00e9phone, Internet Fibre et ADSL, TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:02:15+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos solutions Fixe & Mobile, T\u00e9l\u00e9phonie, Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit, Cybers\u00e9curit\u00e9, Cloud, IoT et Solutions ICT pour profiter de vos nouveaux usages en entreprise",
        "id": 186123,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sfrbusiness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile & T\u00e9l\u00e9phonie, Internet, Cybers\u00e9curit\u00e9 & Cloud | SFR Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:45.426888+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale et les banques du groupe Cr\u00e9dit du Nord fusionnent pour devenir SG. Acc\u00e9dez \u00e0 vos comptes bancaires ou d\u00e9couvrez nos offres et services.",
        "id": 234591,
        "language": "fr",
        "link": "https://particuliers.sg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "title": "SG - Banque et Assurance au plus proche de vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.fr-FR.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:52:14.640532+00:00",
        "description": "SGS est le leader mondial du testing, de l'inspection et de la certification.",
        "id": 376310,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.sgsgroup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgix-prod.sgs.com/-/media/sgscorp/images/natural-resources/large-sgs-world-edit.cdn.fr-FR.1.jpg?fit=crop&crop=edges&auto=format&w=1200&h=630",
        "title": "SGS est le leader mondial du testing, de l'inspection et de la certification.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:21:24.618400+00:00",
        "description": "Shadowrun.fr",
        "id": 318703,
        "language": "fr",
        "link": "http://shadowrun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shadowrun.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:45:49+00:00",
        "description": "wiki.shadowrun-jdr.fr",
        "id": 146535,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.shadowrun-jdr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "wiki.shadowrun-jdr.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Shaft Inc.",
        "id": 88946,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.shaftinc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shaft Inc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.shenmuemaster.com/wp-content/uploads/2016/12/logo_mobile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T21:04:22+00:00",
        "description": "Site de r\u00e9f\u00e9rence sur la saga Shenmue. Actualit\u00e9 de Shenmue III, dossiers, soluces et astuces pour les jeux de la saga de Yu Suzuki.",
        "id": 145047,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://shenmuemaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.shenmuemaster.com/wp-content/uploads/2016/12/logo_mobile.png",
        "title": "Shenmue Master - l'actualit\u00e9 de la saga Shenmue et de Shenmue III",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.shine.fr/images/meta-thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le compte pro en ligne adopt\u00e9 par 100 000 entrepreneurs \u2713 RIB fran\u00e7ais \u2713 Mastercard Business \u2713 Comptabilit\u00e9 simplifi\u00e9e et bien plus",
        "id": 408019,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.shine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.shine.fr/images/meta-thumbnail.png",
        "title": "Le compte pro en ligne qui simplifie votre quotidien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:35:15.204000+00:00",
        "description": "Le partenaire privil\u00e9gi\u00e9 de tous les acteurs du Retail. Nous croyons en un avenir o\u00f9 le retail est synonyme de dynamisme, de cr\u00e9ativit\u00e9 et d'excellence !",
        "id": 450576,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.shopassociation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SHOP! est la f\u00e9d\u00e9ration qui rassemble, repr\u00e9sente et d\u00e9fend les acteurs du Retail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T09:36:33.348542+00:00",
        "description": "61\u00e8me \u00e9dition l 25/26/27 mars 2025\nOuverture prochaine des inscriptions",
        "id": 450586,
        "language": "en-US",
        "link": "https://shop-awards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-awards.fr/SHOP AWARDS PARIS 2025 61\u00e8me \u00e9dition l 25/26/27 mars 2025\nOuverture prochaine des inscriptions\nEn savoir plus",
        "title": "SHOP! Awards 2025 \u2013 Concours des SHOP! Awards 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T20:21:17.546543+00:00",
        "description": "Explorez le site officiel Disney Store et d\u00e9couvrez nos collections Star Wars, Marvel, Mickey et tous les personnages! Jouets, D\u00e9guisements, V\u00eatements & plus!",
        "id": 399592,
        "language": "en",
        "link": "https://www.shopdisney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store FR | Nouveau Site Officiel | Boutique Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis plus d\u2019un si\u00e8cle, le Salon International de l\u2019A\u00e9ronautique et de l\u2019Espace \u00e0 Paris Le Bourget est le lieu privil\u00e9gi\u00e9...",
        "id": 261993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.siae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - SIAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:11:55.839923+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous et rejoignez-nous au #SIALParis du 19 au 23 octobre 2024 \u00e0 Paris Nord Villepinte !",
        "id": 377805,
        "language": "fr",
        "link": "https://badge.sialparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIAL Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:51:03.455457+00:00",
        "description": "Ce blog traite de mon travail, des communaut\u00e9s auxquelles je participe, de ma vie de famille, et de mes r\u00e9flexions personnelles. Bref, de l'ensemble de ce qui anime l'individu que je suis.",
        "id": 251893,
        "language": "fr",
        "link": "https://eric.siber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog d'Eric SIBER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:16.036900+00:00",
        "description": "Si\u00e8cle Digital",
        "id": 78386,
        "language": "en",
        "link": "https://abonnement.siecledigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u00e8cle Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:41.666599+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Si\u00e8cle Digital l'actualit\u00e9 de l'\u00e9conomie du num\u00e9rique et du digital en France et dans le monde, avec des analyses, des podcasts, des dossiers...",
        "id": 4818,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://siecledigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://siecledigital.fr/wp-content/uploads/2020/12/SD-cover_6-copie.jpg",
        "title": "Si\u00e8cle Digital - L'actualit\u00e9 internationale de l'\u00e9conomie du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Je m'appelle Siegfried. Je suis d\u00e9veloppeur.",
        "id": 266473,
        "language": "en",
        "link": "https://sieg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "/ [sieg.fr/ied]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:34:24.862896+00:00",
        "description": "Cyprien Heusse",
        "id": 344392,
        "language": "en",
        "link": "https://sigmaserv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyprien Heusse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.signal-spam.fr/wp-content/uploads/2-chouettes-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "SE PROTEGER signaler Agir D\u00e9couvrez la plateforme en charge de la collecte des signalements des internautes pour spam ! Comment cela fonctionne ? Je m\u2019inscris Cr\u00e9ez un compte pour pouvoir signaler un spam et acc\u00e9der \u00e0 votre \u00ab Espace Signalant \u00bb Je t\u00e9l\u00e9charge T\u00e9l\u00e9chargez le module qui correspond \u00e0 votre environnement de messagerie et installez-le [\u2026]",
        "id": 232149,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.signal-spam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.signal-spam.fr/wp-content/uploads/2-chouettes-1.svg",
        "title": "Page d'accueil \u22c6 Signal Spam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:49:55.058879+00:00",
        "description": "Siick's services",
        "id": 251862,
        "language": "",
        "link": "https://services.siick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siick's services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:44:58+00:00",
        "description": "Simplifiez la collecte des donn\u00e9es en paie et digitalisez vos processus RH d\u00e8s aujourd'hui avec Silae. Venez d\u00e9couvrir nos solutions.",
        "id": 477976,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.silae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silae.fr/wp-content/uploads/logo-carre-silae-white.png",
        "title": "Silae pour la productivit\u00e9 des gestionnaires de paie : logiciel de paye, solutions RH et d\u00e9mat\u00e9rialisation.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.silicon.fr/wp-content/themes/kamino/assets/images/logos_silicon/france.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:02.937163+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 en continu de l'informatique et de la high-tech pour les d\u00e9cideurs IT : diaporamas, vid\u00e9os, quiz, livres blancs et nos dossiers",
        "id": 176617,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.silicon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silicon.fr/wp-content/themes/kamino/assets/images/logos_silicon/france.png",
        "title": "Silicon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T17:56:38+00:00",
        "description": "Simon Rodriguez's portfolio page",
        "id": 459757,
        "language": "eng",
        "link": "http://simonrodriguez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simon Rodriguez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:28.965368+00:00",
        "description": "simons_fr \u2013 Convivialisme, communs et citoyennet\u00e9",
        "id": 252035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://simons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "simons_fr \u2013 Convivialisme, communs et citoyennet\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:50:52.171218+00:00",
        "description": "Simperfit \u2013 A story of web developpement",
        "id": 251885,
        "language": "en-US",
        "link": "http://simperfit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simperfit \u2013 A story of web developpement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:19:00.111719+00:00",
        "description": "Afi Esca -",
        "id": 234475,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.simulation-assurance-de-prets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afi Esca -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0778/3406/0111/files/Sinners_Music_Label.jpg?v=1700566939",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:36:15.719799+00:00",
        "description": "Dark Mind, Bright Music | Melodic Techno Record Label by Aalson",
        "id": 235034,
        "language": "en",
        "link": "http://sinners.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0778/3406/0111/files/Sinners_Music_Label.jpg?v=1700566939",
        "title": "Sinners",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tim.siosm.fr",
        "author": "https://tim.siosm.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T01:47:50.797689+00:00",
        "description": "Some thoughts from a systemd, Rust and security aficionado.",
        "id": 23678,
        "language": "en",
        "link": "https://tim.siosm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://tim.siosm.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tim.siosm.fr/assets/images/fedora-kinoite-desktop.webp",
        "title": "Siosm\u2019s blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:27:38.807843+00:00",
        "description": "Chaussures \u00e0 la mode et confortables avec un ajustement parfait, directement de l'inventeur du mocassin \u2713 En direct du fabricant \u2713 V\u00e9ritable travail manuel \u2713",
        "id": 530922,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sioux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique officielle Sioux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:32:45.206268+00:00",
        "description": "CHANGELOG Nouvelles fonctionnalit\u00e9s et plus de donn\u00e9es Nous d\u00e9veloppons continuellement SISTRIX depuis plus de dix ans. Dans notre journal des",
        "id": 530931,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sistrix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sistrix.de/wp-content/uploads/sites/20/2021/03/Johannes-Beus.png",
        "title": "Optimisez votre SEO avec la Toolbox SISTRIX - Des outils SEO de pros faits pour les pros - SISTRIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "tec3h",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:22:30.709668+00:00",
        "description": "tec3web D\u00e9mo | Sites internet pour les professionnels de l'auto situ\u00e9 \u00e0 La M\u00e9zi\u00e8re et sp\u00e9cialis\u00e9 dans la vente de v\u00e9hicules d'occasion et neufs multimarques",
        "id": 520136,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.site-demo-tec3web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tec3h.com/originale/1422/50072930.jpg",
        "title": "tec3web D\u00e9mo | Sites internet pour les professionnels de l'auto | Votre garage \u00e0 La M\u00e9zi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gwen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:13:43.720208+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Sitegeek.fr pour des actus, tests et bons plans sur la technologie, les jeux vid\u00e9o et la culture geek. Votre source fiable pour tout savoir sur les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s high-tech et profiter des meilleurs conseils et offres.",
        "id": 526761,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.sitegeek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sitegeek.fr/wp-content/uploads/2024/07/Screenshot-2024-07-26-160817.jpg",
        "title": "Sitegeek.fr : Actus, Tests et Bons Plans Geek et High-Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sixmania.fr/wp-content/uploads/2024/05/husi1344-11-300x188.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:57:33.886878+00:00",
        "description": "All vehicles at 6 wheels and more of the planet",
        "id": 163108,
        "language": "en",
        "link": "http://www.sixmania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sixmania.fr/wp-content/uploads/2024/05/husi1344-11-300x188.png",
        "title": "SixMania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Location de voiture dans le monde entier. Chez SIXT, r\u00e9servez votre v\u00e9hicule en ligne \u00e0 des prix avantageux parmi une large gamme de voitures.",
        "id": 119869,
        "language": "fr",
        "link": "https://sixt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIXT Location de Voiture | Pour tous vos d\u00e9placements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/skarlett/968211a1-0ba7-4930-82f0-fa219af0f2fd_Group+15+%281%29.jpg?auto=compress,format&rect=25,0,2659,1396&w=2400&h=1260",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:01.981103+00:00",
        "description": "Le partenaire des jeunes de plus de 60 ans qui veulent profiter de leur p\u00e9riode dor\u00e9e !",
        "id": 386794,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.skarlett.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/skarlett/968211a1-0ba7-4930-82f0-fa219af0f2fd_Group+15+%281%29.jpg?auto=compress,format&rect=25,0,2659,1396&w=2400&h=1260",
        "title": "Lib\u00e9rez votre pouvoir d'achat avec Skarlett ! | Skarlett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:25.700254+00:00",
        "description": "Skaze Tools - Log in",
        "id": 186214,
        "language": "en",
        "link": "https://sts.skaze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skaze Tools - Log in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:49:39.981431+00:00",
        "description": "Skling !",
        "id": 257426,
        "language": "",
        "link": "http://www.skling.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skling !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://skodawelovecycling.fr/wp-content/uploads/2020/01/79649157_1402382226603546_9056314306009759744_o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T00:00:00+00:00",
        "description": "\u0160KODA WE LOVE CYCLING est la communaute\u0301 consacre\u0301e a\u0300 tous celles et ceux qui aiment le ve\u0301lo: route, VTT, Triathlon...",
        "id": 337525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://skodawelovecycling.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://skodawelovecycling.fr/wp-content/uploads/2020/01/79649157_1402382226603546_9056314306009759744_o.jpg",
        "title": "\u0160KODA WE LOVE CYCLING FRANCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:10:11+00:00",
        "description": "Skyscanner",
        "id": 264052,
        "language": "en",
        "link": "https://www.skyscanner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skyscanner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:26:54.374687+00:00",
        "description": "Skytale se pr\u00e9sente comme un studio de jeux vid\u00e9o Minecraft ind\u00e9pendant. D\u00e9couvrez nos projets, valeurs, \u00e9v\u00e9nements. Rejoignez la communaut\u00e9.",
        "id": 436663,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://skytale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://skytale.fr/wp-content/uploads/2023/10/illustration-accueil.jpg",
        "title": "Jeux Vid\u00e9o Minecraft Ind\u00e9pendant | D\u00e9couvrez l'association Skytale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://korii.slate.fr/share/placeholder-korii.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:54+00:00",
        "description": "korii. est la verticale business et tech de Slate.fr, le magazine en ligne de r\u00e9f\u00e9rence. Nouvelles \u00e9conomies, nouvelles technologies, soci\u00e9t\u00e9.",
        "id": 300456,
        "language": "fr",
        "link": "https://korii.slate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://korii.slate.fr/share/placeholder-korii.png",
        "title": "korii. - L'actu des nouvelles \u00e9conomies et des nouvelles techno par Slate.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:47:13+00:00",
        "description": "Slate.fr est le magazine en ligne de r\u00e9f\u00e9rence. Analyses, enqu\u00eates et commentaires sur l'actualit\u00e9 dans les domaines soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomiques, politiques, technologiques, scientifiques et culturels.",
        "id": 482177,
        "language": "fr",
        "link": "https://slate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.slate.fr/share/placeholder-slate.png",
        "title": "Slate.fr - Culture, politique, \u00e9conomie, tech, sciences, sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.slate.fr/share/placeholder-slate.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T01:38:11+00:00",
        "description": "Slate.fr est le magazine en ligne de r\u00e9f\u00e9rence. Analyses, enqu\u00eates et commentaires sur l'actualit\u00e9 dans les domaines soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomiques, politiques, technologiques, scientifiques et culturels.",
        "id": 343665,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.slate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.slate.fr/share/placeholder-slate.png",
        "title": "Slate.fr - Culture, politique, \u00e9conomie, tech, sciences, sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "About Slint",
        "id": 95431,
        "language": "en",
        "link": "https://slint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About Slint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:10:16.935659+00:00",
        "description": "SMABTP r\u00e9pond \u00e0 l'ensemble de vos besoins d'assurance : d\u00e9cennale, assurance de locaux professionnels, assurance auto, assurance vie, retraite, \u00e9pargne, pr\u00e9voyance, sant\u00e9...",
        "id": 377775,
        "language": "en",
        "link": "https://www.smabtp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assurances pour les professionnels et les particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.xpollens.com/wp-content/uploads/2021/07/card-program-xpollens.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T12:17:43+00:00",
        "description": "Xpollens : Embedded Payment - D\u00e9cuplez la valeur de votre business gr\u00e2ce \u00e0 la puissance du paiement int\u00e9gr\u00e9.",
        "id": 408004,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://s-money.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.xpollens.com/wp-content/uploads/2021/07/card-program-xpollens.jpg",
        "title": "Xpollens : Embedded Payment - Solution de paiement int\u00e9gr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "SOBREN vous accompagne dans l\u2019identification et le financement d\u2019actions de sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, d\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et de d\u00e9carbonation.",
        "id": 234408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sobren.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOBREN - Votre conseiller sur la sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:57:41.352872+00:00",
        "description": "La Soci\u00e9t\u00e9 Chimique de France est une association (Loi 1901) \u00e0 but non lucratif, reconnue d'utilit\u00e9 publique, dont l'objectif est la promotion de la chimie dans ses aspects scientifiques acad\u00e9miques et appliqu\u00e9s, \u00e9ducatifs et soci\u00e9taux.",
        "id": 524256,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.societechimiquedefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le r\u00e9seau des chimistes - Soci\u00e9t\u00e9 Chimique de France (SCF)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:07:24.708721+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale et les banques du groupe Cr\u00e9dit du Nord fusionnent pour devenir SG. Acc\u00e9dez \u00e0 vos comptes bancaires ou d\u00e9couvrez nos offres et services.",
        "id": 234421,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.societegenerale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://particuliers.sg.fr/staticfiles/Particuliers/Medias/Home/societe-generale-banque-assurance_20221103145412.jpg",
        "title": "SG - Banque et Assurance au plus proche de vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:05:49.275351+00:00",
        "description": "Simulez en ligne votre pr\u00eat Sofinco avec notre simulateur de cr\u00e9dit. D\u00e9couvrez nos solutions de pr\u00eats \u00e0 la consommation : personnel, voiture et rachat de cr\u00e9dits",
        "id": 185955,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sofinco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9dit Sofinco : cr\u00e9dits auto, conso, perso, rachat et simulation de pr\u00eat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.solarhotel.fr/wp-content/uploads/2022/04/Paris-effel-1600px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Cheap green hotel in the heart of Paris. Modern and comfortable room only 99\u20ac all included for one or two persons, with organic breakfasts. Center of Paris",
        "id": 212474,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.solarhotel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.solarhotel.fr/wp-content/uploads/2022/04/Paris-effel-1600px.jpg",
        "title": "Solar hotel. The best budget hotel, ecological and low cost at the center of Paris. Cheap Hotel in Paris -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://soleo-environnement.fr/wp-content/uploads/2020/01/soleo-environnement-bureau-etudes-assainissement-sols-forage-diagnostic-pollution-eau-geologie-orange-avignon-paca-slider-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Les Ing\u00e9nieurs de notre Bureau d\u2019\u00c9tude sont Sp\u00e9cialis\u00e9s dans : \u00c9tudes de Sol Assainissement ANC, Fosse Septique, \u00c9tude Infiltration des Eaux Pluviales, Bassin de R\u00e9tention, Diagnostic Pollution des Terrains, Sols et des Eaux \u00e0 Avignon, N\u00eemes, Al\u00e8s, Aix en Provence. Nous intervenons en Vaucluse, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Gard, H\u00e9rault, Ard\u00e8che, Dr\u00f4me, Alpes-de-Haute-Provence, et le Var. Contactez-nous pour toute demande.",
        "id": 353760,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://soleo-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://soleo-environnement.fr/wp-content/uploads/2020/01/soleo-environnement-bureau-etudes-assainissement-sols-forage-diagnostic-pollution-eau-geologie-orange-avignon-paca-slider-1200.jpg",
        "title": "\u00c9tude de Sol Assainissement ANC, Fosse Septique - \u00c9tude Infiltration Eaux Pluviales - Bassin de R\u00e9tention - Diagnostic Pollution Terrain, Sol et Eau - Avignon, N\u00eemes, Al\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:57:11+00:00",
        "description": "Mouvement politique cr\u00e9\u00e9 par Jacques Cheminade, combat pour la Paix par le d\u00e9veloppement \u00e9conomique, contre l'usure financi\u00e8re et les id\u00e9ologies du sol, du sang et de la race. Il d\u00e9fend pour chacun et entre les peuples le progr\u00e8s mat\u00e9riel, intellectuel et moral.",
        "id": 283009,
        "language": "fr",
        "link": "https://solidariteetprogres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solidarit\u00e9 & Progr\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:45:25.283818+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn SOMASCO \u2013 Listing des offres Citro\u00ebn Somasco",
        "id": 92170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://citroen.somasco-guyane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn SOMASCO \u2013 Listing des offres Citro\u00ebn Somasco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Grand Paris, quels objectifs pour 2030 ? A la veille de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, le Grand Paris peut et doit s\u2019affirmer comme le moteur de la reprise \u00e9conomique et financi\u00e8re du pays voire de l\u2019Europe.",
        "id": 386704,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sommetdugrandparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sommet du Grand Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:37:17.678183+00:00",
        "description": "Journal de bord d'un activiste \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique",
        "id": 514388,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://benjamin.sonntag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamin Sonntag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T07:37:10.457574+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les produits de haute qualit\u00e9 Sony et la technologie qui les anime. Obtenez un acc\u00e8s instantan\u00e9 \u00e0 notre magasin et \u00e0 Entertainment Network.",
        "id": 432978,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://www.sony.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sony.scene7.com/is/image/sonyglobalsolutions/Sony_logo_black_1200x630?$S7Product$&fmt=png-alpha",
        "title": "Sony France | Actualit\u00e9s sur les technologies | \u00c9lectronique | Divertissement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sonypictures.fr/sites/france2/files/2022-12/SPIDERMAN-2572x1100-HERO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-27T17:28:01.314030+00:00",
        "description": "Ce chat d'int\u00e9rieur \ud83d\udc3e Va-t-il s'en sortir ?\nD\u00e9couvrez Garfield \u2013 H\u00e9ros malgr\u00e9 lui, avec la voix de Kyan Khojandi, le 31 juillet au cin\u00e9ma.\n#GarfieldLeFilm",
        "id": 320499,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sonypictures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sonypictures.fr/sites/france2/files/2022-12/SPIDERMAN-2572x1100-HERO.jpg",
        "title": "Sony Pictures France | homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:10:32+00:00",
        "description": "Etre, vivre et se cr\u00e9er une vie qu'on aime. Epanouissement perso, Parentalit\u00e9 solo, Astro/luno, bien-\u00eatre - Tutos, soutien, encouragement et aide.",
        "id": 237537,
        "language": "",
        "link": "https://www.sophia-in.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sophia In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:49.103655+00:00",
        "description": "Sophie Candau Communication agency supports French and foreign companies in their communication and public relations (press relations and influence) on the French market. From strategy to execution.",
        "id": 532133,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sophiecandaucommunication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sophie Candau Communication - PR Agency Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T17:28:35.158252+00:00",
        "description": "IRIS, le premier chatbot en langue des signes au monde (\"signbot\")",
        "id": 110622,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.soprasteria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Sopra Steria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:36:09.556818+00:00",
        "description": "soqr.fr Pascal Cauh\u00e9p\u00e9",
        "id": 383892,
        "language": "fr",
        "link": "http://soqr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "soqr.fr Pascal Cauh\u00e9p\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T20:15:45.464194+00:00",
        "description": "Site officiel du Rectorat et de la Chancellerie des Universit\u00e9s de Paris. D\u00e9couvrez la Chancellerie, l'histoire de la Sorbonne et des informations pratiques pour l'enseignement et la vie \u00e9tudiante.",
        "id": 74633,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel du Rectorat et de la Chancellerie des Universit\u00e9s de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2015/09/Extrieur-forum-Paris-13.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:08:22.128551+00:00",
        "description": "L\u2019Universit\u00e9 Paris 13 est l\u2019une des treize universit\u00e9s qui ont succ\u00e9d\u00e9 \u00e0 la Sorbonne apr\u00e8s 1968. Elle compte aujourd\u2019hui 24 000 \u00e9tudiants, r\u00e9partis sur cinq campus, en formation initiale ou continue. R\u00e9ellement pluridisciplinaire, l\u2019Universit\u00e9 Paris 13 est un p\u00f4le majeur d\u2019enseignement et de recherche au nord de Paris.",
        "id": 308849,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sorbonne-paris-nord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2015/09/Extrieur-forum-Paris-13.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Paris 13",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T17:18:55+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 pluridisciplinaire, de recherche intensive et de rang mondial, situ\u00e9e \u00e0 Paris. Elle est organis\u00e9e en trois facult\u00e9s : Lettres, M\u00e9decine, Sciences et Ing\u00e9nierie, r\u00e9parties sur 26 sites.",
        "id": 212481,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sorbonne-universite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sorbonne Universit\u00e9| Sorbonne universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:03:45.126559+00:00",
        "description": "Devenir libre financi\u00e8rement avec des revenus passifs en commen\u00e7ant de z\u00e9ro ou moins\u2026",
        "id": 116804,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sortir-du-rsa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sortir-du-rsa.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://communaute.sosh.fr/html/assets/picto_communaute_FB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:18.119527+00:00",
        "description": "Communaut\u00e9 Sosh",
        "id": 126093,
        "language": "fr",
        "link": "https://communaute.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communaute.sosh.fr/html/assets/picto_communaute_FB.png",
        "title": "Communaut\u00e9 Sosh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:32.084588+00:00",
        "description": "Avec l'application MySosh, vous pouvez : G\u00e9rer vos contrats mobile, internet/TV/T\u00e9l\u00e9phone (suivi conso, factures,...) G\u00e9rer vos options mobiles. Acc\u00e9der \u00e0 la communaut\u00e9.",
        "id": 126098,
        "language": "fr",
        "link": "https://mysosh.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MySosh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:29.607950+00:00",
        "description": "Box Sosh, la Fibre au meilleur prix ! Et aussi les forfaits mobile sans engagement, des promos sur smartphones, l'aide des communaut\u00e9s",
        "id": 126097,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.sosh.fr/favicon.ico",
        "title": "Sosh sans engagement: forfaits mobiles, internet fibre et t\u00e9l\u00e9phones mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:03:50.968726+00:00",
        "description": "Nouveau : Box Sosh, la Fibre au meilleur prix ! Et aussi les offres mobile sans engagement, des promos sur smartphones, l'aide des communaut\u00e9s",
        "id": 46917,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sosh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sosh sans engagement: forfaits mobiles, internet fibre et t\u00e9l\u00e9phones mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T18:30:12.170271+00:00",
        "description": "SOS M\u00e9decins France est un service m\u00e9dical en continu, accessible 24h/24 et 365 jours par an. Une urgence ? Trouver un m\u00e9decin proche de chez vous !",
        "id": 437399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.sosmedecins-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sosmedecins-france.fr/content/uploads/2019/10/34875711_1814468348613936_8186156130863415296_n.png",
        "title": "SOS M\u00e9decins France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:01.494227+00:00",
        "description": "Un animal sauvage chez vous ou\u00a0 sur votre commune\u00a0? Une plante exotique envahissante sur votre propri\u00e9t\u00e9 ou vos espaces publics\u00a0? Nous vous conseillons et nous vous apportons des solutions pour mieux cohabiter avec la nature. Dialoguez avec nous du lundi au vendredi de 9 h \u00e0 12 h et de 14 h \u00e0 17 h.\u2026 Lire la suite... \"Bienvenue sur SOS Nature Environnement\"",
        "id": 486238,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sos-naturenvironnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur SOS Nature Environnement -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:29.530898+00:00",
        "description": "SOStech \u2013 Permettre \u00e0 tous d'acc\u00e9der aux opportunit\u00e9s offertes par le num\u00e9rique",
        "id": 386786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sostech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOStech \u2013 Permettre \u00e0 tous d'acc\u00e9der aux opportunit\u00e9s offertes par le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gitea - Git with a cup of tea",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 29161,
        "language": "en-US",
        "link": "https://forge.soutade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forge.soutade.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Forge soutade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png/v1/fill/w_1080,h_1080,al_c/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:39:31.889860+00:00",
        "description": "SPACE Cowboys est un studio d\u2019e\u0301dition de jeux de socie\u0301te\u0301 cre\u0301e\u0301 en 2014 par des ve\u0301te\u0301rans de l\u2019industrie. Fort de son premier succe\u0300s Splendor, finaliste du Spiel des Jahres, le studio a depuis enchai\u0302ne\u0301 les sorties et les succe\u0300s : Unlock!, T.I.M.E Stories, Sherlock Holmes Detective Conseil...",
        "id": 279964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.spacecowboys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png/v1/fill/w_1080,h_1080,al_c/59baa2_7d42483ed12148088036792ef2ec4559~mv2.png",
        "title": "Jeux De Soci\u00e9t\u00e9 | Space Cowboys | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T19:41:48.855860+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez plus de 1018000 Chaussures, Bottes, Ballerines, V\u00eatements et Sacs \u00e0 la mode ! Retrouvez en LIVRAISON GRATUITE des centaines de marques : Converse, Adidas, Nike, et plein d'autres.",
        "id": 377875,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.spartoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPARTOO | Chaussures, sacs et v\u00eatements | Livraison Gratuite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:25:57.236319+00:00",
        "description": "Spassky Fischer",
        "id": 282387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://spassky-fischer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spassky Fischer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:30.621251+00:00",
        "description": "Les entreprises et \u00e9coles vues de l'int\u00e9rieur : Avis de salari\u00e9s et stagiaires, salaires, offres d'emploi, de stages et alternances.",
        "id": 234696,
        "language": "fr",
        "link": "https://api.speaknact.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Speak & Act : Avis et Offres d\u2019emploi | Postulez diff\u00e9remment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:49.865449+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de sites web \u00e9l\u00e9gants et sur mesure depuis 2005, sur Carcassonne et partout ailleurs... H\u00e9bergements web, noms de domaines et expert Linux",
        "id": 252126,
        "language": "fr",
        "link": "https://spheerys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre agence web pr\u00e8s de Carcassonne, Aude \u2022 Spheerys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:11:26+00:00",
        "description": "Le cultural shift, c\u2019est une m\u00e9thode. C\u2019est l\u2019ambition de d\u00e9placer les tensions de la communication, en allant puiser dans la culture que la soci\u00e9t\u00e9 dessine.",
        "id": 501078,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.spintank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/p9w36r78/production/4acd769b439412778afe26286c0d6aae5f32e82a-2000x1240.jpg",
        "title": "Home | Spintank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T09:58:08.708672+00:00",
        "description": "blocky",
        "id": 29376,
        "language": "",
        "link": "https://dns.spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blocky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T09:58:08.243405+00:00",
        "description": "Logiciel libre de signature de PDF en ligne",
        "id": 29375,
        "language": "en",
        "link": "https://pdf.spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Signature PDF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Spirio.fr \u2013 Des outils num\u00e9riques fiables et pratiques",
        "id": 105590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spirio.fr \u2013 Des outils num\u00e9riques fiables et pratiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T02:46:44.383329+00:00",
        "description": "Uptime Kuma monitoring tool",
        "id": 105591,
        "language": "en",
        "link": "https://uptime.spirio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uptime Kuma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T22:37:43.274515+00:00",
        "description": "Solution hybride entre le cabinet de conseil et l\u2019agence de communication au service des marques et entreprises qui lui font confiance.",
        "id": 371120,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://spktr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPKTR \u2013 Solution hybride entre le cabinet de conseil et l\u2019agence de communication au service des marques et entreprises qui lui font confiance.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-26T08:14:23+00:00",
        "description": "Splitfire \u2022 Agence web \u00e0 Epinal \u2022 Cr\u00e9ation site internet \u2022 Vosges 88, Nancy, Saint Di\u00e9, Lorraine",
        "id": 251870,
        "language": "",
        "link": "https://www.splitfire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Splitfire \u2022 Agence web \u00e0 Epinal \u2022 Cr\u00e9ation site internet \u2022 Vosges 88, Nancy, Saint Di\u00e9, Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:52:00.181011+00:00",
        "description": "Sport Equipements, c'est votre tour de contr\u00f4le sur les derni\u00e8res tendances en entrainement, mat\u00e9riel et nutrition sportifs !",
        "id": 433455,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.sport-equipements.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sport-equipements.fr/wp-content/uploads/2021/10/shutterstock_1213582561-1.jpg",
        "title": "Sport equipements | Never too late to be in shape !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.fr/sites/spoticar.fr/files/generic-image-rs/SPOTICAR_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:28.781048+00:00",
        "description": "SPOTICAR vous propose un choix de plus de 50 000 autos d'occasion toutes marques, s\u00e9lectionn\u00e9s, contr\u00f4l\u00e9s et garantis jusqu'\u00e0 24 mois par notre r\u00e9seau de 1200 professionnels concessionnaires et agents sur le territoire fran\u00e7ais.",
        "id": 92151,
        "language": "fr",
        "link": "https://spoticar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.fr/sites/spoticar.fr/files/generic-image-rs/SPOTICAR_1.jpg",
        "title": "Voitures d'occasion  - achat et reprise | SPOTICAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:31.499377+00:00",
        "description": "MySpreadshirt - Customer Area",
        "id": 433219,
        "language": "",
        "link": "https://my.spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:33.405444+00:00",
        "description": "T-shirt personnalis\u00e9 \u2013 Personnalisez vos cadeaux et cr\u00e9ez votre t-shirt ! T-shirt, sweat, tablier : de nombreux v\u00eatements \u00e0 imprimer chez Spreadshirt.fr !",
        "id": 433220,
        "language": "fr",
        "link": "https://spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T-shirt personnalis\u00e9 & cadeau personnalis\u00e9 | Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:57:02.382655+00:00",
        "description": "Ouvre gratuitement une boutique ou int\u00e8gre ta boutique \u2713 Vends des produits personnalis\u00e9s \u2713 Spreadshop g\u00e8re des stocks \u00e0 l\u2019exp\u00e9dition \u2713 C'est gratuit",
        "id": 433178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.spreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ouvre ou int\u00e8gre ta boutique de produits personnalis\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:32:55.697533+00:00",
        "description": "Une communaut\u00e9 soud\u00e9e et tourn\u00e9e vers une ambition commune : accompagner nos clients dans tous leurs projets immobiliers",
        "id": 136116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.squarehabitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Square Habitat, le r\u00e9seau d'agences immobili\u00e8res du Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/images/wffkV1RlbpjBASjYCbLKx7pOU.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L'expertise pressage...",
        "id": 239856,
        "language": "fr",
        "link": "https://squeezer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/wffkV1RlbpjBASjYCbLKx7pOU.png",
        "title": "Squeezer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T14:34:39+00:00",
        "description": "SRPWeb, d\u00e9veloppeur web freelance pour vos sites vitrine et applications web",
        "id": 89298,
        "language": "fr",
        "link": "https://srpweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9veloppeur web freelance - SRPWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:38.166195+00:00",
        "description": "Pihakapi",
        "id": 282353,
        "language": "en",
        "link": "https://pihakapi.srv-1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pihakapi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T04:56:45.370471+00:00",
        "description": "30+ years of global Microsoft software & web development experience. We build with Angular, React, .NET, Azure, and Dynamics 365 CRM. Strasbourg, France.",
        "id": 483907,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ssw.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssw.fr/wp-content/uploads/2023/10/ssw-framce-why-thumb.jpeg",
        "title": "SSW Europe | Enterprise Software Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:54:34.493300+00:00",
        "description": "Compos\u00e9 d'organisateurs, de tourneurs et de producteurs ayant une exp\u00e9rience forte de plus de 30 ans, Stage Magic cr\u00e9e d\u2019\u00e9motions en live.",
        "id": 436757,
        "language": "fr",
        "link": "https://stagemagic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stagemagic.fr/themes/core/static/img/social.jpg",
        "title": "Stage Magic | Cr\u00e9ateurs d'\u00e9motions en live !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stanislas.fr/wp-content/uploads/2023/10/masonry-2.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:03.469714+00:00",
        "description": "Le coll\u00e8ge Stanislas est un \u00e9tablissement priv\u00e9 catholique sous contrat d'association avec l'\u00c9tat fond\u00e9 en 1804 par l'abb\u00e9 Claude Rosalie Liautard.",
        "id": 234689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stanislas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stanislas.fr/wp-content/uploads/2023/10/masonry-2.jpeg",
        "title": "Accueil - Coll\u00e8ge Stanislas Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:55:38.794016+00:00",
        "description": "Magazine d'actualit\u00e9s qui fait r\u00e9f\u00e9rence aux m\u00e9tiers du web. Des articles utiles \u00e0 vos recherches de prestataires.",
        "id": 212688,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://starnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "starnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:24:42+00:00",
        "description": "aujourd'hui, de plus en plus de jeunes porteurs de projets sont en recherche d'utilit\u00e9 sociale et de sentiment d'appartenance pour leur voie professionnelle. Deux notions auxquelles r\u00e9pondent les Soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives.",
        "id": 479868,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.start-scop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://startupforkids.fr/wp-content/uploads/2023/07/Accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Avec Startup For Kids, donnez envie aux jeunes de relever les d\u00e9fis climatiques et technologiques pour devenir les acteurs engag\u00e9s de demain",
        "id": 273419,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://startupforkids.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://startupforkids.fr/wp-content/uploads/2023/07/Accueil.jpg",
        "title": "Startup For Kids - Un monde de d\u00e9fis ludiques pour les jeunes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Statkraft est le premier producteur europ\u00e9en d\u2019\u00e9nergies renouvelables et un acteur majeur des march\u00e9s de l\u2019\u00e9nergie.",
        "id": 210938,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.statkraft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statkraft France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:52:56.198145+00:00",
        "description": "Discover our range of steamers, fabric shavers, and laundry products. Designed to extend the life of your wardrobe. Fast delivery. 30-day return policy.",
        "id": 531261,
        "language": "en",
        "link": "https://steamery.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steamery | Scandinavian clothing care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "steel-alive.fr | Avant de recycler, tentons de r\u00e9parer",
        "id": 85723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://steel-alive.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "steel-alive.fr | Avant de recycler, tentons de r\u00e9parer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tec3h.com/originale/1405/44458472.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:47.862162+00:00",
        "description": "STELLANTIS - Occasions Collaborateurs, partout en France, des offres occasions des marques Peugeot, Citroen, DS, Opel, Fiat, Jeep et Abarth",
        "id": 92157,
        "language": "fr",
        "link": "https://occasions.collaborateurs.stellantis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tec3h.com/originale/1405/44458472.jpg",
        "title": "STELLANTIS - Occasions Collaborateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stellantis-finance-services.fr/sites/psaff/themes/stellantis_finance/img/logo-og-600x315.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:40.064742+00:00",
        "description": "Financez l'achat de votre v\u00e9hicule d'une des marques du Groupe Stellantis ou souscrivez \u00e0 l'une de nos assurances. Des offres compl\u00e8tes pour\u2026",
        "id": 92156,
        "language": "fr",
        "link": "https://stellantis-finance-services.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stellantis-finance-services.fr/sites/psaff/themes/stellantis_finance/img/logo-og-600x315.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:47.924863+00:00",
        "description": "Stephane Castrec",
        "id": 252049,
        "language": "",
        "link": "https://stephanecastrec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stephane Castrec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:46:22.929091+00:00",
        "description": "Vos stickers et \u00e9tiquettes personnalis\u00e9s. \nLivraisons express sous 4 jours.",
        "id": 39719,
        "language": "fr",
        "link": "https://stickerapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "title": "Stickers et autocollants personnalis\u00e9s !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5ece7c2fca3fd66ad667236c/t/5f9948da33275461f6b1217d/1603881192799/se-fr-twitter-head-3.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Stop Ecocide en Fran\u00e7ais",
        "id": 233420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stop-ecocide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5ece7c2fca3fd66ad667236c/t/5f9948da33275461f6b1217d/1603881192799/se-fr-twitter-head-3.jpg?format=1500w",
        "title": "Stop Ecocide en Fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:41:47.653307+00:00",
        "description": "Achetez une tablette graphique avec \u00e9cran professionnelle sur XP-PEN boutique officielle pour profiter d\\'un service client certifi\u00e9 ! XP-PEN vous pr\u00e9sente le meilleur de la tablette graphique et des accessoires, comme la housse de protection ou encore le support ajustable.",
        "id": 108226,
        "language": "fr",
        "link": "https://storexppen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tablette graphique pas cher, Tablette dessin avec \u00e9cran | XP-PEN Boutique Officielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Let's think as strategists and do as creators!",
        "id": 184903,
        "language": "en",
        "link": "https://www.storysuccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Story - Mobsuccess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://strabic.fr/IMG/siteon0.png?1380272362",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:11+00:00",
        "description": "un autre regard sur le design",
        "id": 266319,
        "language": "",
        "link": "https://strabic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://strabic.fr/IMG/siteon0.png?1380272362",
        "title": "strabic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.strategies.fr/sites/default/files/styles/social_image/public/field_ss_social_image_default/logo%20Strat%20card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:30.644123+00:00",
        "description": "Strat\u00e9gies, le premier m\u00e9dia sur la communication, le marketing et l'influence qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 des m\u00e9dias et de leurs acteurs partout dans le monde.",
        "id": 185499,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.strategies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.strategies.fr/sites/default/files/styles/social_image/public/field_ss_social_image_default/logo%20Strat%20card.jpg",
        "title": "Strat\u00e9gies, 1er m\u00e9dia communication, marketing, tech, m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T14:54:59+00:00",
        "description": "Noms de domaines, H\u00e9bergement, e-Commerce, Stockage en ligne, Cr\u00e9ation de Site Internet - STRATO",
        "id": 125204,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.strato.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noms de domaines, H\u00e9bergement, e-Commerce, Stockage en ligne, Cr\u00e9ation de Site Internet - STRATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:31:51.317504+00:00",
        "description": "Streamlib - Films et s\u00e9ries en streaming",
        "id": 266667,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.streamlib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streamlib - Films et s\u00e9ries en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341712,
        "language": "",
        "link": "http://manager5.streamradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-05T07:16:15+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 23587,
        "language": "ascii",
        "link": "https://manager8.streamradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "demoscene"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T00:39:30.346388+00:00",
        "description": "Entraide et infos juridiques",
        "id": 508441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://studio-junger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actu du droit des successions - Entraide et infos juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.studiometa.fr/static/cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:29:51+00:00",
        "description": "Studio Meta est une agence digitale peupl\u00e9e de cr\u00e9ateurs inspir\u00e9s ; de savants prodiges ; de meneurs ambitieux, visionnaires et responsables.",
        "id": 235039,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.studiometa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.studiometa.fr/static/cover.jpg",
        "title": "Studio Meta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Studio Philo - Livre avec Plaque Laiton & Film Studio Disney",
        "id": 325609,
        "language": "fr",
        "link": "http://studiophilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio Philo - Livre avec Plaque Laiton & Film Studio Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T22:24:24+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 234925,
        "language": "",
        "link": "https://hosting.studioradiomedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:32:14.425916+00:00",
        "description": "studioSPORT, sp\u00e9cialiste de la vente des cam\u00e9ras embarqu\u00e9es, des drones multirotors et de mat\u00e9riel FPV. Revendeur officiel des marques DJI et GoPro. studioSPORT est bas\u00e9 \u00e0 Rouen en Normandie et dispose de plusieurs magasins en France. studioSPORT livre en 24h/48h partout en France et en Europe.",
        "id": 370253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.studiosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "studioSPORT : Sp\u00e9cialiste drones, cam\u00e9ras et FPV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:41:04.646873+00:00",
        "description": "Conservez vos souvenirs vid\u00e9o gr\u00e2ce au transfert de ceux-ci sur cl\u00e9 USB, disque dur ou DVD.",
        "id": 513945,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.studiovidz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.studiovidz.fr/wp-content/uploads/2024/07/presentation.jpg",
        "title": "Studiovidz transfert vos souvenirs vid\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:25.117859+00:00",
        "description": "Stylist, un m\u00e9dia f\u00e9minin mode et beaut\u00e9, libre, conscient, h\u00e9doniste et responsable.",
        "id": 542007,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.stylist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stylist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-19T09:15:54+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 l'utilisation de VISUCHIR",
        "id": 130468,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidevisuchir.suadeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide \u00e0 l'utilisation de VISUCHIR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T20:26:45.725218+00:00",
        "description": "SUADEO | Offrez la libert\u00e9 !",
        "id": 130467,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://suadeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUADEO | Offrez la libert\u00e9 !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:13.695716+00:00",
        "description": "Trouvez l'offre d'abonnement qui vous convient pour lire votre journal Sud Ouest au format papier ou en version num\u00e9rique",
        "id": 294834,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "title": "Toutes nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:33+00:00",
        "description": "R\u00e9sultat d'un chantier titanesque de num\u00e9risation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 sur deux ann\u00e9es, retrouvez maintenant des articles, des personnes et des pans entiers de notre m\u00e9moire collective en parcourant tous les contenus du journal depuis sa cr\u00e9ation en ao\u00fbt 1944.",
        "id": 294846,
        "language": "fr",
        "link": "https://archives.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Archives Sud Ouest.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:31.791261+00:00",
        "description": "R\u00e9servez en ligne vos places de spectacles sur la billetterie Sud Ouest : concerts, spectacles dans le sud-ouest",
        "id": 294845,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest Billetterie : Places de concerts, billets de spectacleumour, sport, football, loisir - Box Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://boutique.sudouest.fr/cdn/shop/files/SO_boutique_RVBrouge_1200x1200.png?v=1708506754",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:16.060251+00:00",
        "description": "Sud Ouest la boutique, c'est tout l\u2019univers du journal \"Sud Ouest\" ! Retrouvez des publications sur le sport, la gastronomie, des polars, des romans feel good, pour la jeunesse, des photos vintage... De Bordeaux \u00e0 La Rochelle, du Pays basque \u00e0 la Charente, des Landes au M\u00e9doc ; tout le Sud-Ouest dans une boutique !",
        "id": 294835,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.sudouest.fr/cdn/shop/files/SO_boutique_RVBrouge_1200x1200.png?v=1708506754",
        "title": "Sud Ouest la boutique \u2013 tout l'univers du journal Sud Ouest !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:17:56+00:00",
        "description": "Souvenez-vous de la vie des amis et de la famille gr\u00e2ce \u00e0 notre archive de n\u00e9crologies et d'avis de d\u00e9c\u00e8s.",
        "id": 294830,
        "language": "fr",
        "link": "https://carnet.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e9crologies, avis de d\u00e9c\u00e8s et Comm\u00e9moratifs : carnet Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elections.sudouest.fr/img/social/resultats-election-legislatives-2024.jpg?",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:07+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les r\u00e9sultats des \u00e9lections entre 2012 et aujourd'hui avec Sud Ouest.fr",
        "id": 294831,
        "language": "fr",
        "link": "https://elections.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elections.sudouest.fr/img/social/resultats-election-legislatives-2024.jpg?",
        "title": "R\u00e9sultats \u00c9lections L\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.sudouest.fr/site/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez en un clic toutes nos annonces emploi \u00e0 pourvoir rapidement sur SudOuest-Emploi : stage, CDI, CDD, int\u00e9rim...",
        "id": 294840,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emploi.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.sudouest.fr/site/img/og-image.jpg",
        "title": "SudOuest-Emploi - Offres d'Emploi en Nouvelle-Aquitaine \u00e0 Pourvoir en CDI, CDD, Stage et Interim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/djsfdy2ex/image/upload/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:R%C3%A9sultats/fl_layer_apply,y_-50/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:des%20examens%202024/fl_layer_apply,y_25/META_u2aetk",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:04+00:00",
        "description": "Consultez les r\u00e9sultats officiels des examens 2024 (bac et brevet). Les r\u00e9sultats des candidats seront disponibles d\u00e8s publication par l'acad\u00e9mie",
        "id": 294829,
        "language": "fr",
        "link": "https://examens.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/djsfdy2ex/image/upload/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:R%C3%A9sultats/fl_layer_apply,y_-50/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:des%20examens%202024/fl_layer_apply,y_25/META_u2aetk",
        "title": "R\u00e9sultats des examens 2024 - les r\u00e9sultats officiels d\u00e8s publication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiosque.sudouest.fr/cover/2024-07-15/22ABCDE/0/300",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez dans votre kiosque Sud Ouest le journal d\u00e8s 5h, du lundi au dimanche en mode feuilleteur et PDF sur tous vos \u00e9crans et acc\u00e9dez aux parutions des 14 derniers jours.",
        "id": 294842,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.sudouest.fr/cover/2024-07-15/22ABCDE/0/300",
        "title": "Nos derni\u00e8res \u00e9ditions - Le kiosque Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:09.790150+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la s\u00e9lection de bons plans de la semaine : sorties culturelles, sportives et bien d'autres privil\u00e8ges",
        "id": 294832,
        "language": "fr",
        "link": "https://leclub.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "title": "Le Club Abonn\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos-vintage.sudouest.fr/assets-prod/sud-ouest/logo-9edf0f7e5b3092297d9aba8eb7d1162a2e31607f7cc9f2adc859c3fdce32b2a4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T15:15:12+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique en ligne du journal Sud-Ouest.",
        "id": 294839,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos-vintage.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos-vintage.sudouest.fr/assets-prod/sud-ouest/logo-9edf0f7e5b3092297d9aba8eb7d1162a2e31607f7cc9f2adc859c3fdce32b2a4.png",
        "title": "Unes et photos d'archives du journal Sud-Ouest - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:19.065833+00:00",
        "description": "Profil  - login - Sud Ouest",
        "id": 294837,
        "language": "",
        "link": "https://profil.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profil  - login - Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.sportall.tv/images/sudouest-sportclub.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:33:05+00:00",
        "description": "Suivez le sport en vid\u00e9o et en live dans le Sud Ouest avec Sport Club\u00a0: rugby, basket, football, pelote basque, \u00a0surf, etc.",
        "id": 294841,
        "language": "fr",
        "link": "https://sportclub.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.sportall.tv/images/sudouest-sportclub.png",
        "title": "Sud Ouest Sport Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:06:39+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 du Sud Ouest en direct et les informations locales et internationales : faits divers, politique, \u00e9conomie, sport, photos, info locale et vid\u00e9os.",
        "id": 100735,
        "language": "fr",
        "link": "https://sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest : actualit\u00e9s du jour et info locale en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr/%image-url%",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:29.374996+00:00",
        "description": "%description%",
        "id": 294844,
        "language": "fr",
        "link": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr/%image-url%",
        "title": "Unes anniversaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:20.696407+00:00",
        "description": "Le Centre d'Impression du Journal Sud Ouest vous ouvre ses portes. Rendez-vous au c\u0153ur de l'action et venez d\u00e9couvrir un m\u00e9tier bien souvent sous-estim\u00e9.",
        "id": 294838,
        "language": "fr",
        "link": "https://visite-imprimerie.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest - Visitez le Centre d'Impression du Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:21:54.389722+00:00",
        "description": "My humble and simple blog",
        "id": 4982,
        "language": "en",
        "link": "https://sunestra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://sunestra.fr/img/favicon/green.png",
        "title": "SunEstra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:22:00.357124+00:00",
        "description": "Ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e et les pays du Sud, L'institut Agro Montpellier est un \u00e9tablissement public dot\u00e9 du statut de Grand \u00e9tablissement formant des cadres pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement - Former, innover, transformer",
        "id": 256971,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.supagro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Institut Agro Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:09.450648+00:00",
        "description": "Supercoop est le 1er supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif et participatif de la m\u00e9tropole bordelaise. Des produits de qualit\u00e9 \u00e0 un tarif abordable !",
        "id": 527709,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://supercoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supercoop.fr/wp-content/uploads/2016/11/supercoop-ESS-Nouvelle-Aquitaine.png",
        "title": "Supercoop, le supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif de Bordeaux M\u00e9tropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:59:37.757279+00:00",
        "description": "Superforma",
        "id": 388201,
        "language": "fr",
        "link": "https://superforma.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:36.456908+00:00",
        "description": "Trouvez votre professeur pour des cours particuliers indivuels ou collectifs parmi 1 000 000 profils. A domicile, chez le professeur, dans une salle d\u00e9di\u00e9e ou m\u00eame par webcam.",
        "id": 43770,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://superprof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "title": "Superprof - La communaut\u00e9 des professeurs particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:04:37.173185+00:00",
        "description": "Super Terrain est un collectif de designers graphiques compos\u00e9 de Quentin Bodin, Luc de Fouquet et Lucas Meyer, install\u00e9 \u00e0 Nantes et Marseille.",
        "id": 447140,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://superterrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Terrain | Design graphique, arts visuels, \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:20:44.455997+00:00",
        "description": "Super Terrain est un collectif de designers graphiques compos\u00e9 de Quentin Bodin, Luc de Fouquet et Lucas Meyer, install\u00e9 \u00e0 Nantes et Marseille.",
        "id": 149488,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.superterrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Terrain | Design graphique, recherche, \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:33.063431+00:00",
        "description": "ENSM - \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Maritime -",
        "id": 234435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.supmaritime.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSM - \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Maritime -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ens2m.digitaledeluxe.fr/sites/default/files/public/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:16:09+00:00",
        "description": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure de M\u00e9canique et des Microtechniques",
        "id": 217097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.supmicrotech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ens2m.digitaledeluxe.fr/sites/default/files/public/logo.jpg",
        "title": "SUPMICROTECH-ENSMM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://supveto-isfp.fr/wp-content/uploads/2024/02/Flyers_Supveto.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:27:41+00:00",
        "description": "SupV\u00e9to, la certitude de votre r\u00e9ussite professionnelle. Nous formons les Auxiliaire de Service V\u00e9t\u00e9rinaire \u00e0 Brest, Clermont-Ferrand, Grenoble, Montpellier, Reims et Strasbourg.",
        "id": 234611,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://supveto-isfp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supveto-isfp.fr/wp-content/uploads/2024/02/Flyers_Supveto.png",
        "title": "SupV\u00e9to - Formation d'Auxiliaire de Service V\u00e9t\u00e9rinaire ASV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:34.990402+00:00",
        "description": "Avec SurNetflix.fr, vous pouvez effectuer une recherche dans l'offre compl\u00e8te de Netflix France, y compris des informations d\u00e9taill\u00e9es provenant de Moviemeter et d'IMDB. En outre, avec SurNetflix.fr, on peut demander toutes les derni\u00e8res sorties afin de savoir p\u00e9cis\u00e9ment quels films et quelles s\u00e9ries ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s \u00e0 l'offre de Netfix. Si vous souhaitez recevoir chaque semaine un email reprenant toutes les derni\u00e8res sorties, inscrivez-vous imm\u00e9diatement.",
        "id": 360690,
        "language": "en",
        "link": "https://www.surnetflix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les films et toutes les s\u00e9ries Netflix - SurNetflix.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence SEO sp\u00e9cialis\u00e9e dans le e-commerce et la strat\u00e9gie de contenu. Gagnez en visibilit\u00e9 sur Google et transformez !",
        "id": 251967,
        "language": "fr",
        "link": "https://surplace-aemporter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sur Place - \u00c0 Emporter | Agence SEO & Webmarketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T13:42:06.689497+00:00",
        "description": "De l'Amazonie au Kalahari, des jungles de l'Inde \u00e0 la for\u00eat tropicale du Congo, nous travaillons en partenariat avec les peuples autochtones pour prot\u00e9ger leur vie et leurs territoires. Ils sont victimes de racisme, du vol de leurs terres et de violence g\u00e9nocidaire \u2013 simplement parce qu'ils vivent diff\u00e9remment. Il faut y mettre fin. - Survival International",
        "id": 288723,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.survivalinternational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "title": "Accueil - Survival International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:16:01.665843+00:00",
        "description": "SWEET FM  -  Musique, information, actualit\u00e9, trafic, soci\u00e9t\u00e9, sport, loisirs, agenda, carburant, emploi et cadeaux",
        "id": 361858,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sweetfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SWEET FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:35:16.569638+00:00",
        "description": "Custom content for the Sims 4 SPONSORED BY Syboulette : What kind of content ? Download various, high quality and safe custom content created with love and attention to details. Furnitures, decorations, build items\u2026Sets are first available in early access on Patreon and get released for free to the public 3 weeks later. Downloads Updates\u2026\u00a0Read More \u00bbSyboulette\u2019s custom content for the Sims 4 Official website",
        "id": 438415,
        "language": "en-us",
        "link": "https://s4cc.syboulette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s4cc.syboulette.fr/wp-content/uploads/2022/08/Preview-round-2.jpg",
        "title": "Syboulette's custom content for the Sims 4 Official website - Syboulette Custom Content for The Sims 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.syd.fr/wp-content/uploads/2021/07/imea-contact.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation digitale avec les services de SYD, entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e en conseil informatique et ing\u00e9nierie informatique.",
        "id": 78150,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://syd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.syd.fr/wp-content/uploads/2021/07/imea-contact.png",
        "title": "SYD Digital Care - Nantes, Brest, Rennes, Niort, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:33.732417+00:00",
        "description": "AGENDA : SYLEX",
        "id": 277759,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sylex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGENDA : SYLEX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.synapse-developpement.fr/wp-content/uploads/2024/04/SY-synapse.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Optimisez votre relation client gr\u00e2ce \u00e0 IA suite, un ensemble de modules d'IA g\u00e9n\u00e9rative pour vos collaborateurs et vos clients.",
        "id": 255691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.synapse-developpement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.synapse-developpement.fr/wp-content/uploads/2024/04/SY-synapse.png",
        "title": "Synapse D\u00e9veloppement, IA g\u00e9n\u00e9rative pour la relation client.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:18.116010+00:00",
        "description": "Syndicat de l'industrie informatique CNT \u2013 Solidarit\u00e9 Ouvri\u00e8re",
        "id": 251930,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.syndicat-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syndicat de l'industrie informatique CNT \u2013 Solidarit\u00e9 Ouvri\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://synthmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/Exports_-9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9crypter les r\u00e9cits qui accompagnent l\u2019essor de l\u2019intelligence artificielle pour comprendre les d\u00e9fis qui se posent \u00e0 nos soci\u00e9t\u00e9s.",
        "id": 266800,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://synthmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://synthmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/Exports_-9.jpg",
        "title": "Bienvenue sur Synth Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Guillaume Roques",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:24:39.632421+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web, administration syst\u00e8me, consulting",
        "id": 527291,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sysndev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SysnDev - D\u00e9veloppement web et administration syst\u00e8me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-17T07:29:11+00:00",
        "description": "Sysnove : Infog\u00e9rance de serveurs d\u00e9di\u00e9s | Sysnove",
        "id": 251892,
        "language": "",
        "link": "https://www.sysnove.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sysnove : Infog\u00e9rance de serveurs d\u00e9di\u00e9s | Sysnove",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.systerel.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_Systerel_RVB_ANG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:11.391531+00:00",
        "description": "Site de la soci\u00e9t\u00e9 Systerel PME d'ing\u00e9nierie sp\u00e9cialis\u00e9e dans les m\u00e9tiers du logiciel critique et de la s\u00fbret\u00e9 de fonctionnement.",
        "id": 251995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.systerel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.systerel.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_Systerel_RVB_ANG.png",
        "title": "Solutions temps r\u00e9el s\u00e9curis\u00e9es, logiciel critique, s\u00fbret\u00e9 de fonctionnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre magazine Tagbox.fr r\u00e9-ouvre ses portes et vous accueille avec plaisir. Tagbox : le seul magazine qui tague l'actualit\u00e9 comme personne.",
        "id": 399388,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tagbox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tagbox.fr/wp-content/uploads/2022/10/pack-annuaire-250-250.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:29:03.278839+00:00",
        "description": "Blog sur le hobby destin\u00e9 aux peintres en herbe qui veulent s'am\u00e9liorer et aux fans de jeux de figurines ; tutos, reviews, tests, astuces...",
        "id": 442615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taistoietpeins.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tais-toi et peins ! - Tutos, peinture sur figurines & photos pourries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:19.597473+00:00",
        "description": "Benoit VRIGNAUD \u2013 D\u00e9veloppeur free-lance, je con\u00e7ois vos outils informatiques sur mesure.",
        "id": 251931,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tangue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benoit VRIGNAUD \u2013 D\u00e9veloppeur free-lance, je con\u00e7ois vos outils informatiques sur mesure.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:24:15.266807+00:00",
        "description": "Nous prot\u00e9geons les entreprises soucieuses de leur s\u00e9curit\u00e9 en leur fournissant \u00e0 la fois la premi\u00e8re et la plus importante plateforme de Converged Endpoint Management (XEM) au monde, qui est en temps r\u00e9el, transparente et autonome ; elle leur permet d\u2019\u00e9liminer les silos et de r\u00e9duire la complexit\u00e9, les co\u00fbts et les risques.",
        "id": 480515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tanium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tanium.com/wp-content/uploads/Tanium-Default_OG-1200x628-1-1.jpg",
        "title": "Tanium\u00a0: la plateforme de gestion autonome des endpoints",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:12.035306+00:00",
        "description": "Vous souhaitez investir dans l'immobilier ? Placer votre argent ? Ou encore payer moins d'imp\u00f4ts ? Taxtique vous explique tout !",
        "id": 527776,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taxtique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.taxtique.fr/wp-content/uploads/2021/04/defiscalisation-immobiliere.jpg",
        "title": "Taxtique : Les meilleures tactiques pour g\u00e9rer votre argent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T19:43:30.957226+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique officielle de Taylor Swift. Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s albums, les derni\u00e8res collections et produits exclusifs sur la boutique...",
        "id": 429678,
        "language": "fr",
        "link": "https://taylorswift-store.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://taylorswift-store.fr/cdn/shop/files/Logo_Taylor_Swift_TTPD_d1f60fc7-276f-4ef1-b228-489f7fc20b29.png?v=1708091902",
        "title": "Store Taylor Swift - Store Taylor Swift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.tcit.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:06:23.624902+00:00",
        "description": "This is my personal Mastodon server, with a few extra people on it.",
        "id": 104037,
        "language": "en",
        "link": "https://social.tcit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.tcit.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon by tcit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:50.928464+00:00",
        "description": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "id": 211025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://teamedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.teamfrance-export.fr/partage-par-defaut.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:09:16.836647+00:00",
        "description": "Concentr\u00e9 in\u00e9dit des solutions et aides \u00e0 l'export des acteurs publics et priv\u00e9s en France : conseils export, tutoriels de l'export, \u00e9v\u00e9nements export, opportunit\u00e9s d'affaires, solutions de financement pour votre projet \u00e0 l'international.",
        "id": 377761,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teamfrance-export.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teamfrance-export.fr/partage-par-defaut.png",
        "title": "Team France Export - Accompagner les entreprises fran\u00e7aises \u00e0 l'international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:35.935070+00:00",
        "description": "Impression textile \u2714 Jusqu\u2019\u00e0 -60%  pour groupes \u2714 Livraison gratuite \u2714 Grande s\u00e9lection et petits prix \u25b6 Personnaliser des v\u00eatements pour vous et votre \u00e9quipe",
        "id": 433221,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.teamshirts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impression Textile - Personnalisation V\u00eatement | TeamShirts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:31:00+00:00",
        "description": "tec3h est un outil de gestion VO VN pens\u00e9 par des experts de l\u2019automobile pour simplifier le parcours de vente et d\u2019achat de vos \u00e9quipes. Cette solution web 360\u00b0 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue pour r\u00e9pondre parfaitement \u00e0 vos besoins m\u00e9tier de groupe ou de concessionnaire automobile. Et c\u2019est l'outil le plus r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 du march\u00e9 aupr\u00e8s des r\u00e9seaux de marques : SPOTICAR, STELLANTIS, PERFORMHA, GAAP, GNAC",
        "id": 520137,
        "language": "en",
        "link": "https://info.tec3h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tec3h | Prise de d\u00e9mo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:31.237734+00:00",
        "description": "Seul logiciel qui r\u00e9unit toutes les fonctions pour la gestion de votre parc VO & VN. Un outil web simple pour booster vos ventes et gagner un temps consid\u00e9rable.",
        "id": 272928,
        "language": "fr",
        "link": "https://tec3h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logiciel de gestion automobile | V\u00e9hicules neufs & occasions | tec3h",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:22:41+00:00",
        "description": "La connaissance, c\u2019est partager le savoir qui nous fait grandir",
        "id": 370457,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tech2tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tech2Tech | News, Astuces, Tutos, Vid\u00e9os autour de l'informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:57:43.035861+00:00",
        "description": "TECHNIQUES DE L'INGENIEUR : base documentaire et article d'actualit&eacute; pour les ingenieurs - articles scientifiques et documentation technique dans tous les domaines.",
        "id": 339027,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.techniques-ingenieur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentation scientifique et technique, conseil et formation | Techniques de l\u2019Ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.techno-barje.fr",
        "author": "https://blog.techno-barje.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "id": 23679,
        "language": "",
        "link": "https://blog.techno-barje.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-23T07:17:34+00:00",
        "description": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "id": 250537,
        "language": "",
        "link": "http://techno-barje.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:24.415575+00:00",
        "description": "Technologie Services est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans la vente de mat\u00e9riel de technologie et d'\u00e9quipement.",
        "id": 370455,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.technologieservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologie Services | Sp\u00e9cialiste Fran\u00e7ais de mat\u00e9riel de technologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.techradio.fr/upload/design/65c0c40c20b989.47088073.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:51.464173+00:00",
        "description": "La radio des nouvelles technologies",
        "id": 361853,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.techradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.techradio.fr/upload/design/65c0c40c20b989.47088073.png",
        "title": "Tech radio la radio des nouvelles technologies Tech radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:11.596420+00:00",
        "description": "Explorez les cinq dimensions de la tech lors du plus grand \u00e9v\u00e9nement technologique de Paris. R\u00e9servez votre billet gratuit !",
        "id": 520170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techshowparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/tech-show-paris-2023/media/2024/Tech-Show-Paris-2024.jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Tech Show Paris ! Billet gratuit disponible.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:15:57+00:00",
        "description": "Start communicating more effectively. Check out Camtasia, Snagit, and TechSmith Relay. Visit the site to learn, buy, and get support.",
        "id": 520289,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techsmith.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.techsmith.com/Images/content/techsmith-logo-opengraph.png",
        "title": "TechSmith | Create high-quality images and videos for better communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.techtarget.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/11/img-techtarget-pipeline.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-17T22:49:02+00:00",
        "description": "A travers nos sites d'information, dont LeMagIT en France, nous identifions et influen\u00e7ons les acheteurs IT int\u00e9ress\u00e9s par vos solutions. Nous renfor\u00e7ons vos actions cl\u00e9s et vous accompagnons dans la mise en place et l'ex\u00e9cution",
        "id": 374293,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techtarget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.techtarget.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/11/img-techtarget-pipeline.svg",
        "title": "Acc\u00e9l\u00e9rer le ROI de vos actions marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:37.712329+00:00",
        "description": "TelComTec \u2013 Bureau d\u2019\u00e9tudes de protection contre la foudre certifi\u00e9 QUALIFOUDRE depuis 2005.",
        "id": 542577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://telcomtec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TelComTec \u2013 sp\u00e9cialiste en protection foudre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:16.564533+00:00",
        "description": "DVD - CD - LIVRES : Retrouvez toutes les collections et produits propos\u00e9s par T\u00e9l\u00e9 7 jours",
        "id": 449714,
        "language": "",
        "link": "https://www.tele7jourstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La boutique du magazine - T\u00e9l\u00e97jourstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:56:01.885251+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le Programme TV de la TNT de ce soir gratuitement avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2ble Sat Hebdo.",
        "id": 420087,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv-programme.telecablesat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV de ce soir avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2bleSat Hebdo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telecablesat.fr/sites/default/files/logotelecable.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:41:32+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9c\u00e2bleSat Hebdo: le guide TV le plus complet. Tous les programmes TV : CABLE, SATELLITE, ADSL et TNT",
        "id": 132102,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecablesat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecablesat.fr/sites/default/files/logotelecable.jpg",
        "title": "Programme TV - News t\u00e9l\u00e9, cin\u00e9ma, s\u00e9ries du c\u00e2ble, satellite, TNT et ADSL avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2ble Sat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telecom-paris.fr/wp-content-EvDsK19/uploads/2019/03/telecom-paristech.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:29.674074+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9com Paris est une grande \u00e9cole fran\u00e7aise d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes, laboratoire ouvert de tous les grands d\u00e9fis technologiques et num\u00e9riques. Elle est membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, \u00e9cole de l\u2019IMT (Institut Mines-T\u00e9l\u00e9com).",
        "id": 198399,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecom-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecom-paris.fr/wp-content-EvDsK19/uploads/2019/03/telecom-paristech.jpg",
        "title": "T\u00e9l\u00e9com Paris, former, imaginer, entreprendre dans le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:26.399593+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif transition \u00e9cologique solidaire",
        "id": 91983,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-personnel.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon espace personnel \u2014 TeleCoop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:22.409541+00:00",
        "description": "FAQ TeleCoop",
        "id": 91981,
        "language": "en",
        "link": "https://faq.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ TeleCoop - powered by phpMyFAQ 3.0.8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:13.613944+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif transition \u00e9cologique solidaire",
        "id": 91977,
        "language": "fr",
        "link": "https://souscription.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Souscription abonnement Telecoop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:19:38.653596+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos forfaits mobiles 100 % transparents et sans engagement. Contr\u00f4lez votre consommation, vos usages et votre impact sur l\u2019environnement !",
        "id": 23680,
        "language": "fr",
        "link": "https://telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://telecoop.fr/media/pages/home/23517b9a1b-1696934431/telecoop.png",
        "title": "TeleCoop, premier op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telegueretvision.fr/media/images/miniature2.original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:09.633088+00:00",
        "description": "Site recensant les vid\u00e9o de T\u00e9l\u00e9 Gu\u00e9ret Vision (TGV), web TV associative et participative de Creuse",
        "id": 272623,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telegueretvision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telegueretvision.fr/media/images/miniature2.original.png",
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:57.868262+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234808,
        "language": "fr",
        "link": "https://abos.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:39.478228+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234799,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:56.582816+00:00",
        "description": "Boutique T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234807,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:42.871565+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Connexion",
        "id": 234801,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-03T10:53:01+00:00",
        "description": "Retrouvez en ligne les mots crois\u00e9s publi\u00e9s dans le magazine T\u00e9l\u00e9rama. Chaque jour, d\u00e9couvrez une nouvelle grille de mots crois\u00e9s par Marc Aussitot.",
        "id": 234797,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Mots Crois\u00e9s de T\u00e9l\u00e9rama par Marc Aussitot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:54.814084+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234806,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-23T15:49:34+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234780,
        "language": "",
        "link": "https://magazine.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr/media/social/lorine-azoulai-ccfd-terre-solidaire-pour-lutter-contre-la-faim-et-le-dereglement-climatique-changeons-les-regles-du-jeu-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-19T16:19:16+00:00",
        "description": "Aujourd\u2019hui : 828 millions de personnes dans le monde connaissent l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire, soit une hausse de 46 millions par rapport \u00e0 2020. Le d\u00e9r\u00e8glement...",
        "id": 234802,
        "language": "fr",
        "link": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr/media/social/lorine-azoulai-ccfd-terre-solidaire-pour-lutter-contre-la-faim-et-le-dereglement-climatique-changeons-les-regles-du-jeu-scaled.jpg",
        "title": "Faim et climat : m\u00eame combat !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez facilement une s\u00e9lection de Sorties pr\u00e8s de chez vous ou lors de vos d\u00e9placements : invitations au cin\u00e9ma, tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels pour vos expositions, rencontres avec des artistes lors de concerts, visite des coulisses de th\u00e9\u00e2tres, etc.",
        "id": 234810,
        "language": "fr",
        "link": "https://sorties.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama Sorties, le service r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:48.093512+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Toute l'actualit\u00e9 culturelle de T\u00e9l\u00e9rama sur le cin\u00e9ma, la litt\u00e9rature et la musique. Retrouvez \u00e9galement nos critiques podcast, jeunesse et sorties.",
        "id": 234804,
        "language": "fr",
        "link": "https://sortir.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama - Actus et critiques culturelles en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:15.807793+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Toute l'actualit\u00e9 culturelle de T\u00e9l\u00e9rama sur le cin\u00e9ma, la litt\u00e9rature et la musique. Retrouvez \u00e9galement nos critiques podcast, jeunesse et sorties.",
        "id": 78303,
        "language": "fr",
        "link": "https://telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama - Actus et critiques culturelles en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telerama.fr/dist/assets/img/logos/Telerama-logo-black-full.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:53.133907+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez votre programme TV de ce soir et retrouvez l\u2019actualit\u00e9 de vos programmes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s,\n             class\u00e9s par cha\u00eenes et par bouquets - T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234805,
        "language": "fr",
        "link": "https://television.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telerama.fr/dist/assets/img/logos/Telerama-logo-black-full.svg",
        "title": "Programme TV par T\u00e9l\u00e9rama, TNT et satellite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vodkaster.telerama.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:59.193160+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama Vodkaster est le r\u00e9seau social d\u00e9di\u00e9 au cin\u00e9ma et aux s\u00e9ries.",
        "id": 234809,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vodkaster.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vodkaster.telerama.fr/img/og-image.jpg",
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama Vodkaster - Cin\u00e9 & S\u00e9ries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://televisionnaire.fr/wp-content/uploads/2023/01/RS-FB-TV23.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:23:40.737940+00:00",
        "description": "Edition 2023 : Le sport, terrain d'avenir - T\u00e9l\u00e9visionnaire",
        "id": 150222,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://televisionnaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://televisionnaire.fr/wp-content/uploads/2023/01/RS-FB-TV23.jpg",
        "title": "Edition 2023 : Le sport, terrain d'avenir - T\u00e9l\u00e9visionnaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:50:35+00:00",
        "description": "Le meilleur de la presse gr\u00e2ce \u00e0 nos abonnements magazines !",
        "id": 184848,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "title": "telez-abonnement-officiel - Prismashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.teline.fr/upload/sapotaceae/argania-spinosa/150127211846/argania-spinosa-photo3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:15:14.961004+00:00",
        "description": "Biodiversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale du sud-ouest marocain. Pr\u00e8s de 15 000 photos d'esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales dont beaucoup d\u2019end\u00e9miques \u00e0 forte valeur patrimoniale.",
        "id": 227323,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.teline.fr/upload/sapotaceae/argania-spinosa/150127211846/argania-spinosa-photo3.jpg",
        "title": "Biodiversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale du sud-ouest marocain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T03:09:17.198338+00:00",
        "description": "Site en construction",
        "id": 351882,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tellnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tendancehotellerie.fr/local/cache-vignettes/L1000xH525/97972db3c84c9f0ae972d2404e2642-333d1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "1er webzine (web + magazine) 100% d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4tellerie, aux h\u00f4teliers et \u00e0 leurs \u00e9quipes : actualit\u00e9s, emploi, tendances, opinions...",
        "id": 323674,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.tendancehotellerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tendancehotellerie.fr/local/cache-vignettes/L1000xH525/97972db3c84c9f0ae972d2404e2642-333d1.jpg",
        "title": "TendanceHotellerie - 1er webzine 100% actualit\u00e9 de l'H\u00f4tellerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.teotimepacreau.fr/og-images/5kRAXJfIaT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:13:39.009788+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web et management de projets num\u00e9riques \u00e0 Nantes",
        "id": 76981,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teotimepacreau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teotimepacreau.fr/og-images/index.png",
        "title": "D\u00e9veloppement web et management de projets num\u00e9riques \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:29:25.323163+00:00",
        "description": "Teradata fournit des donn\u00e9es harmonis\u00e9es et une IA fiable aux plus grandes entreprises du monde.",
        "id": 437619,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teradata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teradata.fr/Content/Assets/default/teradata-logo-social.png",
        "title": "Complete cloud analytics and data platform | Teradata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.terega.fr/terega-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T06:58:45+00:00",
        "description": "Ter\u00e9ga : acteur majeur des infrastructures de transport et de stockage de gaz en France et en Europe. URGENCE GAZ 0 800 028 800",
        "id": 364698,
        "language": "",
        "link": "https://www.terega.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terega.fr/terega-social.png",
        "title": "Ter\u00e9ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.terresinovia.fr/image/company_logo?img_id=1407259&t=1719446714669",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:26:14.090032+00:00",
        "description": "Terres Inovia est l\u2019institut technique de r\u00e9f\u00e9rence des professionnels de la fili\u00e8re des huiles et prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales, et de la fili\u00e8re chanvre. Les principales cultures travaill\u00e9es sont le colza, le tournesol, le soja, le lin ol\u00e9agineux, le pois, la f\u00e9verole, le lupin et le chanvre.",
        "id": 217258,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.terresinovia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terresinovia.fr/image/company_logo?img_id=1407259&t=1719446714669",
        "title": "Accueil - Institut technique de la fili\u00e8re des huiles et prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales et de la fili\u00e8re chanvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.territoiredebelfort.fr/sites/default/files/icons/logo-blue_0.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:49:46.395934+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations, actualit\u00e9s et services concernant le D\u00e9partement du Territoire de Belfort",
        "id": 184563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.territoiredebelfort.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.territoiredebelfort.fr/sites/default/files/icons/logo-blue_0.svg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:29.198850+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476537,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.territorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique territorial - Le site des Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.testerdesproduits.fr/library/img/og/visuel-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:27.727051+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos produits \u00e0 tester, donnez votre avis, participez \u00e0 des sondages, et gagnez des cadeaux ! Des produits diff\u00e9rents chaque semaine. Inscription gratuite !",
        "id": 43741,
        "language": "fr",
        "link": "https://testerdesproduits.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.testerdesproduits.fr/library/img/og/visuel-5.jpg",
        "title": "Tester des Produits - Participer \u00e0 des \u00e9tudes en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "TF1+",
        "id": 323751,
        "language": "fr",
        "link": "https://help.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TF1+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:10:17.793281+00:00",
        "description": "Retrouvez le dernier bulletin m\u00e9t\u00e9o en vid\u00e9o  \u2601  \u2602 \u263c  \u2744 \u2745 La m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9e tous les jours par Evelyne Dh\u00e9liat, Louis Bodin et Tatiana Silva.",
        "id": 323749,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteo.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9t\u00e9o TF1: le bulletin m\u00e9t\u00e9o en vid\u00e9o et les pr\u00e9visions \u00e0 15 jours - TF1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_tf1/assets/k5hgjzi5kc1718021942.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:11:03.022214+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le jeu de pronostics \u00ab UEFA Euro 2024 \u00bb de TF1+",
        "id": 323753,
        "language": "fr",
        "link": "https://pronostics.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_tf1/assets/k5hgjzi5kc1718021942.png",
        "title": "Pronostics UEFA Euro 2024 | TF1+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1.fr/public/3.20.0/tf1plus_picto_colored-DaCmxLf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:01:40.453117+00:00",
        "description": "Profitez de + de 200 s\u00e9ries, une centaine de films, vos shows et \u00e9missions pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es en illimit\u00e9 ! TF1+ disponible sur tous vos \u00e9crans. Regardez \u00e9galement en direct TF1, TMC, TFX, TF1 S\u00e9ries Films et LCI ainsi que plus de 50 cha\u00eenes th\u00e9matiques.",
        "id": 36470,
        "language": "fr",
        "link": "https://tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1.fr/public/3.29.0/tf1plus_picto_colored-DaCmxLf5.jpg",
        "title": "TF1+ : LE NOUVEAU STREAMING GRATUIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:11:06.029500+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 323754,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tf1info.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T12:23:13+00:00",
        "description": "La Box TF1 Pub",
        "id": 185594,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.labox.tf1pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Box TF1 Pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:44:46.364953+00:00",
        "description": "TF1 Publicit\u00e9 propose aux marques des modes d&#039;expression diff\u00e9renci\u00e9s et adapt\u00e9s via la diversit\u00e9 des supports publicitaires qu&#039;elle commercialise.",
        "id": 64600,
        "language": "fr",
        "link": "https://tf1pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tf1pub.fr/themes/custom/tf1pub_theme/images/logo.svg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tfoumax.fr/assets/images/tfoumax-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:10:24.451813+00:00",
        "description": "Regardez ou t\u00e9l\u00e9chargez sur votre ordinateur, tablette, smartphone et TV (via votre box) les meilleurs dessins anim\u00e9s et films pour enfants !",
        "id": 323750,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tfoumax.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tfoumax.fr/assets/images/tfoumax-logo.png",
        "title": "Dessins anim\u00e9s et films pour enfants | TFOU MAX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T11:22:54+00:00",
        "description": "Bienvenue sur THACT Group, votre partenaire expert en transformation d'entreprise, management de transition, et solutions innovantes pour une gestion efficace et durable.",
        "id": 500440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thact-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thact-group.fr/wp-content/uploads/2023/01/LOGO-PRUSSIAN-BLUE-IVT.png",
        "title": "THACT Group : transformation d'entreprise, management de transition et solutions d'encadrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:54:33.290737+00:00",
        "description": "Acheter du CBD en France sur la boutique en ligne The GreenStore. Des produits de qualit\u00e9 premium au meilleur prix !",
        "id": 266801,
        "language": "fr",
        "link": "https://thegreenstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBD The Greenstore : Fleurs, Huiles & R\u00e9sines de cannabidiol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:43:25.954186+00:00",
        "description": "Marley-2020-fr",
        "id": 529015,
        "language": "fr",
        "link": "https://thehouseofmarley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marley-2020-fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:48:41.121391+00:00",
        "description": "Chez KitchenLab, vous trouverez des outils de cuisine soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s ! Cuisinier ou chef \u00e9toil\u00e9, chacun trouvera son bonheur chez KitchenLab.",
        "id": 411232,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.thekitchenlab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustensiles de cuisine et accessoires de cuisine en ligne | KitchenLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T01:45:23.391929+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 497333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thelinkprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - The Link Prod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:37:13+00:00",
        "description": "Strat\u00e9gies et exp\u00e9riences de marques",
        "id": 501075,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://thelinks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The LINKS \u2192 Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:46.734185+00:00",
        "description": "Latest news, essential insights and practical guides to life in France from The Local, Europe\u2019s leading independent voice.",
        "id": 23681,
        "language": "en",
        "link": "https://thelocal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thelocal.fr/images/fr/image/fr.png",
        "title": "The Local - France's news in English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:47:04+00:00",
        "description": "N\u00b01 sur les d\u00e9cideurs m\u00e9dias The Media Leader FR -",
        "id": 467842,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://the-media-leader.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.themedialeader.com/wp-content/uploads/2023/07/Image-par-defaut.png",
        "title": "The Media Leader FR - N\u00b01 sur les d\u00e9cideurs m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:37:13.292665+00:00",
        "description": "Agence conseil en communication - Relations publiques et Marketing digital",
        "id": 532173,
        "language": "fr",
        "link": "http://themessengers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "the messengers - Agence conseil en communication relations publiques et marketing digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://themimitoof.fr/content/images/2022/06/themimitoof-banner.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:45.319688+00:00",
        "description": "Blog parlant de d\u00e9veloppement informatique, administration syst\u00e8me et r\u00e9seau et un peu de lifestyle.",
        "id": 266285,
        "language": "fr",
        "link": "https://themimitoof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://themimitoof.fr/content/images/2022/06/themimitoof-banner.webp",
        "title": "Le blog de Themimitoof",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:44.285555+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 266284,
        "language": "",
        "link": "https://umami.themimitoof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-13T12:19:46+00:00",
        "description": "thenew web developer",
        "id": 252280,
        "language": "",
        "link": "http://thenew.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thenew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:36:10.280216+00:00",
        "description": "The North Face cre des vtements outdoor, sacs  dos & chaussures de qualit depuis plus de 50 ans. Profitez de la livraison gratuite sur toutes les commandes suprieures  70",
        "id": 273253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.thenorthface.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The North Face | V\u00eatements Outdoor, Sacs \u00e0 Dos & Chaussures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.theodo.fr/hubfs/Cover%20Intro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T10:52:03+00:00",
        "description": "Nous produisons en un temps record des applications web et mobiles \u00e9volutives. Gr\u00e2ce \u00e0 l'excellence de notre \u00e9quipe, notre expertise en technologies webs et notre m\u00e9thode agile bas\u00e9e sur Scrum, Devops et Lean Startup",
        "id": 243309,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theodo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.theodo.fr/hubfs/Cover%20Intro.jpg",
        "title": "Theodo - D\u00e9veloppement agile d\u2019applications web et mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:35.945483+00:00",
        "description": "Th\u00e9o QUONIAM \u2013 Portfolio",
        "id": 351789,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://theoquoniam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00e9o QUONIAM \u2013 Portfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:33.087577+00:00",
        "description": "Moteur de recherche des th\u00e8ses fran\u00e7aises, theses.fr propose l\u2019acc\u00e8s aux th\u00e8ses de doctorat soutenues ou en pr\u00e9paration.",
        "id": 540807,
        "language": "fr",
        "link": "https://theses.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "title": "Theses.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:52.373614+00:00",
        "description": "Moteur de recherche des th\u00e8ses fran\u00e7aises, theses.fr propose l\u2019acc\u00e8s aux th\u00e8ses de doctorat soutenues ou en pr\u00e9paration.",
        "id": 167967,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theses.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "title": "Theses.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:27.997875+00:00",
        "description": "Studio de direction artistique et de design \u00e9ditorial bas\u00e9 \u00e0 Paris et fond\u00e9 en 2011 par Colin Caradec et Morgane R\u00e9bulard.",
        "id": 78390,
        "language": "fr",
        "link": "https://company.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:33:10.470929+00:00",
        "description": "The Shelf Journal | Revue semestrielle bilingue \u2014 design \u00e9ditorial, graphisme du livre.\u00a0\nBiblioth\u00e8ques, portfolios, fabrication, articles, entrevues\u2026 Revue cr\u00e9\u00e9e par The Shelf Company.",
        "id": 234988,
        "language": "fr",
        "link": "http://ex.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf | Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:25.726185+00:00",
        "description": "Revue annuelle bilingue sur l\u2019art et le design du livre. Retrouvez les livres pr\u00e9sents dans la revue via sa biblioth\u00e8que virtuelle en ligne.",
        "id": 78389,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theshelf.fr",
        "author": "https://theshelf.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:05.552264+00:00",
        "description": "Morgane R\u00e9bulard et Colin Caradec, fondateurs du studio de direction artistique et de design \u00e9ditorial The Shelf Company et de la revue The Shelf Journal.",
        "id": 23682,
        "language": "fr",
        "link": "https://theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://theshelf.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:53:56.059559+00:00",
        "description": "Vous cherchez un d\u00e9veloppeur de confiance ? Passionn\u00e9 par le d\u00e9veloppement web, je suis disponible pour vous accompagner sur tout le front-end de votre projet : int\u00e9gration, architecture, connexion back-end et strat\u00e9gie de tests.",
        "id": 488497,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.thibaud-duthoit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thibaud-duthoit.fr/images/thibaud-duthoit-og.jpg",
        "title": "Thibaud Duthoit | D\u00e9veloppeur React Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.thomasdurand.fr/img/cover_huea95f719576bcab793980bcdacdf5346_33147_2e5440f1526a78a7080771693efde6ca.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T08:45:00+00:00",
        "description": "Sharing insights and opinions on software development and computer science.",
        "id": 177485,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.thomasdurand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.thomasdurand.fr/img/cover_huea95f719576bcab793980bcdacdf5346_33147_2e5440f1526a78a7080771693efde6ca.png",
        "title": "Dean\u2019s blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thomas-ferney.fr/assets/thumbnails/1200/images/1644856022247.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T21:38:34+00:00",
        "description": "Thomas Ferney: D\u00e9veloppeur Web, Rouen et dans la r\u00e9gion Haute Normandie. Actuellement Directeur technique chez Internetrama, Agence du groupe AsUWish. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans Magento 2, Symfony et Sylius, mais aussi sur WordPress",
        "id": 89543,
        "language": "fr",
        "link": "https://thomas-ferney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thomas-ferney.fr/assets/thumbnails/1200/images/1644856022247.jpeg",
        "title": "Thomas Ferney - Directeur technique chez Arcange / AsUWish \u00b7 Thomas Ferney: D\u00e9veloppeur Web, Rouen et dans la r\u00e9gion Haute Normandie. Actuellement Directeur technique chez Internetrama, Agence du groupe AsUWish. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans Magento 2, Symfony et Sylius, mais aussi sur WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thomas-suchon.fr/wp-content/uploads/2019/08/Thomas-SUCHON-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'h\u00e9bergement web, avec Plesk notamment, je propose des prestations d'infog\u00e9rance et vous accompagne pour d\u00e9ployer vos projets web",
        "id": 252276,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thomas-suchon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thomas-suchon.fr/wp-content/uploads/2019/08/Thomas-SUCHON-3.png",
        "title": "Thomas SUCHON - Administrateur Syst\u00e8me \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T10:15:29.060403+00:00",
        "description": "Trouvez le top 3 des entreprises locales, des professionnels, des restaurants et des fournisseurs de soins de sant\u00e9. Expert recommand\u00e9 en utilisant les avis, la r\u00e9putation, les plaintes, les \u00e9valuations, la proximit\u00e9, le co\u00fbt, l'historique et plus de 50 autres points de contr\u00f4le",
        "id": 134636,
        "language": "en",
        "link": "https://threebestrated.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver la meilleure entreprise, C'est aussi simple que \u00e7a - ThreeBestRated.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:25.029209+00:00",
        "description": "Pardon Our Interruption",
        "id": 78334,
        "language": "",
        "link": "https://ticketlouvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pardon Our Interruption",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:24:54.506128+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actus et les conseils de Ticketmaster.fr : concerts, festivals, spectacles, th\u00e9\u00e2tre, sport & loisirs partout en France",
        "id": 484206,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ticketmaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Ticketmaster FR Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:39.006840+00:00",
        "description": "Let's Get Your Identity Verified",
        "id": 37706,
        "language": "",
        "link": "https://www.ticketmaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Let's Get Your Identity Verified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:00:44.738599+00:00",
        "description": "Official website of the software engineer Micka\u00ebl Schoentgen.",
        "id": 89237,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tiger-222.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiger-222",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:32:10.945955+00:00",
        "description": "Tigersun est un groupe media 360 ind\u00e9pendant, pr\u00e9sent en France et \u00e0 l\u2019international.",
        "id": 268173,
        "language": "en",
        "link": "https://www.tigersun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tigersun Media Group | Make everything amazing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tilt-studio.fr/assets/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T08:57:00+00:00",
        "description": "On fait des sites sur mesure, de la TMA, de l'int\u00e9gration d'op\u00e9rations commerciales, des e-mails responsive, de la formation et des audits.",
        "id": 199070,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tilt-studio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tilt-studio.fr/assets/images/og.png",
        "title": "Tilt Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.timbourguignon.fr/content/images/2021/02/homepage-1.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:10:30.422972+00:00",
        "description": "Bits and pieces of my daily work leading, coaching, and mentoring software engineers on their journey!",
        "id": 169818,
        "language": "en",
        "link": "https://timbourguignon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.timbourguignon.fr/content/images/2021/02/homepage-1.JPG",
        "title": "Timoth\u00e9e Bourguignon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "SoME2 : Extraordinary ordinals",
        "id": 43054,
        "language": "en",
        "link": "https://some2.timotheehuneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://some2.timotheehuneau.fr/pictures/omega-icon.svg",
        "title": "SoME2 : Extraordinary ordinals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-23T14:40:48+00:00",
        "description": "Timoth\u00e9e Huneau",
        "id": 357609,
        "language": "",
        "link": "https://timotheehuneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timoth\u00e9e Huneau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Le blog du grouik. Memos d'un Admin sys linux windows, logiciels libres, imprimante 3D",
        "id": 111002,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog-du-grouik.tinad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog du grouik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:48:01.860402+00:00",
        "description": "Boutique officielle du festival Art Rock. Vous y trouverez des articles textiles, accessoires, goodies et livres aux couleurs du festival !",
        "id": 484577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://artrock.toctok.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Art Rock \u00e0 Saint-Brieuc, boutique officielle, vente en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oc.todon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:40:55.744891+00:00",
        "description": "oc.todon.fr is a mostly French-speaking Mastodon instance with an active moderation. oc.todon.fr est une instance Mastodon principalement francophone et avec une mod\u00e9ration active.",
        "id": 265691,
        "language": "en",
        "link": "https://oc.todon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oc.todon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Octodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:42:16.280874+00:00",
        "description": "Toits Alternatifs est le site des modes de vies et habitats alternatifs, du Z\u00e9ro D\u00e9chet, avec des conseils pratiques et des t\u00e9moignages.",
        "id": 532879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toitsalternatifs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toits alternatifs - \u00c0 la d\u00e9couverte d'autres modes de vies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.tokero.com/content/4/images/og-image-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:52:40.512294+00:00",
        "description": "Ici, tu peux changer FIAT en crypto-monnaies rapidement, facilement et en toute s\u00e9curit\u00e9. Nous avons des transferts SEPA tr\u00e8s rapides, souvent en moins de 30 minutes\u00a0! Obtiens ton bitcoin aujourd'hui\u00a0!",
        "id": 404158,
        "language": "fr",
        "link": "https://tokero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.tokero.com/content/4/images/og-image-1200.jpg",
        "title": "\u00c9change Bitcoin et Ether avec EURO - Obtiens BTC et ETH par EURO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.ghost.org/v3.0.0/images/publication-cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:18:26.001808+00:00",
        "description": "Petit coin de web pour partager ma passion du code, de l'\u00e9lectronique, de la robotique et du DIY. \n\u00c7a compl\u00e8te bien les ateliers Mixteen ;)",
        "id": 111005,
        "language": "fr",
        "link": "https://tontoncodeur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://static.ghost.org/v3.0.0/images/publication-cover.png",
        "title": "Tonton Codeur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:33:22.722211+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous gratuitement, gagnez du cashback et faites des \u00e9conomies chez des centaines de commer\u00e7ants. Plus de 11 millions de membres \u00e9conomisent des centaines de euros chaque ann\u00e9e.",
        "id": 484241,
        "language": "en",
        "link": "https://www.topcashback.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TopCashback Site officiel : Le site de cashback le plus g\u00e9n\u00e9reux de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.topgear-magazine.fr/wp-content/uploads/2018/12/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:43:30.891074+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 automobile sur le nouveau site de TopGear ! News, essais, avant-premi\u00e8res : le nouveau site de r\u00e9f\u00e9rence sur l'actualit\u00e9 auto.",
        "id": 92897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://topgear-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.topgear-magazine.fr/wp-content/uploads/2018/12/facebook.jpg",
        "title": "TopGear | Toute l'automobile, la passion en plus.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T09:00:22+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez vos t-shirts et autres produits personnalisables ou choisissez parmi des milliers de designs originaux d'artistes ind\u00e9pendants. Livraison 24h. Offres French Days!",
        "id": 329585,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tostadora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tostadora.fr : Tee-shirts personnalis\u00e9s et id\u00e9es cadeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:43:38.967907+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les services, produits ou encore les promos que nous vous proposons pour votre maison, votre v\u00e9hicule, avec la carte Club de TotalEnergies... Services",
        "id": 543770,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://services.totalenergies.fr/themes/custom/butterfly_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Services.totalenergies.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:52.724439+00:00",
        "description": "TotalEnergies innove pour vous simplifier l'\u00e9nergie. D\u00e9couvrez nos offres et services pour les particuliers, professionnels et collectivit\u00e9s.",
        "id": 116972,
        "language": "fr",
        "link": "https://totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TotalEnergies - Fournisseur d'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.touchweb.fr/media_template_default_logo-h200-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:06:00.213629+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de l'infog\u00e9rance syst\u00e8me et applicative sur Prestashop, Magento et Wordpress",
        "id": 256765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.touchweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touchweb.fr/media_template_default_logo-h200-fb.png",
        "title": "Touch'Web | Votre infog\u00e9rance syst\u00e8me et applicative pour Prestashop, Magento et Wordpress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:22.531311+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la Mairie de Toulouse et Toulouse M\u00e9tropole.",
        "id": 386784,
        "language": "fr",
        "link": "https://metropole.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toulouse Mairie M\u00e9tropole, site officiel.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:03:27.782588+00:00",
        "description": "Retrouvez toute la programmation (op\u00e9ra, ballet, concert, r\u00e9cital), les actions culturelles et les actualit\u00e9s de l'Op\u00e9ra national du Capitole",
        "id": 538644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://opera.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opera.toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/7/2023/04/Bloc_742x534-1.jpg",
        "title": "Op\u00e9ra national du Capitole de Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.touraine.fr/files/touraine/images/ecrans/accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:29.200112+00:00",
        "description": "Notre Touraine, site officiel du Conseil d\u00e9partemental d'Indre et Loire(37)",
        "id": 266278,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.touraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touraine.fr/files/touraine/images/ecrans/accueil.jpg",
        "title": "Conseil d\u00e9partemental d'Indre et Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tousenlignemaintenant.fr/wp-content/uploads/2021/04/LOGO-TELM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Artisans, commer\u00e7ants ou petites entreprises : b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement 100% financ\u00e9 pour passer la premi\u00e8re \u00e9tape de votre pr\u00e9sence num\u00e9rique.",
        "id": 234024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tousenlignemaintenant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tousenlignemaintenant.fr/wp-content/uploads/2021/04/LOGO-TELM.png",
        "title": "Passez \u00e0 l\u2019action sur le web ! - Tous En Ligne Maintenant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:16:52.460611+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234882,
        "language": "",
        "link": "https://stats.tousmecenes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tousmecenes.fr/wp-content/themes/lpdf-1.7.0/img/panier-de-fraises/temp_img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "The Louvre Museum is calling on everyone's generosity to allow Chardin's \u00ab Panier de fraises \u00bb to remain in France.",
        "id": 234883,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.tousmecenes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tousmecenes.fr/wp-content/themes/lpdf-1.7.0/img/panier-de-fraises/temp_img.jpg",
        "title": "Tous m\u00e9c\u00e8nes ! du Panier de fraises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tous-travaux-renovation.fr/wp-content/uploads/2023/05/logo-tous-travaux-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-30T21:01:44+00:00",
        "description": "Devis Artisan r\u00e9novation \u00e0 Perpignan \u2b50 et le 66 . TOUS TRAVAUX RENOVATION maison, appartement, cuisine, salle de bains, fa\u00e7ades au meilleur prix artisan. Entreprises de r\u00e9novations int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure tous corps d'\u00e9tat en Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales. Faites appel \u00e0 nos artisans r\u00e9novations partenaires pour la restauration d'appartements, bureaux, restaurants dans le 66. Devis bon artisan Perpignan au meilleur tarif entreprise du 66",
        "id": 78385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tous-travaux-renovation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tous-travaux-renovation.fr/wp-content/uploads/2023/05/logo-tous-travaux-1.webp",
        "title": "Tous Travaux R\u00e9novation Perpignan devis - Prix artisan tarif 66",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Toutenpixel",
        "id": 188339,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.toutenpixel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Toutenpixel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T04:18:13.599357+00:00",
        "description": "Tout est quantique",
        "id": 209796,
        "language": "",
        "link": "http://toutestquantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tout est quantique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Des dizaines de podcasts pour cultiver votre curiosit\u00e9, d\u00e9velopper vos connaissances avec du contenu de qualit\u00e9 et apprendre chaque jour des choses ...",
        "id": 186054,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.toutsavoir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tout savoir - D\u00e9veloppez votre culture agr\u00e9ablement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://toward.fr/wp-content/uploads/2021/08/TOWARD-Logo_V_CMYK-Positive.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "TOWARD est une entreprise fran\u00e7aise d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 la Recherche et D\u00e9veloppement (R&D) en robotique situ\u00e9 \u00e0 Toulouse",
        "id": 255700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toward.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toward.fr/wp-content/uploads/2021/08/TOWARD-Logo_V_CMYK-Positive.png",
        "title": "TOWARD - Torque controller walking development - Toward",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Silent Teacher",
        "id": 43181,
        "language": "zxx",
        "link": "https://silentteacher.toxicode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://silentteacher.toxicode.fr/img/favicon.png",
        "title": "Silent Teacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:16:54.567391+00:00",
        "description": "Jeune startup, nous cherchons \u00e0 am\u00e9liorer la communication entre internautes par des projets divers et exp\u00e9rimentaux, autour des jeux sociaux, de la mod\u00e9ration, du crowdsourcing...",
        "id": 347866,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.toxicode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toxicode - Laboratoire du web communautaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:55:24.931541+00:00",
        "description": "Bienvenue dans la salle de presse officielle de Toyota France : communiqu\u00e9s et dossiers de presse, photos, vid\u00e9os, contacts presse...",
        "id": 77738,
        "language": "fr",
        "link": "https://media.toyota.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "title": "Newsroom Toyota Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Toyota. Explorez notre gamme de v\u00e9hicules neufs et occasions, hybrides, entreprise, utilitaires, 4x4, citadines et familiales",
        "id": 133391,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.toyota.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota | Constructeur automobile depuis 1933",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:57:58.448947+00:00",
        "description": "OFS Management application",
        "id": 423528,
        "language": "en",
        "link": "https://ofs.toyota-financement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFS Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:58:00.622489+00:00",
        "description": "tfs",
        "id": 423529,
        "language": "en",
        "link": "https://www.toyota-financement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tfs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:31.717268+00:00",
        "description": "Trouvez un spectacle ou une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Paris et en France, consultez les programmes, et acc\u00e9dez \u00e0 la billetterie en ligne gr\u00e2ce aux Th\u00e9\u00e2tres et Producteurs Associ\u00e9s, qui regroupent de nombreuses salles de th\u00e9\u00e2tre en France.",
        "id": 527737,
        "language": "fr",
        "link": "https://tpa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tpa.fr/images/fb-tpa.jpg",
        "title": "Th\u00e9\u00e2tres et spectacles en France : pi\u00e8ces, programmation, r\u00e9servation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tracedetrail.fr/assets/img/platforms/tracedetrail/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:30.583223+00:00",
        "description": "Draw - share - run 100% trail-running routes",
        "id": 380157,
        "language": "",
        "link": "http://tracedetrail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tracedetrail.fr/assets/img/platforms/tracedetrail/logo.png",
        "title": "Trace de Trail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tracip.fr/wp-content/uploads/2021/02/tracip-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de l\u2019investigation num\u00e9rique et de la r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es en France. Sp\u00e9cialiste du traitement des donn\u00e9es num\u00e9riques critiques",
        "id": 342439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tracip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tracip.fr/wp-content/uploads/2021/02/tracip-2.jpg",
        "title": "Expert en investigation num\u00e9rique et r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:23:13.452004+00:00",
        "description": "Football, Foot, Mercato, Transferts, Statistiques, Valeurs, Joueurs, Clubs, Effectifs - sur Transfermarkt.",
        "id": 319223,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.transfermarkt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Football, Transferts, valeurs marchandes, rumeurs et statistiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Transformons la France - La Tourn\u00e9e - La Tribune Events",
        "id": 386691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://transformonslafrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transformons la France - La Tourn\u00e9e - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trench-tech.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-cropped-cropped-9F685EC3-611B-42AB-B3CF-CEEB2B369FE2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-20T11:46:25+00:00",
        "description": "Le talkshow qui exerce votre esprit critique en d\u00e9cryptant les impacts soci\u00e9taux de la tech",
        "id": 266798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://trench-tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trench-tech.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-cropped-cropped-9F685EC3-611B-42AB-B3CF-CEEB2B369FE2.png",
        "title": "Trench Tech \u2013 Esprits Critiques pour Tech Ethique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.triodos.fr/webfiles/1710393520678/img/png/logo-banque-triodos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T05:59:21.153420+00:00",
        "description": "Mandataire exclusif en France de Triodos Bank, premi\u00e8re banque durable au monde.",
        "id": 125013,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.triodos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.triodos.fr/webfiles/1727259722421/img/png/logo-banque-triodos.png",
        "title": "Bienvenue chez Triodos | Banque Triodos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:18:57.829028+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre prochain voyage, lisez des avis et obtenez des conseils de voyage de notre communaut\u00e9 sur les h\u00e9bergements et les activit\u00e9s. Profitez d'offres sur les h\u00f4tels, r\u00e9servez l'attraction ou la visite parfaite et trouvez une table dans les meilleurs restaurants.",
        "id": 175321,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tripadvisor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "title": "Tripadvisor\u00a0: plus d'un milliard d'avis et de contributions sur les h\u00f4tels, les attractions, les restaurants et plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:19:21.170379+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.fr",
        "id": 366556,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.trivago.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.fr\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T12:35:50+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0Tilda Swinton dit tout le temps qu\u2019on aurait pu \u00eatre de vieilles amies\u00a0\u00bb",
        "id": 517735,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.troiscouleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.troiscouleurs.fr/wp-content/uploads/2024/11/zqnbjr5lenntxg-e_thesubstance2-c-mubideutschland.jpg",
        "title": "Accueil - TroisCouleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Trop Long Pas Lu vous permet de d\u00e9couvrir des jeux de r\u00f4le courts, que vous vous pouvez choisir selon leur genre, leur dur\u00e9e, leur taille...",
        "id": 256411,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://troplongpaslu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver des Jeux de r\u00f4le courts et originaux sur Trop Long Pas Lu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/cm/logo_fr.gif ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:53.831942+00:00",
        "description": "Trouvez un camion d\u2019occasion, un utilitaire, un semi remorque ou encore un tracteur routier, parmi les 253 454 annonces en ligne actuellement.",
        "id": 116886,
        "language": "fr",
        "link": "https://truckscorner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/cm/logo_fr.gif ",
        "title": "Camion d\u2019occasion, poids lourd et utilitaire : toutes vos annonces sur Truckscorner - Truckscorner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trucs-de-developpeur-web.fr/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:25.743892+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 422267,
        "language": "fr",
        "link": "https://trucs-de-developpeur-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trucs-de-developpeur-web.fr/",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:46:28+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez TrustDeals.fr et \u00e9conomisez avec des codes de r\u00e9duction et des offres exclusives, soigneusement v\u00e9rifi\u00e9es et fiables.",
        "id": 492327,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.trustdeals.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.trustdeals.com/uploads/logo-square.png",
        "title": "TrustDeals.fr - \u00c9conomisez avec des codes de r\u00e9duction, des offres et des r\u00e9ductions exclusives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.trustedshops.fr/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Faire des achats en ligne avec des boutiques de confiance : Apprenez-en davantage sur la Protection des acheteurs, la Marque de confiance et les avis.",
        "id": 340507,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.trustedshops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trustedshops.fr/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "title": "Faire des achats en ligne avec Trusted Shops | Trusted Shops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:53:19.367210+00:00",
        "description": "\ud83d\ude07 Welcome To The Good Side \ud83d\ude07 No vapor, no nicotine, just delicious flavored air.",
        "id": 484260,
        "language": "en",
        "link": "https://tryfum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://tryfum.fr/cdn/shop/files/FUM_SocialSharing_v1.jpg?v=1730844470",
        "title": "F\u00fcm - The Good Habit\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T03:13:26+00:00",
        "description": "Tsugi est un mensuel ind\u00e9pendant sur la musique et les nouvelles tendances, dont la premi\u00e8re parution date de 2007.",
        "id": 517733,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tsugi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tsugi.fr/2023/wp-content/uploads/2017/01/logo_for_fb.jpg",
        "title": "TSUGI - Toute la musique d'aujourd'hui... et de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:21:03.989007+00:00",
        "description": "Tungsten Automation, anciennement Kofax, est l\u2019un des principaux fournisseurs de solutions d\u2019automatisation des flux de travail aliment\u00e9es par l\u2019IA pour les entreprises internationales. Rationalisez vos processus et gagnez en efficacit\u00e9.",
        "id": 473347,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tungstenautomation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tungstenautomation.fr/-/media/images/library/stroke-images/man-with-tablet/16x9_l.jpg",
        "title": "Le choix de confiance en mati\u00e8re d\u2019automatisation des flux de travail | Tungsten Automation (anciennement Kofax)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:01.042043+00:00",
        "description": "TUNZINI, des experts en CVC, traitement de l'air, plomberie, tuyauterie industrielle, fluides thermo-frigorifiques au service de vos projets.",
        "id": 542666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tunzini-grand-ouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tunzini-grand-ouest.fr/app/uploads/sites/344/2022/08/favicon-tunzini.png",
        "title": "Tunzini Grand Ouest - Experts du g\u00e9nie climatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:25.181596+00:00",
        "description": "Entreprise de G\u00e9nie Climatique, installation, construction, chauffage, ventilation, climatisation. Industriel, tertiaire, data center...",
        "id": 542658,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tunzini-troyes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Tunzini Troyes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:44:58.734748+00:00",
        "description": "Local business reviews and recommendations of Restaurants, Cafes, Shops, Salons, Plumbers and more at Tupalo",
        "id": 532203,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.tupalo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 Tupalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:12:23.646451+00:00",
        "description": "Local business reviews and recommendations of Restaurants, Cafes, Shops, Salons, Plumbers and more at Tupalo",
        "id": 206392,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tupalo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 Tupalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.turbo.fr/themes/turbo/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:52:06+00:00",
        "description": "Page d'accueil Turbo.fr",
        "id": 184838,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.turbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.turbo.fr/themes/turbo/img/logo.jpg",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:27.340053+00:00",
        "description": "Olga le plus beau des chats",
        "id": 351783,
        "language": "fr",
        "link": "http://tuveuxvoirunephotodemonchat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olga le plus beau des chats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:01.487201+00:00",
        "description": "Tux-planet est un site sur Linux et le monde des logiciels libres.",
        "id": 527300,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tux-planet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tux-planet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Le programme TV gratuit et complet du mercredi 19 juin par T\u00e9l\u00e9 7 Jours - Retrouvez \u00e9galement la grille des cha\u00eenes de la TNT pour les deux prochaines semaines",
        "id": 150241,
        "language": "",
        "link": "http://www.tv-replay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV : toute la TV, par T\u00e9l\u00e9 7 Jours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:20:42.855551+00:00",
        "description": "Regarder TV Tours-Val de Loire, la chaine de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9gionale en Indre-et-Loire et Loir-et-Cher (streaming et en replay). L'actu r\u00e9gionale en 1 clic",
        "id": 527512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tvtours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regarder TV Tours-Val de Loire en streaming et replay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:18:48.441492+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 267519,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.tweetpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tweetpress.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.twistudio.fr/img/main.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:31:44.928922+00:00",
        "description": "Twistudio is a creative duet located in South of France \ud83d\udc7d We like innovating, brutalism,  contemporary web design & photography.",
        "id": 281753,
        "language": "fr",
        "link": "http://twistudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.twistudio.fr/img/main.webp",
        "title": "Twistudio | Creative Digital Studio - but from the future \ud83d\udef8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0305/7667/2907/files/test.jpg?v=1645695196",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:01:30.186548+00:00",
        "description": "Typelab",
        "id": 281362,
        "language": "en",
        "link": "http://typelab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0305/7667/2907/files/test.jpg?v=1645695196",
        "title": "Typelab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:33:44+00:00",
        "description": "Je partage sur tzi.fr mes astuces CSS et mes r\u00e9flexions sur le d\u00e9veloppement web.",
        "id": 251861,
        "language": "fr",
        "link": "https://tzi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Zilliox, Expert CSS Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 de Lorraine couvre tous les domaines scientifiques, pour innover et accompagner les \u00e9volutions de notre soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 303109,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://u2l.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:51:59.025588+00:00",
        "description": "Universal Audio est la premi\u00e8re marque d\u2019interfaces audio en Thunderbolt, de processeurs analogiques, et de plug-ins UAD. D\u00e9couvrez les produits et fa\u00eetes vos achats.",
        "id": 319416,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uaudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg",
        "title": "Universal Audio | Audio Interfaces | UAD Plug-Ins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.ubfc.fr/wp-content/uploads/sites/44/2023/01/Ecosysteme_avec-macarons_Ecosysteme.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis juin 2022 dat@UBFC est labellis\u00e9 \u201cAtelier de la donn\u00e9e\u201d par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement",
        "id": 167971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://data.ubfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.ubfc.fr/wp-content/uploads/sites/44/2023/01/Ecosysteme_avec-macarons_Ecosysteme.png",
        "title": "Accueil - Atelier de la donn\u00e9e dat@UBFC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:54.967048+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 d'anthropologie sociale-ethnologie de l'universit\u00e9 de Bordeaux : formations, recherche, espace \u00e9tudiants, partenariats",
        "id": 234519,
        "language": "fr",
        "link": "https://anthropologie-sociale.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 d\u2019anthropologie sociale, ethnologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:50.699136+00:00",
        "description": "Accessibles aux \u00e9tudiants, enseignants, chercheurs, personnels ainsi qu'aux personnes ext\u00e9rieures \u00e0 l'universit\u00e9, les biblioth\u00e8ques universitaires de l'universit\u00e9 couvrent l\u2019ensemble des champs disciplinaires de l\u2019universit\u00e9 de Bordeaux et sont pr\u00e9sentes sur tous ses campus.",
        "id": 234545,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheques.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioth\u00e8ques de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://biologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/70fd70cf37b7b73786d12b933a1993a3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:07.957578+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234526,
        "language": "fr",
        "link": "https://biologie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/70fd70cf37b7b73786d12b933a1993a3.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://changes.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3d819035b4124dc84614336b29570b20.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:28.465548+00:00",
        "description": "11 unit\u00e9s de recherche de l'universit\u00e9 de Bordeaux se r\u00e9unissent au sein du d\u00e9partement CHANGES \u2013 Sciences sociales des changements contemporains.",
        "id": 234537,
        "language": "fr",
        "link": "https://changes.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://changes.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3d819035b4124dc84614336b29570b20.jpg",
        "title": "D\u00e9partement CHANGES de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:02.380817+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de formation de chimie de l'universit\u00e9 de Bordeaux : Chimie, Formations, Inscriptions, Espace \u00e9tudiant, Espace entreprise, Recherche",
        "id": 234552,
        "language": "fr",
        "link": "https://chimie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation de sciences chimiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:23.938966+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234535,
        "language": "fr",
        "link": "https://college-doctoral.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:31.707662+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234538,
        "language": "fr",
        "link": "https://doctorat.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:59.666574+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 de droit et science politique de l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234522,
        "language": "fr",
        "link": "https://droit.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 de droit et science politique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://economie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/f6ebe6eeac39cb7f790decb48cb40f6c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:57.881276+00:00",
        "description": "La facult\u00e9 d'\u00e9conomie gestion et AES de l'universit\u00e9 de Bordeaux est au service de l\u2019orientation \u00e9tudiante, la construction de parcours individualis\u00e9s en formation continue ou en bien gr\u00e2ce \u00e0 un contrat d'alternance ou de professionnalisation permettant l\u2019int\u00e9gration des \u00e9tudiants dans le monde du travail. Afin de permettre aux \u00e9tudiants de b\u00e9n\u00e9ficier d'un enseignement sup\u00e9rieur de proximit\u00e9, la facult\u00e9 d'\u00e9conomie, gestion et AES poss\u00e8de 2 antennes, localis\u00e9es \u00e0 Agen et P\u00e9rigueux.",
        "id": 234521,
        "language": "fr",
        "link": "https://economie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://economie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/f6ebe6eeac39cb7f790decb48cb40f6c.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:48.163909+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234544,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-chimie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:20.711711+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234534,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-droit.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:40.519934+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234541,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-ees.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:05.296227+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234524,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-environnements.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:51.978520+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234517,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-mi.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:43.918745+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234542,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-sp2.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:36.843075+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234540,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-spi.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:27.410324+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234536,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-svs.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://evering.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/90b945dd1e4f48b0634cfb8bec8304aa.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Evering structure et d\u00e9veloppe l\u2019offre de formation et d\u2019innovation dans le domaine de l\u2019ing\u00e9nierie et de la gestion du cycle de vie des syst\u00e8mes a\u00e9ronautiques. L\u2019institut Evering a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par l\u2019Universit\u00e9 de Bordeaux en partenariat avec Bordeaux INP en 2019, sur les bases de l\u2019Institut de Maintenance A\u00e9ronautique.",
        "id": 234515,
        "language": "fr",
        "link": "http://evering.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evering.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/90b945dd1e4f48b0634cfb8bec8304aa.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://formations.u-bordeaux.fr/assets/_cache/search_block_1600x512_up/_files/ex_search-block.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T08:29:36+00:00",
        "description": "L'universit\u00e9 de Bordeaux dispense un large \u00e9ventail de formations pluridisciplinaires, de la licence au doctorat et forme chaque ann\u00e9e plus de 50 000 \u00e9tudiants et actifs.",
        "id": 234523,
        "language": "fr",
        "link": "https://formations.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://formations.u-bordeaux.fr/assets/_cache/search_block_1600x512_up/_files/ex_search-block.jpg",
        "title": "Catalogue des formations - Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://institutdutravail.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/5edea586194a286de78a564aae507cea.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:58.116127+00:00",
        "description": "L\u2019Institut du travail de l'universit\u00e9 de Bordeaux participe \u00e0 la formation des militants et des responsables syndicaux pour compl\u00e9ter leurs acquis par un enseignement de niveau universitaire.",
        "id": 234550,
        "language": "fr",
        "link": "https://institutdutravail.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institutdutravail.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/5edea586194a286de78a564aae507cea.jpg",
        "title": "Institut du travail de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jechoisis.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3ee6b2c153fa2149915b7723dffc89ab.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:44.991312+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9ens, ce site vous est d\u00e9di\u00e9. Pr\u00e9sentation des formations, interviews et conseils, faites vos premiers pas dans la vie \u00e9tudiante \u00e0 l'Universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234543,
        "language": "fr",
        "link": "https://jechoisis.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jechoisis.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3ee6b2c153fa2149915b7723dffc89ab.jpg",
        "title": "Je choisis l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:53.938953+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de formation de math\u00e9matiques et interactions de l'universit\u00e9 de Bordeaux : les formations, la recherche, les ressources, actualit\u00e9s et relations entreprises",
        "id": 234547,
        "language": "fr",
        "link": "https://math-interactions.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation de math\u00e9matiques et interactions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:13.753712+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234530,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "PARI/GP Development Headquarters",
        "id": 212443,
        "language": "en",
        "link": "http://pari.math.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PARI/GP Development Headquarters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://participation.u-bordeaux.fr/rails/active_storage/blobs/redirect/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBaEZRIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--87437420da269a24a3c45635459fc397a409117a/CAMPUS_TALENCE_16_9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T17:08:39.637369+00:00",
        "description": "MON UNIVERSIT\u00c9, MES PROJETSSur cette plateforme de participation, informez-vous, donnez votre avis, proposez vos id\u00e9es pour am\u00e9liorer vos campus\u00a0! Vous pouvez m\u00eame voter pour que l'universit\u00e9 de Bordeaux r\u00e9alise vos projets pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s !Optimisez votre utilisation de la plateforme en utilisant le navigateur web Firefox ou Chrome.",
        "id": 378851,
        "language": "fr",
        "link": "https://participation.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participation.u-bordeaux.fr/rails/active_storage/blobs/redirect/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBaEZRIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--87437420da269a24a3c45635459fc397a409117a/CAMPUS_TALENCE_16_9.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://physique.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/20d94294bf183ff4b821b9470c34aed7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:42.119156+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234513,
        "language": "fr",
        "link": "https://physique.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://physique.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/20d94294bf183ff4b821b9470c34aed7.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:47+00:00",
        "description": "Catalogue en ligne OIP Bordeaux.",
        "id": 234516,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro-fildoc.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Orientation Carri\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://psychologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/2f0d6d759dbd9ea06d78150e176af135.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:09.105283+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234527,
        "language": "fr",
        "link": "https://psychologie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://psychologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/2f0d6d759dbd9ea06d78150e176af135.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:11.195400+00:00",
        "description": "Coll\u00e8ge sciences de la sant\u00e9 de l'universit\u00e9 de Bordeaux : Formations, PACES, m\u00e9decine, pharmacie, maieutique, param\u00e9dical, odontologie, ISPED, thermalisme, biologie, UMFCS, DPC, sant\u00e9, VEP, DESC, Bordeaux, sant\u00e9, \u00e9tudes, m\u00e9dical, m\u00e9dicaments",
        "id": 234528,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coll\u00e8ge sciences de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sbm.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/993b93b2de7fcbe4d8d8ec9f41d8c913.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le d\u00e9partement SBM rassemble 6 unit\u00e9s de recherche et 1 unit\u00e9 de service dont l\u2019objectif final est de contribuer \u00e0 la recherche scientifique sur la sant\u00e9 humaine. L'enjeu de celles-ci est de participer aux grandes avanc\u00e9es biologiques pour la m\u00e9decine de demain.",
        "id": 234518,
        "language": "fr",
        "link": "https://sbm.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sbm.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/993b93b2de7fcbe4d8d8ec9f41d8c913.jpg",
        "title": "D\u00e9partement Sciences biologiques et m\u00e9dicales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:55.256597+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 des sciences de l\u2019\u00e9ducation et de la formation - Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234548,
        "language": "fr",
        "link": "https://sciences-education.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 des sciences de l\u2019\u00e9ducation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:33.145096+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de formation des sciences de l'ing\u00e9nieur de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234539,
        "language": "fr",
        "link": "https://sciences-ingenieur.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation des sciences de l'ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:57.095601+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 de Sociologie de l'Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234549,
        "language": "fr",
        "link": "https://sociologie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 de sociologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:56.494366+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 des STAPS de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234520,
        "language": "fr",
        "link": "https://staps.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 des STAPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sts.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/81931ec0a89d21af446c1f8083a2368e.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:12.336216+00:00",
        "description": "Le d\u00e9partement Sciences et Technologies pour la Sant\u00e9 est l\u2019un des 11 d\u00e9partements de recherche de l\u2019Universit\u00e9 de Bordeaux. Il a pour ambition de porter un programme de recherche d\u2019excellence \u00e0 la fois multidisciplinaire et translationnel r\u00e9pondant aux grands enjeux soci\u00e9taux dans le domaine de la sant\u00e9.",
        "id": 234529,
        "language": "fr",
        "link": "https://sts.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sts.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/81931ec0a89d21af446c1f8083a2368e.jpg",
        "title": "D\u00e9partement Sciences et Technologies pour la Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:59.562343+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de Formation des Sciences de la Terre et Environnement de l'Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234551,
        "language": "fr",
        "link": "https://terre-environnement.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation des sciences de la terre et environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:16.396273+00:00",
        "description": "start [UF Informatique]",
        "id": 234532,
        "language": "fr",
        "link": "https://uf-informatique.emi.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start [UF Informatique]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-22T12:57:23+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 234546,
        "language": "",
        "link": "http://www.isped.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:40+00:00",
        "description": "Au c\u0153ur de la premi\u00e8re r\u00e9gion productrice de grands vins dans le monde, l'Institut des sciences de la vigne et du vin (ISVV) de l'universit\u00e9 ...",
        "id": 234514,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.isvv.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISVV - L'ISVV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T16:45:47+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 234533,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.iut.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:24:39+00:00",
        "description": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "id": 211926,
        "language": "",
        "link": "https://www.math.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.u-bordeaux.fr/packages/ub/img/og-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019universit\u00e9 de Bordeaux est une grande universit\u00e9 de recherche pluridisciplinaire, ancr\u00e9e dans ses territoires et rayonnant \u00e0 l\u2019international.",
        "id": 78195,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.u-bordeaux.fr/packages/ub/img/og-default.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T18:42:51.292908+00:00",
        "description": "ECC 2015 - Conference",
        "id": 246013,
        "language": "",
        "link": "https://ecc2015.math.u-bordeaux1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECC 2015 - Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:23:34+00:00",
        "description": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "id": 212458,
        "language": "",
        "link": "http://www.math.u-bordeaux1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:48.437453+00:00",
        "description": "Cherchez votre professeur particulier \u00e0 domicile, en ligne ou un stage de vacances et r\u00e9servez en quelques clics",
        "id": 465018,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.u-bordeaux3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groupe-reussite.fr/images/groupe-reussite-logo-icone.svg",
        "title": "Groupe R\u00e9ussite - Plateforme cours particuliers, en ligne et stages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:10.956656+00:00",
        "description": "Le MICA (M\u00c9DIATIONS, INFORMATIONS, COMMUNICATION, ARTS) est un laboratoire de recherche de l\u2019Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne",
        "id": 540804,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mica.u-bordeaux-montaigne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mica.u-bordeaux-montaigne.fr/wp-content/uploads/2012/07/logos_drap_fr.jpg",
        "title": "Laboratoire de recherche MICA - Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:45:13.528401+00:00",
        "description": "L\u2019Institut de Math\u00e9matiques de Bourgogne (IMB) est une Unit\u00e9 Mixte de Recherche (UMR 5584) commune au CNRS et \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Bourgogne.",
        "id": 520356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://math.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://math.u-bourgogne.fr/wp-content/uploads/2019/09/MG_6680-700x400.jpg",
        "title": "IMB - Institut de Math\u00e9matiques de Bourgogne - UMR 5584 - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:56:37+00:00",
        "description": "Une universit\u00e9 pluridisciplinaire sur 6 campus en Bourgogne",
        "id": 303091,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Bourgogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uca.fr/uas/ksup/LOGO/UCA__Logo_head+%25281%2529.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:39.012858+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 Clermont Auvergne (UCA) est une universit\u00e9 de plein exercice, d\u00e9veloppant au plus haut niveau l'ensemble de ses missions de recherche et de formation, une universit\u00e9 pleinement actrice du d\u00e9veloppement territorial, une universit\u00e9 ouverte sur le monde, mobilisant l'ensemble de ses personnels via un nouveau mod\u00e8le de management universitaire. Enfin, l'UCA est une universit\u00e9 innovante, assumant pleinement sa responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale et environnementale.",
        "id": 377819,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uca.fr/uas/ksup/LOGO/UCA__Logo_head+%25281%2529.png",
        "title": "Page d'accueil | Universit\u00e9 Clermont Auvergne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:39.479273+00:00",
        "description": "Service Web d'Authentification UCLy - Loading Session Information",
        "id": 234665,
        "language": "",
        "link": "https://ecampus.ucly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Web d'Authentification UCLy - Loading Session Information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019UCLy ou Universit\u00e9 Catholique de Lyon est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral qui propose 131 formations dipl\u00f4mantes.",
        "id": 234661,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ucly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les formations de l'Universit\u00e9 Catholique de Lyon - UCLy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.udaf94.fr/images/logo-udaf.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:18:38+00:00",
        "description": "L'Udaf du Val-de-Marne repr\u00e9sente et d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux des familles du Val-de-marne. Retrouvez l'ensemble des services sur notre site internet.",
        "id": 234473,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.udaf94.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.udaf94.fr/images/logo-udaf.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:59.395175+00:00",
        "description": "UFUTA \u2013 Union Fran\u00e7aise des Universit\u00e9s Tous Ages",
        "id": 386793,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ufuta.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFUTA \u2013 Union Fran\u00e7aise des Universit\u00e9s Tous Ages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:19:25.066307+00:00",
        "description": "38 \u00e9coles d'Ing\u00e9nieurs de Management et de Design",
        "id": 513870,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ugei.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UGEI | Union des grandes \u00e9coles ind\u00e9pendantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:42:40+00:00",
        "description": "Au pied de la Tour Eiffel UIC-P Espaces Congr\u00e8s vous offre une situation privil\u00e9gi\u00e9e pour vos \u00e9v\u00e9nements. Entre les Quais de Seine et le Champ de Mars b\u00e9n\u00e9ficiez d'un emplacement parfaitement\u2026",
        "id": 469559,
        "language": "fr",
        "link": "https://uicp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uicp.fr/local/cache-vignettes/L549xH288/242fe8a542fe61cf074e0b7f609891-269ca.png",
        "title": "UIC-P Espaces Congr\u00e8s -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:29:04+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 l'Institut Fourier | UMR 5582 - Laboratoire de math\u00e9matiques",
        "id": 211834,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-fourier.ujf-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 l'Institut Fourier | UMR 5582 - Laboratoire de math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:44:18.188886+00:00",
        "description": "Actualites d'Ukraine et internationales. Ukrinform \u2013  les derni\u00e8res actualit\u00e9s, nouvelles d'aujourd'hui, actualit\u00e9s politiques, actualit\u00e9s \u00e8conomiques, actualit\u00e9s en soci\u00e8t\u00e8, actualit\u00e9s culturelles, actualit\u00e9s sportives, actualit\u00e9s internationales  \u2013 autour de l'horloge rapide en ukrainienne, russe, anglais, allemand et espagnol. \u0433\u043b\u043a\u0448\u0442\u0430\u0449\u043a\u044c\u044e\u0433\u0444, \u0433\u043b\u043a\u0448\u0442\u0430\u0449\u043a\u044c\u044e\u0441\u0449\u044c, \u0433\u043b\u043a\u0448\u0442\u0430\u0449\u043a\u044c\u044e\u043a\u0433",
        "id": 50049,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ukrinform.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "title": "Actualit\u00e9s Ukrinform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ulevante.fr/wp-content/uploads/2020/03/cropped-SigleULevante-DEF-2marron.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:28.753846+00:00",
        "description": "A terra corsa \u00f9n h\u00e8 \u00e0 vende",
        "id": 420023,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ulevante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulevante.fr/wp-content/uploads/2020/03/cropped-SigleULevante-DEF-2marron.jpg",
        "title": "U Levante | L'environnement en Corse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-11T16:32:05+00:00",
        "description": "Bruno BEAUFILS",
        "id": 252282,
        "language": "",
        "link": "https://beaufils.u-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruno BEAUFILS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/65e1d851e74bf20a4565da0b/665060abbf387372f4c1526f_opengraph%20ultro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Digital business agency - Design & technology - Nous accompagnons les entreprises et leurs marques dans la d\u00e9finition de leurs strat\u00e9gies jusqu'\u00e0 la mise en place de leurs services digitaux.",
        "id": 286835,
        "language": "fr",
        "link": "https://ultro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65e1d851e74bf20a4565da0b/665060abbf387372f4c1526f_opengraph%20ultro.png",
        "title": "Ultr\u014d - agence digitale sp\u00e9cialis\u00e9e en design, UX et e-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:33:43.874383+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier. Retrouvez les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements et le cadre de vie au sein de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier.",
        "id": 452753,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://umontpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.umontpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/LOGO_UMontpellier.png",
        "title": "Universit\u00e9 de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://sigfox.fr/wp-content/uploads/2021/10/cropped-4b7a4062-16db-11ea-82bb-0eda3a42da3c-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Toulouse et \u00e0 Paris, Sigfox France est un Op\u00e9rateur 0G et Int\u00e9grateur IoT fournissant des solutions personnalis\u00e9es de bout en bout. Simple, rentable et n\u00e9cessitant peu de maintenance. Penser Cr\u00e9er Op\u00e9rer.",
        "id": 167042,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unabiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://sigfox.fr/wp-content/uploads/2021/10/cropped-4b7a4062-16db-11ea-82bb-0eda3a42da3c-1.jpeg",
        "title": "Accueil - UnaBiz France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:03:04.048482+00:00",
        "description": "Groupe d\u2019architecture structur\u00e9 et pluridisciplinaire avec des filiales d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019architecture, l\u2019architecture d\u2019int\u00e9rieur, la sant\u00e9 et aux travaux",
        "id": 454204,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.unanime.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unanime.fr/images/share.jpg",
        "title": "Unanime - Architectes d\u2019un monde en mouvement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:16:30.151257+00:00",
        "description": "Les uniformes de la guerre de 1870-71",
        "id": 510526,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://antan.unblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les uniformes de la guerre franco-prussienne de 1870-71",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:24:30.570116+00:00",
        "description": "cyclos @ Bazas",
        "id": 501344,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://bazasblogapart.unblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAZAS, USB Cyclos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:43:30.389955+00:00",
        "description": "Site Officiel: Under Armour propose les v\u00eatements, chaussures et accessoires de sport les plus novateurs. LIVRAISON GRATUITE disponible en France.",
        "id": 532288,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.underarmour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://underarmour.scene7.com/is/image/Underarmour/SS21_Run_Flow_Site_1_1_2?wid=1500&hei=1500&size=1500,1500",
        "title": "Sportswear, chaussures et accessoires sport | Under Armour FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:33.697359+00:00",
        "description": "Article \u00ab La pr\u00e9fecture de Mayotte est l\u2019administration fran\u00e7aise qui brasse le plus de faux documents. \u00bb Mansour Karmardine, d\u00e9put\u00e9 de Mayotte.\u00a0 Une Certaine Id\u00e9e 13 f\u00e9vrier 2024 S\u2019inscrire \u00e0 la Newsletter d\u2019Une Certaine Id\u00e9e Entretiens vid\u00e9o Video 9 f\u00e9vrier 2024 MARCHE OU CR\u00c8VE : la vie d\u2019un agriculteur fran\u00e7ais. Agriculteurs en col\u00e8re ! En [\u2026]",
        "id": 527363,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unecertaineidee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unecertaineidee.fr/wp-content/uploads/2024/02/O-MINIA-325x233.jpeg?crop=1",
        "title": "Une certaine id\u00e9e - Une certaine id\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:57.865283+00:00",
        "description": "Tout est-il politique ? Ainsi avions-nous titr\u00e9 l\u2019\u00e9dition 2023 d\u2019Une \u00e9poque formidable. En cet \u00e9t\u00e9 2024, plus que jamais la r\u00e9ponse va de soi\u2026 \u00e0 l\u2019aune de la dissolution de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et de la tenue d\u2019\u00e9lections l\u00e9gislatives les 30 juin et 7 juillet \u2013 \u00e0 l\u2019issue et aux cons\u00e9quences d\u00e9mocratiques bien impr\u00e9visibles.",
        "id": 386700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://une-epoque-formidable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Une \u00e9poque Formidable - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:50:54.601304+00:00",
        "description": "High-performance, reliable and sustainable web solutions to bring your ambitions to life.",
        "id": 486675,
        "language": "en",
        "link": "https://www.unflux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unflux.fr/_next/static/media/og-unflux.b58e0a6f.jpg",
        "title": "unflux - Together, let's create digital solutions for the future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:01:30+00:00",
        "description": "L\u2019universit\u00e9 de Caen Normandie est un acteur majeur et un moteur de d\u00e9veloppement de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche en Normandie.",
        "id": 468972,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://crisco2.unicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unicaen.fr/wp-content/uploads/2024/12/unicaen.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 de Caen Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://welcome.unicaen.fr/wp-content/uploads/sites/50/2023/09/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "more than0students 0PhD students including 210 international students 0campuses in Normandy \u00a0 Welcome to the University of Caen Normandie",
        "id": 380932,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://welcome.unicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://welcome.unicaen.fr/wp-content/uploads/sites/50/2023/09/home.jpg",
        "title": "Welcome to University of Caen Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "id": 212196,
        "language": "fr",
        "link": "http://math1.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "id": 212194,
        "language": "fr",
        "link": "http://math.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "RevEl@Nice : revues \u00e9lectroniques Page d'accueil",
        "id": 325607,
        "language": "",
        "link": "http://revel.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RevEl@Nice : revues \u00e9lectroniques Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "id": 212408,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-math.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:57:48.676686+00:00",
        "description": "Pretup est une plateforme de pr\u00eats en crowdlending mettant en relation des entreprises \u00e0 la recherche d'un financement et des particuliers souhaitant investir dans des projets d'entreprises pour booster leur \u00e9pargne. Sur la plateforme, les projets sont publi\u00e9s pendant 30 jours, les entreprises empruntent \u00e0 des taux compris entre 6 et 11% sur des dur\u00e9es comprises entre 12 et 48 mois. Les particuliers pr\u00eatent \u00e0 des entreprises \u00e0 partir de 50 euros et peuvent obtenir des rendements jusqu'\u00e0 11%.",
        "id": 386521,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.unilend.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion - Pretup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:46:21.345409+00:00",
        "description": "L\u2019Union des marques (pr\u00e9c\u00e9demment UDA) est l'organisation repr\u00e9sentative des marques. Elle a pour mission de promouvoir la libert\u00e9 de communiquer en d\u00e9velopp...",
        "id": 185766,
        "language": "fr",
        "link": "https://uniondesmarques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union des Marques - Union des marques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:22:46.140519+00:00",
        "description": "Unisciel \u2013 L'universit\u00e9 des sciences en ligne",
        "id": 336234,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.unisciel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unisciel \u2013 L'universit\u00e9 des sciences en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:34:10.146081+00:00",
        "description": "Approches contemporaines de la cr\u00e9ation et de la r\u00e9flexion artistiques - ACCRA - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 266158,
        "language": "fr",
        "link": "https://accra-recherche.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Approches contemporaines de la cr\u00e9ation et de la r\u00e9flexion artistiques - ACCRA - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:07:09.842703+00:00",
        "description": "Aladin is an interactive sky atlas allowing the user to visualize digitized astronomical images or full surveys, superimpose entries from astronomical catalogues or databases, and interactively access related data and information from the Simbad database, the VizieR service and other archives for all known astronomical objects in the field.",
        "id": 539854,
        "language": "",
        "link": "http://aladin.cds.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aladin Sky Atlas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:18.974614+00:00",
        "description": "Annuaire t\u00e9l\u00e9phone, courriel et adresse des personnels et structures de l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300571,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://annuaire.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:01.044381+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300582,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://bienvenue.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:47.905864+00:00",
        "description": "Boutique - Boutique Unistra",
        "id": 300577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique - Boutique Unistra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T07:58:23.529920+00:00",
        "description": "The VizieR Service for Astronomical Catalogues (CDS, Strasbourg, France)",
        "id": 534254,
        "language": "",
        "link": "http://cdsarc.cds.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VizieR archives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:14.006473+00:00",
        "description": "Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9 - Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 300586,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://culture.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9 - Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:45.923567+00:00",
        "description": "Startseite - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300576,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://de.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forge.icube.unistra.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T23:39:04.335937+00:00",
        "description": "ICube forge",
        "id": 343252,
        "language": "en",
        "link": "http://ejcp2019.icube.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forge.icube.unistra.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:17.479572+00:00",
        "description": "Quelles sont aujourd\u2019hui les nouvelles formes de relations entre l\u2019universit\u00e9 et la soci\u00e9t\u00e9 ? Comment s\u2019organisent-elles...",
        "id": 300570,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://entreprises.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entreprises: Le portail entreprises de l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:22.973024+00:00",
        "description": "Homepage - University of Strasbourg",
        "id": 300573,
        "language": "en",
        "link": "https://en.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - University of Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:26:13.220629+00:00",
        "description": "Ernest -",
        "id": 273521,
        "language": "en",
        "link": "https://ernest.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ernest -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:56.744330+00:00",
        "description": "Orientation, stage, emploi - Orientation, stage, emploi",
        "id": 300580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://espace-avenir.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orientation, stage, emploi - Orientation, stage, emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:32:17.823996+00:00",
        "description": "Agenda - Agenda",
        "id": 273525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://evenements.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda - Agenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "La FondationUniversit\u00e9 de\u00a0Strasbourgest garante de votre don. En toute confiance, vous contribuez avec elle \u00e0 faire progresser la connaissance, \u00e0 offrir aux \u00e9tudiants \u00c3\u00a0\u00e0\u00a0\u00c1 des formations pertinentes et ouvertes sur le monde pour une insertion professionnelle r\u00e9ussie, \u00e0 soigner les patients dans les meilleures conditions d\u2019accueil.",
        "id": 300584,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fondation.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00bb Fondation Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:15.595904+00:00",
        "description": "Accueil - Catalogue des formations - Univ Strasbourg",
        "id": 300569,
        "language": "fr",
        "link": "https://formations.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Catalogue des formations - Univ Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:18.694787+00:00",
        "description": "Accompagnement du handicap - Accompagnement du handicap",
        "id": 300588,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://handicap.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accompagnement du handicap - Accompagnement du handicap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-02T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00c9quipe ICPS - Informatique et Calcul Parall\u00e8le Scientifique",
        "id": 71852,
        "language": "en",
        "link": "https://icps.icube.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9quipe ICPS - Informatique et Calcul Parall\u00e8le Scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:30:24.061981+00:00",
        "description": "Avec plus de 450 membres, ICube est une force de recherche majeure du site de Strasbourg. F\u00e9d\u00e9r\u00e9 par l'imagerie, il a comme champs d'application privil\u00e9gi\u00e9s l'ing\u00e9nierie pour la sant\u00e9 et l'environnement et le d\u00e9veloppement durable.",
        "id": 502689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://icube.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICube\u00a0-\u00a0ICube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:27.196621+00:00",
        "description": "Inscription, mode d'emploi : \u00e0 partir du 26 juin 2024 - Inscription, mode d'emploi",
        "id": 300592,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inscriptions.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inscription, mode d'emploi : \u00e0 partir du 26 juin 2024 - Inscription, mode d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:11.951724+00:00",
        "description": "L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300585,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://international.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T07:03:32+00:00",
        "description": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "id": 234968,
        "language": "",
        "link": "https://irist.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:53.860212+00:00",
        "description": "Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI - Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI",
        "id": 300579,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://iti.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI - Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:24.994922+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9en - Lyc\u00e9en",
        "id": 300591,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lyceen.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lyc\u00e9en - Lyc\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:06.950326+00:00",
        "description": "Parcours d'\u00e9tudiants - Parcours d'\u00e9tudiant",
        "id": 300583,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://oresipe.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parcours d'\u00e9tudiants - Parcours d'\u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:29.412293+00:00",
        "description": "Web Login Service - Loading Session Information",
        "id": 300593,
        "language": "",
        "link": "https://partage.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Login Service - Loading Session Information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-13T16:21:40+00:00",
        "description": "Serveur mob - Unistra",
        "id": 300590,
        "language": "",
        "link": "http://plans.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serveur mob - Unistra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podv2.unistra.fr/static/img/uds-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:33.628520+00:00",
        "description": "Welcome to Pod, a video distribution platform open to users of the University of Strasbourg. In addition to the common functions of sharing and distributing content, authors will find advanced possibilities such as chaptering or the enrichment of ...",
        "id": 300575,
        "language": "en",
        "link": "https://podv2.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podv2.unistra.fr/static/img/uds-logo.png",
        "title": "Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:16.707963+00:00",
        "description": "P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication - P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication",
        "id": 300587,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://publications.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication - P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:50.279789+00:00",
        "description": "Sant\u00e9 - Sant\u00e9",
        "id": 300578,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sante.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sant\u00e9 - Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://savoirs.unistra.fr/fileadmin/upload/_processed_/2/3/csm_Equipe_SENS_sante_5642-scr_65c1088fb3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:02:28.857268+00:00",
        "description": "La Facult\u00e9 de m\u00e9decine, ma\u00efeutique et sciences de la sant\u00e9 de l\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg a act\u00e9 la cr\u00e9ation d\u2019un Observatoire de l\u2019enseignement des th\u00e9rapies compl\u00e9mentaires, \u00e0 l\u2019issue d\u2019un vote \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9, lors de son conseil, mardi 13 juin. Cet observatoire assurera un r\u00f4le de veille quant aux risques de d\u00e9rives pseudo-scientifiques, religieuses, sectaires mais aussi scientistes en m\u00e9decine (ces risques n\u2019\u00e9tant pas circonscrits \u00e0 l\u2019enseignement des th\u00e9rapies compl\u00e9mentaires).",
        "id": 92351,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://savoirs.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://savoirs.unistra.fr/fileadmin/upload/_processed_/e/8/csm_BD_Jeremy_Masbou_ed6809d0e0.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:21.113417+00:00",
        "description": "Science ouverte - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 300572,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://scienceouverte.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Science ouverte - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:21.159095+00:00",
        "description": "Vie universitaire - Vie universitaire",
        "id": 300589,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://svu.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vie universitaire - Vie universitaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:26:21.168588+00:00",
        "description": "Accueil - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 273523,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:58.651784+00:00",
        "description": "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience - Validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
        "id": 300581,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vae.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience - Validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:09:31+00:00",
        "description": "Francophone, l'Universit\u00e9 des Antilles est un acteur majeur de production et d'enseignement scientifiques de la Cara\u00efbe. Son contexte culturel, la biodiversit\u00e9 tropicale et le milieu insulaire \u00e0 risques qui l'entoure en fait une force de d\u00e9veloppement de ses territoires et dans le monde.",
        "id": 516824,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-ag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:57:56.230363+00:00",
        "description": "L'Institut R\u00e9gional du Travail a pour mission principale d\u2019apporter une contribution universitaire \u00e0 la formation des membres des organisations syndicales sous forme de stages ou de sessions d\u2019\u00e9tude \u00e9labor\u00e9s par une \u00e9quipe pluridisciplinaire d\u2019enseignants-chercheurs (droit, \u00e9conomie, sociologie du travail principalement).",
        "id": 540787,
        "language": "fr",
        "link": "https://irt.univ-amu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut R\u00e9gional du Travail (IRT) | Aix Marseille Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:15:48.489439+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 d'Aix-Marseille, est une universit\u00e9 fran\u00e7aise pluridisciplinaire cr\u00e9\u00e9e le 1\u1d49\u02b3 janvier 2012 par la fusion des trois universit\u00e9s d'Aix-Marseille existant pr\u00e9c\u00e9demment, l'universit\u00e9 de Provence, l'universit\u00e9 de la M\u00e9diterran\u00e9e et l'universit\u00e9 Paul-C\u00e9zanne",
        "id": 428309,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-amu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "amU | Aix Marseille Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "I2M \u2013 Institut de Math\u00e9matique de Marseille",
        "id": 211922,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.i2m.univ-amu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I2M \u2013 Institut de Math\u00e9matique de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:05.769765+00:00",
        "description": "Mahara est une plateforme de gestion de ePortfolio et un syst\u00e8me de r\u00e9seau social.\nIl permet aux utilisateurs de cr\u00e9er et d'administrer un portfolio num\u00e9rique de leurs apprentissages, et le syst\u00e8me de r\u00e9seau social donne un espace de communication o\u00f9 ils peuvent interagir les uns avec les autres.",
        "id": 540791,
        "language": "fr",
        "link": "https://eportfolio.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eportfolio.univ-antilles.fr/theme/rawcustom/images/site-logo-facebook.png",
        "title": "Accueil - ePortfolio Universit\u00e9 Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:23.850605+00:00",
        "description": "Ma th\u00e8se en 180 secondes",
        "id": 540793,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mt180s.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MT180-Antilles \u2013 Ma th\u00e8se en 180 secondes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Emmanuel Biabiany",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:41.906384+00:00",
        "description": "L'application mobile de l'Universit\u00e9 des Antilles",
        "id": 540794,
        "language": "fr",
        "link": "https://myua.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "myua - Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:00.818618+00:00",
        "description": "B\u00e2tir une communaut\u00e9 universitaire responsable, engag\u00e9e et \u00e0 l'\u00e9coute de ses membres.",
        "id": 540789,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rsu.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Responsabilit\u00e9 Sociale des Universit\u00e9s \u2013 B\u00e2tir une communaut\u00e9 universitaire responsable, engag\u00e9e et \u00e0 l'\u00e9coute de ses membres.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:03.871022+00:00",
        "description": "Francophone, l'Universit\u00e9 des Antilles est un acteur majeur de production et d'enseignement scientifiques de la Cara\u00efbe. Son contexte culturel, la biodiversit\u00e9 tropicale et le milieu insulaire \u00e0 risques qui l'entoure en fait une force de d\u00e9veloppement de ses territoires et dans le monde.",
        "id": 540790,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:21:18+00:00",
        "description": "Francophone, l'Universit\u00e9 des Antilles est un acteur majeur de production et d'enseignement scientifiques de la Cara\u00efbe. Son contexte culturel, la biodiversit\u00e9 tropicale et le milieu insulaire \u00e0 risques qui l'entoure en fait une force de d\u00e9veloppement de ses territoires et dans le monde.",
        "id": 516822,
        "language": "fr",
        "link": "https://www2.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T21:01:45+00:00",
        "description": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "id": 349752,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cril.univ-artois.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://univ-avignon.fr/wp-content/themes/avignon-universite/dist/images/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:16:28.623094+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'Universit\u00e9 d'Avignon, \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur pluridisciplinaire offrant des formations de qualit\u00e9 dans un cadre de vie privil\u00e9gi\u00e9 en Provence.",
        "id": 258954,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.univ-avignon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://univ-avignon.fr/wp-content/themes/avignon-universite/dist/images/facebook.jpg",
        "title": "Avignon Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-05T09:57:23+00:00",
        "description": "Page de test",
        "id": 237604,
        "language": "",
        "link": "http://labsticc.univ-brest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page de test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Andr\u00e9s Monroy-Hern\u00e1ndez",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-12-10T04:21:51+00:00",
        "description": "SFX: Context Sensitive Linking Tool by Ex Libris Inc.",
        "id": 516785,
        "language": "",
        "link": "http://scd-revues.univ-brest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFX Version 3 for Linux by Ex Libris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T00:31:03+00:00",
        "description": "L\u2019UCLy ou Universit\u00e9 Catholique de Lyon est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral qui propose 110 formations dipl\u00f4mantes.",
        "id": 501043,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://univ-catholyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les formations de l'Universit\u00e9 Catholique de Lyon - UCLy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:35.975649+00:00",
        "description": "Outlook",
        "id": 234662,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.univ-catholyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outlook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://3ia.univ-cotedazur.eu/uas/3ia-en/LOGO/logo-3IA-blanc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "3IA C\u00f4te d\u2019Azur - Interdisciplinary Institute for Artificial Intelligence",
        "id": 234501,
        "language": "en",
        "link": "https://3ia.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://3ia.univ-cotedazur.eu/uas/3ia-en/LOGO/logo-3IA-blanc.png",
        "title": "3IA C\u00f4te d\u2019Azur - Interdisciplinary Institute for Artificial Intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:17.104199+00:00",
        "description": "CAS-UniCA",
        "id": 234491,
        "language": "",
        "link": "https://annuaire.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS-UniCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ds4h.univ-cotedazur.fr/medias/photo/61780a225ef831-57543945image-paste9112530_1635323114356-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "DS4H - Digital Systems for Humans",
        "id": 234489,
        "language": "fr",
        "link": "https://ds4h.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ds4h.univ-cotedazur.fr/medias/photo/61780a225ef831-57543945image-paste9112530_1635323114356-jpg",
        "title": "DS4H - Digital Systems for Humans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://newsroom.univ-cotedazur.fr/uas/uca-newsroom/LOGO/logo-ucanewsroom.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Newsroom",
        "id": 78187,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsroom.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newsroom.univ-cotedazur.fr/uas/uca-newsroom/LOGO/logo-ucanewsroom.png",
        "title": "Newsroom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://polytech.univ-cotedazur.fr/medias/photo/rs787-fv4a1357_1591164410992-JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Polytech Nice Sophia est l'\u00e9cole polytechnique d'ing\u00e9nieur d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur, membre du r\u00e9seau Polytech. Habilit\u00e9e par la commission des titres d'ing\u00e9nieur (CTI), elle est implant\u00e9e au c\u0153ur de la technopole de Sophia-Antipolis et propose un cycle pr\u00e9paratoire int\u00e9gr\u00e9 [PeiP] ainsi que 8 sp\u00e9cialit\u00e9s d\u2019ing\u00e9nieur accessibles sous statut \u00e9tudiant et/ou apprenti.",
        "id": 234488,
        "language": "fr",
        "link": "https://polytech.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://polytech.univ-cotedazur.fr/medias/photo/rs787-fv4a1357_1591164410992-JPG",
        "title": "Polytech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://science-societe.univ-cotedazur.fr/medias/photo/bandeau-cs3_1592489236138-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Science et Soci\u00e9t\u00e9 - Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
        "id": 234490,
        "language": "fr",
        "link": "https://science-societe.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://science-societe.univ-cotedazur.fr/medias/photo/bandeau-cs3_1592489236138-jpg",
        "title": "Science et Soci\u00e9t\u00e9 - Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://spectrum.univ-cotedazur.fr/uas/eur-uca-08/LOGO/logo-spectrum-couleur-frb-V2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Ecole Universitaire de Recherche",
        "id": 234492,
        "language": "fr",
        "link": "https://spectrum.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spectrum.univ-cotedazur.fr/uas/eur-uca-08/LOGO/logo-spectrum-couleur-frb-V2.png",
        "title": "SPECTRUM - Graduate school of Formal, Physical and Engineering Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://univ-cotedazur.fr/medias/photo/observatoire_1632922355797-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 intensive en recherche portant des formations d\u2019excellence dans les secteurs innovants, implant\u00e9e \u00e0 Nice, Sophia-Antipolis, Cannes, Grasse et Menton",
        "id": 78186,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://univ-cotedazur.fr/medias/photo/observatoire_1632922355797-jpg",
        "title": "Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://xr2c2.univ-cotedazur.fr/medias/photo/banniere_1655799555902-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "XR2C2",
        "id": 234493,
        "language": "fr",
        "link": "https://xr2c2.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://xr2c2.univ-cotedazur.fr/medias/photo/banniere_1655799555902-png",
        "title": "XR2C2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:24:51.070946+00:00",
        "description": "N\u00e9 en 2010 du rapprochement de la Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie et du Palais de la d\u00e9couverte, Universcience a pour objectif de rendre les sciences accessibles \u00e0 tous et d'apporter \u00e0 la culture scientifique et technique un nouvel \u00e9lan \u00e0 travers une offre et une m\u00e9diation multiple d'expositions, d'outils num\u00e9riques et de services innovants.",
        "id": 521199,
        "language": "fr",
        "link": "https://universcience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universcience.fr/fileadmin/_processed_/3/a/csm_ImgGenUniverscience2_cc4263a1b1.jpg",
        "title": "Universcience\u00a0-\u00a0Accueil\u00a0-\u00a0Deux lieux, une m\u00eame passion : partager la science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.universite-lyon.fr/uas/ksup/LOGO/UDL_logo_Quadri-01.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:36.537698+00:00",
        "description": "L\u2019Universit\u00e9 de Lyon est une Communaut\u00e9 d\u2019universit\u00e9s et \u00e9tablissements (ComUE) qui rassemble 11 membres et 24 associ\u00e9s, et qui porte la coordination territoriale du site acad\u00e9mique Lyon-Saint-\u00c9tienne.",
        "id": 237452,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.universite-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.universite-lyon.fr/uas/ksup/LOGO/UDL_logo_Quadri-01.svg",
        "title": "ComUE Universit\u00e9 de Lyon - site acad\u00e9mique Lyon-Saint-\u00c9tienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:09:25+00:00",
        "description": "La biblioth\u00e8que math\u00e9matique Jacques Hadamard (U.M.S 1786 - Universit\u00e9 Paris Sud/CNRS/IHES) et membre du R\u00e9seau National des Biblioth\u00e8ques (...)",
        "id": 211776,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheque.imo.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioth\u00e8que Jacques Hadamard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:19:06.070496+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516813,
        "language": "",
        "link": "http://ezproxy.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:48:16.868691+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 72273,
        "language": "en",
        "link": "https://imo.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-23T15:11:46+00:00",
        "description": "GRR : Gestion et R\u00e9servation de Ressources",
        "id": 211770,
        "language": "fr",
        "link": "https://resa.imo.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRR : Gestion et R\u00e9servation de Ressources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:06:37.000081+00:00",
        "description": "BioMaps \u2013 Laboratoire d'imagerie m\u00e9dicale multimodale",
        "id": 292508,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.biomaps.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BioMaps \u2013 Laboratoire d'imagerie m\u00e9dicale multimodale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:55:58.045761+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516738,
        "language": "",
        "link": "https://www-openedition-org.ezproxy.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sciences.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/artificial-intelligence-3382507_1920_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019INSTITUT DATAIA LABELLIS\u00c9 \u00ab IA-CLUSTER \u00bb L\u2019institut d\u2019intelligence artificielle de l\u2019Universit\u00e9 Paris-Saclay est l\u2019un des neuf laur\u00e9ats de l\u2019appel \u00e0 manifestation d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00ab IA-Cluster \u00bb, p\u00f4les d\u2019excellence en recherche et formation en intelligence artificielle.",
        "id": 211775,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sciences.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sciences.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/artificial-intelligence-3382507_1920_0.jpg",
        "title": "UFR Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/Big-Bang-big-bands-2024-web-retouch.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Festival du Big Bang auX big bands Le samedi 6 juillet 2024 \u00e0 partir de 15h, sur le campus d'Orsay, venez assister \u00e0 une apr\u00e8s-midi et une soir\u00e9e d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'astrophysique, \u00e0 la musique et au cin\u00e9ma !",
        "id": 211774,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/Big-Bang-big-bands-2024-web-retouch.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Paris-Saclay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:10:11.226770+00:00",
        "description": "CAS - Central Authentication Service Login",
        "id": 211773,
        "language": "",
        "link": "https://zimbra.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - Central Authentication Service Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/6176c7de84b27a6b581a22a7/website/MicrosoftTeams-image7_8b6a8a58-36e0-4aa3-9900-36c36494441a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:22.734411+00:00",
        "description": "Les Universit\u00e9s d'\u00c9t\u00e9 de l'\u00c9conomie de demain - Le rendez-vous des entrepreneurs et des dirigeants engag\u00e9s",
        "id": 234377,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.universites-economie-demain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/6176c7de84b27a6b581a22a7/website/MicrosoftTeams-image7_8b6a8a58-36e0-4aa3-9900-36c36494441a.png",
        "title": "Les Universit\u00e9s de l'\u00c9conomie de Demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:23.503469+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 234378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.universitesimpactfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "universitesimpactfrance.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T00:50:48.550443+00:00",
        "description": "Imprimer \u00e0 la BU R\u00e9server une salle G\u00e9n\u00e9rer un quitus Biblio t\u2019\u00e9claire Actualit\u00e9s Fermeture de la BU La biblioth\u00e8que centrale sera exceptionnellement ferm\u00e9e le mardi 14 janvier 2025, de 8h30 \u00e0 12h. La biblioth\u00e8que du Facteur Cheval sera \u00e9galement ferm\u00e9e pour la matin\u00e9e et rouvrira \u00e0 13h20. Nous vous remercions pour votre compr\u00e9hension. Zombiblio Aujourd\u2019hui, [\u2026]",
        "id": 540562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.biblio.univ-evry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Biblioth\u00e8que universitaire d'\u00c9vry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ibisc.univ-evry.fr/wp-content/uploads/2020/07/logo_ibiscsaclay.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:10:45.301742+00:00",
        "description": "A la Une      \n\nLe mot du Directeur \n\nLe Laboratoire IBISC (Informatique, Bioinformatique, Syst\u00e8mes Complexes EA 4526) est un laboratoire de l'Universit\u00e9 d'\u00c9vry Paris-Saclay structur\u00e9 en quatre \u00e9quipes de recherche : AROBAS, COSMO, IRA2 et SIAM. Une particularit\u00e9 du laboratoire est sa recherche pluridisciplinaire ainsi que sa localisation sur deux sites",
        "id": 341627,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ibisc.univ-evry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ibisc.univ-evry.fr/wp-content/uploads/2020/07/logo_ibiscsaclay.png",
        "title": "Accueil Ibisc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:11:22.536280+00:00",
        "description": "L\u2019Universit\u00e9 d\u2019\u00c9vry est un \u00e9tablissement pluridisciplinaire, engag\u00e9 dans la professionnalisation, reconnu pour la qualit\u00e9 de ses formations et de sa recherche.  C\u2019est aussi un  \u00e9tablissement de proximit\u00e9 en r\u00e9sonance forte avec son territoire et ses partenaires.Cr\u00e9\u00e9e en 1991, elle compte environ 10 000 \u00e9tudiants et propose plus de 150 formations. L\u2019Universit\u00e9 d\u2019\u00c9vry compte \u00e9galement un IUT tr\u00e8s dynamique et une \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs en informatique et ing\u00e9nierie de grande renomm\u00e9e.Elle repr\u00e9sente enfin un p\u00f4le important de recherche et de d\u00e9veloppement autour de la g\u00e9nomique, post-g\u00e9nomique et ses applications \u00e0 la sant\u00e9 et l\u2019industrie en lien \u00e9troit avec Genopole mais aussi, le CNRS, l\u2019Inserm et le CEA.",
        "id": 341631,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-evry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:29:17.343466+00:00",
        "description": "Pratiquez les langues autrement - CLA Universit\u00e9 de Besan\u00e7on",
        "id": 429362,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cla.univ-fcomte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Centre de linguistique appliqu\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T03:35:53+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9",
        "id": 303090,
        "language": "",
        "link": "https://www.univ-fcomte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:55:04.324511+00:00",
        "description": "Les biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes vous donnent acc\u00e8s \u00e0 une riche collection de documents et vous propose une offre de services pour vous accompagner dans vos \u00e9tudes et vos recherches. Elles sont accessibles aux \u00e9tudiants, enseignants, chercheurs, personnels de l'universit\u00e9 mais \u00e9galement au grand public.",
        "id": 516728,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheques.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliotheques.univ-grenoble-alpes.fr/uas/SID/LOGO/UFR_BU_2020-web.jpg",
        "title": "Biblioth\u00e8ques universitaires - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-07T13:06:12+00:00",
        "description": "This website is dedicated to Roman Law. The authors, Yves LASSARD and Alexandr KOPTEV, are historians of the Roman period and more particularly, specialists in the sources of Roman law.",
        "id": 227385,
        "language": "",
        "link": "https://droitromain.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::: The Roman Law Library ( Last Update : January 25, 2015 )",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-02-03T13:55:02+00:00",
        "description": "Go to Home Page",
        "id": 416853,
        "language": "",
        "link": "https://enquetes.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go to Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eut.univ-grenoble-alpes.fr/medias/photo/journee-rse-2023_1687427153917-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:20.514149+00:00",
        "description": "EUT, \u00e9cole universitaire de technologie - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 416852,
        "language": "fr",
        "link": "https://eut.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eut.univ-grenoble-alpes.fr/medias/photo/journee-rse-2023_1687427153917-jpg",
        "title": "EUT, \u00e9cole universitaire de technologie - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faculte-h3s.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACH3S/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:19.430220+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 H3S, Humanit\u00e9s, sant\u00e9, sport, soci\u00e9t\u00e9s - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 416851,
        "language": "fr",
        "link": "https://faculte-h3s.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faculte-h3s.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACH3S/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "title": "Facult\u00e9 H3S, Humanit\u00e9s, sant\u00e9, sport, soci\u00e9t\u00e9s - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faculte-sciences.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACSCI/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:10.835556+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 de sciences - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 416849,
        "language": "fr",
        "link": "https://faculte-sciences.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faculte-sciences.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACSCI/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "title": "Facult\u00e9 de sciences - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:19:07.542494+00:00",
        "description": "Plate-forme gitlab pour la communaut\u00e9 ESR grenobloise",
        "id": 242223,
        "language": "en",
        "link": "https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:09.361633+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 416848,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-grenoble-alpes.fr/uas/SITEUI/LOGO/logo+bleu.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:06:15.269228+00:00",
        "description": "Nous vous offrons tout l\u2019\u00e9ventail des disciplines universitaires en formation initiale et tout au long de la vie : de la litt\u00e9rature \u00e0 la physique des particules en passant par l\u2019ing\u00e9nierie, l'architecture, la politique, la sociologie, la m\u00e9decine... De quoi construire des parcours de formation riches, flexibles, adapt\u00e9s aux aspirations de chacun et permettant un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'emploi.",
        "id": 130728,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-grenoble-alpes.fr/uas/SITEUI/LOGO/logo+bleu.svg",
        "title": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-gustave-eiffel.fr/fileadmin/_processed_/2/e/csm_logo_univ_gustave_eiffel_rvb_2dd9c498c6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:50.075255+00:00",
        "description": "Tous les R\u00e9cap'M\u00e9diaINFORMATIONS LEGALES\r\nDonn\u00e9s personnelles\r\nAcc\u00e8s aux documents administratifs\r\nMarch\u00e9s publics\r\nMentions...",
        "id": 234442,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.univ-gustave-eiffel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-gustave-eiffel.fr/fileadmin/_processed_/2/e/csm_logo_univ_gustave_eiffel_rvb_2dd9c498c6.png",
        "title": "Universit\u00e9 Gustave Eiffel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:47:48.915685+00:00",
        "description": "The last theme you'll ever need. Maybe.",
        "id": 319340,
        "language": "fr",
        "link": "http://cristal.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:09:40.823599+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516788,
        "language": "",
        "link": "https://ressources-electroniques.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T05:53:13.361494+00:00",
        "description": "Accueil Sciences Technologies - la facult\u00e9 des sciences et technologies",
        "id": 421689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sciences-technologies.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Sciences Technologies - la facult\u00e9 des sciences et technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:22:35.071760+00:00",
        "description": "Accueil\u00a0- Universit\u00e9 de Lille",
        "id": 336230,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil\u00a0- Universit\u00e9 de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Romain De Filippi / Christine Deroo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:02:14.125063+00:00",
        "description": "Laboratoire d'Optique Atmosph\u00e9rique",
        "id": 489746,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-loa.univ-lille1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire d'Optique Atmosph\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/536/avatar/3301b85daa55fa34c821f2f18dffd577-large.png?1593416568",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Join R\u00e9seau Alumni Docteurs de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303100,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/536/avatar/3301b85daa55fa34c821f2f18dffd577-large.png?1593416568",
        "title": "Join R\u00e9seau Alumni Docteurs de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-31T14:48:22+00:00",
        "description": "Annuaire Web",
        "id": 303103,
        "language": "",
        "link": "https://annuaire-web.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:50+00:00",
        "description": "Home | ARCHE",
        "id": 303104,
        "language": "en",
        "link": "https://arche.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ARCHE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:44:13.007230+00:00",
        "description": "B2E : Bonus Engagement Etudiant",
        "id": 303115,
        "language": "",
        "link": "https://b2e.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B2E : Bonus Engagement Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:36.097988+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303129,
        "language": "fr",
        "link": "https://bul.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:54+00:00",
        "description": "Accueil | Biblioth\u00e8ques de l'UL",
        "id": 303107,
        "language": "fr",
        "link": "http://bu.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Biblioth\u00e8ques de l'UL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ebmk.univ-lorraine.fr/files/2024/06/slides_ebmk_s2024-25_saison3-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Espace Bernard-Marie Kolt\u00e8s est un th\u00e9\u00e2tre reconnu \u00ab Sc\u00e8ne conventionn\u00e9e d\u2019int\u00e9r\u00eat national \u00bb au c\u0153ur de Metz et d\u00e9die sa programmation aux \u00e9critures contemporaines",
        "id": 303132,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ebmk.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ebmk.univ-lorraine.fr/files/2024/06/slides_ebmk_s2024-25_saison3-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Espace Bernard-Marie Kolt\u00e8s - METZ (th\u00e9\u00e2tre)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "id": 303113,
        "language": "fr",
        "link": "https://edolang.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:26.779607+00:00",
        "description": "Environnement de Travail : Accueil",
        "id": 303125,
        "language": "fr",
        "link": "https://ent.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Environnement de Travail : Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://localhost:4000/assets/images/banner/bannerhomelogoeurope.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T21:20:33+00:00",
        "description": "Equipe de Recherche sur les Processus Innovatifs",
        "id": 303082,
        "language": "en",
        "link": "https://erpi.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:4000/assets/images/banner/bannerhomelogoeurope.jpg",
        "title": "ERPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T03:30:18+00:00",
        "description": "Factuel | le site d'actu de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303111,
        "language": "",
        "link": "http://factuel.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Factuel | le site d'actu de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:12.711736+00:00",
        "description": "All languages :  English \n  Duration :  4 semesters \n  Pace :  Full-time \n  Study Type :  Campus \n  Tuition Fees* :  EUR 480 \n  *including social security cooverage....",
        "id": 303119,
        "language": "en",
        "link": "https://formations.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formations Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:18.586507+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s | Groupe de Recherche en Energie Electrique de Nancy",
        "id": 303122,
        "language": "en",
        "link": "https://green.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s | Groupe de Recherche en Energie Electrique de Nancy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:39.492885+00:00",
        "description": "Page d'accueil HANDI-UNIV Lorraine | Handi-Univ",
        "id": 303131,
        "language": "fr",
        "link": "https://handicap.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil HANDI-UNIV Lorraine | Handi-Univ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:30.187478+00:00",
        "description": "Inscription Administrative - Identification",
        "id": 303097,
        "language": "",
        "link": "https://inscriptions.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inscription Administrative - Identification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/lue/wp-content/uploads/sites/34/2022/02/label-lue-coul-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Lorraine Universit\u00e9 d\u2019ExcellenceUne initiative d\u2019ing\u00e9nierie globale Les partenaires de l\u2019Initiative Lorraine Universit\u00e9 d\u2019Excellence (LUE) Actualit\u00e9s Les principes d\u2019action des programmes de l\u2019initiative Lorraine Universit\u00e9 d\u2019Excellence Ces principes restent structurants dans la phase de p\u00e9rennisation dans laquelle nous sommes maintenant. Ils sous-tendent aussi le d\u00e9ploiement des projets Orion et Sirius, con\u00e7us en coh\u00e9rence forte avec LUE. ... Lire plus",
        "id": 234984,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lue.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/lue/wp-content/uploads/sites/34/2022/02/label-lue-coul-150x150.png",
        "title": "Accueil - LUE - Lorraine Universit\u00e9 d'Excellence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:44:07.631200+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303112,
        "language": "fr",
        "link": "https://mail.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:57.509924+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303108,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdw.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://multi.univ-lorraine.fr/img/social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:52.466036+00:00",
        "description": "mULti : application mULti-applications de l'universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303105,
        "language": "",
        "link": "http://multi.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://multi.univ-lorraine.fr/img/social.png",
        "title": "mULti - universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:31:47.149859+00:00",
        "description": "Nouvelles annales de math\u00e9matiques : les auteurs. Base de donn\u00e9e des auteurs.",
        "id": 234951,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://nouvelles-annales-poincare.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelles Annales de Math\u00e9matiques - Les auteurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:33.533377+00:00",
        "description": "Accueil | Le num\u00e9rique \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303128,
        "language": "fr",
        "link": "https://numerique.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Le num\u00e9rique \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "id": 303101,
        "language": "fr",
        "link": "http://plateforme-lansad.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pluginlabs.univ-lorraine.fr/uploads/2023/12/frontpage_banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Un acc\u00e8s centralis\u00e9 \u00e0 toutes les comp\u00e9tences et \u00e9quipements de la recherche publique en Lorraine . D\u00e9couvrez au sein d'un portail unique les expertises, \u00e9quipements, technologies et brevets des laboratoires et des plateformes du site lorrain, dans toutes nos th\u00e9matiques.",
        "id": 303117,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pluginlabs.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pluginlabs.univ-lorraine.fr/uploads/2023/12/frontpage_banner.png",
        "title": "Plug In Labs Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T07:03:32+00:00",
        "description": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "id": 234970,
        "language": "",
        "link": "http://poincare.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:07.099081+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303116,
        "language": "fr",
        "link": "https://resa-espace.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:32:23.972644+00:00",
        "description": "Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Rotuli \u00b7 Rotuli",
        "id": 234969,
        "language": "fr",
        "link": "https://rotuli.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Rotuli \u00b7 Rotuli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:10.402339+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 303118,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "title": "SUAPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:44:04.317998+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 303110,
        "language": "fr",
        "link": "https://suaps-catalogue.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "title": "SUAPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/05/rmn2pam_2024_carre_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 de Lorraine couvre tous les domaines scientifiques, pour innover et accompagner les \u00e9volutions de notre soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 104544,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:23.466291+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 303124,
        "language": "",
        "link": "https://webstats.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dev-www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2021/01/logo-factuel.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:05:58+00:00",
        "description": "Bienvenue ... Lire plus",
        "id": 303123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://welcome.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dev-www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2021/01/logo-factuel.png",
        "title": "Accueil - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:36.625398+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 303099,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - XWiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Institut \u00c9lie Cartan de Lorraine est l\u2019un des plus grands laboratoires fran\u00e7ais de math\u00e9matiques et le plus grand de la r\u00e9gion Grand Est.",
        "id": 211928,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.iecl.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iecl.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2020/07/favicon-iecl-150x150.png",
        "title": "IECL - Institut \u00c9lie Cartan de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Les activit\u00e9s de formation et de recherche dans les secteurs des sciences de la sant\u00e9, des sciences et technologies et des sciences du sport, situent L'Universit\u00e9 Lyon 1 au tout premier rang des universit\u00e9s fran\u00e7aises, quels que soient les crit\u00e8res retenus",
        "id": 183189,
        "language": "fr",
        "link": "http://museetl.univ-lyon1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "title": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Les activit\u00e9s de formation et de recherche dans les secteurs des sciences de la sant\u00e9, des sciences et technologies et des sciences du sport, situent L'Universit\u00e9 Lyon 1 au tout premier rang des universit\u00e9s fran\u00e7aises, quels que soient les crit\u00e8res retenus",
        "id": 183218,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-lyon1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "title": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lyon2.fr/medias/photo/bandeau-www-palais-hirsch-nocturne_1607604675505-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2",
        "id": 258951,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.univ-lyon2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lyon2.fr/medias/photo/bandeau-www-palais-hirsch-nocturne_1607604675505-jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iesd.univ-lyon3.fr/wp-content/uploads/2021/06/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Institut d'\u00e9tudes de strat\u00e9gie et de d\u00e9fense est un centre de recherche universitaire cr\u00e9\u00e9 en 2018 au sein de la facult\u00e9 de droit de l'universit\u00e9 Jean-Moulin-Lyon-III.",
        "id": 87025,
        "language": "fr",
        "link": "https://iesd.univ-lyon3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iesd.univ-lyon3.fr/wp-content/uploads/2021/06/logo.svg",
        "title": "Etudes Strat\u00e9giques : faire rayonner l\u2019excellence - IESD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.umontpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/LOGO_UMontpellier.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:59:21.111724+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier. Retrouvez les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements et le cadre de vie au sein de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier.",
        "id": 183518,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.univ-montp1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.umontpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/LOGO_UMontpellier.png",
        "title": "Universit\u00e9 de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:13:56.666747+00:00",
        "description": "Institut Montpelli\u00e9rain Alexander Grothendieck \u2013 Laboratoire de Math\u00e9matiques de l'Universit\u00e9 de Montpellier",
        "id": 212376,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.math.univ-montp2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Montpelli\u00e9rain Alexander Grothendieck \u2013 Laboratoire de Math\u00e9matiques de l'Universit\u00e9 de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:01:43+00:00",
        "description": "L'universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry-Montpellier est une universit\u00e9 fran\u00e7aise cr\u00e9\u00e9e en 1970, h\u00e9riti\u00e8re de l'universit\u00e9 de Montpellier fond\u00e9e en 1289. Elle est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les lettres, les sciences humaines et sociales, les langues et les arts.",
        "id": 381941,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-montp3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPVM | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cirm-math.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-08T15:53:38+00:00",
        "description": "CENTRE INTERNATIONAL DE RENCONTRES MATHEMATIQUES - MARSEILLE LUMINY - Copyright \u00a9 2015 Campus de Luminy - Case 916 - F 13 288 Marseille cedex 9 - T + 33 (0)4 91 83 30 00",
        "id": 212013,
        "language": "",
        "link": "http://www.cirm.univ-mrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cirm-math.fr",
        "title": "CIRM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-27T15:46:01+00:00",
        "description": "Centre de Physique Th\u00e9orique - UMR 7332",
        "id": 175449,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cpt.univ-mrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre de Physique Th\u00e9orique - Centre de Physique Th\u00e9orique - UMR 7332",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:38:38.178243+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 539582,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.univ-nantes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:34:16.922030+00:00",
        "description": "Nantes Universit\u00e9 - Gitlab",
        "id": 103428,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.univ-nantes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T06:59:45.090223+00:00",
        "description": "Conf\u00e9rences, colloques, \u00e9missions originales, reportages,... bienvenue sur la plateforme multim\u00e9dia de Nantes Universit\u00e9",
        "id": 516038,
        "language": "en",
        "link": "https://mediaserver.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webtv de Nantes Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:38:41.414317+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les formations, tous les laboratoires de Nantes Universit\u00e9. D\u00e9couvrez \u00e9galement les initiatives qui rythment la vie des campus.",
        "id": 539583,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-nantes.fr/uas/institutionnel/LOGO/NantesUniversite.png",
        "title": "Nantes Universit\u00e9 | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:11:27.813264+00:00",
        "description": "bienvenue    [Wiki]",
        "id": 300618,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bienvenue    [Wiki]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sciences-techniques.univ-nantes.fr/uas/set/LOGO/Faculte-Sciences-techniques.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Formations de Bac+1 \u00e0 Bac+8 en sciences (biologie, chimie, informatique, maths, physique, svt, histoire des sciences). Structures de recherche de haut niveau. Licences professionnelles et Masters en alternance. CUPGE et CMIs scientifiques.",
        "id": 341621,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sciences.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sciences-techniques.univ-nantes.fr/uas/set/LOGO/Faculte-Sciences-techniques.png",
        "title": "Bienvenue \u00e0 la Facult\u00e9 des Sciences et des Techniques de Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-nantes.fr/uas/institutionnel/LOGO/NantesUniversite.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les formations, tous les laboratoires de Nantes Universit\u00e9. D\u00e9couvrez \u00e9galement les initiatives qui rythment la vie des campus.",
        "id": 234439,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-nantes.fr/uas/institutionnel/LOGO/NantesUniversite.png",
        "title": "Nantes Universit\u00e9 | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T13:12:41.377844+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 301665,
        "language": "en",
        "link": "https://phototheque.univ-paris1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phototh\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T08:46:45+00:00",
        "description": "Avec 800 ans d'histoire et 50 ans d'excellence, l\u2019universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne ambitionne de constituer l\u2019un des p\u00f4les de r\u00e9f\u00e9rence de savoir dans les sciences humaines et sociales. Sa devise : Omnibus sapientia, unicuique excellentia, le savoir pour tous, l\u2019excellence pour chacun.",
        "id": 315298,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-paris1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue | Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lipn.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2017/07/cropped-Logo-LIPN-plein.svg-copie-e1499433990966.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:35.834329+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 316400,
        "language": "en",
        "link": "https://bbb.lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lipn.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2017/07/cropped-Logo-LIPN-plein.svg-copie-e1499433990966.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://galilee.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/candidatures_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:59:05+00:00",
        "description": "Institut Galil\u00e9e - Universit\u00e9 Paris 13",
        "id": 308848,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://galilee.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galilee.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/candidatures_1.jpg",
        "title": "Institut Galil\u00e9e - Universit\u00e9 Paris 13",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iutv.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/logo-iutv-icone-2023-400x400-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IUT de Villetaneuse (Universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord) propose 6 mentions B.U.T. et 10 Licences Professionnelles dans de nombreux domaines de comp\u00e9tence en formation initiale classique, apprentissage et formation continue.",
        "id": 308850,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://iutv.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iutv.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/logo-iutv-icone-2023-400x400-1.png",
        "title": "Accueil - IUT de Villetaneuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "id": 37413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:31+00:00",
        "description": "F\u00e9d\u00e9ration de recherche Math-STIC de l'universit\u00e9 Paris 13",
        "id": 316398,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://mathstic.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:37.226808+00:00",
        "description": "LIPN - Service d'authentification",
        "id": 316401,
        "language": "en",
        "link": "https://portail.lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIPN - Service d'authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "id": 37412,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lipn.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2022/06/cropped-lipn-mini-logo-32x32.jpg",
        "title": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:02.535823+00:00",
        "description": "LAGA \u2013 LAGA",
        "id": 212466,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.math.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAGA \u2013 LAGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-25T14:55:31+00:00",
        "description": "Site du laboratoire APC",
        "id": 234329,
        "language": "",
        "link": "http://www.apc.univ-paris7.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site du laboratoire APC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:52:07+00:00",
        "description": "Ce site est le site du laboratoire de recherche MUSIDANSE de l\u2019universit\u00e9 Paris 8. MUSIDANSE est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la recherche en musique et en danse. Au (...)",
        "id": 479764,
        "language": "fr",
        "link": "http://musidanse.univ-paris8.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UR Musidanse - Universit\u00e9 Paris 8 - Universit\u00e9 Paris 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:52:05+00:00",
        "description": "L'universit\u00e9 Paris 8 est aujourd'hui un p\u00f4le d'enseignement et de recherche central en \u00cele-de-France dans le domaine des humanit\u00e9s (dominante Arts, Lettres, Sciences Humaines et Sociales).",
        "id": 479763,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-paris8.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-paris8.fr/IMG/svg/logo-paris8.svg",
        "title": "Universit\u00e9 Paris 8 | Vincennes - Saint-Denis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-26T15:18:02+00:00",
        "description": "Plateforme Technologique Saint-Louis (centre Hayem)",
        "id": 308762,
        "language": "en",
        "link": "http://plateforme-stlouis.medecine.univ-paris-diderot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateforme Technologique Saint-Louis (centre Hayem)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:11:25.553165+00:00",
        "description": "XLIM  : Institut de recherche | Xlim",
        "id": 341632,
        "language": "",
        "link": "http://www.sic.sp2mi.univ-poitiers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XLIM  : Institut de recherche | Xlim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-21T12:22:21+00:00",
        "description": "Eurographics'2022",
        "id": 330139,
        "language": "en",
        "link": "https://eg2022.univ-reims.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurographics'2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:25.165924+00:00",
        "description": "PASS, Licence, DUT, Licence professionnelle, Master, Dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur, Etudes de sant\u00e9, Pr\u00e9paration concours, Bloc de comp\u00e9tences, Dipl\u00f4me d'Universit\u00e9, Formation courte, Capacit\u00e9 en droit, DAEU-B",
        "id": 243155,
        "language": "fr",
        "link": "https://formations.univ-rennes1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire des formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:17:01+00:00",
        "description": "Site institutionnel",
        "id": 491399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.univ-rouen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 de Rouen Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:50.164869+00:00",
        "description": "index - Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc",
        "id": 234866,
        "language": "en",
        "link": "http://hal.univ-smb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index - Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:20:37+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc, Annecy, Chamb\u00e9ry, Le Bourget du Lac, 3 campus pluridisciplinaires au coeur des alpes, France",
        "id": 234863,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.univ-smb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc - Formation - Recherche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T06:08:16+00:00",
        "description": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "id": 256830,
        "language": "fr",
        "link": "http://portail.univ-st-etienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T03:00:37+00:00",
        "description": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "id": 331123,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.univ-st-etienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:53.198129+00:00",
        "description": "CAS - Central Authentication Service",
        "id": 417947,
        "language": "",
        "link": "https://ent-etudiants.univ-tlse3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:46.888251+00:00",
        "description": "CAS - Central Authentication Service",
        "id": 417946,
        "language": "",
        "link": "https://ent-personnels.univ-tlse3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-tlse3.fr/medias/photo/image-accueil-web_1715672491483-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Plus de 35 000 \u00e9tudiantes, \u00e9tudiants et 68 structures de recherche sont accueillis sur les neuf sites de l\u2019universit\u00e9 en r\u00e9gion.",
        "id": 131235,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-tlse3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-tlse3.fr/medias/photo/groupe-escalier-mep-home_1725888758669-jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:28.006493+00:00",
        "description": "Erreur interne",
        "id": 255695,
        "language": "",
        "link": "https://aniti.univ-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 5,
        "page_rating_contents": 17,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erreur interne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T23:03:56+00:00",
        "description": "https://www.math.univ-toulouse.fr/fr/",
        "id": 211772,
        "language": "",
        "link": "https://www.math.univ-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.math.univ-toulouse.fr/fr/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://international.univ-tours.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T06:50:34.407062+00:00",
        "description": "Welcome to UT",
        "id": 339197,
        "language": "en",
        "link": "https://international.univ-tours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://international.univ-tours.fr/images/logo.png",
        "title": "Welcome to UT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:16:50.077340+00:00",
        "description": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 Imprimez le faire-part de vos r\u00eaves, \u00e0 prix honn\u00eate \u2013 Invitation, carte de voeux, annonce \u2013 Personnalisable | Eco-responsable | Service client ++",
        "id": 541481,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.unjourunique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre faire-part id\u00e9al et unique | top qualit\u00e9 |100% fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datocms-assets.com/127841/1715790294-unveil_seo_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T07:31:22.924526+00:00",
        "description": "Technology-driven creative studio.",
        "id": 133853,
        "language": "en",
        "link": "https://unveil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/127841/1715790294-unveil_seo_2.jpg?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "UNVEIL\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-25T14:55:31+00:00",
        "description": "Site du laboratoire APC",
        "id": 78142,
        "language": "",
        "link": "https://apc.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site du laboratoire APC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:13:26+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 est une universit\u00e9 de recherche pluridisciplinaire ouverte sur la ville et sur le monde. Elle propose des formations d'excellence de la licence au doctorat en sciences, sant\u00e9, arts, lettres et langues, et sciences humaines et sociales.",
        "id": 234400,
        "language": "fr",
        "link": "https://culture.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culture | Accueil service culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:24.794928+00:00",
        "description": "Journ\u00e9es Portes Ouvertes | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "id": 234402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jpo.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Journ\u00e9es Portes Ouvertes | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:28.732669+00:00",
        "description": "Choisir sa formation | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "id": 234404,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://odf.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Choisir sa formation | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:26.212082+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 met \u00e0 la disposition du monde scientifique acad\u00e9mique et industriel 210 plateformes de recherche et plateaux techniques dot\u00e9s d\u2019\u00e9quipements \u00e0 la pointe de la technologie et anim\u00e9s par des personnels reconnus pour leurs savoir-faire et leurs expertises.",
        "id": 234403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plateformes.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateformes | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:58.276590+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 | Bienvenue \u00e0 Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "id": 78148,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 | Bienvenue \u00e0 Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parisnanterre.fr/uas/Internet/LOGO/202101-UPN-RVB-header-v06.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Internet UPN",
        "id": 135183,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-paris10.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parisnanterre.fr/uas/Internet/LOGO/202101-UPN-RVB-header-v06.jpg",
        "title": "Internet UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:47:34.506598+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 Paris-Panth\u00e9on-Assas est un \u00e9tablissement public exp\u00e9rimental b\u00e2ti sur un mod\u00e8le int\u00e9grateur et in\u00e9dit, donnant naissance \u00e0 un nouveau p\u00f4le d\u2019enseignement et de recherche au c\u0153ur de Paris.",
        "id": 318271,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-paris2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.upesy.fr/cdn/shop/files/uPesy_logo_black_medium_res.png?height=628&pad_color=fff&v=1637057180&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:07:41.976482+00:00",
        "description": "uPesy Electronics propose des cartes \u00e9lectroniques de d\u00e9veloppement pour aider les bricoleurs, makers et ing\u00e9nieurs \u00e0 r\u00e9aliser leurs projets \u00e9lectroniques DIY.",
        "id": 370087,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.upesy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.upesy.fr/cdn/shop/files/uPesy_logo_black_medium_res.png?height=628&pad_color=fff&v=1637057180&width=1200",
        "title": "uPesy Electronics - Booster vos projets \u00e9lectroniques DIY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil | Universit\u00e9 Polytechnique Hauts-de-France",
        "id": 357561,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uphf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Universit\u00e9 Polytechnique Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T14:49:27+00:00",
        "description": "Laboratoire MIS / Accueil | Mod\u00e9lisation, Information & Syst\u00e8mes",
        "id": 349755,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.laria.u-picardie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire MIS / Accueil | Mod\u00e9lisation, Information & Syst\u00e8mes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:33:04.548624+00:00",
        "description": "L'UPJV offre un large \u00e9ventail de formations pluridisciplinaires et dipl\u00f4mantes : licences, masters, doctorats et \u00e0 tous les niveaux en formation initiale ou continue.",
        "id": 436138,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-picardie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.u-picardie.fr/sites/default/files/media/2024-03/upjv-studio1565.png",
        "title": "Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne | UPJV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:11.343676+00:00",
        "description": "Laboratoire Jacques-Louis Lions",
        "id": 212470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ljll.math.upmc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire Jacques-Louis Lions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:27:30+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 pluridisciplinaire, de recherche intensive et de rang mondial, situ\u00e9e \u00e0 Paris. Elle est organis\u00e9e en trois facult\u00e9s : Lettres, M\u00e9decine, Sciences et Ing\u00e9nierie, r\u00e9parties sur 26 sites.",
        "id": 183451,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.upmc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.upmc.fr/themes/custom/boots/favicon.ico",
        "title": "Sorbonne Universit\u00e9| Sorbonne universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:02.310468+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 527774,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://boutique.upr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La boutique officielle de L'Union Populaire R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:59.309020+00:00",
        "description": "L'UPR est le mouvement de lib\u00e9ration nationale qui rassemble TOUS les Fran\u00e7ais afin de faire sortir juridiquement la France de l'euro, de l'Union europ\u00e9enne, et de l'OTAN",
        "id": 527773,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ensemblepourlefrexit.upr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPR - Union Populaire R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:43:08.178787+00:00",
        "description": "L'UPR est le mouvement de lib\u00e9ration nationale qui rassemble TOUS les Fran\u00e7ais afin de faire sortir juridiquement la France de l'euro, de l'Union europ\u00e9enne, et de l'OTAN",
        "id": 514441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.upr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPR - Union Populaire R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "uprenbref.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:55.951305+00:00",
        "description": "\u00c9ducation populaire - Union Populaire R\u00e9publicaine En Bref (UPR) : J'entends, je comprends, j'apprends, je transmets.",
        "id": 527772,
        "language": "",
        "link": "https://uprenbref.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - uprenbref.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "uprenbref.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:55.177230+00:00",
        "description": "\u00c9ducation populaire - Union Populaire R\u00e9publicaine En Bref (UPR) : J'entends, je comprends, j'apprends, je transmets.",
        "id": 527771,
        "language": "",
        "link": "http://www.uprenbref.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - uprenbref.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "CodaLab - Home",
        "id": 92298,
        "language": "en",
        "link": "https://codalab.lisn.upsaclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CodaLab - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:31.799651+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 212477,
        "language": "en",
        "link": "https://www.math.u-psud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:25:22.639021+00:00",
        "description": "Urban Terror France, le site officiel de la communaut\u00e9 d'Urban Terror en France et des francophones.",
        "id": 275534,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.urban-terror.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Urban Terror France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:59:40.044997+00:00",
        "description": "Notre site est un raccourcisseur d'URL gratuit et permet \u00e9galement de cr\u00e9er des QR Code gratuitement.",
        "id": 388202,
        "language": "fr",
        "link": "https://url-r.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9er URL Courte, Raccourcisseur de liens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:03:10.226979+00:00",
        "description": "Service gratuit de redirection d'URL. Cacher une URL. Transforme une URL longue en beaucoup plus courte pour les partager plus facilement (Facebook, Twitter...)",
        "id": 518460,
        "language": "",
        "link": "https://urlz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9ducteur de lien / Minimiseur d'URL [Raccourcir un lien]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 digitale et les infos autour de la transformation num\u00e9rique des entreprises : web, cloud, high tech, 5G, intelligence artificielle...",
        "id": 54560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.usine-digitale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Usine Digitale : l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, les infos sur les entreprises et tous les secteurs de l'industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T14:07:59+00:00",
        "description": "Aladin is an interactive sky atlas allowing the user to visualize digitized astronomical images or full surveys, superimpose entries from astronomical catalogues or databases, and interactively access related data and information from the Simbad database, the VizieR service and other archives for all known astronomical objects in the field.",
        "id": 179083,
        "language": "",
        "link": "https://aladin.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aladin Sky Atlas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T20:45:22+00:00",
        "description": "A powerful, streamlined new Astrophysics Data System",
        "id": 45887,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsads.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cdsads.u-strasbg.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "NASA/ADS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:37:05.805185+00:00",
        "description": "The VizieR Service for Astronomical Catalogues (CDS, Strasbourg, France)",
        "id": 516217,
        "language": "",
        "link": "http://cdsarc.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VizieR archives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T07:58:21.783243+00:00",
        "description": "CDS Portal to access Simbad, Aladin and VizieR",
        "id": 534253,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsportal.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDS Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Strasbourg astronomical Data Center",
        "id": 390792,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsweb.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strasbourg astronomical Data Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:07:09.166393+00:00",
        "description": "The CDS cross-match service is a new tool allowing astronomers to efficiently cross-identify sources between very large catalogues (up to 1 billion rows) or between a user-uploaded list of positions and a large catalogue.",
        "id": 539853,
        "language": "",
        "link": "http://cdsxmatch.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDS XMatch Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Listes de diffusion de unistra.fr - home",
        "id": 416843,
        "language": "en-US",
        "link": "https://listes.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Listes de diffusion de unistra.fr - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:26:57.154407+00:00",
        "description": "SIMBAD Astronomical Database - CDS (Strasbourg)",
        "id": 350604,
        "language": "",
        "link": "http://simbad.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIMBAD Astronomical Database - CDS (Strasbourg)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-09T08:31:57+00:00",
        "description": "L'UTBM d\u00e9livre les dipl\u00f4mes d'ing\u00e9nieur, master et docteur. Ses formations s\u2019appuient sur les activit\u00e9s de recherche et la valorisation.",
        "id": 303095,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.utbm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 de technologie de Belfort Montb\u00e9liard (UTBM)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:56.641071+00:00",
        "description": "BDE-UTC - Portail des Associations",
        "id": 311365,
        "language": "fr",
        "link": "https://assos.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BDE-UTC - Portail des Associations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 de Compi\u00e8gne. Catalogue, ressources en ligne, horaires, etc.",
        "id": 311353,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://bibliotheque.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:40.137654+00:00",
        "description": "UTC Authentication - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 311358,
        "language": "",
        "link": "https://ent.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTC Authentication - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:10.194661+00:00",
        "description": "index - Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne",
        "id": 311351,
        "language": "en",
        "link": "https://hal.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index - Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-21T16:44:14+00:00",
        "description": "UTC : Plateforme Hypervideo",
        "id": 311361,
        "language": "fr",
        "link": "http://hypervideo.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTC : Plateforme Hypervideo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:44.887315+00:00",
        "description": "UTC : Donnons un sens \u00e0 l'innovation",
        "id": 311360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://interactions.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interactions - le magazine des technologies \u00e9mergentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prixroberval.utc.fr/wp-content/uploads/sites/63/2022/04/prix-roberval-robot.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:31.754853+00:00",
        "description": "Concours international francophone",
        "id": 311356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://prixroberval.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prixroberval.utc.fr/wp-content/uploads/sites/63/2022/04/prix-roberval-robot.jpg",
        "title": "Prix Roberval",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:47:12.096191+00:00",
        "description": "Donnons un sens \u00e0 l'innovation",
        "id": 43163,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.utc.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/03/cropped-faviconutc-32x32.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alumni.utc.fr/medias/image/17760431605f11924f293d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:14.596235+00:00",
        "description": "Rejoignez votre communaut\u00e9, compl\u00e9tez votre profil, d\u00e9veloppez et organisez votre r\u00e9seau, postulez aux offres d'emploi, cr\u00e9ez vos alertes, \u00e9changez des informations, partagez vos exp\u00e9riences...",
        "id": 311352,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.alumni.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.utc.fr/medias/image/17760431605f11924f293d3.png",
        "title": "UTC Alumni : Jump in your Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T21:01:19.690805+00:00",
        "description": "DSI > R\u00e9serv\u00e9",
        "id": 396178,
        "language": "fr",
        "link": "https://dsi.ut-capitole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSI > R\u00e9serv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:19.823818+00:00",
        "description": "Uteam : le lien entre les entreprises et les chercheurs de l\u2019UTC",
        "id": 311355,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.uteam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uteam : le lien entre les entreprises et les chercheurs de l\u2019UTC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-20T13:51:59+00:00",
        "description": "Bienvenue sur UTOP | UTOP",
        "id": 336236,
        "language": "fr",
        "link": "http://utop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur UTOP | UTOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T18:41:53.958415+00:00",
        "description": "Depuis 2008, nous concevons, r\u00e9alisons et effectuons la promotion de projets web de qualit\u00e9,\r\nbas\u00e9s sur des d\u00e9veloppements solides, des interfaces remarquables et un r\u00e9f\u00e9rencement optimal.",
        "id": 23683,
        "language": "fr",
        "link": "https://utopiaweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://utopiaweb.fr/media/uw200.jpg",
        "title": "UTOPIAWEB - Agence et \u00e9diteur web \u00e0 Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.utt.fr/uas/utt/LOGO/utt-member-of-eut_alt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Choisir l'UTT, c'est opter pour un mod\u00e8le original : universit\u00e9 & grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur. Un parcours unique et personnalis\u00e9 par \u00e9l\u00e8ve sur des th\u00e8mes innovants.",
        "id": 303088,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.utt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.utt.fr/uas/utt/LOGO/utt-member-of-eut_alt.png",
        "title": "Universit\u00e9 de technologie de Troyes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Blog Utux - HTTP 200 GET /",
        "id": 265398,
        "language": "fr",
        "link": "https://utux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Blog Utux - HTTP 200 GET /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ovsq.uvsq.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:50.086396+00:00",
        "description": "Observatoire de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines - OVSQ",
        "id": 292517,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ovsq.uvsq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ovsq.uvsq.fr",
        "title": "Observatoire de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines - OVSQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uvsq.fr/uas/ksup/LOGO/Logo-UVSQ-RF3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "UVSQ",
        "id": 292515,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.uvsq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uvsq.fr/uas/ksup/LOGO/Logo-UVSQ-RF3.png",
        "title": "UVSQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uzerly.fr/wp-content/uploads/2023/04/Uzerly-logo-1-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:41:49.242627+00:00",
        "description": "Uzerly est une plateforme SaaS qui \u00e9dite des solutions de retargeting qui combinent expertise et innovation technologique.",
        "id": 64494,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://uzerly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uzerly.fr/wp-content/uploads/2023/04/Uzerly-logo-1-1.jpeg",
        "title": "Uzerly by Cibleclic - Solution de Retargeting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://uzful.fr/images/socials/visuel-metas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:21:26.791268+00:00",
        "description": "A la crois\u00e9e des chemins entre le cabinet conseil et l'agence de communication, uzful accompagne les marques dans leur strat\u00e9gie d'engagement.",
        "id": 267004,
        "language": "",
        "link": "https://www.uzful.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://uzful.fr/images/socials/visuel-metas.png",
        "title": "Uzful \u2013 Agence de communication \u00e9thique, engag\u00e9e et responsable \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:34:15.672366+00:00",
        "description": "Arthur & Victor Brun",
        "id": 447368,
        "language": "en-US",
        "link": "https://v-a-b.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Victor & Arthur Brun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:47:31.910140+00:00",
        "description": "The Arab Conquest of the Levant A.D. 636-656.Martina\u2019s Bane comes with two scenarios and one campaign from the battle of Yarmouk in 636 to the assasination of the third calife in 656.Designer: Jason juneauAvailable:: early July",
        "id": 232034,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.vaevictismag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vaevictis magazine - VaeVictis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:16:31.534536+00:00",
        "description": "Vaillant Frane, fabricant de pompe \u00e0 chaleur, chaudi\u00e8re, syst\u00e8me de chauffage et eau chaude. 2\u00e8me fabricant de technologies de chauffage sur le march\u00e9 europ\u00e9en.",
        "id": 409224,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vaillant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vaillant France - Le bien-\u00eatre chez soi | Fabricant chauffage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T11:24:33+00:00",
        "description": "Zobacz cz\u0119\u015bci samochodowe rekomendowanego producenta. Rekomendowany producent cz\u0119\u015bci operuj\u0105cy z do\u015bwiadczeniem na najwa\u017cniejszych rynkach \u015bwiatowych | Valeo",
        "id": 456395,
        "language": "fr",
        "link": "https://valeoservice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valeo Service | L'apr\u00e8s-vente automobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:18.750760+00:00",
        "description": "L\u2019entreprise VALETTE est sp\u00e9cialis\u00e9e en conception et r\u00e9alisation de travaux de r\u00e9seaux et d'\u00e9quipements \u00e9lectriques.",
        "id": 542643,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.valette-ete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.valette-ete.fr/app/uploads/sites/211/2022/05/Favicon-Valette.png",
        "title": "Entreprise VALETTE - Travaux r\u00e9seaux et \u00e9quipements \u00e9lectriques - Valette-ete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:12:07.728324+00:00",
        "description": "Validata \u2013 Accueil",
        "id": 383742,
        "language": "fr",
        "link": "https://validata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Validata \u2013 Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vandbfest.fr/edition2024/wp-content/uploads/2024/01/CM-la.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:48.249241+00:00",
        "description": "Festival V and B Fest' : Du 23 au 25 ao\u00fbt 2024 \u00e0 Ch\u00e2teau-Gontier sur Mayenne - 3 jours de concerts . Billetterie disponible",
        "id": 78403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vandbfest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vandbfest.fr/edition2024/wp-content/uploads/2024/01/CM-la.png",
        "title": "V and B Fest' - Du 23 au 25 ao\u00fbt 2024 - Ch\u00e2teau-Gontier (53)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vanessa-jesne.fr/wp-content/uploads/2021/07/home-desktop.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Je cr\u00e9e votre site web \u00e9thique qui vous ressemble, accessible aux personnes en situation de handicap et respectueux de l\u2019environnement.",
        "id": 251994,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vanessa-jesne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vanessa-jesne.fr/wp-content/uploads/2021/07/home-desktop.svg",
        "title": "Vanessa Jesn\u00e9 - Cr\u00e9ation de sites web \u00e9thiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:12:36+00:00",
        "description": "Magazine culturel chic, enqu\u00eates exclusives, portraits de personnalit\u00e9s remarquables, Vanity Fair c'est le mariage du glamour et de l'investigation.",
        "id": 193234,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.vanityfair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Newsletters Vanity Fair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vanityfair.fr/photos/60d36fe010be0554bb89bc75/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:32:39.400442+00:00",
        "description": "R\u00e9cits, enqu\u00eates, portraits\u2026Tout ce qu\u2019il faut savoir pour briller en soci\u00e9t\u00e9 se trouve sur Vanity Fair.",
        "id": 66796,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vanityfair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vanityfair.fr/photos/60d36fe010be0554bb89bc75/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.jpg",
        "title": "Magazine Vanity Fair France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:23:52.546066+00:00",
        "description": "Variations Nocturnes est un espace de recherches graphiques interrogeant la forme au milieu d'un...",
        "id": 535991,
        "language": "en",
        "link": "https://variationsnocturnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://64.media.tumblr.com/avatar_ce1e97056cbe_128.pnj",
        "title": "Variations Nocturnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vatel.fr/assets/images/sharing-defaut.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:37.685459+00:00",
        "description": "At Vatel, we educate operational managers and senior executives in the International Hospitality and Tourism Management industry",
        "id": 217095,
        "language": "en",
        "link": "https://www.vatel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vatel.fr/assets/images/sharing-defaut.jpg",
        "title": "Study in the Best Hospitality Management School in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T21:50:00+00:00",
        "description": "Open Virtualization Platform - VM infrastructure made simple",
        "id": 233861,
        "language": "en",
        "link": "https://vates.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vates.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Open Virtualization Platform - VM infrastructure made simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T07:52:27+00:00",
        "description": "mediaspot.io | Elastic your medias",
        "id": 440960,
        "language": "en",
        "link": "https://studiocanal-digitalfactory.vdm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mediaspot.io",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Grandes marques \u00e0 prix discount, ventes priv\u00e9es tous les jours \u00e0 7h et 19h ! Veepee c'est le nouveau site de vente-privee.com. D\u00e9couvrez tous les jours des nouvelles offres de grandes marques et de voyages \u00e0 prix r\u00e9duit.",
        "id": 386783,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.veepee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veepee - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vegconomist.fr/wp-content/uploads/sites/12/2021/11/vegconomist-le-magazine-de-leconomie-vegane-logo-1200-630px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:35:05.026895+00:00",
        "description": "vegconomist \u2013 le magazine de l'\u00e9conomie v\u00e9gane",
        "id": 66862,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vegconomist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vegconomist.fr/wp-content/uploads/sites/12/2021/11/vegconomist-le-magazine-de-leconomie-vegane-logo-1200-630px.jpg",
        "title": "vegconomist \u2013 le magazine de l'\u00e9conomie v\u00e9gane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "For decades, Velcro Companies has produced hook & loop fasteners for countless uses from picture hanging to the moon landing.",
        "id": 66871,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.velcro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "title": "VELCRO\u00ae Brand Fastening Solutions | Velcro Companies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le service de location de VAE qui a d\u00e9j\u00e0 s\u00e9duit plus de 80 000 Franciliens. Vous aussi testez le v\u00e9lo \u00e9lectrique pendant 6 mois avant d'acheter votre propre v\u00e9lo.",
        "id": 387037,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.veligo-location.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00e9ligo Location - Location de v\u00e9lo \u00e9lectrique en \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://velvetyne.fr/site/templates/img/og.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:29:59.313566+00:00",
        "description": "Libre fonts for everyone",
        "id": 149520,
        "language": "en",
        "link": "https://velvetyne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://velvetyne.fr/site/templates/img/og.gif",
        "title": "Velvetyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Sylvain",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:47:29+00:00",
        "description": "Le podcast qui remet le sport \u00e0 sa place politique",
        "id": 514447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ventdeboutpodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ventdeboutpodcast.fr/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=14&object_id=14&img=https%253A%252F%252Fventdeboutpodcast.fr%252Fwp-content%252Fuploads%252F2023%252F08%252FGroup-7-1.png",
        "title": "Vent Debout Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/gbl-imt-ve-experiencecycleeau.appspot.com/assets/20200430_110755/img/static/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:07:38.450086+00:00",
        "description": "Parcourez les \u00e9tapes du cycle de l'eau par Veolia \u00e0 travers le p\u00e9riple d'une petite goutte d'eau.",
        "id": 328429,
        "language": "fr",
        "link": "https://experience.eau.veolia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/gbl-imt-ve-experiencecycleeau.appspot.com/assets/20200430_110755/img/static/share.png",
        "title": "D\u00e9couvrez les Aventures potables d'une goutte d'eau - par Veolia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.veracrypt.fr",
        "author": "https://www.veracrypt.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-13T21:12:22+00:00",
        "description": "https://www.veracrypt.fr",
        "id": 23684,
        "language": "",
        "link": "https://veracrypt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://www.veracrypt.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.veracrypt.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verilor.fr/wp-content/uploads/2023/09/julien-verilor.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:13.042153+00:00",
        "description": "Verilor met \u00e0 votre disposition des guides et comparateurs de produits financiers pour vous aider \u00e0 faire les meilleurs choix ...",
        "id": 116846,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://verilor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verilor.fr/wp-content/uploads/2023/09/julien-verilor.jpg",
        "title": "Verilor : Comparateur de produits financiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Verney Conseil est un cabinet de gestion priv\u00e9e ind\u00e9pendant \u00e0 Paris. Notre cabinet de gestion de patrimoine vous conseille dans vos investissements financiers.",
        "id": 78171,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://verneyconseil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cabinet de Conseil en Gestion de Patrimoine \u00e0 Paris - Verney Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:30:58+00:00",
        "description": "Technologies du Langage",
        "id": 226676,
        "language": "fr",
        "link": "http://blog.veronis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologies du Langage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:10:21.957555+00:00",
        "description": "Versio, agence web \u00e0 Rennes et Carantec propose des prestations de strat\u00e9gie digitale, r\u00e9alisation sites internet, d\u00e9veloppement intranet, r\u00e9f\u00e9rencement, h\u00e9bergement et maintenance.",
        "id": 417620,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.versio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Versio - Agence digitale en Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vet-urgentys.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-cropped-vet-urgentys-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-08T08:16:49+00:00",
        "description": "VET-URGENTYS : Site Officiel des V\u00e9t\u00e9rinaires pour les Urgences \u00e0 Toulouse et agglom\u00e9ration. En semaine d\u00e8s 19h, WE et Jours F\u00e9ri\u00e9s. 05 61 11 21 31.",
        "id": 116869,
        "language": "fr",
        "link": "https://vet-urgentys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vet-urgentys.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-cropped-vet-urgentys-2.png",
        "title": "VETERINAIRE de GARDE Toulouse | Urgence V\u00e9t\u00e9rinaire 7j/7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:54:23.979836+00:00",
        "description": "VEVOR, sp\u00e9cialis\u00e9 en r\u00e9novation domiciliaire, propose outils, produits de jardin, ext\u00e9rieur, auto et cuisine, appr\u00e9ci\u00e9 par 10+ millions de clients dans le monde.",
        "id": 539674,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vevor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEVOR France | Magasin de R\u00e9novation Abordable et Fiable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273884,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.viagogo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:28:53.037080+00:00",
        "description": "Site officiel de Vichy Communaut\u00e9, Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration regroupant 39 communes et 85700 habitants.",
        "id": 429360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vichy-communaute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vichy Communaut\u00e9 -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T18:36:55.735013+00:00",
        "description": "Victor Poughon personal website",
        "id": 514300,
        "language": "en",
        "link": "https://victorpoughon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/herman-1683556668-0.png",
        "title": "Victor Poughon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.victronenergy.fr/static/img/victron-energy-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:32:14+00:00",
        "description": "Victron Energy - le choix professionnel pour une \u00e9nergie \u00e9lectrique ind\u00e9pendante",
        "id": 163752,
        "language": "",
        "link": "https://www.victronenergy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.victronenergy.fr/static/img/victron-energy-logo.png",
        "title": "Victron Energy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.videomuseum.fr/includes/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:17:50+00:00",
        "description": "Videomuseum est un r\u00e9seau de mus\u00e9es et d\u2019organismes g\u00e9rant des collections d\u2019art moderne et contemporain (mus\u00e9es nationaux, r\u00e9gionaux, d\u00e9partementaux ou municipaux, Cnap (collection du Fnac), Frac, fondations) qui se sont regroup\u00e9s pour d\u00e9velopper, en commun, des m\u00e9thodes et des outils utilisant les nouvelles technologies de traitement de l\u2019information afin de mieux recenser et diffuser la connaissance de leur patrimoine mus\u00e9ographique.",
        "id": 252048,
        "language": "",
        "link": "https://www.videomuseum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.videomuseum.fr/includes/images/logo.png",
        "title": "Videomuseum - R\u00e9seau des collections publiques d'art moderne et contemporain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://videosdecyclisme.fr/medium",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:12:26.721806+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 372208,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://videosdecyclisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://videosdecyclisme.fr/medium",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vigicorp.fr/wp-content/uploads/2023/05/vigicorp_picto_RVB_corail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre offre de service est compl\u00e8te, r\u00e9solument experte. Notre mission est claire : faire un succ\u00e8s de vos projets digitaux.",
        "id": 408008,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vigicorp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vigicorp.fr/wp-content/uploads/2023/05/vigicorp_picto_RVB_corail.png",
        "title": "Agence digitale Vigicorp - Ensemble, faisons r\u00e9ussir vos projets.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:19:53.150331+00:00",
        "description": "R\u00e9sidence services seniors proche Bordeaux",
        "id": 428942,
        "language": "fr",
        "link": "https://villarosedemons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.villarosedemons.fr/img/photo-1.jpg",
        "title": "La Rose de Mons - R\u00e9sidence services seniors proche Bordeaux - Gironde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:55:01.270447+00:00",
        "description": "D\u00e9marches administratives en ligne, infos pratiques et actualit\u00e9s de la ville",
        "id": 542722,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.villedegarges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.villedegarges.fr/themes/custom/garges_v2/favicon.ico",
        "title": "Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse | Site officiel de la ville",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T04:00:09+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville de Roubaix : d\u00e9marches, services et informations pratiques, agenda, associations, professionnels, les \u00e9lus...",
        "id": 272606,
        "language": "",
        "link": "https://www.ville-roubaix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ville de Roubaix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ville-royan.fr/images/0TLJ/TLJ_0919.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:18:40+00:00",
        "description": "{loadposition useractu2}\r\u00c0 voir et revoir\r\r ...",
        "id": 234474,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.ville-royan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ville-royan.fr/images/0TLJ/TLJ_0919.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:28:43.984954+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 VICHY, Reine des villes d'eaux, ville inscrite au patrimoine mondial de l'UNESCO. Vichy est la Sous-pr\u00e9fecture de l'Allier (Auvergne).",
        "id": 429357,
        "language": "",
        "link": "https://www.ville-vichy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:05.098824+00:00",
        "description": "Vincent Brout\u00e9 - blog - Software engineer - web backend - data",
        "id": 78258,
        "language": "en",
        "link": "https://www.vincentbroute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vincent Brout\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:36:11.114299+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les destinations et les offres \u0153notouristiques de la Vall\u00e9e du Rh\u00f4ne",
        "id": 266189,
        "language": "",
        "link": "https://www.vins-rhone-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vins Rh\u00f4ne tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:35:59.166650+00:00",
        "description": "Une communaut\u00e9, des milliers de marques et de styles de seconde main. Pr\u00eat \u00e0 te lancer ? D\u00e9couvre comment \u00e7a marche !",
        "id": 501557,
        "language": "fr",
        "link": "https://vinted.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/fr.jpg",
        "title": "Vinted | Ach\u00e8te, vends ou \u00e9change les v\u00eatements, chaussures et accessoires que tu ne portes plus !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:57:22.571978+00:00",
        "description": "Rejoins la communaut\u00e9 de mode de seconde main qui compte plus de 65 millions de membres. Donne une seconde vie \u00e0 tes v\u00eatements pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s et gagne de l'argent en vendant les articles dont tu n\u2019as plus besoin.",
        "id": 386513,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vinted.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vinted | Ach\u00e8te, vends ou \u00e9change les v\u00eatements, chaussures et accessoires que tu ne portes plus !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de votre communication interactive \u00e0 360\u00b0 \u00e0 travers des technologies immersives innovantes : visite virtuelle, r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, salon virtuel et Digital Learning.",
        "id": 234621,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vip-studio360.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Expert en visites virtuelles \u00e0 360\u00b0 et VR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:10:56.315843+00:00",
        "description": "Le Hangar de Virtualabs",
        "id": 370095,
        "language": "fr",
        "link": "https://virtualabs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "virtualabs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:20:03.844758+00:00",
        "description": "Le r\u00e9seau de paiement Digital et mobile Visa est \u00e0 la pointe des nouvelles technologies de paiement de paiement, \u00e9lectroniques et sans contact qui forment le monde de l'argent",
        "id": 484299,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.visa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, un leader de confiance dans les paiements num\u00e9riques | Visa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:18:30.695761+00:00",
        "description": "Depuis 2002, Visiolab r\u00e9alise en moyenne 300 projets par an, pour plus de 70 clients en France et en Europe.",
        "id": 428935,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.visiolab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visiolab Creative Factory | Studio 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://visionvr.fr/wp-content/uploads/2023/11/Image-VisionVR-fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:27:24+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 de l\u2019Apple Vision Pro",
        "id": 201342,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://visionvr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visionvr.fr/wp-content/uploads/2023/11/Image-VisionVR-fr.png",
        "title": "VisionVR.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:16:26.168432+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle. Tout ce qu'il faut savoir avant de se rendre \u00e0 Seattle. visitseattle.fr",
        "id": 465294,
        "language": "en-US",
        "link": "https://visitseattle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitseattle-intl.s3.us-west-1.amazonaws.com/2023/10/12123623/Homepage-Banner-Rachael-Jones_Sunset-scaled.jpg",
        "title": "Site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle et de l'Etat de Washington | visitseattle.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T20:03:29.700920+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle. Tout ce qu'il faut savoir avant de se rendre \u00e0 Seattle. visitseattle.fr",
        "id": 435245,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.visitseattle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitseattle-intl.s3.us-west-1.amazonaws.com/2023/10/12123623/Homepage-Banner-Rachael-Jones_Sunset-scaled.jpg",
        "title": "Site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle et de l'Etat de Washington | visitseattle.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2015_CherryBlossoms_053_IBSweb.max-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:49:58.916716+00:00",
        "description": "La Su\u00e8de \u2013 une destination d'une nature unique",
        "id": 70015,
        "language": "fr",
        "link": "https://visitsweden.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/VisitSweden-LurSkrgrd_CMSTemplate.max-1200x630.jpg",
        "title": "La Su\u00e8de \u2013 une destination d'une nature unique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:41:06+00:00",
        "description": "Ressources en ligne pour organiser ses vacances avec des listes d\u2019h\u00f4tels, de restaurants et d\u2019activit\u00e9s aux \u00c9tats-Unis.",
        "id": 465299,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.visittheusa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg",
        "title": "Page d\u2019accueil VisitTheUSA.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:07:29.959989+00:00",
        "description": "Mateusz Viste - homepage",
        "id": 268735,
        "language": "en",
        "link": "http://mateusz.viste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Viste - homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:55:48.634862+00:00",
        "description": "UK Vita Coco",
        "id": 70040,
        "language": "en",
        "link": "https://vitacoco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839",
        "title": "UK Vita Coco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme de blenders Vitamix, con\u00e7us pour la performance et la durabilit\u00e9. Id\u00e9als pour les amateurs de cuisine saine.",
        "id": 245685,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vitamix-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blenders Vitamix pour une cuisine saine et cr\u00e9ative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vivaham.fr/wp-content/uploads/2014/02/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-03-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Vivaham propose des rencontres indiennes s\u00e9rieuses destin\u00e9es \u00e0 la communaut\u00e9 indienne de France. Inscrivez-vous d\u00e8s maintenant gratuitement.",
        "id": 240877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vivaham.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vivaham.fr/wp-content/uploads/2014/02/favicon.png",
        "title": "Rencontres indiennes s\u00e9rieuses | Vivaham",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:13.807295+00:00",
        "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes de mi-mandat du 9 juin 2024 poseront la premi\u00e8re pierre de la grande alternance que nous pr\u00e9parons. Avec la volont\u00e9 du peuple fran\u00e7ais, 2024 sera l'ann\u00e9e du renouveau et une lueur d'espoir pour notre nation. Soutenez la liste du Rassemblement National pour b\u00e2tir un avenir meilleur pour la France !",
        "id": 527732,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.vivementle9juin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dons.vivementle9juin.fr/public/images/opengraph.jpg",
        "title": "Vivement le 9 juin ! Jordan Bardella - Europ\u00e9ennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:00.763896+00:00",
        "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes de mi-mandat du 9 juin 2024 poseront la premi\u00e8re pierre de la grande alternance que nous pr\u00e9parons. Avec la volont\u00e9 du peuple fran\u00e7ais, 2024 sera l'ann\u00e9e du renouveau et une lueur d'espoir pour notre nation. Soutenez la liste du Rassemblement National pour b\u00e2tir un avenir meilleur pour la France !",
        "id": 514424,
        "language": "fr",
        "link": "https://vivementle9juin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivementle9juin.fr/public/images/opengraph.jpg",
        "title": "Vivement le 9 juin ! -  Jordan Bardella - Europ\u00e9ennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivesvoies.fr/media/pages/home/c49f6d0aa9-1703011284/2022_vivesvoies_site-web_projet-sad-dlh_mai-2022_credits-photographiques-vives-voies_licence-cc-by-nc-sa_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T00:00:00+00:00",
        "description": "vives voies est une association qui \u0153uvre au quotidien pour inventer et partager des projets qui explorent les mondes des sciences humaines et sociales, de la culture, des solidarit\u00e9s et du design.",
        "id": 93986,
        "language": "fr",
        "link": "https://vivesvoies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivesvoies.fr/media/pages/home/c49f6d0aa9-1703011284/2022_vivesvoies_site-web_projet-sad-dlh_mai-2022_credits-photographiques-vives-voies_licence-cc-by-nc-sa_1.jpg",
        "title": "vives voies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:48.126680+00:00",
        "description": "Victor MARTIN - Machine Learning Engineer",
        "id": 23685,
        "language": "en",
        "link": "https://vmartin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Victor MARTIN | Machine Learning Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vnf.fr/vnf/app/uploads/2019/07/redim_Navigation_sur_la_Seine_1_cr\u00e9dit_VNF_Fran\u00e7is_Cormon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Voies navigables de France est l\u2019op\u00e9rateur national de l\u2019ambition fluviale : 1 \u00c9tablissement unique qui r\u00e9pond, sur 2 r\u00e9seaux compl\u00e9mentaires et connect\u00e9s (r\u00e9seau transport et r\u00e9seau tourisme), \u00e0 3 grandes missions au service du public : promouvoir la logistique fluviale, concourir \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement du territoire et assurer la gestion globale de l\u2019eau.",
        "id": 414641,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vnf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vnf.fr/vnf/app/uploads/2019/07/redim_Navigation_sur_la_Seine_1_cr\u00e9dit_VNF_Fran\u00e7is_Cormon.jpg",
        "title": "VNF, l'\u00e9tablissement public de gestion des voies navigables de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:45:49.387978+00:00",
        "description": "Tous les outils n\u00e9cessaires pour vos podcasts (h\u00e9bergement, RSS, statistiques,...), gratuit et illimit\u00e9",
        "id": 511981,
        "language": "",
        "link": "https://www.vodio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodio.fr/assets/images/logovodio_fb.jpg",
        "title": "Vodio - H\u00e9bergez gratuitement votre podcast - Tous les outils n\u00e9cessaires pour vos podcasts (h\u00e9bergement, RSS, statistiques,...), gratuit et illimit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:17:13+00:00",
        "description": "Les Newsletters Vogue",
        "id": 204238,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.vogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Newsletters Vogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "VOGUE Collection propose des classiques intemporels et des capsules en \u00e9dition limit\u00e9e, upgrad\u00e9s du logo embl\u00e9matique VOGUE. Production \u00e9co-responsable en Europe. \u2713 Normes de production \u00e9quitables et durables \u2713 Boutique officielle en ligne VOGUE FRANCE \u2713 Livraison rapide",
        "id": 204239,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.vogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VOGUE Collection - La boutique en ligne VOGUE France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vogue.fr/photos/6124ffb67e79407a25094fe3/16:9/w_1280,c_limit/logo-vogue.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:36:34.393382+00:00",
        "description": "D\u00e9fil\u00e9s, mode, beaut\u00e9, joaillerie, culture, sorties\u2026 Suivez toutes les derni\u00e8res news et trouvez l'inspiration gr\u00e2ce aux s\u00e9lections de la r\u00e9daction.",
        "id": 132308,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vogue.fr/photos/6124ffb67e79407a25094fe3/16:9/w_1280,c_limit/logo-vogue.jpg",
        "title": "Vogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:23:47.959711+00:00",
        "description": "Voici, d\u00e9couvrez les derni\u00e8res news, photos et tendances sur voici.fr. Toutes les news people sont sur Voici !",
        "id": 184842,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.voici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "People : toutes les actualit\u00e9s et news people !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T22:44:12.222428+00:00",
        "description": "Les robots de cuisine Thermomix\u00ae vous ouvrent un monde tout en saveurs ! Le dernier n\u00e9, le Thermomix\u00ae TM6 est une v\u00e9ritable r\u00e9volution dans le monde des robots culinaires. D\u00e9couvrez les robots Vorwerk !",
        "id": 540311,
        "language": "fr",
        "link": "https://thermomix.vorwerk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vorwerk.com/is/image/vorwerk/FR-thermomix-tm6-lifestyle-cuisine?wid=980&hei=490",
        "title": "Thermomix\u00ae : Le robot de cuisine multifonction - Vorwerk Thermomix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T22:44:08.467907+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de l\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager haut de gamme, Vorwerk incarne la qualit\u00e9 allemande avec des produits fiables, innovants et efficaces : Kobold pour l\u2019entretien de la maison et Thermomix\u00ae pour le robot culinaire.",
        "id": 540309,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vorwerk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vorwerk.com/is/image/vorwerk/Campagne-rafraichissement-TM6-visuels-lifestyle-Thermomix-famille?wid=980&hei=490",
        "title": "Vorwerk : Fabricant Thermomix\u00ae\ufe0f et Kobold - Vorwerk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:52.368081+00:00",
        "description": "Soutenez Marion Mar\u00e9chal et la liste Reconqu\u00eate ! aux \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024.",
        "id": 514423,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://votezmarion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://votezmarion.fr/wp-content/uploads/2024/05/apercu.jpeg",
        "title": "Votez Marion ! aux \u00e9lections europ\u00e9ennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:51.974867+00:00",
        "description": "Tous les guides des \u00c9ditions Gallimard : collections Cartoville, GEOguides, GEOguides Coups de c\u0153ur, Biblioth\u00e8que du Voyageur et Encyclop\u00e9dies du Voyage !",
        "id": 438745,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.voyages-gallimard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.voyages-gallimard.fr/wp-content/uploads/2024/03/Gallimard-Voyage-CENTRE-New-01-e1710880721459.png",
        "title": "Accueil - Voyages Gallimard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.voyelle.fr/voy_content/uploads/2024/04/JB6A8294-2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence Web \u00e0 Rennes, Voyelle vous accompagne dans votre strat\u00e9gie digitale : Conception, Formations, Webmarketing - m\u00e9dias sociaux, Emailing, R\u00e9f\u00e9rencement SEO/SEA",
        "id": 65683,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.voyelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.voyelle.fr/voy_content/uploads/2024/04/JB6A8294-2.webp",
        "title": "Agence Web Rennes - Voyelle : Webmarketing, Conception, Formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:08.657857+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 276591,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.vrin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:41.126130+00:00",
        "description": "Vrin, \u00e9diteur et libraire sp\u00e9cialis\u00e9 et philosophie depuis 1911.",
        "id": 93419,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vrin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Librairie Philosophique J. VRIN | Librairie Philosophique J. VRIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T06:20:55+00:00",
        "description": "Vroooom |",
        "id": 148569,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vroooom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vroooom |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/stateless-www-vrplayer-fr/2022/09/96d8328a-vr4player-2022-1920x1080p.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:43:48.820689+00:00",
        "description": "Le site d'actualit\u00e9 VR PlayStation",
        "id": 69104,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vrplayer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/stateless-www-vrplayer-fr/2022/09/96d8328a-vr4player-2022-1920x1080p.jpg",
        "title": "VR4player.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://waays.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T17:10:58+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e dans le conseil en gestion de sites \u00e0 fort trafic, la soci\u00e9t\u00e9 Waays propose des prestations d'infog\u00e9rance et d'h\u00e9bergement dans le cloud.",
        "id": 256708,
        "language": "fr",
        "link": "https://waays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://waays.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "title": "Waays - web architect at your service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg/v1/fill/w_1732,h_912,al_c/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:40:57.367475+00:00",
        "description": "Wagram Stories est l\u2019une des principales soci\u00e9t\u00e9s ind\u00e9pendantes de production (musique enregistr\u00e9e et concerts), d\u2019\u00e9dition et de distribution musicale en France.",
        "id": 63773,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.wagram.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg/v1/fill/w_1732,h_912,al_c/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg",
        "title": "WAGRAM-STORIES | Creative Industries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ws.waide-somme.fr/wp-content/uploads/2021/05/logo_waide_esad-3-1024x460.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Waide Somme Extrait d\u2019Enqu\u00eates de r\u00e9gion \u00c0 Amiens, l\u2019\u00e9cole d\u2019animation 3D Waide Somme s\u2019est construite une belle notori\u00e9t\u00e9 dans le \u2026",
        "id": 91990,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ws.waide-somme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ws.waide-somme.fr/wp-content/uploads/2021/05/logo_waide_esad-3-1024x460.png",
        "title": "\u00e9cole d'animation 3D - Waide Somme - \u00e9cole d'animation 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T03:15:43+00:00",
        "description": "WaiverForever provides an online waiver platform with tools that help you grow your business. Sign waivers through our waiver app. Try us for free today!",
        "id": 480284,
        "language": "en",
        "link": "https://waiver.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WaiverForever | Your Easy Online Waiver Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:58.320895+00:00",
        "description": "Waldeck N\u00e9el con\u00e7oit et d\u00e9veloppe des sites web, applications et autres objets multim\u00e9dia. Il est aussi enseignant \u00e0 l'Universit\u00e9 Rennes 2.",
        "id": 447168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.waldeckneel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldeck N\u00e9el \u2192 Designer et d\u00e9veloppeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:35:11.049145+00:00",
        "description": "Le Relais Internet propose des services de gestion de nom de domaine, r\u00e9f\u00e9rencement, h\u00e9bergement de site, redirection web et email",
        "id": 183237,
        "language": "",
        "link": "http://lyndiedourthe.monsite.wanadoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nom de domaine, prestataire r\u00e9f\u00e9rencement, h\u00e9bergement de site web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Liste des paquets du store wapt",
        "id": 339959,
        "language": "en",
        "link": "https://store.wapt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List packages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "WAPT Documentation",
        "id": 339960,
        "language": "en",
        "link": "https://www.wapt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main benefits \u2014 WAPT 2.5 documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:36.052749+00:00",
        "description": "Download_on_the_App_Store_Badge_FR_RGB_blk_100517",
        "id": 156129,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.watchgeneration.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Download_on_the_App_Store_Badge_FR_RGB_blk_100517",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:08:19.019701+00:00",
        "description": "h\u00e9 ! \ud83e\udd17 this space \ud83c\udf0c helps me to grow \ud83c\udf35 ideas \ud83d\udca1 and write \u270d\ufe0f notes \ud83c\udfb6 \r\n\r\nafter years of  in neuroinformatics in public research, lots of related topics come u...",
        "id": 534908,
        "language": "en",
        "link": "https://wdmn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/herman-1683556668-0.png",
        "title": "m\u00e6doc's notes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:16:13.790095+00:00",
        "description": "Agence de communication institutionnelle globale",
        "id": 78088,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wearepublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WeArePublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.weav.fr/assets/favicon/favicon-96x96.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:06:24.064321+00:00",
        "description": "WEAV apporte ses 15 ans d'expertise informatique \u00e0 tous ses clients",
        "id": 89389,
        "language": "fr",
        "link": "https://weav.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.weav.fr/assets/favicon/favicon-96x96.png",
        "title": "Support et expertise informatique bas\u00e9 dans les Yvelines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:05:16.618068+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res actualit\u00e9s : lifestyle, voyage, finance, immobilier, entreprise, sant\u00e9... De nombreux conseils pour am\u00e9liorer votre quotidien !",
        "id": 386570,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webbar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webbar, magazine en ligne : actus, lifestyle, finance !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "webcash - webcash",
        "id": 386592,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webcash.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webcash - webcash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:15:56+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de sites vitrines et e-commerce, notre Agence situ\u00e9e \u00e0 Obernai, en Alsace, dispose \u00e9galement de comp\u00e9tences en R\u00e9f\u00e9rencement Web.",
        "id": 476561,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://www.webcd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plus-que-pro-digital.fr/uploads/2019/11/hero-hp.jpg",
        "title": "Plus que PRO digital - Agence de Cr\u00e9ation de Site Web & R\u00e9f\u00e9rencement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T18:06:03+00:00",
        "description": "Sourcing fournisseur dropshipping (Prestashop, Wizishop, Shopify, eBay, Dropizi, WooCommerce). Fournisseur dropshipping en France et en Europe. Vendez sans stock.",
        "id": 477334,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webdrop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webdrop.fr/wp-content/uploads/2018/06/webdrop-ecommerce-dropshipping.png",
        "title": "Dropshipping - l'e-commerce en dropshipping fournisseur en France et en Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:31:44.542172+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppez votre expertise avec les conf\u00e9rences en ligne de r\u00e9f\u00e9rence sur Webikeo.fr. Explorez les meilleurs domaines du marketing, de l'e-commerce, de l'IT et de l'innovation. Acc\u00e9dez gratuitement et en illimit\u00e9 !",
        "id": 234568,
        "language": "fr",
        "link": "https://webikeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webikeo - Plateforme de webinar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:27:01.096809+00:00",
        "description": "WebInpact - Websites Builder",
        "id": 69653,
        "language": "fr",
        "link": "https://webinpact.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebInpact - Websites Builder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:34:50.709758+00:00",
        "description": "Nous associons les meilleures tactiques d\u2019acquisition en SEO / Google ads pour soutenir votre croissance sur Google. Une approche humaine et transparente.",
        "id": 532164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webloom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.gatsia.com/unsafe/fit-in/1501x1100/filters:format(png):quality(80)/bucket-prod.jecreemavitrine.fr/uploads/sites/156/2023/07/illu-performances-1.png",
        "title": "webloom, l\u2019agence premium SEO/SEA \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Webnode AG [webnode.com]",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:20.486750+00:00",
        "description": "Construisez facilement un site avec Webnode. Les noms de domaine et l'h\u00e9bergement sont inclus. Un support client?prendra soin de vous dans votre langue.",
        "id": 527306,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.webnode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rv23qj5kas56.cloudfront.net/img/sharing/webnode-sharing-2-fr.png",
        "title": "Cr\u00e9ez votre site internet GRATUIT & FACILE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-18T13:08:35+00:00",
        "description": "weborama.com",
        "id": 165682,
        "language": "",
        "link": "https://aimfar.solution.weborama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "weborama.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-18T13:08:35+00:00",
        "description": "weborama.com",
        "id": 234762,
        "language": "",
        "link": "http://groupelemonde.solution.weborama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "weborama.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:41:50.949226+00:00",
        "description": "Catalogue interactif, magazine interne, rapport annuel, PowerPoint, application force de vente\u2026",
        "id": 449776,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://secure.webpublication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Experts en cr\u00e9ation de contenus digitaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:37:59.997120+00:00",
        "description": "Web security challenges from the people of websec.",
        "id": 344441,
        "language": "en",
        "link": "https://websec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Websec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:03.638077+00:00",
        "description": "Web site of Webstack SARL",
        "id": 252020,
        "language": "",
        "link": "https://webstack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webstack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webtopie.fr/webtopie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T14:51:03+00:00",
        "description": "Webtopie d\u00e9veloppe pour vous des sites web sur-mesure et performants dans une optique \u00e9thique et \u00e9co-responsable.",
        "id": 335208,
        "language": "fr",
        "link": "https://webtopie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webtopie.fr/webtopie.jpg",
        "title": "Webtopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:55:56.898594+00:00",
        "description": "Webwiki trouve les meilleurs sites web sur le web et aide les consommateurs \u00e0 trouver des sites web dignes de confiance et \u00e0 \u00e9viter les escroqueries.",
        "id": 205311,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.webwiki.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webwiki - Le moteur de recherche de sites Web avec avis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:30.619928+00:00",
        "description": "Poussez les portes d'un atelier, rencontrez nos artisans, pratiquez leur savoir-faire et repartez avec votre cr\u00e9ation. Vivez des exp\u00e9riences uniques !",
        "id": 449715,
        "language": "fr",
        "link": "https://wecandoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wecandoo - Fabriquez un objet unique dans l'atelier d'un artisan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-04T08:13:35+00:00",
        "description": "/ La Conception. Creer / La Perfomance - E-Store. Animer / La Perfomance - Acquisition. Acquerir / Le Studio. Imaginer AGENCE E-COMMERCE AGENCE E-COMMERCE Agence E-commerce bas\u00e9e \u00e0 Paris Notre histoire Nous sommes en 2015, apr\u00e8s avoir fait leurs armes chez des pure-players et retailers fran\u00e7ais, Julie et Hugues fondent WEEBY, une agence E-commerce ayant",
        "id": 469975,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.weeby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEEBY, L'agence E-commerce, partenaire de votre croissance et de votre d\u00e9veloppement E-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:10:37.354929+00:00",
        "description": "Vous n'avez pas encore de compte ? Inscrivez-vous en test pendant 15 jours gratuitement !",
        "id": 199853,
        "language": "fr",
        "link": "https://ohme.welcome-ohme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez l'ensemble des articles & m\u00e9dia des experts de la communaut\u00e9 WeScale.",
        "id": 243230,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog & M\u00e9dia | WeScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:14:42+00:00",
        "description": "WeScale accompagne les DSI et leurs \u00e9quipes dans la r\u00e9ussite de la modernisation de leur infrastructure.",
        "id": 243231,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg",
        "title": "WeScale | Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recrutement.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT_JOIN_US.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:15:59+00:00",
        "description": "Postulez \u00e0 nos offres d'emploi IT d\u00e8s maintenant pour rejoindre la WeTribu ! D\u00e9couvrez nos postes \u00e0 pourvoir et envoyez-nous votre candidature !",
        "id": 243233,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recrutement.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT_JOIN_US.jpg",
        "title": "Rejoignez-nous | WeScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://training.wescale.fr/hubfs/meta_site_home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:18:25+00:00",
        "description": "WeScale Training est l'organisme de formation professionnelle de WeScale certifi\u00e9 Qualiopi. \nD\u00e9couvrez nos parcours de formations, formations Kubernetes, DevOps ...",
        "id": 243234,
        "language": "fr",
        "link": "https://training.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://training.wescale.fr/hubfs/meta_site_home.png",
        "title": "WeScale Training | Organisme de formation Qualiopi de WeScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg#keepProtocol",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:16:50.447642+00:00",
        "description": "WeScale accompagne les DSI et leurs \u00e9quipes dans la r\u00e9ussite de la modernisation de leur infrastructure.",
        "id": 81568,
        "language": "fr",
        "link": "https://wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg",
        "title": "WeScale | Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_FR.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Meubles, d\u00e9coration & id\u00e9es d\u00e9co sur Westwing, la boutique en ligne de r\u00e9f\u00e9rence pour un int\u00e9rieur design. Livraison rapide \u2713 Retours gratuits pendant 30 jours \u2713",
        "id": 243626,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.westwing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_FR.jpg",
        "title": "Westwing | Boutique en ligne de Meubles & D\u00e9coration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:07:51.486618+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleures franchises avec L'Express Franchise. Trouvez la franchise qui correspond \u00e0 vos objectifs gr\u00e2ce \u00e0 nos r\u00e9seaux partenaires.",
        "id": 234816,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://whatthefranchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "title": "Franchise 2024 : Devenir franchis\u00e9 avec L'Express Franchise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.whodunit.fr/wp-content/uploads/2022/04/fichier-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T06:06:11+00:00",
        "description": "1\u00e8re agence WordPress fran\u00e7aise Core Contributeur et partenaire Opquast. Rendons ensemble vos sites meilleurs, rapides & accessibles.",
        "id": 231093,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.whodunit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.whodunit.fr/wp-content/uploads/2022/04/fichier-1.svg",
        "title": "Agence WordPress - Cr\u00e9ation de site sur mesure et maintenance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:54:05.140304+00:00",
        "description": "A\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddef et de \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 bas\u00e9e sur Paris et Lille, r\u00e9f\u00e9rencement naturel, d\u00e9veloppement Web et marketing.",
        "id": 501953,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wibe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wibe - Agence web et marketing digital \u00e0 Paris et Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T17:48:21.602959+00:00",
        "description": "WIDE Agency cr\u00e9e, pilote et valorise des strat\u00e9gies digitales qui renforcent les marques, cr\u00e9ent des exp\u00e9riences omnicanal et accroissent leur business.",
        "id": 395308,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.wideagency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WE HELP BRANDS TO PERFORM IN DIGITAL WORLD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:44:27.502205+00:00",
        "description": "L'int\u00e9ractivit\u00e9 du magazine Widemedia.fr vous permet de rester inform\u00e9 tout au long de la journ\u00e9e, o\u00f9 que vous soyez, et de re\u00e7evoir des nouvelle fra\u00eeches.",
        "id": 123111,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://widemedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:25:48.854717+00:00",
        "description": "Widilo",
        "id": 234564,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://login.widilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connecte-toi - Widilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.widilo.fr:443/static/widilo-facebook.png?v=638363341370000000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:03.723678+00:00",
        "description": "Widilo est le num\u00e9ro 1 du Cashback en France. Gr\u00e2ce \u00e0 Widilo Cashback, profitez jusqu\u2019\u00e0 65% rembours\u00e9s sur votre shopping en ligne.",
        "id": 78209,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://widilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-img.widilo.fr/static/widilo-facebook-share.png?v=638542281810000000",
        "title": "Cashback &amp; Codes promo - Faites des \u00e9conomies avec Widilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wikibon.fr/images/default/header_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:24:43.792141+00:00",
        "description": "Profitez des meilleurs bons de r\u00e9duction, promotions, et codes promo dans wikibon.fr. Faites une \u00e9conomie sur alimentation, maison, v\u00eatements, entreprises et ect. Profitez de la livraison gratuite ou propos\u00e9e \u00e0 moindre frais et gagnez en temps et en argent sur votre Shopping en Ligne quotidien en France.",
        "id": 156798,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.wikibon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wikibon.fr/images/default/header_logo.png",
        "title": "Bons R\u00e9duc Frais & Codes Promo Pour Fr Shopping En Ligne - Wikibon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:55:04.968894+00:00",
        "description": "Tu trouveras sur ce site des tutoriels traitant des logiciels libres ou open-source et de la s\u00e9curit\u00e9 informatique",
        "id": 527742,
        "language": "fr",
        "link": "https://wikilibriste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue cher libriste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wikimedia.fr/wp-content/uploads/2016/06/wikipediaglobemains.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Wikim\u00e9dia France, association agr\u00e9\u00e9e par le minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation nationale dont le but est de promouvoir l\u2019acc\u00e8s libre \u00e0 la connaissance.",
        "id": 231867,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wikimedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wikimedia.fr/wp-content/uploads/2016/06/wikipediaglobemains.jpg",
        "title": "Wikim\u00e9dia France \u2013 Association pour le libre partage de la connaissance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:10:38.030914+00:00",
        "description": "Wikio pour des actualit\u00e9s fiables et des informations de qualit\u00e9. Tech, \u00e9co, soci\u00e9t\u00e9, culture, sant\u00e9, sciences et bien plus \ud83d\udcf0",
        "id": 434883,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wikio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikio : La source d'informations fiables et actualis\u00e9es ! \ud83c\udf08",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:05:38.744415+00:00",
        "description": "Wikipedia.fr \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia",
        "id": 162400,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wikipedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikipedia.fr \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:26:21+00:00",
        "description": "Formations aux m\u00e9tiers de la tech et de l'I.A pour \u00eatre D\u00e9veloppeur Web, Data Analyst, Technicien informatique... en formations intensives ou alternance.",
        "id": 512368,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://wildcodeschool.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouvez la formation tech et IA qui vous correspond",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi! I\u2019m Will. Lifelong learner. OSS evangelist. (Traveler.) Cyclist. (Runner.) (Speaker.) Firefox dev. He/him. will@drnd.me | 0xa509bcf1c1274f3b",
        "id": 250638,
        "language": "en",
        "link": "https://williamdurand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T05:55:50.583002+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s",
        "id": 441182,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.windjammers-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh4.googleusercontent.com/tAfs0aR-uLzNlR2P4XDAkpLwsgL-rX070baWVQLDwv636A0_bWotSphb92aEu9v6gWxmZw=w16383",
        "title": "Windjammers France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:10:07.561403+00:00",
        "description": "WITTENSTEIN France",
        "id": 292183,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wittenstein.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WITTENSTEIN France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:21:40.857689+00:00",
        "description": "WiziShop est une solution ecommerce innovante pour cr\u00e9er une boutique en ligne professionnelle. Offre toute incluse. Test gratuit sans engagement !",
        "id": 234073,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.wizishop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution Ecommerce WiziShop : Cr\u00e9ez votre boutique en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:13:54.291964+00:00",
        "description": "WizVille",
        "id": 294784,
        "language": "",
        "link": "https://wizville.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WizVille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wealthfront.com/next/contenthash/next/og/home.contenthash.aa52f2366b0184f673148cdbc3c82e400087ee2e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T05:47:05.714768+00:00",
        "description": "Wealthfront is designed to build wealth over time. Earn 4.50% APY on your uninvested cash, invest in a ladder of US Treasuries, and diversify for the long term with automated investing.",
        "id": 424249,
        "language": "en",
        "link": "https://wlth.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wealthfront.com/next/contenthash/next/og/home.contenthash.aa52f2366b0184f673148cdbc3c82e400087ee2e.png",
        "title": "Give all your money a place to grow | Wealthfront",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:05:57.356175+00:00",
        "description": "\ud83d\udc3a\ud83c\udcc1  Wolface.IT | Informatique \u00e9patante \u00e0 Rez\u00e9 et Nantes",
        "id": 252201,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.wolface.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83d\udc3a\ud83c\udcc1  Wolface.IT | Informatique \u00e9patante \u00e0 Rez\u00e9 et Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites confiance \u00e0 l\u2019expertise de notre cabinet conseil RSE pour un accompagnement sur-mesure. WOLFF Consulting est \u00e9galement consultant Qualiopi.",
        "id": 286695,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wolff-consulting.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cabinet conseil RSE et consultant Qualiopi Le Mans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://africa.womensports.fr/wp-content/uploads/2016/06/cropped-WS144.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T14:59:35.888936+00:00",
        "description": "La femme est l'avenir du sport",
        "id": 274277,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://africa.womensports.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://africa.womensports.fr/wp-content/uploads/2016/06/cropped-WS144.png",
        "title": "Home 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:35.883341+00:00",
        "description": "Wondershare Account Center",
        "id": 283997,
        "language": "en",
        "link": "https://accounts.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Account Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/democreator/index/product.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:36:15.609548+00:00",
        "description": "Wondershare DemoCreator est un logiciel d'enregistrement d'\u00e9cran facile \u00e0 utiliser et un \u00e9diteur vid\u00e9o pour cr\u00e9er des tutoriels et des d\u00e9monstrations professionnels, des cours en ligne ou des vlogs de jeu.",
        "id": 283952,
        "language": "fr",
        "link": "https://dc.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/democreator/index/product.png",
        "title": "Enregistreur vid\u00e9o et \u00e9diteur vid\u00e9o tout-en-un | Wondershare DemoCreator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:38:05.188848+00:00",
        "description": "Simplifiez la gestion de votre t\u00e9l\u00e9phone gr\u00e2ce \u00e0 une solution unique.",
        "id": 283971,
        "language": "fr",
        "link": "https://drfone.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Officiel]Dr.Fone: Votre solution mobile compl\u00e8te et unique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:29:03.505691+00:00",
        "description": "Wondershare Filmora est un \u00e9diteur vid\u00e9o simple qui vous permet d'\u00e9diter des vid\u00e9os et de l'audio sur Windows et Mac. T\u00e9l\u00e9chargez Filmora pour cr\u00e9er de superbes vid\u00e9os avec des titres, des transitions et des effets visuels cr\u00e9atifs.",
        "id": 283921,
        "language": "fr",
        "link": "https://filmora.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Filmora - Logiciel de montage vid\u00e9o facile \u00e0 utiliser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vp-fs.wondershare.com/s2/a6101cef2b74189d540a6eb4f6b6f3d7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:33.279951+00:00",
        "description": "[Officiel] Une vaste ressource pour la cr\u00e9ation de vid\u00e9os ! Inspirez-vous et am\u00e9liorez votre production vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez des effets vid\u00e9o, des mod\u00e8les After Effects, de la musique et des effets sonores libres de droits, des vid\u00e9os et des images. Filmstock est votre guichet unique pour les m\u00e9dias en ligne.",
        "id": 283996,
        "language": "fr",
        "link": "https://filmstock.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vp-fs.wondershare.com/s2/a6101cef2b74189d540a6eb4f6b6f3d7.jpg",
        "title": "[Officiel] Effets Vid\u00e9o, Mod\u00e8les AE, Vid\u00e9os, Musiques, Audios, Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:27:45.515274+00:00",
        "description": "Wondershare PDFelement is your all-in-one PDF solution to create, edit, convert, protect and sign PDF.",
        "id": 283902,
        "language": "fr",
        "link": "https://pdf.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ",
        "title": "Wondershare PDFelement | All-in-one PDF Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:38.399835+00:00",
        "description": "Wondershare Recoverit - Votre r\u00e9cup\u00e9rateur de donn\u00e9es optimale. T\u00e9l\u00e9chargez-le gratuitement pour r\u00e9cup\u00e9rer un fichier supprim\u00e9, perdu ou format\u00e9e \u00e0 partir du disque dur de l'ordinateur Mac et Windows, ainsi que de tout autre p\u00e9riph\u00e9rique de stockage externe.",
        "id": 283998,
        "language": "fr",
        "link": "https://recoverit.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Official] Recoverit - Logiciel de r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es professionnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:29.002560+00:00",
        "description": "Wondershare provides both Email and technical support for Wondershare Products. Find solutions for common problems or get fast support from a professional.",
        "id": 283995,
        "language": "en",
        "link": "https://support.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Help Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:41.732082+00:00",
        "description": "Wondershare UniConverter vous permet de faire l'exp\u00e9rience d'un convertisseur et compresseur vid\u00e9o ultra-rapide, con\u00e7u pour traiter les fichiers HDR 4K/8K.",
        "id": 283999,
        "language": "fr",
        "link": "https://uniconverter.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre convertisseur vid\u00e9o \u00e0 haute vitesse | Wondershare UniConverter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:35:21.816835+00:00",
        "description": "Site officiel de Wondershare : Cr\u00e9ativit\u00e9, productivit\u00e9, solutions utilitaires",
        "id": 95628,
        "language": "fr",
        "link": "https://wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg",
        "title": "Site officiel de Wondershare : Cr\u00e9ativit\u00e9, Productivit\u00e9, Utilit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://worakls.fr/imgs/worakls-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover upcoming tour dates and events for Worakls.",
        "id": 78413,
        "language": "en",
        "link": "https://worakls.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 49,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "music band"
        ],
        "thumbnail": "https://worakls.fr/imgs/worakls-cover.jpg",
        "title": "Worakls Tour Dates 2023",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.worldcleanupday.fr/wp-content/uploads/2022/01/WCD2022.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:41:04.875223+00:00",
        "description": "JOURN\u00c9E MONDIALE DU NETTOYAGE DE NOTRE PLAN\u00c8TE ! World Cleanup Day : Rdv le 20 septembre 2024. Tous engag\u00e9s pour une plan\u00e8te sans d\u00e9chet !",
        "id": 265695,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.worldcleanupday.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.worldcleanupday.fr/wp-content/uploads/2022/01/WCD2022.jpeg",
        "title": "Accueil - World Cleanup Day - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://worldofmenchi.fr",
        "author": "https://worldofmenchi.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T11:39:23+00:00",
        "description": "Le site d'Alex Menchi, ma vie mon \u0153uvre, bassiste \u00e0 ses heures, le funk-Rock \u00e0 la vie \u00e0 la mort, l'Amiga vaincra!",
        "id": 23687,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://worldofmenchi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 54,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga",
            "tracker music",
            "personal",
            "keygen",
            "chiptune"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Word Of Menchi",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:30.960304+00:00",
        "description": "WoW, Tout World of Warcraft",
        "id": 280030,
        "language": "",
        "link": "http://www.wow-annexe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WoW, Tout World of Warcraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:02:14.667029+00:00",
        "description": "Support, maintenance, s\u00e9curit\u00e9 et h\u00e9bergement, nos \u00e9quipes prennent en charge et optimisent tous vos sites WordPress, site vitrine, catalogue...",
        "id": 542559,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wp-assistance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wp-assistance.fr/files/2016/06/Mitch-WP-Assistance.png",
        "title": "\ud83d\udc96WP Assistance, l'agence WordPress \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:06.540606+00:00",
        "description": "Formez-vous \u00e0 WordPress et WooCommerce puis proposez vos services de cr\u00e9ation de sites ! Formations \u00e9ligibles au CPF.",
        "id": 542524,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wpchef.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wpchef.fr/wp-content/uploads/2019/01/og_home.png",
        "title": "WPChef - Devenez des chefs de WordPress\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:01:13.457838+00:00",
        "description": "a:1:{i:0;s:0:\"\";} a:5:{i:0;s:11:\"text-normal\";i:1;s:26:\"geschaeftsfelder-teaser-fr\";i:2;s:11:\"text-normal\";i:3;s:11:\"text-normal\";i:4;s:16:\"aktuelles_slider\";}   0 Nos agences en r\u00e9gion 150 collaborateurs sont pr\u00e9sents sur tout le territoire afin d'\u00eatre toujours au plus pr\u00e8s des projets que nous d\u00e9veloppons :   11 agences \u00e0 Boulogne-Billancourt, Paris, Limoges, Nantes, Dijon, Nancy, Lyon, Cholet, Lille, Tours et Bordeaux  3 repr\u00e9sentations locales \u00e0 Grenoble, Montauban et Rouen.  gr\u00fcn  7934 Nos valeurs chez wpd Engag\u00e9s depuis 2002 dans la transition \u00e9nerg\u00e9tique en France, nous avons \u00e0 c\u0153ur de d\u00e9velopper des projets respectueux de l\u2019environnement et des populations locales. Engag\u00e9s pour l'environnement Qualit\u00e9 & Fiabilit\u00e9   S\u2019appuyant sur la longue exp\u00e9rience du groupe wpd, wpd France b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un solide savoir-faire et est un partenaire 100 % ind\u00e9pendant. Proximit\u00e9 & Dialogue Nous construisons, depuis nos agences au c\u0153ur des territoires, des parcs renouvelables en pla\u00e7ant la concer",
        "id": 465902,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - wpd France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:02:55.814335+00:00",
        "description": "Association sur Paris qui regroupe tous les passionn\u00e9s autour de WordPress",
        "id": 518165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wpparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wpparis.fr/wp-content/uploads/2015/07/rollup.jpg",
        "title": "Association des utilisateurs parisiens de WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:34:27+00:00",
        "description": "WordPress Podcast\n\n\n\n\n\n\n\n\nSouhaitez-vous recevoir r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de WordPress ?\n\n\n\nUn nouvel \u00e9pisode tous les mardis \u00e0 00h00 UTC.\n\n\n\nSuivez-nous sur votre application pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e\n\n\n\n\nPocket Casts\n\n\n\nSpotify\n\n\n\nApple Podcasts\n\n\n\nRSS\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00b7",
        "id": 518171,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wppodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wppodcast.org/wp-content/uploads/sites/3/2024/05/background.png",
        "title": "WordPress Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:03:15.871803+00:00",
        "description": "WordPress est le moyen le plus simple et le plus populaire de cr\u00e9er son propre site web ou blog. En fait, WordPress alimente plus de 42,7 % de tous les sites",
        "id": 542561,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wp-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qu'est-ce que WordPress ? Pourquoi il est si populaire.",
        "vote": 0
    }
]