[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:30:36.044187+00:00",
        "description": "Mlad\u00ed padawani, pozor! Mistr Yoda jsem j\u00e1. Na cest\u011b k va\u0161im c\u00edl\u016fm prov\u00e1zet v\u00e1s budu. Mal\u00fd jsem, ale moudrost a zku\u0161enosti, kter\u00e9 m\u00e1m, obrovsk\u00e9 jsou. Cestu va\u0161i nasm\u011bruji a podporu nab\u00eddnu. Se mnou na cest\u011b k c\u00edl\u016fm va\u0161im kr\u00e1\u010det budete. Nejen o s\u00edlu fyzicko",
        "id": 474160,
        "language": "",
        "link": "https://navody.blogosvet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blogosvet.cz/244d1723-3727-4442-be23-b6ab3847425a?format=webp&quality=90&width=400&height=400",
        "title": "Mistr Yoda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://mylegotalk.blogspot.com/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T09:59:40+00:00",
        "description": "xxxxx",
        "id": 117807,
        "language": "en_US",
        "link": "https://mylegotalk.blogspot.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mylegotalk.blogspot.com/favicon.ico",
        "title": "My Lego Talk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-07-10T07:52:15+00:00",
        "description": "bloguje.cz - v\u00e1\u0161 blogovac\u00ed syst\u00e9m zdarma",
        "id": 385315,
        "language": "cs",
        "link": "https://dex.bloguje.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bloguje.cz - v\u00e1\u0161 blogovac\u00ed syst\u00e9m zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cz.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:08:59.069056+00:00",
        "description": "Port\u00e1l pro zpravodajstv\u00ed a byznys.",
        "id": 369936,
        "language": "cs",
        "link": "https://bm24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cz.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "title": "Homepage - BM24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Business Monitor24",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:33:17.575465+00:00",
        "description": "Port\u00e1l pro zpravodajstv\u00ed a byznys.",
        "id": 474167,
        "language": "cs",
        "link": "https://cz.bm24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cz.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "title": "Homepage - BM24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Business Monitor24",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:33:08.887841+00:00",
        "description": "News Briefs on Czech Business & Politics",
        "id": 474166,
        "language": "en",
        "link": "https://en.bm24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "title": "Homepage - BM24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:08.344378+00:00",
        "description": "| Zdrav\u00e9 dopl\u0148ky stravy | Shop BodyBody |. Od roku 2013 podnik\u00e1me v oblasti priv\u00e1tn\u00edch fitness studi\u00ed a m\u00e1me mnohalet\u00e9 zku\u0161enosti v t\u00e9to oblasti.\r\nSestavili jsme nejen pro na\u0161e klienty produkty, kter\u00e9 j\u00edm pom\u00e1haj\u00ed dos\u00e1hnout jejich c\u00edl\u016f a jsou tak\u00e9 kvalitn\u00edm\u00a0dopl\u0148kem stravy.\r\nSoust\u0159ed\u00edme se prim\u00e1rn\u011b na produkty, kter\u00e9\u2026",
        "id": 425791,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.bodybody.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.bodybody.cz/user/logos/logobodybody.png?t=1734129198",
        "title": "| Zdrav\u00e9 dopl\u0148ky stravy | Shop BodyBody | - BodyBody Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:42.870650+00:00",
        "description": "Book Therapy je m\u00edsto, kde najdete ten nejlep\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br\u00a0knih a \u010dasopis\u016f v Praze. Jsme knihkupectv\u00ed, bookstore, designov\u00e9 knihy",
        "id": 474618,
        "language": "cs",
        "link": "https://booktherapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://booktherapy.cz/cdn/shop/files/book_therapy_logo_RGB.pdf_2000_x_652_px_1.png?v=1707425097",
        "title": "Book Therapy, ten nejlep\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br\u00a0knih a \u010dasopis\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.bosch.com/media/global/fallback/fallback-16x9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T02:00:11+00:00",
        "description": "Stvo\u0159eno pro \u017eivot: chceme, aby na\u0161e v\u00fdrobky vzbuzovaly nad\u0161en\u00ed, zlep\u0161ovaly kvalitu \u017eivota a pom\u00e1haly zachov\u00e1vat p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje.",
        "id": 374915,
        "language": "cs",
        "link": "https://bosch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.bosch.com/media/global/fallback/fallback-16x9.jpg",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T10:54:14+00:00",
        "description": "Obsahuje tiskov\u00e9 informace, tiskov\u00e9 fotografie, videoz\u00e1znamy a dal\u0161\u00ed materi\u00e1ly, jejich\u017e c\u00edlem je podpo\u0159it informovanost o skupin\u011b Bosch.",
        "id": 474168,
        "language": "cs",
        "link": "http://press.bosch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosch Media Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T10:54:14+00:00",
        "description": "Obsahuje tiskov\u00e9 informace, tiskov\u00e9 fotografie, videoz\u00e1znamy a dal\u0161\u00ed materi\u00e1ly, jejich\u017e c\u00edlem je podpo\u0159it informovanost o skupin\u011b Bosch.",
        "id": 474169,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bosch-press.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosch Media Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://botland.cz/img/polska-logo-1603126632.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:24:59.749913+00:00",
        "description": "Obchod s elektronikou Botland. Elektronick\u00e9 komponenty, Arduino, Raspberry PI a mnoho dal\u0161\u00edch v internetov\u00e9m elektronick\u00e9m obchod\u011b pro robotiky.",
        "id": 217239,
        "language": "cs",
        "link": "https://botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://botland.cz/img/polska-logo-1603126632.jpg",
        "title": "Botland - Obchod s elektronikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-28T04:03:25+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 sou\u010d\u00e1stky, mikrokontrol\u00e9ry, Arduino a Raspberry, m\u011b\u0159ic\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, p\u00e1jec\u00ed stanice a mnoho dal\u0161\u00edho v elektronick\u00e9m online obchod\u011b pro robotiku - Botland.",
        "id": 474171,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn1.botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online obchod s elektronikou Botland - obchod s robotikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-28T04:03:25+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 sou\u010d\u00e1stky, mikrokontrol\u00e9ry, Arduino a Raspberry, m\u011b\u0159ic\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, p\u00e1jec\u00ed stanice a mnoho dal\u0161\u00edho v elektronick\u00e9m online obchod\u011b pro robotiku - Botland.",
        "id": 474172,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn2.botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online obchod s elektronikou Botland - obchod s robotikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-28T04:03:25+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 sou\u010d\u00e1stky, mikrokontrol\u00e9ry, Arduino a Raspberry, m\u011b\u0159ic\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, p\u00e1jec\u00ed stanice a mnoho dal\u0161\u00edho v elektronick\u00e9m online obchod\u011b pro robotiku - Botland.",
        "id": 474170,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn3.botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online obchod s elektronikou Botland - obchod s robotikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bpa.cz/files/thumbnails/setting/0/wrfil/voracek_1500x787_1_0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:59.860759+00:00",
        "description": "26 let fand\u00edme \u010desk\u00e9mu sportu. BPA sport marketing p\u016fsob\u00ed na \u010desk\u00e9m reklamn\u00edm trhu od roku 1993, tedy t\u00e9m\u011b\u0159 od sam\u00e9ho zrodu reklamn\u00edho trhu v \u010cesk\u00e9 republice.",
        "id": 297923,
        "language": "cs",
        "link": "https://bpa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bpa.cz/files/thumbnails/setting/0/wrfil/voracek_1500x787_1_0.png",
        "title": "BPA sport marketing a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T03:52:36.300312+00:00",
        "description": "bpl-cz",
        "id": 311765,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://bpl-cz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bpl-cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:53.055144+00:00",
        "description": "Brano a.s.",
        "id": 423418,
        "language": "en",
        "link": "https://brano.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brano.cz/assets/og-image-brano-DYVEh75c.png",
        "title": "Brano a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zden\u011bk Vojk\u016fvka - http://webinstalater.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T17:05:55+00:00",
        "description": "Firma  zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se prodejem a servisem zvedac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "id": 474191,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.branomarket.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Branomarket, prodej zvedac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:18.247488+00:00",
        "description": "Slogan BRANO ZAV\u00cdR\u00c1 SAMO se stal n\u00e1rodn\u00edm fenom\u00e9nem. HISTORIE, TRADICE, S\u00cdLA T\u011bmito slovy m\u016f\u017eeme charakterizovat zvedac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed a zav\u00edra\u010d\u016f Brano a.s.",
        "id": 423427,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://brano-zz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brano v\u00fdroba zvedac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed a zav\u00edra\u010d\u016f dve\u0159\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:54:47.902923+00:00",
        "description": "B\u0159ez\u0148\u00e1k je tradi\u010dn\u00ed \u010desk\u00e9 pivo, jeho\u017e historie sah\u00e1 a\u017e do roku 1753.",
        "id": 425841,
        "language": "cs",
        "link": "https://breznak.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://breznak.cz/images/breznak_facebook_header.jpg",
        "title": "Trp\u011bliv\u011b va\u0159en\u00fd B\u0159ez\u0148\u00e1k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Brilo - https://www.brilo.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-17T17:40:18+00:00",
        "description": "Jsme jiho\u010desk\u00e1 digit\u00e1ln\u00ed agentura - tvo\u0159\u00edme brilantn\u00ed weby, e-shopy, marketing a design. Jste p\u0159ipraveni posunout va\u0161i zna\u010dku na dal\u0161\u00ed \u00farove\u0148? Kontaktujte n\u00e1s.",
        "id": 474673,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.brilo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.brilo.team/uploads/media/1200x630/00/630-Og%20hp.webp?v=1-0",
        "title": "Brilo Team - Pom\u00e1h\u00e1me firm\u00e1m prorazit v online sv\u011bt\u011b \ud83d\udc8e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:01.434212+00:00",
        "description": "Vyu\u017e\u00edvejte data o sv\u00e9m m\u011bst\u011b naplno. Dlouhodob\u00e9 \u010dasov\u00e9 \u0159ady, real-time data, otev\u0159en\u00e9 datov\u00e9 form\u00e1ty, aplikace, pr\u016fzkumy nebo BRNO V \u010c\u00cdSLECH.",
        "id": 474446,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://data.brno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arcgis.com/sharing/rest/content/items/80d81bccbac3467fbd16753325fb6239/resources/data_brno_logo_symbol_white_square%20(1).png",
        "title": "data.Brno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Via Aurea s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:28:28.982745+00:00",
        "description": "Pr\u016fvodce po brn\u011bnsk\u00e9m funkcionalismu. Projekt mapuj\u00edc\u00ed brn\u011bnsk\u00e9 architektonick\u00e9 d\u011bdictv\u00ed.",
        "id": 474842,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bam.brno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brn\u011bnsk\u00fd architektonick\u00fd manu\u00e1l - pr\u016fvodce brn\u011bnskou architekturou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T23:51:55.159736+00:00",
        "description": "Od design\u00e9r\u016f pro design\u00e9ry. Konference, workshopy, meetupy. Se \u0161pi\u010dkov\u00fdmi odborn\u00edky a osobnostmi designu.",
        "id": 284680,
        "language": "cs",
        "link": "https://brnobold.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed pro grafick\u00e9 design\u00e9ry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:02:00.708264+00:00",
        "description": "Slu\u017eba Brother Online je navr\u017eena tak, aby v\u00e1m pomohla provozovat va\u0161e podnik\u00e1n\u00ed\r\nco nejjednodu\u0161eji. Vytvo\u0159te si \u00fa\u010det, abyste z\u00edskali, co nejv\u00edce z va\u0161ich za\u0159\u00edzen\u00ed Brother.",
        "id": 138372,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://atyourside.brother.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka | Brother Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:24:35.883816+00:00",
        "description": "Vyberte si ze \u0161irok\u00e9 nab\u00eddky dom\u00e1c\u00edch a kancel\u00e1\u0159sk\u00fdch tisk\u00e1ren, podnikov\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed, spot\u0159ebn\u00edho materi\u00e1lu a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed na ofici\u00e1ln\u00edch str\u00e1nk\u00e1ch Brother.",
        "id": 50593,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.brother.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Kancel\u00e1\u0159sk\u00e9 tisk\u00e1rny | Podnikov\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed | Brother",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:07.777676+00:00",
        "description": "Chce\u0161 s n\u00e1mi vytv\u00e1\u0159et zdravotnick\u00e9 technologie budoucnosti? P\u0159idej se k n\u00e1m!",
        "id": 475077,
        "language": "cs",
        "link": "https://btl-kariera.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.btlnet.com/corp/file_items/101c65b0-43ab-4528-bfab-bf57e29eef8d/BTL_PIC_HR-profile-share_A_EN100_1200x675_1669794094_original.jpg",
        "title": "BTL kari\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BUFET",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:30.382243+00:00",
        "description": "Sma\u017een\u00e9 ku\u0159e v housce, hamb\u00e1\u010de, trhan\u00e9 maso nebo grilovan\u00e9 ku\u0159e. Co to bude?",
        "id": 474057,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bufetkarlin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.bufetkarlin.cz/user/logos/bufet-karlin-logo-white-1.jpg?t=1734127409",
        "title": "Bufet - osobn\u00ed vyzvednut\u00ed i rozvoz po cel\u00e9 Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:30:16.522423+00:00",
        "description": "BumperBalls nab\u00edz\u00ed skv\u011blou z\u00e1bavu pro partu p\u0159\u00e1tel, rodinu nebo je vhodn\u00fd pro teambuildingy. Nab\u00edz\u00edme nejbezpe\u010dn\u011bj\u0161\u00ed BumperBall bubliny.",
        "id": 425763,
        "language": "cs",
        "link": "https://bumperballs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BumperBalls | Zahrajte si bubble football | Pron\u00e1jem v Praze i cel\u00e9 \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-BurdaMediaExtra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:46:01+00:00",
        "description": "Burda",
        "id": 185311,
        "language": "",
        "link": "https://burda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-BurdaMediaExtra.png",
        "title": "Burda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burda Praha spol. s.r.o",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:08:30.704570+00:00",
        "description": "Brand Paradise - nakupov\u00e1n\u00ed po cel\u00fd rok se slevami a\u017e 70% a d\u00e1rky.",
        "id": 474104,
        "language": "",
        "link": "https://mereni.burda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://brandparadise.cz/imgs/og.jpg",
        "title": "Brand Paradise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://burdamediaextra.cz/./public/img/OG.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:42.569242+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme \u0161irok\u00e9 portoflio atraktivn\u00edch zna\u010dek s extra velk\u00fdm z\u00e1sahem p\u0159es 5,7 mili\u00f3n\u016f u\u017eivatel\u016f m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b v online prost\u0159ed\u00ed, v tradi\u010dn\u00edm printu a skrz na\u0161e \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 eventy.",
        "id": 369838,
        "language": "cs",
        "link": "https://burdamediaextra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://burdamediaextra.cz/./public/img/OG.jpg",
        "title": "BurdaMedia Extra s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:16.090860+00:00",
        "description": "Burdastore",
        "id": 369831,
        "language": "cs",
        "link": "https://burdastore.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burdastore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:08:04.667077+00:00",
        "description": "Pro ka\u017ed\u00fd den pln\u00fd skv\u011bl\u00fdch p\u0159\u00edb\u011bh\u016f",
        "id": 474103,
        "language": "cs",
        "link": "https://burdastory.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burda Story | BurdaStory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:39:06.905219+00:00",
        "description": "\u010casopis Burda Style o m\u00f3d\u011b s v\u00edce ne\u017e pades\u00e1tiletou tradic\u00ed. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nejnov\u011bj\u0161\u00ed trendy sv\u011btov\u00e9 m\u00f3dy a nav\u00edc origin\u00e1ln\u00ed st\u0159ihy, podle kter\u00fdch si m\u016f\u017eete u\u0161\u00edt vlastn\u00ed modely.",
        "id": 474199,
        "language": "",
        "link": "https://burdastyle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burda Style \u2013 \u010dasopis o m\u00f3d\u011b a \u0161it\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burger Service",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:20.904807+00:00",
        "description": "Homepage. \u00a0\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\nRychl\u00e9 burgery z kvalitn\u00edch surovin",
        "id": 474086,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.burgerservicedomu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.burgerservicedomu.cz/user/logos/burger-service_logo_cerne_rgb_small.png?t=1734127460",
        "title": "Homepage - Burger Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T11:02:20+00:00",
        "description": "BUSINESS 24 Internetbanking p\u0159edstavuje slu\u017ebu p\u0159\u00edm\u00e9ho bankovnictv\u00ed \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny, kter\u00e1 umo\u017e\u0148uje klient\u016fm obsluhovat \u00fa\u010dty pomoc\u00ed osobn\u00edho po\u010d\u00edta\u010de napojen\u00e9ho na s\u00ed\u0165 internet.",
        "id": 125158,
        "language": "",
        "link": "https://business24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BUSINESS 24 Internetbanking - \u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/a_lKDJaZM1ioSI4to8rg5HVJQBE_ymCB-MF-34_dlTtEnVYA6NeU4snh5Sel4KCuKdblto76PvWe9tAvDP7zt7woWlUgi-FiYgO0B-vY73X9OXAjt64tlc-QdJ1DChkmUg=w1280",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T11:34:02.586286+00:00",
        "description": "Konference, kter\u00e1 propojuje sv\u011bty podnik\u00e1n\u00ed a v\u00fdzkumu",
        "id": 294533,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.business2science.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh4.googleusercontent.com/smdhJYq5bcfr0diIj9cB20sK30htIo6KjsNNiFbSwYAqb5iZDgwdPYXGlvAQE8CF-hX-6UC4xxeE7twUd97b3E_3IfUHM9ahYfl-iMAtYM0Owzboftjfdanui1t81F9HOg=w1280",
        "title": "\u00daVOD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.businesscon.cz/wp-content/uploads/2018/08/logo-businesscon-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "BusinessCon je platforma pro pravideln\u00e9 se-tk\u00e1v\u00e1n\u00ed l\u00eddr\u016f progresivn\u00edch firem, kde se u\u010d\u00ed a inspiruj\u00ed od sebe navz\u00e1jem (Peer Learning).",
        "id": 294534,
        "language": "cs",
        "link": "https://businesscon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.businesscon.cz/wp-content/uploads/2018/08/logo-businesscon-1.jpg",
        "title": "BusinessCon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:23:56+00:00",
        "description": "BusinessInfo.cz",
        "id": 518720,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.businessinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BusinessInfo.cz - Ofici\u00e1ln\u00ed port\u00e1l pro podnik\u00e1n\u00ed a export",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vpujcky.cz/wp-content/uploads/2021/08/vpujcky-top-3875414-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Srovn\u00e1va\u010d p\u016fj\u010dek online Nez\u00e1visl\u00fd port\u00e1l Vpujcky.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed u\u017eite\u010dn\u00e9 informace t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se bankovn\u00edch a nebankovn\u00edch p\u016fj\u010dek. Z\u00e1jemci o \u00fav\u011br se dozv\u00ed nap\u0159\u00edklad o v\u00fdhod\u00e1ch, nev\u00fdhod\u00e1ch a rizic\u00edch aktu\u00e1ln\u011b poskytovan\u00fdch online p\u016fj\u010dek \u010di specifik\u00e1ch jednotliv\u00fdch \u00fav\u011brov\u00fdch produkt\u016f. P\u0159i vyb\u00edr\u00e1n\u00ed t\u00e9 nejv\u00fdhodn\u011bj\u0161\u00ed p\u016fj\u010dky d\u00edky tomu budou v\u011bd\u011bt, na jak\u00e9 aspekty se zam\u011b\u0159it. Jak\u00fd je postup p\u0159i vy\u0159izov\u00e1n\u00ed online [\u2026]",
        "id": 73617,
        "language": "cs",
        "link": "https://butik-citroen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vpujcky.cz/wp-content/uploads/2021/08/vpujcky-top-3875414-scaled.jpg",
        "title": "Srovn\u00e1va\u010d p\u016fj\u010dek online - recenze a zku\u0161enosti - Vpujcky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AliaWeb, spol. s r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:46.755812+00:00",
        "description": "Bydlet.cz  to jsou novinky a modern\u00ed bydlen\u00ed, zahrada, reality a fotogalerie. Najdete zde \u010dl\u00e1nky, diskuzi a inzerci. Finance a hypot\u00e9ka jsou \u0159e\u0161eny v odborn\u00fdch poradn\u00e1ch, kde dotazy zodpov\u00eddaj\u00ed profesion\u00e1lov\u00e9 z oboru.",
        "id": 475239,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bydlet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bydlen\u00ed \u2013 novinky, tipy a triky, \u010dl\u00e1nky a diskuze, fotogalerie a poradny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:04:56.752418+00:00",
        "description": "Welcome to the Caf\u00e9 with a unique atmosphere of a former baroque brickyard.",
        "id": 513650,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.cafecihelna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/6499e6e5e0edbc050fb505f5/t/64af1a1b3c5c500110e4142f/1689197087754/Logo+Cihelna+%28favicon%29.jpg?format=1500w",
        "title": "Caf\u00e9 Cihelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:45:50+00:00",
        "description": "Calla - Sdru\u017een\u00ed pro z\u00e1chranu prost\u0159ed\u00ed",
        "id": 474565,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.calla.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.calla.cz/img/calla-logo.png",
        "title": "\u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:13:17+00:00",
        "description": "ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Pra\u017esk\u00fdch zvon\u00edk\u016f svatov\u00edtsk\u00fdch",
        "id": 474789,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.campanarii.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/campanarii.cz/wp-content/uploads/120-000_AVATAR_campanarii.cz_512x512-54e47d2cv1_site_icon.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "Pra\u017e\u0161t\u00ed zvon\u00edci svatov\u00edt\u0161t\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:53:24.596243+00:00",
        "description": "CANAL+ je streamovac\u00ed slu\u017eba. Najdete v n\u00ed stovky skv\u011bl\u00fdch film\u016f, seri\u00e1l\u016f,  knihovnu Apple Tv+ i televizn\u00ed programy v\u010detn\u011b CANAL+ Sport a CANAL+ Action.",
        "id": 185859,
        "language": "cs",
        "link": "https://canalplus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sledujte skv\u011bl\u00e9 filmy a seri\u00e1ly | CANAL+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:57.623014+00:00",
        "description": "CANIS SAFETY a.s. - Pracovn\u00ed od\u011bvy, obuv, rukavice a OOPP",
        "id": 474909,
        "language": "CS",
        "link": "https://canis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canis.cz/template/eshop5/special/image/logo-OpenGraph.png",
        "title": "CANIS SAFETY a.s. - Pracovn\u00ed od\u011bvy, obuv, rukavice a OOPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:59:58+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 asociace poji\u0161\u0165oven je z\u00e1jmov\u00fdm sdru\u017een\u00edm vytvo\u0159en\u00fdm podle \u00a7 20f ob\u010dansk\u00e9ho z\u00e1kon\u00edku na organizaci a podporu vz\u00e1jemn\u00e9 pomoci, spolupr\u00e1ce a zabezpe\u010den\u00ed z\u00e1jm\u016f poji\u0161\u0165oven a zaji\u0161\u0165oven",
        "id": 474975,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://www.cap.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:13.306917+00:00",
        "description": "Caravan - magaz\u00edn o obytn\u00fdch automobilech a p\u0159\u00edv\u011bsech",
        "id": 369872,
        "language": "cs",
        "link": "https://caravan-magazine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caravan - magaz\u00edn o obytn\u00fdch automobilech a p\u0159\u00edv\u011bsech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:42.845898+00:00",
        "description": "CARS.CZ - nov\u00e1 a ojet\u00e1 auta, autobazary, autosalony, prodej vozidla",
        "id": 369813,
        "language": "cs",
        "link": "https://cars.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CARS.CZ - nov\u00e1 a ojet\u00e1 auta, autobazary, autosalony, prodej vozidla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IPAC: Cosmotron Bohemia, s.r.o. - www.cosmotron.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:44:40.727548+00:00",
        "description": "Jednoduch\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v online katalogu. - Knihovna Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 474207,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://asep.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednoduch\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed | Knihovna Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:41.972727+00:00",
        "description": "ASEP",
        "id": 218794,
        "language": "cs",
        "link": "https://asep-portal.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KP-SYS spol. s r. o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:45:21.538670+00:00",
        "description": "Verbis - Library catalog",
        "id": 474208,
        "language": "en",
        "link": "https://bcbt.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portaro - library catalog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:05:10.091886+00:00",
        "description": "The principal activity of the Institute of Mathematics is to support fundamental research in the fields of mathematics and its applications, and to provide necessary infrastructure for research.",
        "id": 502249,
        "language": "en",
        "link": "https://calendar.math.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calendar IM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:16:31+00:00",
        "description": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky, ve\u0159ejn\u00e1 neuniverzitn\u00ed v\u00fdzkumn\u00e1 instituce.",
        "id": 474115,
        "language": "cs",
        "link": "https://cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky - Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:41:07+00:00",
        "description": "Digitaliza\u010dn\u00ed centrum Knihovny Akademie v\u011bd \u010cR M\u00e1te z\u00e1jem o digitalizaci? O n\u00e1s \u010cinnost na\u0161eho centra spo\u010d\u00edv\u00e1 v digitalizaci a dal\u0161\u00edm zpracov\u00e1n\u00ed ti\u0161t\u011bn\u00fdch nebo rukopisn\u00fdch dokument\u016f, zejm\u00e9na pak t\u011bch, kter\u00e9 jsou ulo\u017eeny ve fondech Knihovny AV \u010cR. Krom\u011b vlastn\u00edho zpracov\u00e1n\u00ed se soust\u0159ed\u00edme tak\u00e9 na v\u00fdzkum a v\u00fdvoj cel\u00e9ho procesu od digitalizace jednotliv\u00fdch dokument\u016f a\u017e po jejich [\u2026]",
        "id": 474213,
        "language": "cs",
        "link": "https://digit.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitaliza\u010dn\u00ed centrum Knihovny Akademie v\u011bd \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:36.469745+00:00",
        "description": "Search Home",
        "id": 218789,
        "language": "en",
        "link": "https://katalog.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T13:15:08+00:00",
        "description": "Digit\u00e1ln\u00ed knihovna Kramerius",
        "id": 218792,
        "language": "cs",
        "link": "https://kramerius.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit\u00e1ln\u00ed knihovna Kramerius",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kvo.lib.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/014.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Zab\u00fdv\u00e1me se d\u011bjinami knihtisku, tisk\u00e1ren i knihoven, sestavujeme datab\u00e1zi bohemik\u00e1ln\u00edch tisk\u016f a pe\u010dujeme o historick\u00fd fond.",
        "id": 218788,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kvo.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kvo.lib.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/014.jpg",
        "title": "Knihov\u011bdn\u00e9 odd\u011blen\u00ed Knihovny AV \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:00.539342+00:00",
        "description": "Knihovna Akademie v\u011bd \u010cR",
        "id": 73609,
        "language": "cs",
        "link": "https://lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knihovna Akademie v\u011bd \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:41.267177+00:00",
        "description": "Open Science",
        "id": 218793,
        "language": "cs",
        "link": "https://openscience.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Prost\u0159ednictv\u00edm tohoto syst\u00e9mu si m\u016f\u017eete on-line rezervovat pron\u00e1jem s\u00e1lu v budov\u011b AV \u010cR v Praze na N\u00e1rodn\u00ed a s n\u00edm spojen\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 73610,
        "language": "cs",
        "link": "https://rezervace.ssc.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezerva\u010dn\u00ed syst\u00e9m konferen\u010dn\u00edch s\u00e1l\u016f AV \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:45:57+00:00",
        "description": "St\u0159edisko spole\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed AV \u010cR, v. v. i. je pr\u00e1vn\u00edm subjektem neziskov\u00e9ho charakteru, jeho\u017e c\u00edlem je zaji\u0161\u0165ov\u00e1n\u00ed infrastruktury v\u00fdzkumu a v\u00fdvoje a poskytov\u00e1n\u00ed podpory zejm\u00e9na Akademii v\u011bd \u010cR a jej\u00edm pracovi\u0161t\u00edm.",
        "id": 474209,
        "language": "cs",
        "link": "https://ssc.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u0159edisko spole\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed AV \u010cR - SS\u010c AV \u010cR, v.v.i.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://techtransfer.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/kontakt-background-flop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-26T09:08:13+00:00",
        "description": "Propojujeme v\u011bdu s byznysem",
        "id": 73613,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://techtransfer.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://techtransfer.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/kontakt-background-flop.jpg",
        "title": "TZT - Port\u00e1l transferu AV \u010cR: TZT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:32.399705+00:00",
        "description": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 218899,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ujc.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dastav pro jazyk \u010desk\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IOCB Prague",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:49:24.446781+00:00",
        "description": "A leading research institution under the umbrella of the Czech Academy of Sciences. Our mission is basic research at the interface of chemical and biological sciences and translation of results from\u2026",
        "id": 474636,
        "language": "en",
        "link": "https://uochb.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uochb.cz/upload/files/68/05/6805d75b5f24ac0372f217109319b429225941ea.jpg",
        "title": "IOCB Prague | Institute of Organic Chemistry and Biochemistry of the CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:43.302369+00:00",
        "description": "Search Home",
        "id": 218795,
        "language": "en",
        "link": "https://vufind.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:06:53.993269+00:00",
        "description": "The principal activity of the Institute of Mathematics is to support fundamental research in the fields of mathematics and its applications, and to provide necessary infrastructure for research.",
        "id": 502259,
        "language": "en",
        "link": "https://www.math.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute of Mathematics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casinoble.cz/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:31:40.102864+00:00",
        "description": "Live Online Casino je jeden z n\u011bjv\u00fdd\u011ble\u010dn\u00fdch technologick\u00fdch vyn\u00e1lez\u016f posledn\u00edch p\u011bti let. Zde najdete nejobs\u00e1hlej\u0161\u00ed knihovnu v\u0161ech jeho druh\u016f a pravidel.",
        "id": 398311,
        "language": "cs",
        "link": "http://casinoble.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casinoble.cz/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T18:34:33.601006+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte casino bonus, kdy\u017e se zaregistrujete je\u0161t\u011b dnes. Licencovan\u00e9 weby s online hazardn\u00edmi hrami se stovkami her. Hrajte nyn\u00ed a za\u010dn\u011bte vyhr\u00e1vat!",
        "id": 495628,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.casinoczbonus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casino CZ Bonus \u2192 Nejlep\u0161\u00ed kasino bonusy v \u010cesk\u00e9 republice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:38:25+00:00",
        "description": "Tato str\u00e1nka je \u00favodn\u00ed str\u00e1nkou tohoto webu",
        "id": 474645,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.caves.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | Spr\u00e1va jeskyn\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:00:13.264924+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 bankovn\u00ed asociace  |  www.cbaonline.cz",
        "id": 474976,
        "language": "cs",
        "link": "https://cbaonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cbaonline.cz/images/default_thumbnail.png",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:46:03.398886+00:00",
        "description": "E-shop s d\u00e1mskou m\u00f3dou a dopl\u0148ky. Vlastn\u00ed m\u00f3da, vlastn\u00ed \u0161it\u00ed, to co jinde nenajdete.",
        "id": 425810,
        "language": "cs",
        "link": "https://cboutique.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.cboutique.cz/user/logos/cboutique_nove_logo-1.png?t=1734130211",
        "title": "CATHERINE'S BOUTIQUE - D\u00e1msk\u00e1 m\u00f3da",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cc.cz/wp-content/uploads/2023/03/cc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka v \u010cesku. V\u011bnujeme se byznysu, startup\u016fm, technologi\u00edm, lifestylu, cestov\u00e1n\u00ed a dal\u0161\u00edm aktu\u00e1ln\u00edm t\u00e9mat\u016fm.",
        "id": 218856,
        "language": "cs",
        "link": "https://cc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cc.cz/wp-content/uploads/2023/03/cc.png",
        "title": "CzechCrunch - Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:21.258734+00:00",
        "description": "CC VINO Praha | Jedine\u010dn\u00e1 vysoce cen\u011bn\u00e1 n\u011bmeck\u00e1 v\u00edna - tradi\u010dn\u00ed kvalita z vina\u0159sk\u00fdch oblast\u00ed Franken, Rheingau, Mosel, Ahr, Nahe, Rheinhessen a Pfalz",
        "id": 218894,
        "language": "cs",
        "link": "https://ccvino.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CC VINO Praha | Jedine\u010dn\u00e1 vysoce cen\u011bn\u00e1 n\u011bmeck\u00e1 v\u00edna - tradi\u010dn\u00ed kvalita z vina\u0159sk\u00fdch oblast\u00ed Franken, Rheingau, Mosel, Ahr, Nahe, Rheinhessen a Pfalz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alliance4life.ceitec.cz/files/299/thumb/111-alliance4life-logo-small-1024x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:42:06.882007+00:00",
        "description": "Alliance4Life Project",
        "id": 387394,
        "language": "en",
        "link": "https://alliance4life.ceitec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alliance4life.ceitec.cz/files/299/thumb/111-alliance4life-logo-small-1024x630.png",
        "title": "Alliance4Life Contacts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:39:33.630919+00:00",
        "description": "CEITEC - v\u00fdzkumn\u00e9 centrum",
        "id": 205168,
        "language": "en",
        "link": "https://ceitec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEITEC - v\u00fdzkumn\u00e9 centrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:41:58.672569+00:00",
        "description": "Open Science",
        "id": 387390,
        "language": "en",
        "link": "https://openscience.ceitec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Science - Ceitec.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:54:36.849339+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 informa\u010dn\u00ed agentura \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed je p\u0159\u00edsp\u011bvkovou organizac\u00ed Ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed (M\u017dP).",
        "id": 474656,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.cenia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 informa\u010dn\u00ed agentura \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "V\u0161e, co si p\u0159edstav\u00edte pod pojmem bezpe\u010dnostn\u00ed agentura. My ale nejsme oby\u010dejn\u00e1 bezpe\u010dnostn\u00ed agentura, d\u00e1me V\u00e1m mnohem v\u00edc.",
        "id": 474912,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.centr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centr.cz/assets/uploads/sites/1304/2020/08/adl_1909-1024x683.jpg",
        "title": "Bezpe\u010dnostn\u00ed agentura | Bezpe\u010dnost a p\u00e9\u010de o nemovitosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:08.701502+00:00",
        "description": "Zaregistrujte si slu\u017eby na Centrum.cz",
        "id": 474231,
        "language": "cs",
        "link": "https://areg.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atlas.cz mail \u2013 registrace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:54:58.458088+00:00",
        "description": "\u017dena.cz",
        "id": 474230,
        "language": "cs",
        "link": "http://astrocafe.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zena.aktualne.cz/fb-share.png",
        "title": "Horoskop pro va\u0161e znamen\u00ed zv\u011brokruhu. Denn\u00ed, t\u00fddenn\u00ed, m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed horoskopy - \u017dena.cz | \u017dena.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Atlas.cz je \u010desk\u00fd internetov\u00fd port\u00e1l nab\u00edzej\u00edc\u00ed e-mail, aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 369854,
        "language": "cs",
        "link": "https://atlas.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atlas.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:21.938505+00:00",
        "description": "Katalog firem Najisto.cz obsahuje v\u00edce jak 500 tis\u00edc kontakt\u016f na firmy a instituce, kter\u00e9 jsou pravideln\u011b aktualizov\u00e1ny. Vyu\u017eijte region\u00e1ln\u00ed hled\u00e1n\u00ed a najd\u011bte firmy a slu\u017eby ve sv\u00e9m okol\u00ed.",
        "id": 474240,
        "language": "",
        "link": "http://bazar.najisto.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najisto - katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Centrum.cz je \u010desk\u00fd internetov\u00fd port\u00e1l nab\u00edzej\u00edc\u00ed e-mail, aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 369858,
        "language": "cs",
        "link": "https://centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:10.664383+00:00",
        "description": "Uka\u017ete fotky zn\u00e1m\u00fdm - Fotoalba.cz - neomezen\u00fd prostor pro Va\u0161e fotky",
        "id": 474232,
        "language": "",
        "link": "http://fotoalba.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uka\u017ete fotky zn\u00e1m\u00fdm - Fotoalba.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:46:50+00:00",
        "description": "Nejhran\u011bj\u0161\u00ed ak\u010dn\u00ed, sportovn\u00ed a dobrodru\u017en\u00e9 online hry zdarma",
        "id": 474238,
        "language": "cs",
        "link": "http://gamescafe.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamescafe.cz - Nejlep\u0161\u00ed online hry zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:59.247835+00:00",
        "description": "Obnovte si sv\u00e9 heslo pro slu\u017eby Economia, a.s.",
        "id": 474242,
        "language": "cs",
        "link": "https://heslo.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum.cz \u2013 zapomenut\u00e9 heslo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:49.217480+00:00",
        "description": "Katalog firem Najisto.cz obsahuje v\u00edce jak 500 tis\u00edc kontakt\u016f na firmy a instituce, kter\u00e9 jsou pravideln\u011b aktualizov\u00e1ny. Vyu\u017eijte region\u00e1ln\u00ed hled\u00e1n\u00ed a najd\u011bte firmy a slu\u017eby ve sv\u00e9m okol\u00ed.",
        "id": 369864,
        "language": "",
        "link": "https://najisto.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najisto - katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:16.314263+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed s v\u00fdhledem na dal\u0161\u00ed dny, sez\u00f3nn\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed v metropol\u00edch, pylov\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "id": 474235,
        "language": "cs",
        "link": "http://pocasi.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:29.688207+00:00",
        "description": "V\u00e1\u0161 partner na trhu s nemovitostmi | RealityMIX.cz",
        "id": 474237,
        "language": "cs",
        "link": "http://realitymix.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://realitymix.cz/build/images/rmix_og-image_01-2020.a62818e5.jpg",
        "title": "Reality, nemovitosti z cel\u00e9 \u010cR, prodej byt\u016f, pron\u00e1jem byt\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:57:43.624223+00:00",
        "description": "Zaregistrujte si slu\u017eby na Centrum.cz",
        "id": 474243,
        "language": "cs",
        "link": "https://reg.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum.cz mail \u2013 registrace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:54:55.944237+00:00",
        "description": "Atlas.cz \u2013 hled\u00e1n\u00ed",
        "id": 474229,
        "language": "cs",
        "link": "https://searchatlas.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vyhled\u00e1va\u010d Atlas.cz\u2013 Atlas.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:20.523813+00:00",
        "description": "P\u0159ehledn\u00fd m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed kalend\u00e1\u0159, rozd\u011blen\u00fdch do jednotliv\u00fdch dn\u00ed v\u00e1m poskytne informace o jmenin\u00e1ch, v\u00fdznamn\u00fdch a mezin\u00e1rodn\u00edch dnech, v\u010detn\u011b st\u00e1tn\u00edch sv\u00e1tk\u016f a pr\u00e1zdnin.",
        "id": 474239,
        "language": "cs",
        "link": "http://svatky.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sv\u00e1tky 2024 - kdo m\u00e1 dnes a z\u00edtra sv\u00e1tek?\n | Sv\u00e1tky Centrum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:50:30.401549+00:00",
        "description": "Televizn\u00ed program obl\u00edben\u00fdch \u010desk\u00fdch i zahrani\u010dn\u00edch stanic \ud83d\udcfa Detaily po\u0159ad\u016f na t\u00fdden dop\u0159edu i zp\u011btn\u011b \ud83d\udcfa Mo\u017enost \u0159\u00e1dkov\u00e9ho nebo sloupcov\u00e9ho zobrazen\u00ed.",
        "id": 474047,
        "language": "cs",
        "link": "https://tvprogram.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV Program - P\u0159ehledn\u00fd televizn\u00ed program v\u00edce ne\u017e 100 stanic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T00:01:45.230313+00:00",
        "description": "CERGE-EI offers PhD and Masters Economics degrees to outstanding graduate students interested in studying in Prague, Czech Republic.",
        "id": 528586,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://cerge-ei.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cesidoeu.cz/EPSO-1-version1-afoto_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:44.965092+00:00",
        "description": "Gateway to the EU Institutions",
        "id": 218814,
        "language": "cs",
        "link": "https://cesidoeu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesidoeu.cz/EPSO-1-version1-afoto_social.jpg",
        "title": "Gateway to the EU Institutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:08.524204+00:00",
        "description": "Projekt \u010cesk\u00e1-ecommerce.cz, od slu\u017eby Shoptet.cz, p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed co nejp\u0159esn\u011bj\u0161\u00ed obr\u00e1zek o tom, jak velk\u00fd je \u010cesk\u00fd e-commerce trh a jak\u00e1 jsou jeho specifika.",
        "id": 425817,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceska-ecommerce.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ceska-ecommerce.cz/wp-content/uploads/2017/11/og.jpg",
        "title": "Stav e-commerce v \u010cR v roce 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:23:26.340607+00:00",
        "description": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta",
        "id": 408990,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ceskaposta.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://art.ceskatelevize.cz/cms/art/images/ctart__Facebook1200x675.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:08.997346+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky z kulturn\u00edho webu \u010cesk\u00e9 televize.",
        "id": 93274,
        "language": "cs",
        "link": "https://art.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://art.ceskatelevize.cz/cms/art/images/ctart__Facebook1200x675.jpg",
        "title": "\u010cT art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-09T12:19:22.067454+00:00",
        "description": "Sledujte \u010cT on-line. Zpravodajstv\u00ed, publicistika, sport, po\u010das\u00ed, po\u0159ady od A do Z. Programy \u010cT1,\u00a0\u010cT2,\u00a0\u010cT24, \u010cT sport a videoarchiv iVys\u00edl\u00e1n\u00ed. \u010cesk\u00e1 ve\u0159ejnopr\u00e1vn\u00ed\u00a0televize.",
        "id": 22968,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgct.ceskatelevize.cz/global/images/og-image.png?_ts=1366977078",
        "title": "\u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ct24.ceskatelevize.cz/google-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:09:53.973515+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a pod\u00edvejte se na zpravodajsk\u00e9 po\u0159ady \u010cesk\u00e9 televize na na nejd\u016fv\u011bryhodn\u011bj\u0161\u00edm zpravodajsk\u00e9m port\u00e1lu v \u010cesk\u00e9 republice.",
        "id": 93266,
        "language": "cs",
        "link": "https://ct24.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ct24.ceskatelevize.cz/google-touch-icon.png",
        "title": "\u010cT24 \u2014 Nejd\u016fv\u011bryhodn\u011bj\u0161\u00ed zpravodajsk\u00fd web v \u010cR | \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decko.ceskatelevize.cz/cms/common/images/og-images/decko-fb-2-627.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:02.026753+00:00",
        "description": "Online hry, z\u00e1bavn\u00e9 i vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed po\u0159ady a videa, sout\u011b\u017ee, kv\u00edzy, pracovn\u00ed listy a n\u00e1vody na tvo\u0159en\u00ed \u2013 to je D\u00e9\u010dko.cz, web zdarma nejen pro d\u011bti.",
        "id": 93270,
        "language": "cs",
        "link": "https://decko.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decko.ceskatelevize.cz/cms/common/images/og-images/decko-fb-2-627.jpg",
        "title": "Po\u0159ady a z\u00e1bava pro d\u011bti \u2013 D\u00e9\u010dko \u2013 \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edu.ceskatelevize.cz/img/og/edu.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:00.697645+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed port\u00e1l s kr\u00e1tk\u00fdmi vzd\u011bl\u00e1vac\u00edmi videy pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed v\u00fduku i \u017e\u00e1ky z\u00e1kladn\u00edch a st\u0159edn\u00edch \u0161kol. Od angli\u010dtiny po zem\u011bpis. Videa v\u00fduku zpest\u0159\u00ed a pomohou s n\u00e1ro\u010dnou l\u00e1tkou.",
        "id": 93269,
        "language": "cs",
        "link": "https://edu.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edu.ceskatelevize.cz/img/og/edu.png",
        "title": "Vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed videa pro \u0161kolu i z\u00e1bavn\u00e9 u\u010den\u00ed doma - \u010cT edu - \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:04.708863+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed e-shop \u010cesk\u00e9 televize| DVD obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f, knihy a dal\u0161\u00ed p\u0159edm\u011bty z po\u0159ad\u016f \u010cT",
        "id": 93272,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte v e-shopu \u010cesk\u00e9 televize | eshop.ceskatelevize.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-21T14:09:01+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 275950,
        "language": "",
        "link": "https://fs.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:06.907838+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "id": 93273,
        "language": "",
        "link": "https://moje.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T10:04:16+00:00",
        "description": "P\u0159ehr\u00e1va\u010d \u010cesk\u00e9 televize",
        "id": 275949,
        "language": "en",
        "link": "https://player.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ehr\u00e1va\u010d \u010cesk\u00e9 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:09:56.658216+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky ze sportovn\u00edho webu \u010cesk\u00e9 televize",
        "id": 93267,
        "language": "cs",
        "link": "https://sport.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cT sport \u2013 \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:02.743144+00:00",
        "description": "Stru\u010dn\u00fd v\u00fdb\u011br nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00edch zpr\u00e1v dne z domova, sv\u011bta, po\u010das\u00ed i sportu. Zaj\u00edmavosti a z\u00e1bava. V televizi i na internetu.",
        "id": 93271,
        "language": "",
        "link": "https://teletext.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teletext \u010cesk\u00e9 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDStudio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:16:05.874226+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 festivaly v\u00edna, to je nejv\u011bt\u0161\u00ed vina\u0159sk\u00e1 tour v \u010cech\u00e1ch.",
        "id": 475263,
        "language": "",
        "link": "http://ceskefestivalyvina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.festivalyvina.cz/themes/default/images/facebook.png",
        "title": "\u010cesk\u00e9 festivaly v\u00edna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i4.cn.cz/cn2015/CTK_ceske-noviny.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 noviny",
        "id": 102248,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskenoviny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "czech news"
        ],
        "thumbnail": "https://i4.cn.cz/cn2015/CTK_ceske-noviny.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00e9 noviny | \u010cesk\u00e9Noviny.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:57:43.114696+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 podcasty jsou katalogem \u010desk\u00fdch podcast\u016f, kter\u00fd c\u00edl\u00ed na propojov\u00e1n\u00ed poslucha\u010d\u016f a tv\u016frc\u016f podcast\u016f. P\u0159em\u00fd\u0161l\u00edte co do sluch\u00e1tek? Jste na spr\u00e1vn\u00e9m m\u00edst\u011b!",
        "id": 474470,
        "language": "en",
        "link": "https://ceskepodcasty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e9 podcasty \u2014 Nejlep\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 podcasty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:55:35.433415+00:00",
        "description": "Nev\u00edte kam o v\u00edkendu vyrazit na v\u00fdlet? R\u00e1di byste se vydali za kulturou nebo za z\u00e1bavou? Inspiraci najdete na Kudy z nudy.",
        "id": 474454,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.ceskojede.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.kudyznudy.cz/files/e5/e51a77a1-70b0-408b-bfdb-3535f2cdc677.jpg?v=20221213174428",
        "title": "Homepage \u2013 Kudy z nudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:01:41.264287+00:00",
        "description": "Oce\u0148ujeme novin\u00e1\u0159e, kte\u0159\u00ed nad r\u00e1mec b\u011b\u017en\u00e9ho zpravodajstv\u00ed vyhled\u00e1vaj\u00ed t\u00e9mata, lidi a p\u0159\u00edb\u011bhy, jimi\u017e dovedou ve\u0159ejnosti p\u0159ibl\u00ed\u017eit sousedn\u00ed zemi a jej\u00ed obyvatele.",
        "id": 474776,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://cesko-nemecka-novinarska-cena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesko-nemecka-novinarska-cena.cz/wp-content/uploads/2020/10/og_image-1.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00e1 novin\u00e1\u0159sk\u00e1 cena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:48:01.172344+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web \u010cesk\u00e9ho hokeje.",
        "id": 474880,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskyhokej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceskyhokej.cz/data/photo/20240413/100805_2b56_38390.png",
        "title": "\u00davodn\u00ed strana | \u010cesk\u00fd hokej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:23:24.875933+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd hosting poskytuje webhosting pro internetov\u00e9 prezentace a aplikace, registraci a provoz dom\u00e9n, odborn\u00e9 poradenstv\u00ed v oblasti hostingu.",
        "id": 256997,
        "language": "cs",
        "link": "https://cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd hosting: webhosting a registrace dom\u00e9ny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cesk\u00fd hosting",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:52.860846+00:00",
        "description": "Klientsk\u00e9 administra\u010dn\u00ed centrum pro spr\u00e1vu slu\u017eeb \u010cesk\u00fd hosting.",
        "id": 474251,
        "language": "cs",
        "link": "https://muj.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016fj \u010cesk\u00fd hosting - Klientsk\u00e1 sekce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:57.007305+00:00",
        "description": "Rozcestn\u00edk pro aplikace pro spr\u00e1vu datab\u00e1z\u00ed MySQL/MariaDB (phpMyAdmin) hostovan\u00fdch u slu\u017eby \u010cesk\u00fd hosting.",
        "id": 474253,
        "language": "cs",
        "link": "https://mysql.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd hosting - phpMyAdmin - spr\u00e1va MySQL/MariaDB datab\u00e1ze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:51.255092+00:00",
        "description": "Aplikace pro zobrazen\u00ed statistik p\u0159\u00edstup\u016f AWStats pro dom\u00e9ny hostovan\u00e9 u slu\u017eby \u010cesk\u00fd hosting.",
        "id": 474250,
        "language": "cs",
        "link": "https://statistiky.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd hosting - statistiky p\u0159\u00edstup\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:06:11.604941+00:00",
        "description": "net2ftp is a web based FTP and SSH client. It is mainly aimed at managing websites using a browser. Edit code, upload/download files, copy/move/delete directories recursively, rename files and directories -- without installing any software.",
        "id": 474255,
        "language": "",
        "link": "https://webftp.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "net2ftp - a web based FTP client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:44:15.015773+00:00",
        "description": "CESNET | z\u00e1jmov\u00e9 sdru\u017een\u00ed pr\u00e1vnick\u00fdch osob",
        "id": 251795,
        "language": "cs",
        "link": "https://cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CESNET | z\u00e1jmov\u00e9 sdru\u017een\u00ed pr\u00e1vnick\u00fdch osob",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:06:29.151062+00:00",
        "description": "Looking Glass AS2852",
        "id": 474257,
        "language": "en",
        "link": "https://lg.cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Looking Glass AS2852",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:50.471334+00:00",
        "description": "\"A metadata catalog and search engine for geospatialized data\"",
        "id": 474452,
        "language": null,
        "link": "https://stac.cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Welcome to resto\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:47:47.404145+00:00",
        "description": "Str\u00e1nka obsahuje reporty o zranitelnostech, kter\u00e9 p\u00ed\u0161\u00ed analytici ze sdru\u017een\u00ed CESNET (https://www.cesnet.cz/).",
        "id": 532934,
        "language": "cs",
        "link": "https://va2am.cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reporty - VA2AM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Novinky ze sv\u011bta cestov\u00e1n\u00ed a letectv\u00ed. Tipy od cestovatel\u016f, kde sehnat levn\u00e9 letenky, z\u00e1jezdy na posledn\u00ed chv\u00edli, recepty jak naj\u00edt pr\u00e1zdnou pl\u00e1\u017e a jak u\u0161et\u0159it",
        "id": 110959,
        "language": "cs",
        "link": "https://cestyavylety.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tipy a rady na levn\u00e9 cesty do cel\u00e9ho sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:02:04.451109+00:00",
        "description": "Cetaphil are dermocosmetics for face and body care of all skin types. Find the perfect product for you and have healthy and radiant skin!",
        "id": 453341,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cetaphil.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Cetaphil - dermocosmetics for face and body care | Cetaphil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:06.265925+00:00",
        "description": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "id": 232098,
        "language": "cs",
        "link": "https://cevro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:00:51.680335+00:00",
        "description": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "id": 232093,
        "language": "cs",
        "link": "https://cevroinstitut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:24.397925+00:00",
        "description": "Skupina \u010cEZ pat\u0159\u00ed mezi nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed v\u00fdrobce, distributory, obchodn\u00edky v oblasti elekt\u0159iny a tepla, zemn\u00edho plynu.",
        "id": 218919,
        "language": "cs",
        "link": "https://cez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skupina \u010cEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:36.952149+00:00",
        "description": "M\u016eJ \u010cEZ  v\u00e1m umo\u017en\u00ed pohodln\u00e9 a rychl\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed po\u017eadavk\u016f souvisej\u00edc\u00edch s odb\u011brem elekt\u0159iny, plynu, tepla a mobiln\u00edch slu\u017eeb.",
        "id": 474265,
        "language": "cs",
        "link": "https://cezonline.cez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016eJ \u010cEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:29.640927+00:00",
        "description": "M\u016eJ \u010cEZ  v\u00e1m umo\u017en\u00ed pohodln\u00e9 a rychl\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed po\u017eadavk\u016f souvisej\u00edc\u00edch s odb\u011brem elekt\u0159iny, plynu, tepla a mobiln\u00edch slu\u017eeb.",
        "id": 474263,
        "language": "cs",
        "link": "https://muj.cez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016eJ \u010cEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FG Forrest, a.s., www.fg.cz, 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:20.142922+00:00",
        "description": "\u010cEZ ESCO nab\u00edz\u00ed udr\u017eiteln\u00fd rozvoj a komplexn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed energetick\u00fdch pot\u0159eb pro firmy, obce i st\u00e1t. Efektivn\u011b, \u00fasporn\u011b a ekologicky \u0161etrn\u011b. \u26a1 \u2618\ufe0f",
        "id": 474260,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cezesco.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chytr\u00e1 budoucnost modern\u00ed energetiky | \u010cEZ ESCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:22.202941+00:00",
        "description": "Pokud v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1 jak sn\u00ed\u017eit spot\u0159ebu energii nav\u0161tivte energetick\u00e9ho r\u00e1dce ceztipy.cz",
        "id": 474261,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceztipy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cEZ tipy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:00:23+00:00",
        "description": "C\u00edlem nada\u010dn\u00edho fondu Couplii je sn\u00ed\u017eit m\u00edru rozchod\u016f, rozvod\u016f a po\u010det d\u011bt\u00ed v ne\u00fapln\u00fdch rodin\u00e1ch, a to prost\u0159ednictv\u00edm edukativn\u00edch prost\u0159edk\u016f. Zejm\u00e9na se jedn\u00e1 o edukativn\u00ed \u010dinnost ve spolupr\u00e1ci s odborn\u00edky na danou problematiku.",
        "id": 517994,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://cfovr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cfovr.cz/images/banners/240830-couplii-fond-opengraph.jpg",
        "title": "Couplii fond ochrany vztahu a rodiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cfoworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:34.473260+00:00",
        "description": "CFOworld.cz je informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme aktu\u00e1ln\u00ed informace o trendech, legislativn\u00edch zm\u011bn\u00e1ch, anal\u00fdz trh\u016f a dal\u0161\u00edch oblastech.",
        "id": 374873,
        "language": "cs",
        "link": "https://cfoworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cfoworld-cz.png",
        "title": "CFOworld.cz | Informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:54.260828+00:00",
        "description": "CFOworld.cz je informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme aktu\u00e1ln\u00ed informace o trendech, legislativn\u00edch zm\u011bn\u00e1ch, anal\u00fdz trh\u016f a dal\u0161\u00edch oblastech.",
        "id": 474266,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.cfoworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cfoworld-cz.png",
        "title": "CFOworld.cz | Informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:30.127130+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 232111,
        "language": "pl",
        "link": "https://cfsp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cfsp.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R102",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T05:40:22.295975+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd plyn\u00e1rensk\u00fd svaz",
        "id": 502045,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cgoa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd plyn\u00e1rensk\u00fd svaz  |           O \u010cPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--channelworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:52.072102+00:00",
        "description": "Server pro resellery a VAR",
        "id": 374881,
        "language": "cs",
        "link": "https://channelworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--channelworld-cz.png",
        "title": "ChannelWorld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:12:00.893257+00:00",
        "description": "Server pro resellery a VAR",
        "id": 474267,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.channelworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--channelworld-cz.png",
        "title": "ChannelWorld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:53:11.189067+00:00",
        "description": "+ 3 m\u011bs\u00edce zdarma ke ka\u017ed\u00e9 nov\u00e9 ro\u010dn\u00ed licenci V-Ray nebo Corona.",
        "id": 474510,
        "language": "",
        "link": "https://www.chaos3d.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chaos3d.cz/assets/cg/promo/2024/vray-corona-12-plus-3/vray12plus3-social.jpg",
        "title": "V-Ray | Corona | Enscape | Vantage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:47:27.811124+00:00",
        "description": "Chatboti jsou jako miliony osobnost\u00ed s miliony expert\u00edz. Poj\u010fme je vyu\u017e\u00edt ve \u0161kol\u00e1ch tak, aby pedagog\u016fm \u0161et\u0159ily \u010das a s\u00edly a d\u011btem umo\u017enily kvalitn\u011b se vzd\u011bl\u00e1vat a kriticky p\u0159em\u00fd\u0161let.",
        "id": 474044,
        "language": "cs",
        "link": "https://chatveskole.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chatveskole.cz/wp-content/uploads/2024/09/chatveskole_main-visual_opengraph-obecny.png",
        "title": "Chatboti ve \u0161kole \u2014 praktick\u00e1 datab\u00e1ze prompt\u016f a AI asistent\u016f pro pedagogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:39:49+00:00",
        "description": "home - CHIP.cz",
        "id": 370040,
        "language": "cs",
        "link": "https://chip.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home - CHIP.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chiptron.cz/images/logo_chiptron_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Novinky a \u010dl\u00e1nky o Arduino, STM32, ESP8266, ESP32, Raspberry Pi a IoT",
        "id": 134406,
        "language": "cs",
        "link": "https://chiptron.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chiptron.cz/images/logo_chiptron_thumbnail.jpg",
        "title": "chiptron.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:23:31.370945+00:00",
        "description": "Port\u00e1l \u010cHM\u00da : Home",
        "id": 31151,
        "language": "cs",
        "link": "https://chmi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chmi.cz/s/images/favicon.ico",
        "title": "Port\u00e1l \u010cHM\u00da : Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PRVN\u00cd CHODSK\u00c1 s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:16:17.916582+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost PRVN\u00cd CHODSK\u00c1 s.r.o. je specialistou na st\u0159echy a st\u0159e\u0161n\u00ed materi\u00e1ly. St\u0159echy Chodsk\u00e1 je pojem jak mezi koncov\u00fdmi z\u00e1kazn\u00edky tak i mezi firmami.",
        "id": 475270,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.chodska.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u0159e\u0161n\u00ed krytiny a materi\u00e1ly pro st\u0159echy | PRVN\u00cd CHODSK\u00c1 s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://chytreuvozovky.cz/files/open-graph-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-02T13:25:39+00:00",
        "description": "Inteligentn\u00ed uvozovky pro inteligentn\u00ed lidi",
        "id": 388107,
        "language": "cz",
        "link": "https://chytreuvozovky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://chytreuvozovky.cz/files/open-graph-image.png",
        "title": "Inteligentn\u00ed uvozovky pro inteligentn\u00ed lidi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "St\u0159edn\u00ed \u0161kola informatiky, po\u0161tovnictv\u00ed a finan\u010dnictv\u00ed Brno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:15.788523+00:00",
        "description": "Telekomunikace, informa\u010dn\u00ed technologie, kybernetick\u00e1 bezpe\u010dnost, zabezpe\u010den\u00ed dopravy, logistick\u00e9 a finan\u010dn\u00ed slu\u017eby, bankovnictv\u00ed a poji\u0161tovnictv\u00ed.",
        "id": 475243,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cichnovabrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cichnovabrno.cz/f/1200-630/img/content/articles/10/1-Skola z venku.jpg",
        "title": "St\u0159edn\u00ed \u0161kola informatiky, po\u0161tovnictv\u00ed a finan\u010dnictv\u00ed Brno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:53:09.081227+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed sada n\u00e1stroj\u016f firmy MAXON pro kreativn\u00ed 2D/3D grafiky, anim\u00e1tory, motion design\u00e9ry, video editory a 3D specialisty.",
        "id": 474509,
        "language": "",
        "link": "https://www.cinema4d.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxon Cinema 4D, Redshift, ZBrush, Red Giant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:09+00:00",
        "description": "Filmov\u00e9 premi\u00e9ry - IMAX - 4DX - VIP - Cinema City",
        "id": 474718,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cinemacity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cinemacity.cz/xmedia/img/10101/cinema_card.jpg",
        "title": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed filmy - Nov\u00e9 filmy - 3D filmy | Cinema City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "cinemax",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:46:21.413694+00:00",
        "description": "Cinemax",
        "id": 474716,
        "language": "cz-CZ",
        "link": "https://www.cine-max.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CINEMAX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:14.992683+00:00",
        "description": "Cinepur je \u010desk\u00fd filmov\u00fd \u010dasopis. Nav\u0161tivte jeho elektronickou verzi s nejnov\u011bj\u0161\u00edmi recenzemi a mo\u017enost\u00ed zakoupen\u00ed ti\u0161t\u011bn\u00fdch \u010dasopis\u016f.",
        "id": 474135,
        "language": "cs",
        "link": "http://cinepur.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cinepur.cz/web_images/og_image.jpg",
        "title": "Cinepur \u2013 \u010dasopis pro modern\u00ed cinefily",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:12.092352+00:00",
        "description": "Vyberte si nejbli\u017e\u0161\u00ed multikino, mrkn\u011bte na aktu\u00e1ln\u00ed program a vyrazte za vesm\u00edrnou z\u00e1bavou. Nejpohodln\u011bj\u0161\u00ed seda\u010dky + nejlep\u0161\u00ed zvuk a obraz = kina CineStar.",
        "id": 474719,
        "language": "",
        "link": "https://www.cinestar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kam do kina? P\u0159ece do CineStar: program \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 | CineStar Hradec Kr\u00e1lov\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--businessworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:09.542201+00:00",
        "description": "IT strategie pro mana\u017eery: Podnikov\u00e9 IS, \u0158\u00edzen\u00ed podniku, CRM, ERP, BI, BPM",
        "id": 374891,
        "language": "cs",
        "link": "https://cio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--businessworld-cz.png",
        "title": "CIO Business World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:14:07.486081+00:00",
        "description": "IT strategie pro mana\u017eery: Podnikov\u00e9 IS, \u0158\u00edzen\u00ed podniku, CRM, ERP, BI, BPM",
        "id": 474269,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.cio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--businessworld-cz.png",
        "title": "CIO Business World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Citace.com, s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:53:48.194723+00:00",
        "description": "Za\u017eijte 6. ro\u010dn\u00edk konference po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00e9 na t\u00e9ma citace, plagi\u00e1torstv\u00ed, e-zdroje v Brn\u011b firmou Citace.com, s.r.o.",
        "id": 474512,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.citakon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CitaKon \u2013 konference o citov\u00e1n\u00ed | Citace.com, s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:03:45.511374+00:00",
        "description": "Seznamte se s nab\u00eddkou nov\u00fdch a ojet\u00fdch voz\u016f i poprodejn\u00edch slu\u017eeb ur\u010den\u00fdch pro pohodlnou \u00fadr\u017ebu va\u0161eho vozu.",
        "id": 22969,
        "language": "cs",
        "link": "https://citroen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1kup nov\u00fdch a ojet\u00fdch voz\u016f | Automobil | CITRO\u00cbN \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:10.074442+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn Skladov\u00e9 vozy",
        "id": 73615,
        "language": "cs",
        "link": "https://skladovevozy.citroen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Skladov\u00e9 vozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-13T23:27:57.480196+00:00",
        "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00",
        "description": "Linkbynet - En construction",
        "id": 272961,
        "language": "",
        "link": "https://www.citroenorigins.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkbynet - En construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:28:09.989253+00:00",
        "description": "Engaging Networks offers innovative online fundraising and campaigning tools to help you raise more money and win more campaigns.",
        "id": 474271,
        "language": "en-US",
        "link": "https://akce.ciwf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engagingnetworks.net/wp-content/uploads/2022/09/homepage_hero2_small.png",
        "title": "Engaging Networks: Nonprofit Digital Engagement Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T05:42:38.838429+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 republika",
        "id": 438105,
        "language": "cs",
        "link": "https://ciwf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ciwf.cz/media/366590/ciwf-lamb.png?mode=min&width=600&height=315&rnd=130851689340000000",
        "title": "Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je ukon\u010dit pr\u016fmyslov\u00e9 velkochovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:28:12.377933+00:00",
        "description": "Engaging Networks offers innovative online fundraising and campaigning tools to help you raise more money and win more campaigns.",
        "id": 474272,
        "language": "en-US",
        "link": "https://daruj.ciwf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engagingnetworks.net/wp-content/uploads/2022/09/homepage_hero2_small.png",
        "title": "Engaging Networks: Nonprofit Digital Engagement Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:00:09+00:00",
        "description": "Tato str\u00e1nka je \u00favodn\u00ed str\u00e1nkou tohoto webu",
        "id": 474654,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cizp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | \u010cI\u017dP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.classicpraha.cz/static/images/social-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:52.647821+00:00",
        "description": "Classic Praha hraje klasickou a filmovou hudbu dopln\u011bnou o po\u0159ady s hudbou jazzovou, swingovou a muzik\u00e1lovou. Nalad\u00edte n\u00e1s v Praze na 98.7 FM, na www.classicpraha.cz, nebo p\u0159es mobiln\u00ed aplikaci.",
        "id": 110933,
        "language": "cs",
        "link": "https://classicpraha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.classicpraha.cz/static/images/social-logo.png",
        "title": "Classic Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Classic Rock",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:10:17.342433+00:00",
        "description": "Pr\u00e1v\u011b v prodeji   \nToto \u010d\u00edslo \u010desk\u00e9 edice \u010dasopisu Classic Rock jsme v\u011bnovali americk\u00fdm legend\u00e1m na pomez\u00ed rocku a...",
        "id": 474665,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.classicrock.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.classicrock.cz/obrazek/3/cr-loga-01-png/",
        "title": "Classic Rock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c-level.cz/wp-content/uploads/Thumbnail-1-1920x1246.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T15:52:05+00:00",
        "description": "Rebrandujte sv\u016fj leadership v byznysu i v \u017eivot\u011b. Neopakovateln\u00e1 akce. Vlivn\u00e9 osobnosti. Exkluzivn\u00ed prost\u0159ed\u00ed Pra\u017esk\u00e9ho hradu.",
        "id": 216749,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://c-level.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c-level.cz/wp-content/uploads/Thumbnail-1-1920x1246.jpg",
        "title": "Konference L\u00edd\u0159i budoucnosti | 8. 10. 2024, Pra\u017esk\u00fd hrad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:17.815733+00:00",
        "description": "\u201eClick4Survey je skv\u011bl\u00fd n\u00e1stroj, s jeho\u017e pomoc\u00ed se mohu obracet dotazn\u00edkem p\u0159\u00edmo na na\u0161e z\u00e1kazn\u00edky, jejich\u017e zp\u011btn\u00e1 vazba je pro n\u00e1s velmi cenn\u00e1.\u201c",
        "id": 474236,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.click4survey.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Click4Survey\u00ae | Vytvo\u0159it dotazn\u00edk | Online dotazn\u00edk zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/metatags/16451/og-image/rts64wsh.jpg_1200x453.webp?ts=1724058130",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:25:33.527294+00:00",
        "description": "Poskytujeme okam\u017eitou humanit\u00e1rn\u00ed pomoc a pom\u00e1h\u00e1me lidem postavit se na vlastn\u00ed nohy. Pracujeme v \u010cesku i v zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 377218,
        "language": "cs",
        "link": "https://clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/metatags/16451/og-image/rts64wsh.jpg_1200x453.webp?ts=1731335751",
        "title": "Pom\u00e1hejte s n\u00e1mi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010clov\u011bk v t\u00edsni",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:39.387525+00:00",
        "description": "\u010clov\u011bk v t\u00edsni u\u017e v\u00edce ne\u017e dek\u00e1du pom\u00e1h\u00e1 ohro\u017een\u00fdm komunit\u00e1m po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b vyrovn\u00e1vat se s dopady zm\u011bny klimatu a p\u0159ipravit se na ty, kter\u00e9 teprve p\u0159ijdou.",
        "id": 474326,
        "language": "cs",
        "link": "https://klima.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://klima.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/partially-generated-page-translations/1015000000/image/3.png_1196x628-q100.webp?ts=1733817613",
        "title": "\u010clov\u011bk a m\u011bn\u00edc\u00ed se planeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T12:54:34+00:00",
        "description": "Bezplatn\u00e9 online kurzy pro asistenty a u\u010ditele. T\u00e9mata: soci\u00e1ln\u00ed znev\u00fdhodn\u011bn\u00ed, n\u00e1ro\u010dn\u00e9 chov\u00e1n\u00ed a trauma, d\u011bti s OMJ, sebepo\u0161kozov\u00e1n\u00ed.",
        "id": 474301,
        "language": "cs",
        "link": "https://kurz-asistenti.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurz-lepsiskola.clovekvtisni.cz/assets/img/trida.jpg",
        "title": "Kurzy pro asistenty pedagoga a u\u010ditele | Spole\u010dn\u011b k lep\u0161\u00ed \u0161kole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T10:53:44+00:00",
        "description": "P\u0159ihlaste se do na\u0161eho bezplatn\u00e9ho kurzu pro ukrajinsk\u00e9 asistenty pedagoga, d\u00edky kter\u00e9mu z\u00edsk\u00e1te tipy, jak pracovat s d\u011btmi s OMJ.",
        "id": 474292,
        "language": "en",
        "link": "https://kurz-cestiny.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurz-cestiny.clovekvtisni.cz/assets/img/hp/blackboard_xl.png",
        "title": "Kurzy pro ukrajinsk\u00e9 asistenty pedagoga / \u043a\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0430\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043d\u0442\u0456\u0432 \u0432\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010clov\u011bk v t\u00edsni",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:30.842720+00:00",
        "description": "Poskytujeme online kurzy pro u\u010ditele s p\u0159ehlednou metodikou. Registrujte se zdarma a studujte kurzy o klimatick\u00e9 zm\u011bn\u011b, migraci a dal\u0161\u00edch aktu\u00e1ln\u00edch ot\u00e1zk\u00e1ch.",
        "id": 474321,
        "language": "cs",
        "link": "https://kurzy.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurzy.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/metatags/19745/image/home-page-klima-a-migrace.jpg_1200x628-crop-cp_0x236-cs_3888x2035.webp?ts=1732162320",
        "title": "Kurzy \u010clov\u011bka v t\u00edsni pro u\u010ditele: online a zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:08:47.889218+00:00",
        "description": "DOK\u00c1ZAT V\u00cdCE  \r\n\r\nPoj\u010fme spojit sv\u00e9 s\u00edly   \r\n\r\nMANA\u017dER\r\n\r\nLEADER \r\n\r\nPODNIKATEL \r\n\r\nMANA\u017dER\r\n\r\nLEADER\r\n\r\nPODNIKATEL \r\n\r\nJako jedin\u00cd v \u010cesk\u00e9 republice se zam\u011b\u0159uje na mana\u017eery, podnikatele a l\u00eddry bez ohledu na profesi. St\u00e1t se \u010dlenem      \r\n\r\n\u010cl\u00e1nky \r\n\r\nAktu\u00e1ln\u011b ze sv\u011bta Mana\u017eer\u016f    \r\n\r\nNov\u00e9 zku\u0161enosti \r\n\r\nNejbli\u017e\u0161\u00ed chystan\u00e9 akce",
        "id": 474790,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cma.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cma.cz/wp-content/uploads/2020/10/fb-share.jpg",
        "title": "\u00davod - \u010cESK\u00c1 MANA\u017dERSK\u00c1 ASOCIACE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-14T08:35:50+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 meteorologick\u00e1 spole\u010dnost",
        "id": 333551,
        "language": "",
        "link": "http://www.cmes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 meteorologick\u00e1 spole\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:34.069346+00:00",
        "description": "This domain cmsmadesimple.cz was registered successfully by nicsell due to a customer order and will be moved soon.",
        "id": 374856,
        "language": "de",
        "link": "https://cmsmadesimple.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "This domain has been registered for a customer by nicsell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-08T12:58:54+00:00",
        "description": "ABO-K Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed \u010cesk\u00e9 n\u00e1rodn\u00ed banky",
        "id": 218844,
        "language": "",
        "link": "https://abok.cnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABO-K Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed \u010cesk\u00e9 n\u00e1rodn\u00ed banky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:38.313229+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed banka",
        "id": 73624,
        "language": "cs",
        "link": "https://cnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T07:32:03+00:00",
        "description": "\u010cNB N\u00e1v\u0161t\u011bvnick\u00e9 centrum - Rozcestn\u00edk",
        "id": 218847,
        "language": "cs",
        "link": "https://nc.cnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cNB N\u00e1v\u0161t\u011bvnick\u00e9 centrum - Rozcestn\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:13:27.968842+00:00",
        "description": "CZECH NEWS CENTER a.s. / CNC \u2013 the strongest media house with the highest number of readers on the Czech market.",
        "id": 474108,
        "language": "en",
        "link": "https://cncenter.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cncenter.cz/images/og.png",
        "title": "CZECH NEWS CENTER a.s. / CNC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cnews-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:32.736810+00:00",
        "description": "P\u00ed\u0161eme o technologi\u00edch a internetu.",
        "id": 374872,
        "language": "cs",
        "link": "https://cnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cnews-cz.png",
        "title": "Cnews.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:33:12.074213+00:00",
        "description": "P\u00ed\u0161eme o technologi\u00edch a internetu.",
        "id": 474334,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.cnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cnews-cz.png",
        "title": "Cnews.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Radovan Tyl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:13:15+00:00",
        "description": "\u010cNVH",
        "id": 474268,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://cnvh.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cocuma.cz/static/images/og-cocuma.fb2eea6107a4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:28:27.577282+00:00",
        "description": "COCUMA \u2013 Company Culture Market",
        "id": 397298,
        "language": "cs",
        "link": "https://cocuma.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cocuma.cz/static/images/og-cocuma.fb2eea6107a4.jpg",
        "title": "COCUMA \u2013 Company Culture Market",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.colmo.cz/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:40.254882+00:00",
        "description": "Jsme brand design studio. Tvo\u0159\u00edme autentick\u00e9 zna\u010dky, vizu\u00e1ln\u00ed identity, publikace a v\u00fdstavn\u00ed projekty pro \u0161irokou \u0161k\u00e1lu klient\u016f.",
        "id": 297913,
        "language": "cs",
        "link": "https://colmo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.colmo.cz/",
        "title": "Colmo | Colmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-02T21:16:21+00:00",
        "description": "Jsme zde pro spole\u010dnosti, sdru\u017een\u00ed a organizace, kter\u00e9 tou\u017e\u00ed zvednout svou zna\u010dku nad b\u011b\u017enou \u00farove\u0148.",
        "id": 160140,
        "language": "cs",
        "link": "https://colorprinter.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colorprinter - Colorprinter\u00a9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:47:07.726923+00:00",
        "description": "Poskl\u00e1d\u00e1me va\u0161i IT dom\u00e1cnost. U n\u00e1s nakoup\u00edte v\u0161e od micro SD karet a\u017e po stoln\u00ed po\u010d\u00edta\u010de. | 180 v\u00fddejn\u00edch m\u00edst po cel\u00e9 \u010cR | \u010cast\u00e9 akce a slevy.",
        "id": 375058,
        "language": "cs",
        "link": "https://comfor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COMFOR - Poskl\u00e1d\u00e1me va\u0161i IT dom\u00e1cnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:04:44.434857+00:00",
        "description": "B2B pro na\u0161e z\u00e1kazn\u00edky - Hry pro PC, Xbox One / Series X, Playstation 4 / 5 nebo Nintendo Switch",
        "id": 459619,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.comgad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comgad s.r.o. | B2B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:44:53.116655+00:00",
        "description": "P\u0159ij\u00edmejte platby kdekoli za nejni\u017e\u0161\u00ed transak\u010dn\u00ed poplatky na trhu. Platebn\u00ed br\u00e1na a termin\u00e1l Comgate nab\u00edzej\u00ed f\u00e9rov\u00e9 podm\u00ednky bez hv\u011bzdi\u010dek. P\u0159idejte se k v\u00edce ne\u017e 15 000 obchodn\u00edk\u016f, kte\u0159\u00ed vyu\u017e\u00edvaj\u00ed na\u0161e slu\u017eby.",
        "id": 425790,
        "language": "cs",
        "link": "https://comgate.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.comgate.cz/files/6960-og-image-3.png",
        "title": "Platebn\u00ed br\u00e1na a termin\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--computerworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:55.618112+00:00",
        "description": "Den\u00edk pro IT profesion\u00e1ly. Denn\u00ed zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta bezpe\u010dnosti, hardware, software, technologi\u00ed a internetu",
        "id": 374883,
        "language": "cs",
        "link": "https://computerworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--computerworld-cz.png",
        "title": "Computerworld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:40:56.332794+00:00",
        "description": "Den\u00edk pro IT profesion\u00e1ly. Denn\u00ed zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta bezpe\u010dnosti, hardware, software, technologi\u00ed a internetu",
        "id": 474339,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.computerworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--computerworld-cz.png",
        "title": "Computerworld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T15:21:25.532371+00:00",
        "description": "Conrad \u2022 V\u00e1\u0161 dodavatel elektroniky a techniky s tradic\u00ed od roku 1923 \u2022 P\u0159es 1.000.000 produkt\u016f \u2022 Rychl\u00fd a bezpe\u010dn\u00fd n\u00e1kup",
        "id": 348290,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://conrad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conrad Electronic \u00bb Your Sourcing Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "A-WebSys, spol. s r.o., www.awebsys.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:05:48.486495+00:00",
        "description": "V\u00fdroba IT a Telco rozvad\u011b\u010d\u016f, chlazen\u00ed a topen\u00ed, datov\u00fdch center, pr\u016fmyslov\u00fdch rozvad\u011b\u010dov\u00fdch a venkovn\u00edch sk\u0159\u00edn\u00ed, monitoring a nap\u00e1jen\u00ed.",
        "id": 474981,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.conteg.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CONTEG \u2013 p\u0159edn\u00ed v\u00fdrobce \u0159e\u0161en\u00ed pro IT, datov\u00e1 centra a pr\u016fmysl | CONTEG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T22:20:16.718806+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed obchod converse.cz je nyn\u00ed otev\u0159en! Podtrhn\u011bte sv\u016fj styl ikonick\u00fdmi botami Converse. Doprava zdarma a bezplatn\u00e9 vr\u00e1cen\u00ed do 30 dn\u016f.",
        "id": 517320,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.converse.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://converse.cz/favicon.ico",
        "title": "CZECH REPUBLIC Jedin\u00fd autorizovan\u00fd eshop Converse v \u010cR - Converse.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:35:01.758077+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd e-shop Cool-Mania.cz ti p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed r\u016fzn\u00e9 vychyt\u00e1vky, gadgety, spy techniku, party v\u011bci a cool d\u00e1rky na prodej online za coolov\u00e9 ceny.",
        "id": 517499,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cool-mania.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Party | Vychyt\u00e1vky | Gadgety | D\u00e1rky | Spy | Fashion | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:42:45.571474+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd magaz\u00edn, kter\u00fd p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed novinky ze sv\u011bta technologi\u00ed, recruitmentu, marketingu, vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, lifestylu a v\u011bnuje se dal\u0161\u00edm aktu\u00e1ln\u00edm trend\u016fm a t\u00e9mat\u016fm, kter\u00e9 h\u00fdbou sv\u011btem. Nov\u00e9 \u010dl\u00e1nky vych\u00e1z\u00ed ka\u017ed\u00fd t\u00fdden.",
        "id": 474342,
        "language": "cs",
        "link": "https://club.coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CoolClub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:49:45.050090+00:00",
        "description": "Zam\u011b\u0159ujeme se na poskytov\u00e1n\u00ed IT slu\u017eeb, dle specifick\u00fdch pot\u0159eb a zad\u00e1n\u00ed. Nastaven\u00ed na\u0161eho t\u00fdmu je zac\u00edlen\u00e9na flexibiln\u00ed spolupr\u00e1ci, dokonal\u00fd servis a v\u010dasn\u00e9 dod\u00e1n\u00ed po\u017eadovan\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed.&nbsp;Hlavn\u00edm c\u00edlem je dlouhodob\u011b udr\u017eiteln\u00e1 spolupr\u00e1ce,&nbsp;kter\u00e1 je zalo\u017een\u00e1 na neust\u00e1le se zlep\u0161uj\u00edc\u00ed kvalit\u011b a kvantit\u011b dodan\u00fdch slu\u017eeb a na vz\u00e1jemn\u00e9 d\u016fv\u011b\u0159e mezi na\u0161imi zam\u011bstnanci, klienty a IT odborn\u00edky.",
        "id": 433138,
        "language": "cs",
        "link": "https://coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160pi\u010dkov\u00fd poskytovatel IT slu\u017eeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:42:41.341768+00:00",
        "description": "Kari\u00e9ra v CoolPeople",
        "id": 474340,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kari\u00e9ra v CoolPeople",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:42:49.910592+00:00",
        "description": "CoolPeople Pool nab\u00edz\u00ed aktu\u00e1ln\u011b dostupn\u00e9 IT odborn\u00edky pro va\u0161e projetky. Nev\u00e1hejte kliknout a vyplnit kr\u00e1tk\u00fd formul\u00e1\u0159.&nbsp;v\u011b\u0159\u00edme zda m\u00e1 kandid\u00e1t o projekt z\u00e1jem, n\u00e1sledn\u011b v\u00e1m po\u0161leme detailn\u00ed CV a domluv\u00edme dal\u0161\u00ed postup nebo rovnou pohovor.",
        "id": 474344,
        "language": "cs",
        "link": "https://pool.coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pool.coolpeople.cz/cz/userimage/gallery/1/1578/pool-fb.jpg",
        "title": "CoolPeople Pool dostupn\u00fdch IT kandid\u00e1t\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:16:58.673866+00:00",
        "description": "Stylov\u00e9 produkty a dopl\u0148ky DPO COOOL\r DPO COOOL je zna\u010dka designov\u00e9ho zbo\u017e\u00ed Dopravn\u00edho podniku Ostrava. V\u0161echny produkty byly pe\u010dliv\u011b vybr\u00e1ny v souladu s modern\u00ed filozofi\u00ed spole\u010dnosti \u2013 n\u00e1sleduj\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed trendy a maxim\u00e1ln\u011b ct\u00ed funk\u010dnost a jednoduchost.\r v\u00edce...",
        "id": 474534,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.coool.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dpomerch.s19.cdn-upgates.com/t/t609a63cfe406a-logo-dpo-coool.svg",
        "title": ":: DPO Coool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T21:47:09+00:00",
        "description": "Kontaktn\u00ed \u010do\u010dky od CooperVision slou\u017e\u00ed ke korekci zrakov\u00fdch vad. O\u010dn\u00ed \u010do\u010dky z\u016fst\u00e1vaj\u00ed pohodln\u00e9 a vlhk\u00e9 po cel\u00fd den. Zjist\u011bte, kter\u00e1 kontaktn\u00ed \u010do\u010dka je pro V\u00e1s ta prav\u00e1.",
        "id": 517548,
        "language": "cs",
        "link": "https://coopervision.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coopervision.cz/enthemes/custom/cv/logo.png",
        "title": "Kontaktn\u00ed \u010co\u010dky | O\u010dn\u00ed \u010co\u010dky | CooperVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:32:35.605295+00:00",
        "description": "Dal\u0161\u00ed web pou\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed WordPress",
        "id": 474331,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.cpcenter.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czech Print Center - Dal\u0161\u00ed web pou\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cpex.cz/wp-content/uploads/CPEx-1200x630-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-31T20:46:29+00:00",
        "description": "Sdru\u017een\u00ed vydavatel\u016f nab\u00edzej\u00edc\u00ed reklamn\u00ed plochy pomoc\u00ed RTB.",
        "id": 64471,
        "language": "cs",
        "link": "https://cpex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cpex.cz/wp-content/uploads/CPEx-1200x630-1.png",
        "title": "Czech Publisher Exchange - to nejlep\u0161\u00ed z \u010desk\u00e9ho RTB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:51:08.151220+00:00",
        "description": "Zahrajte si zdarma online hry na CrazyGames, co\u017ee je to nejlep\u0161\u00ed m\u00edsto pro hran\u00ed vysoce kvalitn\u00edch her v prohl\u00ed\u017ee\u010di. Ka\u017ed\u00fd den p\u0159id\u00e1v\u00e1me nov\u00e9 hry. Bavte se!",
        "id": 82067,
        "language": "cs",
        "link": "https://crazygames.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Online Hry Zdarma na CrazyGames | Hrajte Hned Te\u010f!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:29.405075+00:00",
        "description": "More than 100 properties in the Czech Republic. The CREAM Group has long specialized in providing real estate rental services.",
        "id": 474903,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cream-reality.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CREAM Real Estate | We give you space",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:36:09.013752+00:00",
        "description": "Jsme Va\u0161e extern\u00ed marketingov\u00e9 odd\u011blen\u00ed. Pe\u010dujeme o Va\u0161e zna\u010dky, produkty a celkovou image Va\u0161\u00ed spole\u010dnosti.",
        "id": 474179,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.creavision.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creavision.cz/image.jpg",
        "title": "creavision.cz | Komunika\u010dn\u00ed agentura | Reklama, grafika, tvorba webu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://creepy.cz/wp-content/uploads/2022/05/og-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Vystupte z \u0159ady podobn\u00fdch e-shop\u016f a prod\u00e1vejte bez kompromis\u016f. Spojuji unik\u00e1tn\u00ed e-shopov\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed se s\u00edlou jedine\u010dn\u00e9 zna\u010dky, kterou budou va\u0161i z\u00e1kazn\u00edci milovat.",
        "id": 353235,
        "language": "cs",
        "link": "https://creepy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://creepy.cz/wp-content/uploads/2022/05/og-1.png",
        "title": "Creepy studio - Vylad\u011bn\u00e9 e-shopy se silnou zna\u010dkou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:58:03+00:00",
        "description": "Nostalgick\u00fd diskmag criticall vych\u00e1zel na CD \u010dasopisu LEVEL. Najdete zde mno\u017estv\u00ed recenz\u00ed star\u0161\u00edch po\u010d\u00edta\u010dov\u00fdch her a film\u016f. Nov\u00fd obsah p\u0159\u00edle\u017eitostn\u011b p\u0159ib\u00fdv\u00e1.",
        "id": 510636,
        "language": "en",
        "link": "https://www.criticall.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.criticall.cz/wp-content/uploads/2021/03/logo_bw_light.png",
        "title": "Criticall \u00bb Zavzpom\u00ednejme na star\u00e9 po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 hry.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:17:06.765043+00:00",
        "description": "Wowza Streaming Engine 4 Perpetual Pro Edition 4.8.24+4 build20230704103639",
        "id": 297899,
        "language": "",
        "link": "https://croaod.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wowza Streaming Engine 4 Perpetual Pro Edition 4.8.24+4 build20230704103639",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:10.094791+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00fd showcase festival Czech Music Crossroads prob\u011bhne 19. \u2013 21. 6. 2024 v Dom\u011b kultury Poklad a na nedalek\u00e9m Al\u0161ov\u011b n\u00e1m\u011bst\u00ed v Ostrav\u011b.",
        "id": 474740,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.crossroadsmusic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/5cc249_079a3b81235d44abab2c5d35d0fb5755~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/5cc249_079a3b81235d44abab2c5d35d0fb5755~mv2.jpg",
        "title": "Czech Music Crossroads | Showcase festival | Ostrava, Czechia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-16T05:53:18+00:00",
        "description": "Hned na za\u010d\u00e1tek si mus\u00edme n\u011bco ujasnit - jsme parta nad\u0161enc\u016f do kryptom\u011bn, ne licencovan\u00ed finan\u010dn\u00ed poradci. Na\u0161\u00edm c\u00edlem je sd\u00edlet s v\u00e1mi na\u0161e znalosti,",
        "id": 369957,
        "language": "cs",
        "link": "https://cryptonews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptom\u011bny pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky i pokro\u010dil\u00e9 | Novinky a anal\u00fdzy na CryptoNews.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T14:12:42+00:00",
        "description": "CryptPad: Collaboration suite, encrypted and open-source",
        "id": 218983,
        "language": "",
        "link": "https://cryptpad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptpad.cz/customize/images/opengraph_preview/og-default.png",
        "title": "CryptPad: Collaboration suite, encrypted and open-source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T18:30:26+00:00",
        "description": "Scormium Academy",
        "id": 125152,
        "language": "en",
        "link": "https://akademie.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://learniumstorage.blob.core.windows.net/portalfiles/84/3d745e9b-37df-429c-84e3-5df0a605fa4e.png",
        "title": "Scormium Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:50.104627+00:00",
        "description": "\u010cS aplikace",
        "id": 125150,
        "language": "",
        "link": "https://api.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cS aplikace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/N1UzkSFvUinX4DXAhQv4mBKUrdp/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/obecne/cs_newlogo_brightblue.png.fde6302076852726.xywh.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:57.159189+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna je prvn\u00ed bankou, kter\u00e1 se star\u00e1 o va\u0161e finan\u010dn\u00ed zdrav\u00ed. P\u0159idejte se k na\u0161im spokojen\u00fdm klient\u016fm, kte\u0159\u00ed v n\u00e1s na\u0161li partnera pro finance.",
        "id": 407800,
        "language": "cs",
        "link": "https://csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/N1UzkSFvUinX4DXAhQv4mBKUrdp/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/obecne/cs_newlogo_brightblue.png.fde6302076852726.xywh.w1200.png",
        "title": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4U4LdkkESgA5g3pp6krpXVVhrr91/dam/cz/csas/financnezdravejsi_csas_cz/obrazky/clanky/q1_fhc_article.png.2425a12a10106572.xywh.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:56.827869+00:00",
        "description": "Jsme prvn\u00ed, kdo se star\u00e1 o va\u0161e finan\u010dn\u00ed zdrav\u00ed. P\u0159edstavujeme v\u00e1m 6 z\u00e1kladn\u00edch oblast\u00ed finan\u010dn\u00edho zdrav\u00ed, se kter\u00fdmi v\u00e1m r\u00e1di pom\u016f\u017eeme. Vyberte si sami t\u00e9ma, kter\u00e9 v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1.",
        "id": 125157,
        "language": "cs",
        "link": "https://financnezdravejsi.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4U4LdkkESgA5g3pp6krpXVVhrr91/dam/cz/csas/financnezdravejsi_csas_cz/obrazky/clanky/q1_fhc_article.png.2425a12a10106572.xywh.w1200.png",
        "title": "Pom\u016f\u017eeme v\u00e1m b\u00fdt finan\u010dn\u011b zdrav\u011bj\u0161\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T15:28:52+00:00",
        "description": "George Business",
        "id": 407782,
        "language": "en",
        "link": "https://george-business.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T09:13:51+00:00",
        "description": "George",
        "id": 125151,
        "language": "",
        "link": "https://george.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/f35UbLpRJE4qjXy2APTH9ekRuab/dam/cz/csas/kariera_csas_cz/obrazky/hero/Homepage_kariera_superhero_PC_2800x835px.png.70159af034f52857.x703yw1213h836.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:10.737147+00:00",
        "description": "U n\u00e1s v\u00a0bance m\u016f\u017eete d\u011blat to, co um\u00edte nejl\u00edp. Pod\u00edvejte se na oblast, kter\u00e1 v\u00e1s nejv\u00edc zaj\u00edm\u00e1. Nebo si vyberte p\u0159\u00edmo ze\u00a0seznamu voln\u00fdch\u00a0pozic.",
        "id": 407798,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/f35UbLpRJE4qjXy2APTH9ekRuab/dam/cz/csas/kariera_csas_cz/obrazky/hero/Homepage_kariera_superhero_PC_2800x835px.png.70159af034f52857.x703yw1213h836.w1200.png",
        "title": "Nab\u00eddka pr\u00e1ce ve Spo\u0159ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:20:12.984317+00:00",
        "description": "\u010cSFD.cz",
        "id": 127486,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://csfd.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cSFD.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.shop.csfd.cz/images/logos/shop-path-red.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:05.584100+00:00",
        "description": "shop.\u010cSFD.cz - Objevte kouzlo filmu na CSFD.cz! \u0160irok\u00fd v\u00fdb\u011br filmov\u00fdch d\u00e1rk\u016f i produkty pro opravdov\u00e9 filmov\u00e9 nad\u0161ence. Vstupte do filmov\u00e9ho sv\u011bta s na\u0161imi s d\u00e1",
        "id": 411164,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.csfd.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.shop.csfd.cz/images/logos/shop-path-red.svg",
        "title": "shop.\u010cSFD.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:25:56.504795+00:00",
        "description": "Nejlep\u0161\u00ed online casina na trhu s \u010deskou m\u011bnou (CZK). Scroolujte a prohl\u00e9dn\u011bte si n\u00e1\u0161 v\u00fdb\u011br nejlep\u0161\u00edch online casin. Z\u00edskejte nejv\u011bt\u0161\u00ed uv\u00edtac\u00ed bonus \u2714\ufe0f",
        "id": 56125,
        "language": "pl",
        "link": "http://csgame.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 1,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": -50,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "gambling"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nejlep\u0161\u00ed Online Casino CZ | Nov\u00e9 \u010cesk\u00e9 Online Casina 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - CSIRT",
        "id": 218955,
        "language": "en",
        "link": "https://csirt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - CSIRT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:19.364092+00:00",
        "description": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 gramotnost a projektov\u00e9 vyu\u010dov\u00e1n\u00ed \u2014 webov\u00fd port\u00e1l pro u\u010ditele",
        "id": 232348,
        "language": "",
        "link": "https://ctenarska-gramotnost.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 gramotnost a projektov\u00e9 vyu\u010dov\u00e1n\u00ed \u2014 webov\u00fd port\u00e1l pro u\u010ditele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Databazeknih.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:55:09.376578+00:00",
        "description": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 v\u00fdzva - ofici\u00e1ln\u00ed web \u010cten\u00e1\u0159sk\u00e9 v\u00fdzvy",
        "id": 474956,
        "language": "",
        "link": "http://www.ctenarskavyzva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 v\u00fdzva 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:49:30.631777+00:00",
        "description": "Charitativn\u00ed projekt",
        "id": 474350,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.ctenipomaha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ctenipomaha.cz/images/layout2015/mstile-144x144.png",
        "title": "O projektu \u010cten\u00ed pom\u00e1h\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i4.ctk.cz/akademie/og-image-peroutka-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T14:55:40.060492+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed tr\u00e9ninky a vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed kurzy v prezen\u010dn\u00ed i on-line form\u011b.",
        "id": 303236,
        "language": "cs",
        "link": "https://akademie.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ctk.cz/akademie/og-image-peroutka-1200x630.jpg",
        "title": "O n\u00e1s | Akademie \u010cTK - medi\u00e1ln\u00ed \u0161kolic\u00ed centrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i4.cn.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T14:55:42.965201+00:00",
        "description": "\u010cTK - \u010cesk\u00e1 tiskov\u00e1 kancel\u00e1\u0159. Informace o agentu\u0159e, novinky, zpravodajstv\u00ed, nab\u00eddka slu\u017eeb",
        "id": 303238,
        "language": "cs",
        "link": "https://connect.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.cn.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "title": "\u010cTK Connect | \u010cTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cTK",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:53:14.699842+00:00",
        "description": "\u010cTK24 NEWS REPORT - \u010cesk\u00e1 tiskov\u00e1 kancel\u00e1\u0159",
        "id": 474367,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctk24.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ctk.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "title": "\u010cTK24 NEWS REPORT | \u010cTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cTK",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:52:41.005603+00:00",
        "description": "\u010cTK - \u010cesk\u00e1 tiskov\u00e1 kancel\u00e1\u0159. Informace o agentu\u0159e, novinky, zpravodajstv\u00ed, nab\u00eddka slu\u017eeb",
        "id": 474365,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.cn.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "title": "Homepage | \u010cTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T14:54:05.300685+00:00",
        "description": "\u010cTK Infobanka ...",
        "id": 303235,
        "language": "cs",
        "link": "https://ib.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage webu Infobanka \u010cTK - zpravodajstv\u00ed, ud\u00e1losti, archivy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ctrlv.cz/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:17.264471+00:00",
        "description": "CtrlV.link offers fastest ScreenShot and PrintScreen online using web browser without addons only.",
        "id": 374848,
        "language": "en",
        "link": "https://ctrlv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ctrlv.cz/images/share.png",
        "title": "CtrlV.link | Fastest ScreenShot and PrintScreen online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:16:20+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky ze sportovn\u00edho webu \u010cesk\u00e9 televize",
        "id": 275948,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctsport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cT sport \u2013 \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ambidextrousbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:53:08.312747+00:00",
        "description": "CubeNet, s.r.o. Ostrava",
        "id": 474950,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cubenet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CubeNet, s.r.o. Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:58:09.518033+00:00",
        "description": "This is an example page. It\u2019s different from a blog post because it will stay in one place and will show up in your site navigation (in most themes). Most people start with an About page that\u2026",
        "id": 474376,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.cuip.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cuip.cz/content/uploads/2022/05/cropped-cuip-social.png",
        "title": "Charles University Innovations Prague a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cuketka.cz/static/img/logo_facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:13:49.167082+00:00",
        "description": "Kulin\u00e1rn\u00ed den\u00edk, tipy na dobr\u00e9 podniky, koment\u00e1\u0159e, novinky k ochutn\u00e1n\u00ed i k p\u0159e\u010dten\u00ed.",
        "id": 218886,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://cuketka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cuketka.cz/static/img/logo_facebook.png",
        "title": "Z\u00e1pisn\u00edk pana Cuketky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:56:17.653327+00:00",
        "description": "Prk\u00fdnko je web pro v\u0161echny dom\u00e1c\u00ed kucha\u0159e, kte\u0159\u00ed by r\u00e1di va\u0159ili \u010dast\u011bji a l\u00e9pe. Nau\u010d\u00edte se tu va\u0159it intuitivn\u011b, bez recept\u016f a z oby\u010dejn\u00fdch z\u00e1kladn\u00edch surovin.",
        "id": 474375,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "http://prkynko.cuketka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prkynko.cuketka.cz/media/page/main_imgs/leto_1_2048_40.jpg",
        "title": "Prk\u00fdnko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:56:11.741628+00:00",
        "description": "Recepty je web pro v\u0161echny dom\u00e1c\u00ed kucha\u0159e, kte\u0159\u00ed by r\u00e1di va\u0159ili \u010dast\u011bji a l\u00e9pe. Nau\u010d\u00edte se tu va\u0159it intuitivn\u011b, bez recept\u016f a z oby\u010dejn\u00fdch z\u00e1kladn\u00edch surovin.",
        "id": 474373,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "http://recepty.cuketka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://recepty.cuketka.cz/media/page/main_imgs/leto_1_2048_40.jpg",
        "title": "Recepty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.cz/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair je nejv\u011bt\u0161\u00ed au pair organizace na sv\u011bt\u011b. B\u011bhem 30 let na\u0161\u00ed \u010dinnosti jsme poslali do USA p\u0159es 145 000 au pair. Specializujeme se na au pair program do USA. Je to \u00fa\u017easn\u00e1 p\u0159\u00edle\u017eitost pracovat, studovat a \u017e\u00edt ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech.",
        "id": 138751,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://culturalcare.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturalcare.cz/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Au Pair v Americe  | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:20:17.288917+00:00",
        "description": "Informa\u010dn\u00ed web pro kulturn\u00ed profesion\u00e1ly nap\u0159\u00ed\u010d obory. Aktuality, \u010dl\u00e1nky, datab\u00e1ze. Jsme Culturenet, projekt Institutu um\u011bn\u00ed \u2212 Divadeln\u00edho \u00fastavu (IDU).",
        "id": 475047,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.culturenet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturenet.cz/coKmv4d994Swax/uploads/2019/10/share.png",
        "title": "Culturenet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ai.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:21.493909+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218834,
        "language": "cs",
        "link": "https://ai.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ai.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-22T21:09:36+00:00",
        "description": "Atrey's home page",
        "id": 175384,
        "language": "",
        "link": "https://atrey.karlin.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atrey's home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:46.645259+00:00",
        "description": "Na na\u0161em blogu najdete st\u0159\u00edpky ze \u017eivota na fakult\u011b, rozhovory s na\u0161imi akademiky a absolventy. I zku\u0161enosti na\u0161ich student\u016f s v\u00fdjezdy do zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 474393,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://blog.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.fsv.cuni.cz/wp-content/uploads/sites/11/2024/12/favicon-fsv.png",
        "title": "Blog FSV UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cczv.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:06.156566+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218823,
        "language": "cs",
        "link": "https://cczv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cczv.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centrumcarolina.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:50.085387+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218817,
        "language": "cs",
        "link": "https://centrumcarolina.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centrumcarolina.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cppt.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:46.201937+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218815,
        "language": "cs",
        "link": "https://cppt.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cppt.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:27:37.982242+00:00",
        "description": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 474399,
        "language": "cs",
        "link": "https://cs.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:22.504951+00:00",
        "description": "UK",
        "id": 73620,
        "language": "cs",
        "link": "https://cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-03T00:27:03.410640+00:00",
        "description": "Department of Distributed and Dependable Systems | D3S",
        "id": 22970,
        "language": "en",
        "link": "https://d3s.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department of Distributed and Dependable Systems | D3S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:08:11+00:00",
        "description": "Dne 6.8.2024 od 19:00 bude server nedostupn\u00fd z d\u016fvodu upgrade.",
        "id": 474384,
        "language": "en",
        "link": "https://dl2.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | DL2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://famelab.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:03.580430+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218821,
        "language": "cs",
        "link": "https://famelab.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://famelab.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fhs.cuni.cz/FHS-1-version1-afoto_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:51.280177+00:00",
        "description": "Fakulta humanitn\u00edch studi\u00ed Univerzity Karlovy",
        "id": 218818,
        "language": "cs",
        "link": "https://fhs.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fhs.cuni.cz/FHS-1-version1-afoto_social.jpg",
        "title": "Fakulta humanitn\u00edch studi\u00ed Univerzity Karlovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fsv.cuni.cz/themes/custom/fsv_uk/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T03:43:17.675133+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 337456,
        "language": "cs",
        "link": "https://fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fsv.cuni.cz/themes/custom/fsv_uk/images/og.png",
        "title": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ftvs.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:43.833777+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218813,
        "language": "cs",
        "link": "https://ftvs.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ftvs.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.mff.cuni.cz/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:20.510964+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 73619,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.mff.cuni.cz/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:35.515989+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474390,
        "language": "cs",
        "link": "http://ies.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ies.fsv.cuni.cz/themes/custom/ies/images/og.png",
        "title": "IES - Institut ekonomick\u00fdch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:32.920445+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474389,
        "language": "cs",
        "link": "http://iksz.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iksz.fsv.cuni.cz/themes/custom/iksz/images/og.png",
        "title": "IKS\u017d - Institut komunika\u010dn\u00edch studi\u00ed a \u017eurnalistiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:43.003263+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474391,
        "language": "cs",
        "link": "http://ims.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ims.fsv.cuni.cz/themes/custom/ims/images/og.png",
        "title": "IMS - Institut mezin\u00e1rodn\u00edch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ukpoint.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:11.491620+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218827,
        "language": "cs",
        "link": "https://ipsc.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ukpoint.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:51.511857+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474395,
        "language": "cs",
        "link": "http://ips.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ips.fsv.cuni.cz/themes/custom/ips/images/og.png",
        "title": "IPS - Institut politologick\u00fdch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:19.355953+00:00",
        "description": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m",
        "id": 218833,
        "language": "cs",
        "link": "https://is.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:55.127435+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474396,
        "language": "cs",
        "link": "http://iss.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iss.fsv.cuni.cz/themes/custom/iss/images/og.png",
        "title": "ISS - Institut sociologick\u00fdch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T22:06:55.682659+00:00",
        "description": "Informatick\u00fd \u00fastav Univerzity Karlovy | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 342083,
        "language": "cs",
        "link": "https://iuuk.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatick\u00fd \u00fastav Univerzity Karlovy | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:17.247016+00:00",
        "description": "Department of Applied Mathematics | Faculty of Mathematics and Physics",
        "id": 369801,
        "language": "en",
        "link": "https://kam.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department of Applied Mathematics | Faculty of Mathematics and Physics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:17.422616+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474387,
        "language": "cs",
        "link": "http://knihovna.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knihovna.fsv.cuni.cz/themes/custom/fsv_library/images/og.png",
        "title": "Knihovna FSV UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ktiml.mff.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:46:06.856585+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 349774,
        "language": "en",
        "link": "https://ktiml.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ktiml.mff.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:07:04.713585+00:00",
        "description": "Zimbra provides open source server and client software for messaging and collaboration. To find out more visit https://www.zimbra.com.",
        "id": 474382,
        "language": "en",
        "link": "https://mail.ktiml.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimbra Web Client Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mff.cuni.cz/data/users/user_5/45132913_2181320605211576_5673966490269777920_o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Charles University",
        "id": 73621,
        "language": "en",
        "link": "https://mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mff.cuni.cz/data/users/user_5/45132913_2181320605211576_5673966490269777920_o.jpg",
        "title": "Faculty of Mathematics and Physics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://muzeum.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:08.158770+00:00",
        "description": "Muzea UK",
        "id": 218825,
        "language": "cs",
        "link": "https://muzeum.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://muzeum.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Muzea UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T01:31:49.083698+00:00",
        "description": "Faculty.",
        "id": 172760,
        "language": "en",
        "link": "https://natur.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculty \u2014 P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nf.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:16.066898+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218830,
        "language": "cs",
        "link": "https://nf.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nf.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:06:59.770188+00:00",
        "description": "An online LaTeX editor that\u2019s easy to use. No installation, real-time collaboration, version control, hundreds of LaTeX templates, and more.",
        "id": 474381,
        "language": "en",
        "link": "https://overleaf.ktiml.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://overleaf.ktiml.mff.cuni.cz/touch-icon-192x192.png",
        "title": "Login - Overleaf at KTIML, Online LaTeX Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phd.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:48.224598+00:00",
        "description": "Web doktorskeho studia",
        "id": 218816,
        "language": "cs",
        "link": "https://phd.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phd.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Web doktorskeho studia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pr.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:16.991900+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218831,
        "language": "cs",
        "link": "https://pr.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pr.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:39:53+00:00",
        "description": "Modern\u00ed multidisciplin\u00e1rn\u00ed z\u00e1kladn\u00ed i aplikovan\u00fd v\u00fdzkum prov\u00e1d\u011bn\u00fd na FSV UK p\u0159isp\u00edv\u00e1 k pochopen\u00ed aktu\u00e1ln\u00edch probl\u00e9m\u016f modern\u00ed spole\u010dnosti.",
        "id": 474392,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://science.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Multidisciplin\u00e1rn\u00ed z\u00e1kladn\u00ed a aplikovan\u00fd v\u00fdzkum | V\u011bda na FSV UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "News \u2013 Cybersecurity for Charles University",
        "id": 218824,
        "language": "en",
        "link": "https://security.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News \u2013 Cybersecurity for Charles University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:02:50.592073+00:00",
        "description": "Obchod vytvo\u0159en v PrestaShop",
        "id": 474380,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UK Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sustain.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:10.032234+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218826,
        "language": "cs",
        "link": "https://sustain.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sustain.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://swc.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218829,
        "language": "en",
        "link": "https://swc.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://swc.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:44:01+00:00",
        "description": "Propojujeme lidi, technologie a informace. Nab\u00edz\u00edme studijn\u00ed obory pro bakal\u00e1\u0159e, magistry a m\u00e1me i doktorsk\u00e9 studium v prezen\u010dn\u00ed i kombinovan\u00e9 form\u011b.",
        "id": 474658,
        "language": "cs",
        "link": "https://uisk.ff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00daISK FF UK: \u00dastav informa\u010dn\u00edch studi\u00ed a knihovnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:27:53.093060+00:00",
        "description": "O sekci | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 493485,
        "language": "cs",
        "link": "https://www1.karlin.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O sekci | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy | www.ff.cuni.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:07:17.633100+00:00",
        "description": "Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy je tradi\u010dn\u00edm centrem \u010desk\u00e9 vzd\u011blanosti. FF UK vznikla jako fakulta svobodn\u00fdch um\u011bn\u00ed v r\u00e1mci univerzity d\u00edky zakl\u00e1dac\u00ed listin\u011b Karla IV. ze dne 7. dubna 1348.",
        "id": 474383,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ff.cuni.cz/wp-content/themes/ffuk/img/logo-social.png",
        "title": "Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:30:18.024563+00:00",
        "description": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 175380,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ms.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:22.884141+00:00",
        "description": "P\u0159ehled - E-ZAK Karlova univezita",
        "id": 218835,
        "language": "cs",
        "link": "https://zakazky.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ehled - E-ZAK Karlova univezita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/12/Opengraph_9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:06.325009+00:00",
        "description": "Bezplatn\u00fd online editor \u017eivotopis\u016f v\u00e1m umo\u017e\u0148uje vytvo\u0159it dokonal\u00fd \u017eivotopis za p\u00e1r minut. Pod\u00edvejte se, jak snadn\u00e9 je vytvo\u0159it \u00fa\u017easn\u00fd \u017eivotopis a uch\u00e1zet se s n\u00edm o zam\u011bstn\u00e1n\u00ed je\u0161t\u011b dnes!",
        "id": 60617,
        "language": "cs",
        "link": "https://cvapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/12/Opengraph_9.png",
        "title": "Napi\u0161te \u017eivotopis , se kter\u00fdm hrav\u011b z\u00edsk\u00e1te pr\u00e1ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:11:29.215213+00:00",
        "description": "Jak m\u016f\u017eeme pomoci?",
        "id": 172012,
        "language": "",
        "link": "https://help.cvapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CVapp.cz FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:30.634917+00:00",
        "description": "Kalend\u00e1\u0159 akc\u00ed \u010cesk\u00e9ho vysok\u00e9ho u\u010den\u00ed technick\u00e9ho v Praze",
        "id": 474416,
        "language": "cs",
        "link": "http://akce.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalend\u00e1\u0159 akc\u00ed \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-07T21:35:49+00:00",
        "description": "18th Smart Card Research and Advanced Application Conference",
        "id": 245978,
        "language": "en",
        "link": "https://cardis2019.fit.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18th Smart Card Research and Advanced Application Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:38:58.331312+00:00",
        "description": "CIIRC",
        "id": 356790,
        "language": "en",
        "link": "https://ciirc.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIIRC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:12:40.048803+00:00",
        "description": "CMP \u2013 Center for Machine Perception @ CTU in Prague",
        "id": 331003,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cmp.felk.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CMP \u2013 Center for Machine Perception @ CTU in Prague",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:15.900005+00:00",
        "description": "Home - Ve\u0159ejn\u00fd web - \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "id": 218916,
        "language": "cs",
        "link": "https://cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ve\u0159ejn\u00fd web - \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:29:08.627719+00:00",
        "description": "Czech Technical University in Prague, Faculty of Electrical Engineering",
        "id": 474405,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cyber.felk.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Department of Cybernetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cVUT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:56.355064+00:00",
        "description": "Port\u00e1l celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed. Registrace na kurzy a programy celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a univerzitu t\u0159et\u00edho v\u011bku.",
        "id": 474419,
        "language": "cs",
        "link": "https://czv.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurzy C\u017dV | Port\u00e1l celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:07:16.446680+00:00",
        "description": "Publikace P\u0159edm\u011bty Z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9 pr\u00e1ce Vyu\u017eit\u00ed hern\u00edho enginu pro vytv\u00e1\u0159en\u00ed a sd\u00edlen\u00ed pozn\u00e1mek Tato diplomov\u00e1 pr\u00e1ce se zab\u00fdv\u00e1 n\u00e1vrhem a v\u00fdvojem aplikace pro psan\u00ed pozn\u00e1mek, kter\u00e1 kombinuje efektivn\u00ed techniky v\u00fduky, gamifikuje proces studia a umo\u017e\u0148uje... P\u0159\u00edprava audiovizu\u00e1ln\u00edho materi\u00e1lu pro multiprojekci Tato pr\u00e1ce se zab\u00fdv\u00e1 mo\u017enostmi aplikace multiprojekce zdigitalizovan\u00e9ho Langweilova modelu Prahy. Poskytuje stru\u010dn\u00e9 teoretick\u00e9 shrnut\u00ed metod",
        "id": 344581,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://dcgi.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DCGI - Katedra po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 grafiky a interakce - FEL \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:16.143374+00:00",
        "description": "Elektronika a komunikace | \u010cVUT FEL",
        "id": 218941,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ek.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronika a komunikace | \u010cVUT FEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:52.506530+00:00",
        "description": "FEL \u010cVUT",
        "id": 218935,
        "language": "cs",
        "link": "https://fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakulta elektrotechnick\u00e1 \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:42:10.283719+00:00",
        "description": "FIT \u010cVUT je osmou fakultou \u010cVUT v Praze, kde p\u016fsob\u00ed od roku 2009. Nab\u00edz\u00ed modern\u00ed bakal\u00e1\u0159sk\u00fd, magistersk\u00fd a doktorsk\u00fd studijn\u00ed program Informatika. Zam\u011b\u0159uje se na nejmodern\u011bj\u0161\u00ed oblasti informatiky a informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed.",
        "id": 232947,
        "language": "cs",
        "link": "https://fit.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakulta informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:38.957768+00:00",
        "description": "11. ro\u010dn\u00edk EO",
        "id": 73647,
        "language": "cs",
        "link": "https://go2.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11. ro\u010dn\u00edk EO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:22.448185+00:00",
        "description": "IMPACT \u2013 Intelligent Machine Perception Project",
        "id": 330828,
        "language": "en-US",
        "link": "http://impact.ciirc.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMPACT \u2013 Intelligent Machine Perception Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:37:11.771432+00:00",
        "description": "Just another \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze site",
        "id": 474422,
        "language": "cs",
        "link": "https://international.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "International | \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:30.009298+00:00",
        "description": "Kybernetika a robotika",
        "id": 73642,
        "language": "cs",
        "link": "https://kyr.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kybernetika a robotika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:07:19.558767+00:00",
        "description": "\u010cVUT FEL - Linky",
        "id": 344583,
        "language": "",
        "link": "https://linky.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cVUT FEL - Linky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:58:50.869177+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 309616,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:31.656425+00:00",
        "description": "Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s um\u011bl\u00e1 inteligence, strojov\u00e9 u\u010den\u00ed, grafika nebo inteligentn\u00ed software? Chcete se st\u00e1t odborn\u00edkem na kybernetickou bezpe\u010dnost, internet v\u011bc\u00ed, data science nebo bioinformatiku? Poj\u010fte na Otev\u0159enou informatiku.",
        "id": 73643,
        "language": "cs",
        "link": "https://oi.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otev\u0159en\u00e1 informatika FEL \u010cVUT | Matematika, algoritmizace, programov\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T14:22:46+00:00",
        "description": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "id": 167846,
        "language": "",
        "link": "https://people.ciirc.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:32.536172+00:00",
        "description": "Port\u00e1l \u010cVUT je nov\u00e9 rozhran\u00ed pro studenty a zam\u011bstnance \u010cVUT. Najdete zde informace intranetov\u00e9ho charakteru.",
        "id": 474417,
        "language": "cs",
        "link": "http://portal.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l \u2013 \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze | \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:17.010064+00:00",
        "description": "Robosout\u011b\u017e",
        "id": 218917,
        "language": "cs",
        "link": "https://robosoutez.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robosout\u011b\u017e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:33:21.647014+00:00",
        "description": "CTU - Faculty of Electrical Engineering - IT Centre (SVTI)",
        "id": 474406,
        "language": "en_US",
        "link": "https://svti.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fel.cvut.cz/static/images/fel-ctverec.jpg",
        "title": "IT Centre (SVTI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cVUT-VIC, Ing. Petr Karel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:34.066490+00:00",
        "description": "UserMap - syst\u00e9m pro evidenci a spr\u00e1vu u\u017eivatel\u016f v r\u00e1mci IS \u010cVUT",
        "id": 474418,
        "language": "cs",
        "link": "https://usermap.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed osob na \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.witches.fel.cvut.cz/assets/web.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:11:27+00:00",
        "description": "Studentky FEL \u010cVUT po\u0159\u00e1daj\u00ed workshopy a exkurze pro d\u011bti zdarma.",
        "id": 383297,
        "language": "en",
        "link": "https://witches.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.witches.fel.cvut.cz/assets/web.JPG",
        "title": "wITches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:50.658348+00:00",
        "description": "CyberGame je celon\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed projekt z oblasti kyberbezpe\u010dnosti.",
        "id": 475253,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cybergame.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f928d19f1f.clvaw-cdnwnd.com/fae724caf099169fcc67e66f397eecb4/200000046-7a0787a07b/700/Cybergame%20white%20kopie%20s%20pozad%C3%ADm-7.png?ph=f928d19f1f",
        "title": "CyberGame |\u010cBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iczc.cz/static/1852721232/img/redesign/page/logo-sharing.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:36.624793+00:00",
        "description": "Jeden z nejv\u011bt\u0161\u00edch internetov\u00fdch obchod\u016f s v\u00fdpo\u010detn\u00ed technikou a elektronikou. \u0160irok\u00e1 nab\u00eddka notebook\u016f, komponent, PC sestav, mont\u00e1\u017e po\u010d\u00edta\u010d\u016f.",
        "id": 280718,
        "language": "cs",
        "link": "https://czc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iczc.cz/static/1852721232/img/redesign/page/logo-sharing.png",
        "title": "CZC.cz - rozum\u00edme v\u00e1m i elektronice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:05:17.661069+00:00",
        "description": "Dom\u00e9na www.czda.cz je parkov\u00e1na u slu\u017eby \u010cesk\u00fd hosting. Vlastn\u00edk k dom\u00e9n\u011b neobjednal hostingov\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 474094,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.czda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkovan\u00e1 dom\u00e9na www.czda.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:16:37.648155+00:00",
        "description": "Web o \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9n\u011b",
        "id": 474803,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://czechblade.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web o \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9n\u011b - czechblade.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:27.470761+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298374,
        "language": "en-US",
        "link": "https://athens.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:04.061402+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298351,
        "language": "en-US",
        "link": "https://belgrade.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:12.779425+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298353,
        "language": "en-US",
        "link": "https://berlin.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:54.809488+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298383,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bratislava.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:39.325751+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298378,
        "language": "en-US",
        "link": "https://brussels.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:39:10.837515+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298369,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bucharest.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:52.710950+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298363,
        "language": "en-US",
        "link": "https://budapest.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:57.893390+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298384,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cairo.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.czechcentres.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:16:15.137573+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web \u00fast\u0159ed\u00ed \u010cesk\u00fdch center. Informace o pobo\u010dk\u00e1ch v zahrani\u010d\u00ed, \u010desk\u00e9 kultu\u0159e. Podpora organizace akc\u00ed s \u010desk\u00fdmi filmy, v\u00fdstav \u010desk\u00e9ho um\u011bn\u00ed.",
        "id": 102362,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://czechcentres.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00e1 centra - Praha / \u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:36.077965+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298377,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hanoi.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:30.266837+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298375,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jerusalem.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:37:29.607724+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298349,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kyiv.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:33.776710+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298358,
        "language": "en-US",
        "link": "https://london.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:19.173693+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298354,
        "language": "en-US",
        "link": "https://madrid.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:45.174914+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298361,
        "language": "en-US",
        "link": "https://milano.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:42.095792+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298379,
        "language": "en-US",
        "link": "https://moscow.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:18.536785+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298371,
        "language": "en-US",
        "link": "https://munich.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:39:06.649434+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298368,
        "language": "en-US",
        "link": "https://new-york.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:55.931126+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298364,
        "language": "en-US",
        "link": "https://paris.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:41.000844+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298359,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rome.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:08.131942+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298352,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rotterdam.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:22.921023+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298373,
        "language": "en-US",
        "link": "https://seoul.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:39:16.811543+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298370,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sofia.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:45.028012+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298380,
        "language": "en-US",
        "link": "https://stockholm.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:33.300888+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298376,
        "language": "en-US",
        "link": "https://taipei.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:49.697234+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298362,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tbilisi.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:48.208599+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298381,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tel-aviv.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:22.088800+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298355,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tokyo.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:37:59.387771+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298350,
        "language": "en-US",
        "link": "https://warsaw.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:51.260717+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298382,
        "language": "en-US",
        "link": "https://wien.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:46.925672+00:00",
        "description": "Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka v \u010cesku. V\u011bnujeme se byznysu, startup\u016fm, technologi\u00edm, lifestylu, cestov\u00e1n\u00ed a dal\u0161\u00edm aktu\u00e1ln\u00edm t\u00e9mat\u016fm.",
        "id": 425831,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechcrunch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cc.cz/wp-content/uploads/2023/03/cc.png",
        "title": "CzechCrunch - Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:42.444975+00:00",
        "description": "Raz\u00edme cestu designu, kter\u00fd m\u011bn\u00ed ka\u017edodenn\u00ed \u017eivot k lep\u0161\u00edmu. U v\u00e1s doma, ve m\u011bst\u011b i ve firm\u011b. Publikujeme | Pom\u00e1h\u00e1me | Prod\u00e1v\u00e1me | Po\u0159\u00e1d\u00e1me. Inspirujte se na na\u0161em webu p\u0159\u00edb\u011bhy dobr\u00e9ho designu, o nov\u00fdch tv\u00e1\u0159\u00edch na \u010desk\u00e9 design\u00e9rsk\u00e9 sc\u00e9n\u011b nebo si nechte poradit jak na design.",
        "id": 362218,
        "language": "",
        "link": "https://czechdesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O \u010desk\u00e9m designu v\u00edme v\u0161e \u2013 CZECHDESIGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Czechdesign shop",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:51:56.118519+00:00",
        "description": "To nejlep\u0161\u00ed z \u010desk\u00e9ho designu na jednom m\u00edst\u011b",
        "id": 474424,
        "language": "cs",
        "link": "http://shop.czechdesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.czechdesign.cz/user/logos/logo-czechd.png?t=1734137515",
        "title": "CZECHDESIGN SHOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-09-11T11:19:20+00:00",
        "description": "Welcome to the website of CzechGlobe \u2013 Global Change Research Institute of the Czech Academy of Sciences (GCRI).\u00a0GCRI is a public research institution,",
        "id": 333555,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://czechglobe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Czechglobe - Global Change Research Institute CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/5f1ec88b9bfb9a132591552b/60d0da2e26b14f280b502a3e_DCM_0963.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Neziskov\u00e1 organizace, kter\u00e1 pom\u00e1h\u00e1 \u017een\u00e1m, d\u011btem a dal\u0161\u00edm poznat sv\u011bt informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed. Seznam se s IT na kurzech pro za\u010d\u00e1te\u010dnice i pokro\u010dil\u00e9.",
        "id": 362213,
        "language": "cz",
        "link": "https://czechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f1ec88b9bfb9a132591552b/60d0da2e26b14f280b502a3e_DCM_0963.JPG",
        "title": "Czechitas - Neziskov\u00e1 organizace, kter\u00e1 otev\u00edr\u00e1 \u017een\u00e1m sv\u011bt IT.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:07.916372+00:00",
        "description": "Interaktivn\u00ed celodenn\u00ed ud\u00e1lost, kde se potk\u00e1v\u00e1 cel\u00e1 Czechitas komunita \u2013 partne\u0159i, lekto\u0159i a absolventky na\u0161ich kurz\u016f. B\u011bhem dne pom\u016f\u017eeme \u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnosti a absolventk\u00e1m a absolvent\u016fm na\u0161ich kurz\u016f uk\u00e1zat, jak\u00e1 je situace nejen na trhu pr\u00e1ce, po jak\u00fdch pozic\u00edch je popt\u00e1vka a kde mohou naj\u00edt vhodnou st\u00e1\u017e nebo internship.",
        "id": 474449,
        "language": "cs",
        "link": "https://jobfair.czechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://jobfair.czechitas.cz/dist/image/recenze_image_3.jpg",
        "title": "Job Fair Czechitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:53:35.211680+00:00",
        "description": "Chce\u0161 zm\u011bnit kari\u00e9ru a za\u010d\u00edt pracovat v IT? Nebo si chce\u0161 jen roz\u0161\u00ed\u0159it obzory a nau\u010dit se n\u011bco nov\u00e9ho? U n\u00e1s najde\u0161 to, co hled\u00e1\u0161.",
        "id": 474440,
        "language": "cs",
        "link": "http://moje.czechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moje.czechitas.cz/dist/image/signIn.jpg",
        "title": "Moje Czechitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:52.541918+00:00",
        "description": "Journal | czech journal of tourism",
        "id": 85687,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://czechjournaloftourism.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Journal | czech journal of tourism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T09:58:59+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd Podac\u00ed Ov\u011b\u0159ovac\u00ed Informa\u010dn\u00ed N\u00e1rodn\u00ed Termin\u00e1l",
        "id": 125972,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechpoint.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czech POINT \u2013 \u010cesk\u00fd Podac\u00ed Ov\u011b\u0159ovac\u00ed Informa\u010dn\u00ed N\u00e1rodn\u00ed Termin\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:41:17.788701+00:00",
        "description": "Data z dru\u017eic Sentinel v \u010cR | CollGS",
        "id": 417817,
        "language": "cs",
        "link": "https://collgs.czechspaceportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Data z dru\u017eic Sentinel v \u010cR | CollGS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:06:48.816579+00:00",
        "description": "Home - Czech Space Portal",
        "id": 131191,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://czechspaceportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Czech Space Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:20:30.235755+00:00",
        "description": "Tvo\u0159\u00edme obraz \u010ceska. P\u0159ipojte se k na\u0161im aktivit\u00e1m, kter\u00e9 propaguj\u00ed \u010ceskou republiku coby destinaci cestovn\u00edho ruchu a vyu\u017eijte na\u0161ich odborn\u00fdch aktivit a projekt\u016f.",
        "id": 425746,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://czechtourism.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#CzechTourism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgct.ceskatelevize.cz/global/images/og-image.png?_ts=1366977078",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:49:49.271465+00:00",
        "description": "Sledujte \u010cT on-line. Zpravodajstv\u00ed, publicistika, sport, po\u010das\u00ed, po\u0159ady od A do Z. Programy \u010cT1,\u00a0\u010cT2,\u00a0\u010cT24, \u010cT sport a videoarchiv iVys\u00edl\u00e1n\u00ed. \u010cesk\u00e1 ve\u0159ejnopr\u00e1vn\u00ed\u00a0televize.",
        "id": 275954,
        "language": "cs",
        "link": "https://czech-tv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgct.ceskatelevize.cz/global/images/og-image.png?_ts=1366977078",
        "title": "\u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Administrator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:52:15+00:00",
        "description": "Joomla! - n\ufffdstroj pro dynamick\ufffd port\ufffdl a redak\ufffdn\ufffd syst\ufffdm",
        "id": 474428,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.czecos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:23:49.623037+00:00",
        "description": "Asociace muze\u00ed a galeri\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice -\n\t\t\t\tAktuality",
        "id": 259019,
        "language": "cs",
        "link": "https://cz-museums.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociace muze\u00ed a galeri\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice -\n\t\t\t\tAktuality",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:52:26.044951+00:00",
        "description": "CZUB - For those who know",
        "id": 182593,
        "language": "en",
        "link": "https://czub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZUB - For those who know",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:57:09.922766+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 zbrojovka a.s. - Podnikov\u00e1 prodejna Uhersk\u00fd Brod",
        "id": 474460,
        "language": "cs",
        "link": "http://prodejnaub.czub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZUB Uhersk\u00fd Brod - \u010cesk\u00e1 zbrojovka a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dafilms.cz/img/og/cs.jpg?v=1697526366",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:34.141717+00:00",
        "description": "Streamovac\u00ed platforma zam\u011b\u0159en\u00e1 na autorskou tvorbu a filmy, kter\u00e9 jinde nenajdete. Vyb\u00edr\u00e1me z dokument\u00e1rn\u00edch, festivalov\u00fdch a artov\u00fdch film\u016f ale i z novinek \u010desk\u00e9 distribuce a film\u016f pro d\u011bti.",
        "id": 369851,
        "language": "cs",
        "link": "https://dafilms.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dafilms.cz/img/og/cs.jpg?v=1697526366",
        "title": "Va\u0161e online kino, nov\u00e9 filmy ka\u017ed\u00fd t\u00fdden.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:05:40.248106+00:00",
        "description": "Prozkoumejte na\u0161e inovativn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed pro vyt\u00e1p\u011bn\u00ed, chlazen\u00ed a \u010di\u0161t\u011bn\u00ed vzduchu a najd\u011bte si ide\u00e1ln\u00ed syst\u00e9m pro sv\u016fj \u017eivotn\u00ed styl.",
        "id": 474978,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.daikin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://my.daikin.eu/content/dam/b2c/shared/images/moments/Moments_07_3_4_017.jpg",
        "title": "Prom\u011b\u0148te sv\u016fj domov se za\u0159\u00edzen\u00edmi Daikin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CZECH NEWS CENTER a. s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:55.579102+00:00",
        "description": "Sex, l\u00e1ska, styl ani kari\u00e9ra po \u010dty\u0159ic\u00edtce nekon\u010d\u00ed! Pr\u00e1v\u011b naopak. U n\u00e1s najdete rady, jak b\u00fdt kr\u00e1sn\u00e1 a \u0161\u0165astn\u00e1, i kdy\u017e se bl\u00ed\u017e\u00ed menopauza, a tak\u00e9 se pobav\u00edte nad horoskopy, p\u0159\u00edb\u011bhy ze \u017eivota a tipy do dom\u00e1cnosti i na zahradu.",
        "id": 474019,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dama.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dama.cz/Client.Images/dama/default.png?v=2018.0.001",
        "title": "D\u00e1ma.cz \u2013 web pro v\u0161echny \u017eeny a d\u00e1my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:51.841641+00:00",
        "description": "Zbo\u017e\u00ed D\u00e1ma je srovn\u00e1va\u010d produkt\u016f \u0161it\u00fd na m\u00edru v\u0161em \u017een\u00e1m. Porovnejte si ceny kosmetiky, oble\u010den\u00ed, m\u00f3dn\u00edch dopl\u0148k\u016f a dal\u0161\u00edho d\u00e1msk\u00e9ho zbo\u017e\u00ed.",
        "id": 473998,
        "language": "cs",
        "link": "https://zbozi.dama.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zbozi.dama.cz/build/images/style/og_default.9a026053.png",
        "title": "Zbo\u017e\u00ed D\u00e1ma \u2013 srovn\u00e1va\u010d produkt\u016f pro \u017eeny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/628544be4508c588892354f5/628f427ea33b070450e97496_DT%20OG%20image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Bav\u00ed m\u011b r\u016fst. Dobr\u00fdm lidem a projekt\u016fm k tomu pom\u00e1h\u00e1m. Pom\u016f\u017eu r\u016fst i v\u00e1m. Produkuji podcasty, kter\u00e9 lidi poslouchaj\u00ed. A co dal\u0161\u00edho? Poj\u010f se mrknout.",
        "id": 362223,
        "language": "cs",
        "link": "https://dantrzil.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/628544be4508c588892354f5/628f427ea33b070450e97496_DT%20OG%20image.png",
        "title": "Produkuji podcasty | Tvo\u0159\u00edm obsah, kter\u00fd lidi bav\u00ed | Dan Tr\u017eil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:25:03.417070+00:00",
        "description": "DANYK.CZ - Elektrotechnika, sh\u00e9mata, n\u00e1vody",
        "id": 147575,
        "language": "cs",
        "link": "https://danyk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DANYK.CZ - Elektrotechnika, sh\u00e9mata, n\u00e1vody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:55:39.055604+00:00",
        "description": "Spole\u010dn\u00fd projekt F\u00f3ra d\u00e1rc\u016f a \u010desk\u00fdch mobiln\u00edch oper\u00e1tor\u016f. Po t\u0159in\u00e1cti letech od sv\u00e9ho vzniku p\u0159ich\u00e1z\u00ed s inovac\u00ed. Po\u0161lete 30, ale tak\u00e9 60 nebo 90 K\u010d. Jednor\u00e1zov\u011b \u010di trvale.",
        "id": 475211,
        "language": "",
        "link": "https://www.darcovskasms.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.darcovskasms.cz/heads/fb1.png",
        "title": "Darcovsk\u00e1 DMS  | Darovat nebylo nikdy jednodu\u0161\u0161\u00ed!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DARKYZBRNA.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:28:33.571599+00:00",
        "description": "Homepage. V\u00edtejte v e-shopu TIC BRNO\r\nOrigin\u00e1ln\u00ed drobnosti, praktick\u00e9 dopl\u0148ky, propaga\u010dn\u00ed p\u0159edm\u011bty a p\u0159edm\u011bty, kter\u00e9 prost\u011b mus\u00edte m\u00edt! V\u0161e s origin\u00e1ln\u00edm designem a z Brna.",
        "id": 474844,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.darkyzbrna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.darkyzbrna.cz/user/logos/tic_brno-logo_zahlavi-claim.jpg?t=1734154112",
        "title": "TIC BRNO e-shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/web.darujme.cz/prod/uploads/2023/11/5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:55:40.754153+00:00",
        "description": "Darujme.cz - Darujme.cz",
        "id": 199787,
        "language": "cs",
        "link": "https://darujme.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/web.darujme.cz/prod/uploads/2024/09/2-1.png",
        "title": "Darujme.cz - Darujme.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:03:32+00:00",
        "description": "U\u017e dvacet p\u011bt let podporujeme spolupr\u00e1ci mezi \u010cechy a N\u011bmci, u\u017e dvacet p\u011bt let pom\u00e1h\u00e1me t\u011bm, kdo aktivn\u011b vytv\u00e1\u0159\u00ed \u017eiv\u00e9 a p\u0159\u00e1telsk\u00e9 \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed. Nyn\u00ed je \u010das slavit! Seznamte se, co v\u0161echno pro v\u00e1s v tomto jubilejn\u00edm roce chyst\u00e1me.",
        "id": 474774,
        "language": "cz",
        "link": "https://www.dasfest25.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/634d787c5545a64486d36df0/6493126108719fa88cae8cf1_webclip.png",
        "title": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed \u010cesko-n\u011bmeck\u00e9ho fondu budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T16:07:22+00:00",
        "description": "{{MetaTags.description}}",
        "id": 475215,
        "language": "cs",
        "link": "https://josefina.dastax.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dastax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:56:46.359689+00:00",
        "description": "Nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 datab\u00e1ze videoher. PC, hry, diskuze, hodnocen\u00ed, koment\u00e1\u0159e, videa, zaj\u00edmavosti...",
        "id": 102806,
        "language": "cs",
        "link": "https://databaze-her.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze-her.cz \u2013 domov v\u0161ech hr\u00e1\u010d\u016f videoher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Databazeknih.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:55:12.460812+00:00",
        "description": "Datab\u00e1ze knih, hodnocen\u00ed knih, bazar knih, koment\u00e1\u0159e, sout\u011b\u017e o knihy. Nejv\u011bt\u0161\u00ed a nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed kni\u017en\u00ed web u n\u00e1s a na Slovensku.",
        "id": 474958,
        "language": "",
        "link": "http://www.databazeknih.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knihy | Datab\u00e1ze knih",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Data Science - Data Mind",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:01:20.100063+00:00",
        "description": "Data Mind, specialisti na\u00a0anal\u00fdzy dat a\u00a0data mining",
        "id": 474482,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.datamind.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datamind.cz/pict/content_cz/face/1.jpg",
        "title": "Home | Data Science - Data Mind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:33.858411+00:00",
        "description": "Data Talk \u2013 Data Talk \u2013 komunita datov\u00fdch profesion\u00e1l\u016f",
        "id": 362214,
        "language": "cs",
        "link": "https://datatalk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datatalk.cz/assets/img/og-image-b20e01939c.png",
        "title": "Data Talk \u2013 Data Talk \u2013 komunita datov\u00fdch profesion\u00e1l\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:23:27.257777+00:00",
        "description": "Objedn\u00e1vka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta, s.p.",
        "id": 408991,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://datovy-trezor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Objedn\u00e1vka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta, s.p.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:14:55.428377+00:00",
        "description": "Nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 datab\u00e1ze videoher. PC, hry, diskuze, hodnocen\u00ed, koment\u00e1\u0159e, videa, zaj\u00edmavosti...",
        "id": 299249,
        "language": "cs",
        "link": "https://dbher.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze-her.cz \u2013 domov v\u0161ech hr\u00e1\u010d\u016f videoher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-11T16:35:40+00:00",
        "description": "Online tlumo\u010dn\u00edk Okam\u017eit\u00fd p\u0159\u00edstup k online tlumo\u010dn\u00edkovi znakov\u00e9ho jazyka na 2 kliky.P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme rovnocennou komunikaci pro Nesly\u0161\u00edc\u00ed.K dispozici na: Online Tlumo\u010den\u00ed Odstra\u0148ujeme komunika\u010dn\u00ed bari\u00e9rypro Nesly\u0161\u00edc\u00ed a Instituce PRO NESLY\u0160\u00cdC\u00cd Slu\u017eba je zdarmaSpojen\u00ed do 2 minutProfesion\u00e1ln\u00ed tlumo\u010dn\u00edciTop technologick\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed v Evrop\u011bP\u0159\u00edstupn\u00e1 ka\u017ed\u00fd v\u0161edn\u00ed den od 9-17h Chci v\u011bd\u011bt v\u00edce PRO INSTITUCE\u200b Jednejte v r\u00e1mci EAA Cenov\u011b dostupn\u00e9",
        "id": 474129,
        "language": "en-US",
        "link": "http://deafcom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.deafcom.cz/wp-content/uploads/2023/07/deafcom-logo-horizontal-colored.png",
        "title": "DOM\u016e - DEAFCOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:07:55.752633+00:00",
        "description": "Blog | Homepage | Decathlon",
        "id": 122167,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog | Homepage | Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u011bl\u00e1me sport dostupn\u011bj\u0161\u00ed. Najd\u011bte a nakupujte sportovn\u00ed vybaven\u00ed pro v\u00edce ne\u017e 70 sport\u016f!",
        "id": 45758,
        "language": "cs",
        "link": "https://decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECATHLON | D\u011bl\u00e1me sport dostupn\u011bj\u0161\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.decathlon.cz/assets/frontend/img/og-decathlon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:07:58.503624+00:00",
        "description": "Pom\u016f\u017eeme ti se startem, c\u00edl si ur\u010d\u00ed\u0161 s\u00e1m!",
        "id": 122169,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.decathlon.cz/assets/frontend/img/og-decathlon.png",
        "title": "Kari\u00e9ra v Decathlonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rent.decathlon.cz/static/media/bg.acf77b48.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:07:52.035373+00:00",
        "description": "P\u016fj\u010dovna sportovn\u00edho vybaven\u00ed v prodejn\u00e1ch Decathlon. Chcete si p\u016fj\u010dit kolo v perfektn\u00edm stavu? Ly\u017ee nebo b\u011b\u017eky a\u017e napadne sn\u00edh? Vyzkou\u0161et autostan na cesty? Paddleboard pro kr\u00e1sn\u00fd den u vody? V na\u0161\u00ed \u0161irok\u00e9 nab\u00eddce si vyberete kvalitn\u00ed vybaven\u00ed p\u0159esn\u011b pro v\u00e1s. Nav\u00edc v\u0161e online a okam\u017eit\u011b.",
        "id": 122166,
        "language": "cz",
        "link": "https://rent.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rent.decathlon.cz/static/media/bg.acf77b48.jpg",
        "title": "P\u016fj\u010dovna sportovn\u00edho vybaven\u00ed | Decathlon Rent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:56:44.923764+00:00",
        "description": "meta-description",
        "id": 397470,
        "language": "cs",
        "link": "https://support.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:25:35+00:00",
        "description": "Obchodujte s nesl\u00fdchan\u011b n\u00edzk\u00fdmi poplatky s online brokerem DEGIRO. Celosv\u011btov\u00e9 obchodov\u00e1n\u00ed s akciemi, dluhopisy, opce, futures, trackery, fondy a dal\u0161\u00edmi produkty. Otev\u0159ete si obchodn\u00ed \u00fa\u010det zdarma je\u0161t\u011b dnes.",
        "id": 127640,
        "language": "cs",
        "link": "https://degiro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online broker | N\u00edzk\u00e9 poplatky | Obchodov\u00e1n\u00ed | DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:28:31.225494+00:00",
        "description": "Welcome to Dejvoss' cave. Enjoy your stay!",
        "id": 436666,
        "language": "en-us",
        "link": "https://dejvoss.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dejvoss.cz/files/icon128.png",
        "title": "DEJVOSS.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dek a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:05:50.612273+00:00",
        "description": "Kvalitn\u00ed stavebn\u00ed materi\u00e1ly pro st\u0159echy, fas\u00e1dy a izolace od nejv\u011bt\u0161\u00edho prodejce stavebn\u00edch materi\u00e1l\u016f v \u010cR.",
        "id": 474982,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stavebniny DEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:14:07.554769+00:00",
        "description": "D\u011bkova\u010dka je unik\u00e1tn\u00ed aplikace, kter\u00e1 spojuje nekonkuren\u010dn\u00ed eshopy a d\u00edky d\u011bkovac\u00ed str\u00e1nce p\u0159iv\u00e1d\u00ed nov\u00e9 z\u00e1kazn\u00edky.",
        "id": 474672,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.dekovacka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u011bkova\u010dka.cz | jedin\u00fd marketingov\u00fd kan\u00e1l na d\u011bkovac\u00ed str\u00e1nce e-shopu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.delamereklamu.cz/images/logo-socialni-site.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:43.380622+00:00",
        "description": "Reklamn\u00ed agentura s \u0161irokou nab\u00eddkou slu\u017eeb a p\u0159\u00edm\u00fd v\u00fdrobce reklamy. Velkoplo\u0161n\u00fd, ofsetov\u00fd, malon\u00e1kladov\u00fd digit\u00e1ln\u00ed tisk, kop\u00edrov\u00e1n\u00ed.",
        "id": 110928,
        "language": "cs",
        "link": "https://delamereklamu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.delamereklamu.cz/images/logo-socialni-site.png",
        "title": "Reklamn\u00ed agentura Karol\u00edna s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Delphi.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:52:33.193602+00:00",
        "description": "Komunitn&#237; port&#225;l Delphi",
        "id": 474642,
        "language": "en",
        "link": "https://delphi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delphi.cz | Komunitn\u00ed port\u00e1l Delphi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:51:55+00:00",
        "description": "Forum Delphi.cz - \u00favodn\u00ed str\u00e1nka f\u00f3ra",
        "id": 474640,
        "language": "",
        "link": "https://forum.delphi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum Delphi.cz - \u00favodn\u00ed str\u00e1nka f\u00f3ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:19:43+00:00",
        "description": "Powerful reliable light crane systems, crane components and drives are our core competence. As one of the world's leading manufacturers, we have been offering our customers a comprehensive portfolio of solutions for their material flow and logistics needs for more than 200 years.",
        "id": 474190,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.demagcranes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u0159\u00e1bov\u00e9, Zdvihac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed e Technika pohon\u016f | Demag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:22:46.404227+00:00",
        "description": "Seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch zpr\u00e1v z rubriky Auto. \u010cesk\u00e9 nez\u00e1visl\u00e9 zpravodajstv\u00ed a novinky z region\u016f \u010cech i ze sv\u011bta.",
        "id": 475055,
        "language": "cs",
        "link": "https://automix.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Auto - Den\u00edk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:05.554698+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Brna a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474486,
        "language": "cs",
        "link": "https://brnensky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z jihomoravsk\u00e9 metropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:28.022520+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z region\u016f \u010cech i ze sv\u011bta. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 110891,
        "language": "cs",
        "link": "https://denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Den\u00edk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:57.457816+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z region\u016f \u010cech i ze sv\u011bta. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 369822,
        "language": "cs",
        "link": "https://doporucujeme.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Den\u00edk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:22:44.662246+00:00",
        "description": "Dotyk - Vydejte se s n\u00e1mi za poklady historie, sou\u010dasnosti i budoucnosti. Pozn\u00e1vejte s n\u00e1mi vesm\u00edr, v\u011bdeck\u00e9 objevy i \u017eivotn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy, kter\u00e9 doprov\u00e1z\u00ed bohat\u00e9 galerie a videa z domova i ze sv\u011bta. Procvi\u010dte si s n\u00e1mi sv\u00e9 znalosti v kv\u00edzech a h\u00e1dank\u00e1ch.",
        "id": 475054,
        "language": "cs",
        "link": "https://dotyk.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dotyk.cz/logo.png",
        "title": "Dotyk | Sv\u011bt se neto\u010d\u00ed, sv\u011bt se posouv\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:12:55.418351+00:00",
        "description": "E-Paper - Elektronick\u00e9 vyd\u00e1n\u00ed Den\u00edk\u016f.",
        "id": 474484,
        "language": "cs",
        "link": "https://epaper.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ePaper p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:43.928070+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Fr\u00fddku-M\u00edstku, T\u0159ince a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474490,
        "language": "cs",
        "link": "https://fm.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Fr\u00fddku M\u00edstku, T\u0159ince a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-17T14:35:06+00:00",
        "description": "Snadn\u00e9 vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed \u0159\u00e1dkov\u00e9 inzerce do v\u0161ech region\u00e1ln\u00edch Den\u00edk\u016f. Mo\u017enost v\u00fdb\u011bru rubrik, term\u00edn\u016f a online platby.",
        "id": 369825,
        "language": "",
        "link": "https://inzerce.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Objedn\u00e1vkov\u00fd syst\u00e9m \u0159\u00e1dkov\u00e9 inzerce - VLTAVA LABE MEDIA a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:15:27.296846+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Ji\u010d\u00edna a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474493,
        "language": "cs",
        "link": "https://jicinsky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Ji\u010d\u00edna a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:15:05.646636+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Krkono\u0161 a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474491,
        "language": "cs",
        "link": "https://krkonossky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Trutnova a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:42:16.242647+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Liberce a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 299352,
        "language": "cs",
        "link": "https://liberecky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Liberece a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:28.657258+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Olomouce a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474488,
        "language": "cs",
        "link": "https://olomoucky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Olomouce a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:03.225667+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Prahy a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474485,
        "language": "cs",
        "link": "https://prazsky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z hlavn\u00edho m\u011bsta a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:28.466175+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 369811,
        "language": "cs",
        "link": "https://pr.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:49.594048+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte denn\u00ed d\u00e1vku aktu\u00e1ln\u00edch informac\u00ed s digit\u00e1ln\u00edm nebo ti\u0161t\u011bn\u00fdm p\u0159edplatn\u00fdm Den\u00edku. U\u017eijte si v\u00fdhody exkluzivn\u00edho p\u0159\u00edstupu k lok\u00e1ln\u00edm a sv\u011btov\u00fdm ud\u00e1lostem, kter\u00fd je jen pro na\u0161e p\u0159edplatitele.",
        "id": 369816,
        "language": "",
        "link": "https://predplatne.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Den\u00edk.cz - nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://registrace.vlmedia.cz/build/images/reglog-img-share-640x360.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:58.831793+00:00",
        "description": "Jedna registrace pro v\u0161echny slu\u017eby Vltava Labe Media",
        "id": 369823,
        "language": "cs",
        "link": "https://profil.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://registrace.vlmedia.cz/build/images/reglog-img-share-640x360.png",
        "title": "Registrace web\u016f Vltava Labe Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/sip/sip-logo-square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:51.472482+00:00",
        "description": "Bulv\u00e1r ze sv\u011bta. Celebrity se p\u0159ed n\u00e1mi neschovaj\u00ed. Z\u00e1bava a bizarnosti. V\u0161e v\u00e1m odhal\u00edme.",
        "id": 369818,
        "language": "cs",
        "link": "https://sip.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/sip/sip-logo-square.png",
        "title": "\u0160\u00edp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:23.077403+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy ze Slov\u00e1cka a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474487,
        "language": "cs",
        "link": "https://slovacky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy ze Slov\u00e1cka okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:33.640390+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy ze \u0160umperka, Jesen\u00edku a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474489,
        "language": "cs",
        "link": "https://sumpersky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy ze \u0160umperka a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:15:25.522986+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z \u00dast\u00ed nad Labem a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474492,
        "language": "cs",
        "link": "https://ustecky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy ze severo\u010desk\u00e9 metropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:28.998920+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 102261,
        "language": "en-US",
        "link": "https://beam.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:14.886670+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 102256,
        "language": "en-US",
        "link": "https://campaign.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-30T07:07:55+00:00",
        "description": "Nez\u00e1visl\u00fd \u010desk\u00fd den\u00edk",
        "id": 28553,
        "language": "cs",
        "link": "https://denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/10/Snimek-obrazovky-2020-08-12-v-12.17.38.png?w=2400&h=1260&fit=crop-top",
        "title": "Den\u00edk N \u2013 Nez\u00e1visl\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:10:51.255763+00:00",
        "description": "V\u0161echna vyd\u00e1n\u00ed / Noviny Den\u00edku N",
        "id": 102249,
        "language": "cz",
        "link": "https://noviny.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u0161echna vyd\u00e1n\u00ed / Noviny Den\u00edku N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/10/obchod_ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:10:57.006202+00:00",
        "description": "E-shop Den\u00edku N\n | Den\u00edk N \u2013 Nez\u00e1visl\u00fd den\u00edk",
        "id": 102251,
        "language": "cs",
        "link": "https://obchod.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/10/obchod_ogimage.jpg",
        "title": "E-shop Den\u00edku N\n | Den\u00edk N \u2013 Nez\u00e1visl\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.novydenik.com/wp-static/2024/01/nahled-foto-web-noviny-aplikace-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:10:34.498613+00:00",
        "description": "Den\u00edk N je prvn\u00ed \u010desk\u00fd digit\u00e1ln\u00ed den\u00edk postaven\u00fd na placen\u00e9m obsahu.",
        "id": 102246,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.novydenik.com/2018/10/Denik_N_share_cover_fb.jpg",
        "title": "P\u0159edplatn\u00e9 Den\u00edku N - podpo\u0159te silnou a nez\u00e1vislou \u017eurnalistiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:15.007547+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 297906,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sso.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:23.205539+00:00",
        "description": "Sign in | UStore",
        "id": 102260,
        "language": "",
        "link": "https://ustore.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in | UStore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://denikreferendum.cz/logo-main.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:08.110511+00:00",
        "description": "Bez oligarch\u016f. Bez paywallu. Jen va\u0161e dary a na\u0161e pr\u00e1ce.",
        "id": 370022,
        "language": "cs",
        "link": "https://denikreferendum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://denikreferendum.cz/logo-main.png",
        "title": "Den\u00edk Referendum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DER WEINSCHMECKER.CZ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:02:39.216042+00:00",
        "description": "V\u00edno je na\u0161e v\u00e1\u0161e\u0148. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ocen\u011bn\u00e1 v\u00edna za skv\u011bl\u00e9 ceny. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je vyb\u00edrat a doru\u010dovat skv\u011bl\u00e1 v\u00edna a\u017e k v\u00e1m, tak dob\u0159e, jak to jen bude mo\u017en\u00e9.",
        "id": 475125,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.derweinschmecker.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.derweinschmecker.cz/user/front_images/ogImage/hp.png?t=1734159758",
        "title": "V\u00edno Wein Wine - DER WEINSCHMECKER import a vinot\u00e9ka pr\u00e9miov\u00fdch v\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://designeridetem.cz/wp-content/uploads/2023/01/DSC_8836-1024x681.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsme design\u00e9\u0159i a u\u010d\u00edme d\u011bti ve \u0161kole i mimo ni kritick\u00e9mu a kreativn\u00edmu my\u0161len\u00ed. Rozv\u00edj\u00edme jejich p\u0159edstavivost, tvo\u0159ivost, vizu\u00e1ln\u00ed a medi\u00e1ln\u00ed gramotnost a schopnost spolupracovat.\u00a0Propojujeme design se\u00a0vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00edm. Jsme tu pro \u0161koly, d\u011bti a organizace.",
        "id": 383286,
        "language": "cs",
        "link": "https://designeridetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designeridetem.cz/wp-content/uploads/2023/01/DSC_8836-1024x681.jpg",
        "title": "Pochopit design znamen\u00e1 pochopit sv\u011bt v\u00a0souvislostech. -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T12:25:50+00:00",
        "description": "Design port\u00e1l - Design port\u00e1l",
        "id": 362193,
        "language": "cs",
        "link": "https://designportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Design port\u00e1l - Design port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T14:12:52+00:00",
        "description": "devel.cz",
        "id": 374865,
        "language": "",
        "link": "https://devel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "devel.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:43.988682+00:00",
        "description": "\u00davod |",
        "id": 218994,
        "language": "cs",
        "link": "https://developerprojekt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://developerprojekt.cz/wp-content/themes/kukliny/assets/images/ogimage.png",
        "title": "\u00davod |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:09.836744+00:00",
        "description": "Podzimn\u00ed v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00fd festival",
        "id": 474500,
        "language": "cs",
        "link": "https://2012.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2012.devfest.cz/imgs/devfest-logo.png",
        "title": "DevFest Praha 2012",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:34.744046+00:00",
        "description": "Podzimn\u00ed v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00fd festival",
        "id": 474507,
        "language": "cs",
        "link": "https://2013.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2013.devfest.cz/imgs/devfest-logo.png",
        "title": "DevFest Praha 2013",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz based on project Zeppelin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:30.528421+00:00",
        "description": "DevFest Praha 2014, to je den pln\u00fd z\u00e1\u017eitk\u016f, technologi\u00ed, networkingu, p\u0159edn\u00e1\u0161ek a k\u00f3du. Od v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f pro v\u00fdvoj\u00e1\u0159e.",
        "id": 474504,
        "language": "en",
        "link": "https://2014.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.devfest.cz/img/seo/sharing-facebook.png",
        "title": "DevFest Praha 2014",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:26.752374+00:00",
        "description": "GDG Devfest Czech Republic Ostrava. Nejv\u011bt\u0161\u00ed podzimn\u00ed v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00fd festival v \u010cR letos poprv\u00e9 v Ostrav\u011b!!!",
        "id": 474501,
        "language": "cs",
        "link": "https://2015.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2015.devfest.cz/./images/maskot.png",
        "title": "GDG DevFest Ostrava 2015 Team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GDG Pilsen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:31.717511+00:00",
        "description": "The biggest Google tech conference in Czech Republic.",
        "id": 474505,
        "language": "en",
        "link": "https://2016.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2016.devfest.cz/images/social-share.png",
        "title": "GDG DevFest Pilsen 2016",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GDG Prague",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-26T08:07:26+00:00",
        "description": "DevFest is coming back to Prague this year. Attend the largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474508,
        "language": "en",
        "link": "https://2017.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2017.devfest.cz//images/social-share.png",
        "title": "DevFest CZ 2017",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz Czech republic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-11-05T20:39:04+00:00",
        "description": "The largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474499,
        "language": "en",
        "link": "https://2018.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2018.devfest.cz/assets/share-logo.jpg",
        "title": "DevFest CZ 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz Czech republic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-11T11:28:23+00:00",
        "description": "The largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474506,
        "language": "en",
        "link": "https://2019.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2019.devfest.cz/assets/share-logo.png",
        "title": "DevFest.cz 2019",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz Czech republic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-11T06:58:24+00:00",
        "description": "The largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474503,
        "language": "en",
        "link": "https://2020.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2020.devfest.cz/assets/share-logo.jpg",
        "title": "DevFest.cz 2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz & TechMeetup Ostrava",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-26T09:39:46+00:00",
        "description": "DevFest.cz je konference po\u0159\u00e1dan\u00e1 komunitami GUG.cz a Techmeetup Ostrava. Registrujte se na den p\u0159edn\u00e1\u0161ek a rozhovor\u016f, online nebo offline v Ostrav\u011b.",
        "id": 474502,
        "language": "en",
        "link": "https://2021.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfest-2021-gug.web.app/img/share.jpg",
        "title": "DevFest.cz 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devfest-2021-gug.web.app/img/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-26T09:39:46+00:00",
        "description": "DevFest.cz je konference po\u0159\u00e1dan\u00e1 komunitami GUG.cz a Techmeetup Ostrava. Registrujte se na den p\u0159edn\u00e1\u0161ek a rozhovor\u016f, online nebo offline v Ostrav\u011b.",
        "id": 180619,
        "language": "en",
        "link": "https://devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfest-2021-gug.web.app/img/share.jpg",
        "title": "DevFest.cz 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.cz/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=cs-CZ&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:02:41.271728+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost DigiKey nab\u00edz\u00ed mili\u00f3ny produkt\u016f od tis\u00edc\u016f v\u00fdrobc\u016f ve vysok\u00fdch mno\u017estv\u00edch skladem k dispozici k okam\u017eit\u00e9mu odesl\u00e1n\u00ed. Objedn\u00e1vejte on-line je\u0161t\u011b dnes, p\u0159ij\u00edm\u00e1me platebn\u00ed slu\u017eby Apple Pay, Google Pay\u2122 a Paypal!",
        "id": 46172,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://digikey.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sc-a.digikeyassets.com/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=cs-CZ&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.grandit.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:13:58.422076+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed e-knihovna ke \u010dten\u00ed i poslechu v \u010cR - miliony polo\u017eek p\u0159ehledn\u011b na jednom m\u00edst\u011b - Ak\u010dn\u00ed ceny, d\u00e1rek ke ka\u017ed\u00e9mu n\u00e1kupu.",
        "id": 474110,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.digiport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digiport \u2014 Moje digit\u00e1ln\u00ed knihovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FG Forrest, a.s., www.fg.cz, 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:23:35.055363+00:00",
        "description": "P\u0159idej se k zbrusu nov\u00e9mu t\u00fdmu IT v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f a architekt\u016f.",
        "id": 475128,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.digitalizaceenergetiky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitalizaceenergetiky.cz/webpublic/variant/motive-meta/2020/12/digitalizace-feed-1200x628-01.jpg",
        "title": "Hraj prvn\u00ed ligu digitalizace!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:30:07.755234+00:00",
        "description": "Digital Media Homepage",
        "id": 383287,
        "language": "",
        "link": "https://digitalmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Media Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:53:13.966627+00:00",
        "description": "Digit\u00e1ln\u00ed svobody",
        "id": 199782,
        "language": "cs",
        "link": "https://digitalnisvobody.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit\u00e1ln\u00ed svobody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:42.621926+00:00",
        "description": "Digitalo",
        "id": 255365,
        "language": "cs",
        "link": "https://digitalo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:27:12.517644+00:00",
        "description": "Novinky o filmech Disney, \u017eiv\u00fdch p\u0159edstaven\u00edch, Disney parc\u00edch a d\u00e1rc\u00edch, kter\u00e9 aktu\u00e1ln\u011b nab\u00edz\u00ed Disney Store.",
        "id": 46388,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://disney.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney \u010cesk\u00e1 Republika\u00a0| Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:30:21.121360+00:00",
        "description": "Divadlo Archa je centrem pro sou\u010dasn\u00e1 sc\u00e9nick\u00e1 um\u011bn\u00ed bez ohledu na hranice mezi \u017e\u00e1nry.",
        "id": 475165,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.divadloarcha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.divadloarcha.cz/images/logo-archa-fb.png",
        "title": "Divadlo Archa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:19:42.025747+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358214,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.dkm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:41.175039+00:00",
        "description": "DNSSEC",
        "id": 218953,
        "language": "cs",
        "link": "https://dnssec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNSSEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dnv.cz/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:03.979551+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00ed specialitou je certifika\u010dn\u00ed a \u0159\u00edzen\u00ed jakosti syst\u00e9my. DNV poskytovat certifik\u00e1ty jakosti ISO a dal\u0161\u00edch, stejn\u011b jako \u0161kolen\u00ed a audity.",
        "id": 367741,
        "language": "cs",
        "link": "https://dnv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnv.cz/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "Syst\u00e9my \u0159\u00edzen\u00ed jakosti - certifikace ISO - DNV - Safer Smarter Greener - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:37.829706+00:00",
        "description": "Dobr\u00e1 dom\u00e9na - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "id": 218950,
        "language": "cs",
        "link": "https://dobradomena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 dom\u00e9na - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:49.970376+00:00",
        "description": "Individu\u00e1ln\u00ed fyzioterapie dosp\u011bl\u00fdch a d\u011bt\u00ed ve Slan\u00e9m. Odstran\u011bn\u00ed bolestiv\u00fdch stav\u016f, fyzioterapie v gynekologii, kinesiotaping.",
        "id": 218998,
        "language": "",
        "link": "https://dobra-fyzicka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 fyzi\u010dka - PhDr. Lenka Chysk\u00e1 - fyzioterapie Slan\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:14:00.634431+00:00",
        "description": "V\u00fdb\u011br nejlep\u0161\u00edch pov\u00eddek dvou \u010desk\u00fdch autor\u016f. Nap\u00ednav\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy V\u00e1s vt\u00e1hnou do d\u011bje a nechaj\u00ed p\u0159em\u00fd\u0161let, co bude d\u00e1l.",
        "id": 447579,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.dobra-kniha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 kniha - nejlep\u0161\u00ed pov\u00eddky, nap\u00ednav\u00e9, fantastick\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dobra-vinice.s14.cdn-upgates.com/_cache/c/4/c407796bb824b60f2c6e3dd6cfe1653d-dobra-vinice-4637.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159edstavujeme v\u00e1m na\u0161e vinice rozkl\u00e1daj\u00edc\u00ed se na 16 hektarech v obc\u00edch Popice a Konice u Znojma, v srdci N\u00e1rodn\u00edho parku Podyj\u00ed. Na\u0161e vinohrady s jedine\u010dn\u00fdm prvohorn\u00edm podlo\u017e\u00edm jsou p\u011bstov\u00e1ny bez chemick\u00fdch post\u0159ik\u016f, s d\u016frazem na biologick\u00e9 o\u0161et\u0159ov\u00e1n\u00ed a organick\u00e9 hnojen\u00ed. Ru\u010dn\u00ed pr\u00e1ce s r\u00e9vou a pe\u010dliv\u00fd v\u00fdb\u011br o ...",
        "id": 413444,
        "language": "cs",
        "link": "https://dobravinice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dobra-vinice.s14.cdn-upgates.com/_cache/c/4/c407796bb824b60f2c6e3dd6cfe1653d-dobra-vinice-4637.jpg",
        "title": "Dobr\u00e1 Vinice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:14.230196+00:00",
        "description": "Doller pom\u00e1h\u00e1 na cest\u011b za spln\u011bn\u00edm tv\u00fdch sn\u016f a c\u00edl\u016f. Doller je par\u0165\u00e1k, kter\u00fd ti d\u00edky sv\u00e9mu unik\u00e1tn\u00edmu nedatovan\u00e9mu motiva\u010dn\u00edmu Di\u00e1\u0159i, Kalend\u00e1\u0159i nebo Workshop\u016fm pom\u016f\u017ee posunout se d\u00e1l. #zijsvesny",
        "id": 425820,
        "language": "cs",
        "link": "https://doller.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.doller.cz/user/logos/logo_(1).svg?t=1734145414",
        "title": "DOLLER - Pom\u00e1h\u00e1me plnit sny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DOLLER",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:04:33.521625+00:00",
        "description": "Doller pom\u00e1h\u00e1 na cest\u011b za spln\u011bn\u00edm tv\u00fdch sn\u016f a c\u00edl\u016f. Doller je par\u0165\u00e1k, kter\u00fd ti d\u00edky sv\u00e9mu unik\u00e1tn\u00edmu nedatovan\u00e9mu motiva\u010dn\u00edmu Di\u00e1\u0159i, Kalend\u00e1\u0159i nebo Workshop\u016fm pom\u016f\u017ee posunout se d\u00e1l. #zijsvesny",
        "id": 474524,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.doller.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.doller.cz/user/logos/logo_(1).svg?t=1734145472",
        "title": "DOLLER - Pom\u00e1h\u00e1me plnit sny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:43.994980+00:00",
        "description": "Registrace a spr\u00e1va internetov\u00fdch dom\u00e9n s b\u00e1je\u010dn\u00fdm vy\u0159izov\u00e1n\u00edm po\u017eadavk\u016f v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase. Registrace cz dom\u00e9n. Registrace eu dom\u00e9n. Registrace nadn\u00e1rodn\u00edch dom\u00e9n (s koncovkama .com/.net/.org/.biz/.info/.name/.academy/.actor/.agency/.art/.associates/.bar/.bargains/.beer/.bid/.bike/.bio/.black/.blog/.blue/.boutique/.build/.builders/.buzz/.cab/.camera/.camp/.capital/.cards/.care/.careers/.cash/.catering/.center/.cheap/.christmas/.cleaning/.click/.clinic/.clothing/.cloud/.club/.codes/.coffee/.community/.company/.computer/.condos/.construction/.consulting/.contractors/.cool/.cruises/.dance/.date/.dating/.democrat/.dental/.design/.dev/.diamonds/.directory/.discount/.domains/.download/.education/.email/.engineering/.enterprises/.equipment/.estate/.events/.exchange/.expert/.exposed/.fail/.family/.farm/.financial/.fish/.fitness/.flights/.florist/.foundation/.fun/.fund/.furniture/.futbol/.gallery/.gift/.glass/.graphics/.gratis/.gripe/.group/.guide/.guru/.haus/.help/.holdings/.holiday/.house/.im",
        "id": 474517,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.domainmaster.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Master - Registrace dom\u00e9n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:05:55.227942+00:00",
        "description": "Praktick\u00e9 rady pro v\u0161echny, kdo za\u010d\u00ednaj\u00ed. Od po\u0159\u00edzen\u00ed dom\u00e9ny a webhostingu, p\u0159es tvorbu a bezpe\u010dnost webu, zalo\u017een\u00ed e-mailu, po copywriting a online marketing.",
        "id": 474527,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.domena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog DOMENA.cz | Tipy pro va\u0161e podnik\u00e1n\u00ed online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datocms-assets.com/15522/1571405868-lp-domeny.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T15:03:00.572551+00:00",
        "description": "Po\u0159i\u010fte si dom\u00e9nu rychle a spolehliv\u011b. U firmy s 18letou zku\u0161enost\u00ed. Vyberete si z koncovek jako .cz, .com nebo nov\u00fdch .cool, .fit, .cafe a dal\u0161\u00edch. Ke ka\u017ed\u00e9 dom\u00e9n\u011b z\u00edsk\u00e1te web zdarma.",
        "id": 414823,
        "language": "cs",
        "link": "https://domena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/15522/1571405868-lp-domeny.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "DOMENA.cz | Registrace dom\u00e9n, web zdarma, e-mailov\u00e9 schr\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline interactive s.r.o. | www.thinline.cz | info@thinline.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:54+00:00",
        "description": "Dom\u00e9na-webhosting.cz porad\u00ed jak vybrat webhosting, co m\u00e1 spr\u00e1vn\u00fd webhosting obsahovat, jak vybrat dom\u00e9nu a kolik stoj\u00ed. Najdete tu tak\u00e9 katalog freehosting\u016f, \u010desk\u00fdch i zahrani\u010dn\u00edch.",
        "id": 474252,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.domena-webhosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEBHOSTING - informace a tipy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:40.062222+00:00",
        "description": "Login | Domain Browser",
        "id": 218952,
        "language": "en",
        "link": "https://domenovyprohlizec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Domain Browser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://donio.cz/build/frontend/images/fb-share-20200818.a652b80a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:53:06.139994+00:00",
        "description": "Na Donio si m\u016f\u017eete zalo\u017eit sb\u00edrku nebo crowdfundingovou kampa\u0148. Zcela zdarma a bez poplatk\u016f. Po skon\u010den\u00ed v\u00e1m v\u017edy p\u0159ed\u00e1me 100 % \u010d\u00e1stky.",
        "id": 255426,
        "language": "cs",
        "link": "https://donio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://donio.cz/build/frontend/images/fb-share-20200818.a652b80a.png",
        "title": "Pom\u016f\u017eeme v\u00e1m vybrat pen\u00edze. Na cokoliv.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dotyk.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:09.047656+00:00",
        "description": "Dotyk - Vydejte se s n\u00e1mi za poklady historie, sou\u010dasnosti i budoucnosti. Pozn\u00e1vejte s n\u00e1mi vesm\u00edr, v\u011bdeck\u00e9 objevy i \u017eivotn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy, kter\u00e9 doprov\u00e1z\u00ed bohat\u00e9 galerie a videa z domova i ze sv\u011bta. Procvi\u010dte si s n\u00e1mi sv\u00e9 znalosti v kv\u00edzech a h\u00e1dank\u00e1ch.",
        "id": 369827,
        "language": "cs",
        "link": "https://dotyk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dotyk.cz/logo.png",
        "title": "Dotyk | Sv\u011bt se neto\u010d\u00ed, sv\u011bt se posouv\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:59.678631+00:00",
        "description": "Dou\u010dov\u00e1n\u00edm pom\u00e1h\u00e1me d\u011btem, kter\u00e9 to pot\u0159ebuj\u00ed. Metodick\u00e1 podpora je ur\u010dena v\u0161em dou\u010duj\u00edc\u00edm: dobrovoln\u00edk\u016fm,\u00a0pracovn\u00edk\u016fm neziskov\u00fdch organizac\u00ed, student\u016fm, rodi\u010d\u016fm nebo u\u010ditel\u016fm. Sd\u00edl\u00edme zde sesb\u00edran\u00e9 materi\u00e1ly, tipy, doporu\u010den\u00ed a odkazy, kter\u00e9 dou\u010dov\u00e1n\u00ed mohou usnadnit a podpo\u0159it.",
        "id": 474306,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.doucujte.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doucujte.cz/wp-content/uploads/2021/11/0001-scaled.jpg",
        "title": "Pom\u00e1h\u00e1me dou\u010dov\u00e1n\u00edm! - Dou\u010dujte.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159ehled probl\u00e9m\u016f a v\u00fdpadk\u016f v\u0161ech mo\u017en\u00fdch slu\u017eeb v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase. M\u00e1te probl\u00e9my? Zde vid\u00edte, co se d\u011bje.",
        "id": 100953,
        "language": "cs",
        "link": "https://downdetector.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/b71018a9fbe0b63/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "P\u0159ehled stavu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "solidpixels., https://www.solidpixels.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:00.399178+00:00",
        "description": "The DOX Centre for Contemporary Art in Prague is more than just a gallery, combining fine art, literature, the performing arts, and architecture. It features exhibitions, shows, discussions, debates, and performing arts. Educational programmes for children, families, schools, and companies.",
        "id": 474130,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dox.cz/files/dox-copyright-gulliver-1.jpg",
        "title": "Welcome to the DOX website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T10:58:31+00:00",
        "description": "Jsme lok\u00e1ln\u00ed dodavatel plynu, elekt\u0159iny a tepla, nab\u00edz\u00edme vrtn\u00e9 pr\u00e1ce, stroj\u00edrensk\u00e9 \u010dinnosti, vysoce specializovan\u00e9 in\u017een\u00fdrsk\u00e9 slu\u017eby a v\u00edce jsme v\u00edce ne\u017e 60 let s v\u00e1mi.",
        "id": 474934,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.dpb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dpb.cz/wp-content/uploads/2022/09/vyhody_4.svg",
        "title": "Green Gas DPB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:38:12+00:00",
        "description": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava a.s. \u2013 m\u011bstsk\u00e1 hromadn\u00e1 doprava v Ostrav\u011b.",
        "id": 347980,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://dpo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:51:21.122548+00:00",
        "description": "v\ufffde o dramatick\ufffd v\ufffdchov\ufffd v \ufffdesk\ufffd republice",
        "id": 474355,
        "language": "",
        "link": "http://www.drama.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.drama.cz - str\ufffdnky podrobn\ufffd mapuj\ufffdc\ufffd obor dramatick\ufffd v\ufffdchovy v \ufffdesk\ufffd republice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://elevup.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:27.908035+00:00",
        "description": "Vyzkou\u0161ejte Dramox na 7 dn\u00ed ZDARMA a sledujte online stovky divadeln\u00edch p\u0159edstaven\u00ed.",
        "id": 474752,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dramox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dramox.tv/jpg/og-image.jpg",
        "title": "Dramox | Va\u0161e divadlo online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brnenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012319378-60-4384533.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:30.673619+00:00",
        "description": "Brn\u011bnsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110967,
        "language": "cs",
        "link": "https://brnenska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brnenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012319378-60-4384533.png",
        "title": "Brn\u011bnsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Brna a Jihomoravsk\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://budejcka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009247983-2-8903118.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:40.850960+00:00",
        "description": "Bud\u011bjck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110974,
        "language": "cs",
        "link": "https://budejcka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://budejcka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009247983-2-8903118.png",
        "title": "Bud\u011bjck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic a ji\u017en\u00edch \u010cech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009572879-139-5966356.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:43:19+00:00",
        "description": "Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110965,
        "language": "cs",
        "link": "https://drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009572879-139-5966356.png",
        "title": "Drbna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:54.785758+00:00",
        "description": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110964,
        "language": "cs",
        "link": "https://hanacka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "title": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Olomouce a Olomouck\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hradecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011568333-207-4512397.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:46.030332+00:00",
        "description": "Hradeck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110977,
        "language": "cs",
        "link": "https://hradecka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hradecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011568333-207-4512397.png",
        "title": "Hradeck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Hradce a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jihlavska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/1707901192925-152-4251505.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:34.698454+00:00",
        "description": "Jihlavsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110970,
        "language": "cs",
        "link": "https://jihlavska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jihlavska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/1707901192925-152-4251505.png",
        "title": "Jihlavsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Jihlavy a Vyso\u010diny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://karlovarska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010246252-239-7228497.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:33.234367+00:00",
        "description": "Karlovarsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110969,
        "language": "cs",
        "link": "https://karlovarska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://karlovarska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010246252-239-7228497.png",
        "title": "Karlovarsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Karlov\u00fdch Var\u016f a Karlovarsk\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liberecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011245942-103-4081671.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:35.992902+00:00",
        "description": "Libereck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110971,
        "language": "cs",
        "link": "https://liberecka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liberecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011245942-103-4081671.png",
        "title": "Libereck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Liberce a Libereck\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:29.082470+00:00",
        "description": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110966,
        "language": "cs",
        "link": "https://olomoucka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "title": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Olomouce a Olomouck\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ostravska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17078904064445-303-3246695.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:31.882069+00:00",
        "description": "Ostravsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110968,
        "language": "cs",
        "link": "https://ostravska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ostravska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17078904064445-303-3246695.jpg",
        "title": "Ostravsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Ostravy a Moravskoslezsk\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://plzenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009926559-231-6047155.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:44.344181+00:00",
        "description": "Plze\u0148sk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110976,
        "language": "cs",
        "link": "https://plzenska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plzenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009926559-231-6047155.png",
        "title": "Plze\u0148sk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Plzn\u011b a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prazska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010848888-241-2833028.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:39.506319+00:00",
        "description": "Pra\u017esk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110973,
        "language": "cs",
        "link": "https://prazska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prazska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010848888-241-2833028.png",
        "title": "Pra\u017esk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Prahy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "TRIMA NEWS, s.r.o., libor@drbna.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:17:53+00:00",
        "description": "Trade-off je ekonomick\u00e9 m\u00e9dium zam\u011b\u0159en\u00e9 na detailn\u00ed anal\u00fdzy a aktu\u00e1ln\u00ed zpr\u00e1vy ze sv\u011bta financ\u00ed a podnik\u00e1n\u00ed. Poskytujeme odborn\u00fd pohled na makroekonomick\u00e9 a mikroekonomick\u00e9 jevy, sledujeme trhy a investice a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme kl\u00ed\u010dov\u00e9 informace",
        "id": 474542,
        "language": "cs",
        "link": "https://tradeoff.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tradeoff.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17307900844083-334-0aostwlg.jpeg",
        "title": "Trade-off \u2013 ekonomick\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T11:31:15+00:00",
        "description": "Tvo\u0159\u00edm webov\u00e9 str\u00e1nky a do ka\u017ed\u00e9ho projektu d\u00e1v\u00e1m maximum, proto je ka\u017ed\u00fd web vylad\u011bn\u00fd, funguje skv\u011ble a klienti jsou radost\u00ed bez sebe.",
        "id": 475001,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.drdek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drdek.cz/images/ogimage.jpg",
        "title": "David Drdek | front-end developer, webdesigner a wordpress program\u00e1tor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T14:50:44.450859+00:00",
        "description": "DRG \u2013 Diagnostic Products",
        "id": 204596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://drgbrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRG \u2013 Diagnostic Products",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:18:55.237548+00:00",
        "description": "Profesion\u00e1ln\u00ed internetov\u00fd obchod s l\u00e9ky. Velk\u00fd v\u00fdb\u011br vybaven\u00ed. Nejlep\u0161\u00ed ceny! Poskytov\u00e1n\u00ed zdravotnick\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00ed. Pod\u00edvejte se na aktu\u00e1ln\u00ed akce. Zveme v\u00e1s k n\u00e1kupu.",
        "id": 474544,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.drgbrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRG, spol. s r.o. - Zdravotnick\u00e1 prodejna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:19:06.464181+00:00",
        "description": "Driveto blog p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 informace z automobilov\u00e9ho pr\u016fmyslu, recenze voz\u016f a \u0161ikovn\u00e9 rady a tipy jak si provoz auta je\u0161t\u011b zjednodu\u0161it.",
        "id": 474545,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.driveto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://driveto.ghost.io/content/images/2020/11/facebook-share.png",
        "title": "Driveto blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d2r5q6zu1gg9d7.cloudfront.net/build/images/facebook-share.8c379679.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:02:04.228954+00:00",
        "description": "Operativn\u00ed leasing aut pro firmy, podnikatele i soukrom\u00e9 osoby. Vyberte si nov\u00e9 auto a jednodu\u0161e jezd\u011bte.",
        "id": 394821,
        "language": "cs",
        "link": "https://driveto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2r5q6zu1gg9d7.cloudfront.net/build/images/facebook-share.8c379679.png",
        "title": "Operativn\u00ed leasing | Driveto.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.dullik.cz/user/logos/final.jpg?t=1714643014",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:43:44.093573+00:00",
        "description": "V\u00edt\u00e1me V\u00e1s. dullik CBD\r\n\u00a0\r\nCBD nebo-li kanabidiol\u00a0je jedna z p\u0159\u00edrodn\u00edch slou\u010denin, kter\u00e1 se vyskytuje v konop\u00ed, stejn\u011b jako nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00ed THC. Na rozd\u00edl od t\u00e9to n\u00e1vykov\u00e9 l\u00e1tky ale\u00a0nen\u00ed psychoaktivn\u00ed, nezp\u016fsobuje zm\u011bny chov\u00e1n\u00ed \u010di vn\u00edm\u00e1n\u00ed a nevyvol\u00e1v\u00e1 z\u00e1vislost.\u00a0Naopak m\u00e1 celou \u0159adu skv\u011bl\u00fdch \u00fa\u010dink\u016f.\r\n\u00a0\r\n\r\nD\u00edky p\u016fsoben\u00ed na\u2026",
        "id": 49255,
        "language": "cs",
        "link": "https://dullik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.dullik.cz/user/logos/final.jpg?t=1734146144",
        "title": "V\u00edt\u00e1me V\u00e1s - dullik.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dumazahrada.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:26.174520+00:00",
        "description": "Dumazahrada - Nav\u0161tivte web, kde zjist\u00edte, jak bydlet a jak zkr\u00e1\u0161lovat va\u0161i zahradu. Nau\u010dte se n\u011bco nov\u00e9ho, co zp\u0159\u00edjemn\u00ed bydlen\u00ed v\u00e1m i va\u0161im bl\u00edzk\u00fdm. Inspirujte se.",
        "id": 369809,
        "language": "cs",
        "link": "https://dumazahrada.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dumazahrada.cz/logo.png",
        "title": "Dumazahrada | Dumazahrada.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:40.416056+00:00",
        "description": "vina\u0159stv\u00ed winery Dva duby Doln\u00ed Kounice",
        "id": 218904,
        "language": "en",
        "link": "https://dvaduby.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dva duby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "e-shop Dva duby",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:21:28.178761+00:00",
        "description": "V\u00edtejte v na\u0161em obchod\u011b. D\u016fle\u017eit\u00e1 informace:\u00a0Pou\u017e\u00edv\u00e1me krabice pro 6 lahv\u00ed, objedn\u00e1vejte tedy pros\u00edm lahve tak, aby byla krabice v\u017edy pln\u00e1. V nedopln\u011bn\u00e9 krabici nejsou v\u00edna na cest\u00e1ch \u00fapln\u011b v bezpe\u010d\u00ed. D\u011bkujeme.\r\n\u00a0\r\nV\u00edt\u00e1me V\u00e1s v na\u0161em online obchod\u011b.\r\nJsme vina\u0159stv\u00ed Dva duby z Doln\u00edch Kounic. Od roku 2007 d\u011bl\u00e1me v\u00edna,\u2026",
        "id": 474548,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.dvaduby.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.dvaduby.cz/user/logos/logo-2duby-200px.png?t=1734146487",
        "title": "V\u00edtejte v na\u0161em obchod\u011b - e-shop Dva duby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:39.595696+00:00",
        "description": "Spojujeme dv\u011b \u0159emesla: pivovarnick\u00e9 a v\u00fd\u010depn\u00ed. V prvn\u00ed p\u016fli dne va\u0159\u00edme M\u00edstn\u00ed le\u017e\u00e1k, od odpoledne pak otev\u00edraj\u00ed kohouty v\u00fd\u010depn\u00ed.",
        "id": 474064,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dvakohouti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dva kohouti \u2014 pivovar s v\u00fd\u010depem v Karl\u00edn\u011b od Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:27:13.306106+00:00",
        "description": "D\u011bl\u00e1me muziku, co milujeme a milujeme muziku, co d\u011bl\u00e1me. D\u011bl\u00e1me ji tak poctiv\u011b, jak jen to um\u00edme a jinak ji d\u011blat nechceme. Chceme se bavit a chceme bavit svoje fanou\u0161ky, svoji milovanou Dymytry rodinu.",
        "id": 494146,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.dymytry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dymytry.cz/wp-content/uploads/2024/01/DYMYTRY-2023_2407-OFFICIAL-web.jpg",
        "title": "Dymytry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T01:55:56.156842+00:00",
        "description": "Discover and buy Dyson Cordless Vacuum Cleaners, Air Purifiers, Hair Dryers & Stylers and Hand dryers. Get support for Dyson Machines. You can call Dyson",
        "id": 247062,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://dyson.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyson | Ofici\u00e1ln\u00ed Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:36:30.365656+00:00",
        "description": "Jsme p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace Ministerstva \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy a \u010desk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed agentura pro mezin\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed.",
        "id": 474700,
        "language": "cs",
        "link": "http://dzs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dzs.cz/themes/reason_dzs/img/opengraph.jpg",
        "title": "Homepage | D\u016fm zahrani\u010dn\u00ed spolupr\u00e1ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:11:16.406450+00:00",
        "description": "Jsme p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace Ministerstva \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy a \u010desk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed agentura pro mezin\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed.",
        "id": 474385,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dzs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dzs.cz/themes/reason_dzs/img/opengraph.jpg",
        "title": "Homepage | D\u016fm zahrani\u010dn\u00ed spolupr\u00e1ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T06:05:50+00:00",
        "description": "Ekonomick\u00e9 i politick\u00e9 zpr\u00e1vy, nejnov\u011bj\u0161\u00ed ud\u00e1losti, novinky ze sv\u011bta byznysu, financ\u00ed, burzovn\u00edch zpr\u00e1v a kurz\u016f m\u011bn. Aktu\u00e1ln\u00ed informace \u010dt\u011bte na webu e15.cz.",
        "id": 297764,
        "language": "cs",
        "link": "https://e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e15.cz - Byznys, politika, ekonomika, finance, ud\u00e1losti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:06:35+00:00",
        "description": "Diskusn\u00ed a spole\u010densk\u00e9 setk\u00e1v\u00e1n\u00ed stakeholder\u016f byznysov\u00fdch odv\u011btv\u00ed ve VIP prostor\u00e1ch v centru Prahy. Propojen\u00ed s magaz\u00ednem e15 Premium, den\u00edkem a webem e15.",
        "id": 474552,
        "language": "cs",
        "link": "https://events.e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elitn\u00ed byznys komunita - e15 Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": " \u00a9 Realitn\u00edTrh.cz s.r.o., Realman s.r.o., www.realman.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:23:10.826686+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed nab\u00eddka nemovitost\u00ed a informace z realitn\u00edho trhu na jednom m\u00edst\u011b. V inzerci naleznete tis\u00edce nemovitost\u00ed k bydlen\u00ed, komer\u010dn\u00edmu vyu\u017eit\u00ed, rekreaci i pro stavbu z \u010cR i zahrani\u010d\u00ed. Vyberte si z byt\u016f, dom\u016f, kancel\u00e1\u0159\u00ed, sklad\u016f, novostaveb, pozemk\u016f, chat a chalup. Nab\u00eddka nemovitost\u00ed.",
        "id": 474550,
        "language": "cs",
        "link": "https://realitnitrh.e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Realitn\u00edTrh.cz - \u010dl\u00e1nky o realit\u00e1ch a inzerce nemovitost\u00ed z \u010cR i cel\u00e9ho sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:59:33+00:00",
        "description": "L\u00e1k\u00e1 v\u00e1s zm\u011bna pr\u00e1ce a presti\u017en\u00ed \u010desk\u00e9 firmy? Zaj\u00edm\u00e1te se o pracovn\u00ed pozice v managementu? Workspace15 propojuje nejv\u011bt\u0161\u00ed spole\u010dnosti a seniorn\u00ed uchaze\u010de.",
        "id": 474551,
        "language": "",
        "link": "https://workspace.e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60e5334caee4655fd02e2af7/615567e70595e65a802e1945_1.jpg",
        "title": "WORKSPACE15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.webglobe.cz/upload/1334-og-obecna-cz-socialNetworks-ogImage-1200x0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:22:05.052185+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte sv\u016fj vlastn\u00ed kousek internetu. Zaregistrujte si dom\u00e9nu a po\u0159i\u010fte webhosting, nebo rovnou server u Webglobe. Na\u0161e 5\u2b50 podpora je v\u00e1m k dispozici.",
        "id": 218963,
        "language": "cs",
        "link": "https://ebola.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.webglobe.cz/upload/1334-og-obecna-cz-socialNetworks-ogImage-1200x0.jpg",
        "title": "\u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://echo24.cz/templateAssets/images/logo-sq-1024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "N\u00e1zorov\u00fd den\u00edk",
        "id": 110932,
        "language": "cs",
        "link": "https://echo24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.echo24.cz/templateAssets/images/logo-sq-1024.png",
        "title": "Echo24.cz - N\u00e1zorov\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:00.194959+00:00",
        "description": "Echomedia",
        "id": 369937,
        "language": "",
        "link": "https://eshop.echomedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echomedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:16.780204+00:00",
        "description": "Echomedia.cz - P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "id": 369875,
        "language": "en",
        "link": "https://secure.echomedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echomedia.cz - P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.echoprime.cz/templateAssets/images/logo-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:08:53.163027+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd a n\u00e1zorov\u00fd port\u00e1l pro n\u00e1ro\u010dn\u00e9",
        "id": 369934,
        "language": "cs",
        "link": "https://echoprime.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.echoprime.cz/templateAssets/images/logo-fb.png",
        "title": "EchoPrime.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:29:37.786801+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 474559,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.ecn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.ecn.cz/index.php/apps/theming/icon?v=658453ba",
        "title": "Ecn Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:29:45.756240+00:00",
        "description": "m\u016fj koutek",
        "id": 474561,
        "language": "cs",
        "link": "https://mujkoutek.ecn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "m\u016fj koutek - Econnect:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T20:24:14+00:00",
        "description": "Ecn studio - EcnStudio.cz",
        "id": 199781,
        "language": "cs",
        "link": "https://ecnstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecn studio - EcnStudio.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:22:03+00:00",
        "description": "Modern\u00ed n\u00e1stroj pro e-mail marketing. P\u00ed\u0161eme o novink\u00e1ch v aplikaci i v e-mail marketingu. Nechte se inspirovat a pos\u00edlejte newslettery, kter\u00e9 bude \u010d\u00edst ka\u017ed\u00fd.",
        "id": 474570,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecomail.cz/images/og-ecomail-2024-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T09:28:27+00:00",
        "description": "N\u00e1stroj pro tvorbu a pos\u00edl\u00e1n\u00ed newsletter\u016f. Napojen\u00ed na SMS a Facebook kampan\u011b. Chytr\u00fd email marketing pomoc\u00ed automatizace a personalizace. Vyzkou\u0161ejte zdarma!",
        "id": 348028,
        "language": "cs",
        "link": "https://ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecomail.cz/images/og-ecomail-2024-cs.png",
        "title": "Ecomail.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:30:38.807524+00:00",
        "description": "Keep up to date with any interruptions to our service which may be affecting you.",
        "id": 474569,
        "language": "en",
        "link": "https://status.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecomail.cz Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:31:19.489012+00:00",
        "description": "N\u00e1pov\u011bda Ecomail.cz",
        "id": 474573,
        "language": "cs",
        "link": "https://support.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://downloads.intercomcdn.com/i/o/j524o0yv/608444/a1c366f6349807cc7efddf491642/9f7221fcc09d7e2a0d8af77c68857575.png",
        "title": "N\u00e1pov\u011bda Ecomail.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:35.587228+00:00",
        "description": "Login | Ecomail",
        "id": 218901,
        "language": "en",
        "link": "https://jiznisvah.ecomailapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:46.387073+00:00",
        "description": "Login | Ecomail",
        "id": 134399,
        "language": "en",
        "link": "https://makemore.ecomailapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:02:51.377811+00:00",
        "description": "Online m\u00e9dium pre e-shopy, market\u00e9rov a v\u0161etk\u00fdch fan\u00fa\u0161ikov ecommerce. Novinky, trendy, videorozhovory, podcasty a odborn\u00e9 \u010dl\u00e1nky od profesion\u00e1lov z brand\u017ee.",
        "id": 362195,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ecommercebridge.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:00:35.441912+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed d\u016fm Economia chce b\u00fdt symbolem svobodn\u00e9 \u017eurnalistiky a hodnotn\u00e9ho obsahu. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je p\u0159isp\u00edvat k informovan\u00e9 spole\u010dnosti, d\u011blat skv\u011bl\u00fd obsah a nab\u00edzet ho v takov\u00e9 podob\u011b, kter\u00e1 v\u00e1m, \u010dten\u00e1\u0159\u016fm a div\u00e1k\u016fm, nejv\u00edc vyhovuje.",
        "id": 185319,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Homepage - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Korinek | Hellit S.R.O.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:08.569332+00:00",
        "description": "web",
        "id": 474972,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://events.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Speci\u00e1ln\u00ed projekty - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:43.708450+00:00",
        "description": "ECONOMIA a.s. | Freemail - Frequently Asked Questions",
        "id": 369860,
        "language": "en",
        "link": "https://freemail.help.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECONOMIA a.s. | Freemail - Frequently Asked Questions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Korinek | Hellit S.R.O.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:39:44.544830+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed d\u016fm Economia chce b\u00fdt symbolem svobodn\u00e9 \u017eurnalistiky a hodnotn\u00e9ho obsahu. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je p\u0159isp\u00edvat k informovan\u00e9 spole\u010dnosti, d\u011blat skv\u011bl\u00fd obsah a nab\u00edzet ho v takov\u00e9 podob\u011b, kter\u00e1 v\u00e1m, \u010dten\u00e1\u0159\u016fm a div\u00e1k\u016fm, nejv\u00edc vyhovuje.",
        "id": 474611,
        "language": "cs",
        "link": "https://nezavisla.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Economia rada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecsc2021.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/icons_breaking-news_white-pdrq9e8l5m4gsky88nf8cd13awuv8ldclvlvryqstw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:43.774214+00:00",
        "description": "Final scores",
        "id": 232116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ecsc2021.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecsc2021.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/icons_breaking-news_white-pdrq9e8l5m4gsky88nf8cd13awuv8ldclvlvryqstw.png",
        "title": "ECSC 2021\u2014European Cyber Security Challenge 2021 Prague \u2014 ECSC 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "id": 387709,
        "language": "",
        "link": "https://edigital.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-26T12:44:08+00:00",
        "description": "European Digital Innovation Hub Ostrava supports deploying and using digital technologies primarily in small and medium-sized companies to support their competitiveness.",
        "id": 294530,
        "language": "en-US",
        "link": "https://edihostrava.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "European Digital Innovation Hub Ostrava - EDIH Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:45.086422+00:00",
        "description": "Edna.cz \u2013 Zdroj novinek, zaj\u00edmavost\u00ed nebo informac\u00ed o nat\u00e1\u010den\u00ed va\u0161ich obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f a film\u016f.",
        "id": 374878,
        "language": "cs",
        "link": "https://edna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "title": "Novinky, zaj\u00edmavosti a tipy ze sv\u011bta seri\u00e1l\u016f a film\u016f | Edna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:04.700525+00:00",
        "description": "Edna.cz \u2013 Zdroj novinek, zaj\u00edmavost\u00ed nebo informac\u00ed o nat\u00e1\u010den\u00ed va\u0161ich obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f a film\u016f.",
        "id": 474615,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.edna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "title": "Novinky, zaj\u00edmavosti a tipy ze sv\u011bta seri\u00e1l\u016f a film\u016f | Edna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:30:33.100038+00:00",
        "description": "Educa Magaz\u00edn",
        "id": 383298,
        "language": "cs",
        "link": "https://educamagazin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Educa Magaz\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:27:59.111341+00:00",
        "description": "Vyberte si z nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddky vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch a poradensk\u00fdch slu\u017eeb v \u010cR.",
        "id": 473975,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.educity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.educity.cz/logos/2010231.png",
        "title": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddka vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch slu\u017eeb v \u010cR | EduCity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-23T14:08:36+00:00",
        "description": "Informujeme o vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "id": 474349,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.eduin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eduin.cz/app/uploads/2023/06/fb.jpg",
        "title": "EDUin - Informujeme o vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:52:37+00:00",
        "description": "M\u011bn\u00edme p\u0159\u00edstup ke vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a ke zm\u011bn\u00e1m. Na\u0161\u00ed v\u00e1\u0161n\u00ed je agile a na\u0161\u00edm c\u00edlem je, aby Va\u0161e zm\u011bna byla \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1. Organizujeme konference, \u0161kol\u00edme & budujeme komunitu.",
        "id": 160563,
        "language": "cs",
        "link": "https://edutrea.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod - Edutrea s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Za\u017eijte jazykov\u00e9 kurzy, pobyty a studium v zahrani\u010d\u00ed ve v\u0161ech sv\u011btov\u00fdch destinac\u00edch s EF Education First.",
        "id": 50791,
        "language": "cs",
        "link": "https://ef-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:20:29.780767+00:00",
        "description": "Pom\u00e1h\u00e1me srdcem i rozumem Efektivn\u00ed altruismus je filozofie a glob\u00e1ln\u00ed komunita lid\u00ed, kte\u0159\u00ed se sna\u017e\u00ed maximalizovat pozitivn\u00ed dopad sv\u00e9 pr\u00e1ce a pen\u011bz. Spole\u010dn\u011b tvo\u0159\u00edme lep\u0161\u00ed sv\u011bt. Srdcem i rozumem. Co je efektivn\u00ed altruismus? Prioritizace probl\u00e9m\u016f Jak\u00e9 sv\u011btov\u00e9 probl\u00e9my jsou nejpal\u010div\u011bj\u0161\u00ed? Vyhodnocujeme a zam\u011b\u0159ujeme se na ty nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed. V\u011bdeck\u00e9 metody Vyu\u017e\u00edv\u00e1me modern\u00ed v\u011bdeck\u00e9 poznatky. Rozhodujeme se [\u2026]",
        "id": 475280,
        "language": "cs",
        "link": "https://efektivni-altruismus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.efektivni-altruismus.cz/wp-content/uploads/2022/12/Photo.jpg",
        "title": "Spolek pro efektivn\u00ed altruismus - \u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Efektivn\u00ed altruismus \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T07:55:10+00:00",
        "description": "V\u00fdznamn\u00e1 firma z Vala\u0161sk\u00e9ho Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se stavebn\u00ed v\u00fdrobou a dal\u0161\u00edmi p\u0159idru\u017een\u00fdmi \u010dinnostmi.",
        "id": 474995,
        "language": "",
        "link": "http://www.efios.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efios spol. s r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:23.840183+00:00",
        "description": "Home | eFotbal",
        "id": 369948,
        "language": "cs",
        "link": "https://efotbal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://efotbal.cz/logo.png?v=1",
        "title": "Home | eFotbal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T00:00:00+00:00",
        "description": "V\u00edme, co modern\u00edho mu\u017ee bav\u00ed",
        "id": 369951,
        "language": "cs",
        "link": "https://egoman.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EgoMan \u2013 V\u00edme, co modern\u00edho mu\u017ee bav\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eHUB software",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:19:20.697288+00:00",
        "description": "Ehub je affiliate s\u00ed\u0165 postaven\u00e1 na vlastn\u00ed technologick\u00e9 platform\u011b s\u00a0d\u016frazem na datovou analytiku. Jsme na trhu p\u0159es 10\u00a0let. My jsme affiliate.",
        "id": 474547,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://ehub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ehub.cz/assets/img/og/4.png",
        "title": "eHUB | Va\u0161e affiliate s\u00ed\u0165",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:44:53.284844+00:00",
        "description": "Blog of Jiri Eischmann",
        "id": 516468,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.eischmann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.eischmann.cz/wp-content/uploads/2022/10/cropped-me2022-mast-1.jpg",
        "title": "Sesivany's blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ji\u0159\u00ed Eischmann",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:28:15.652029+00:00",
        "description": "List all your links on one website.",
        "id": 540152,
        "language": "en",
        "link": "https://eischmann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eischmann.cz/img/logo.png",
        "title": "Ji\u0159\u00ed Eischmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:12.835945+00:00",
        "description": "EIZO Monitore zeichnen sich durch eine herausragende Bildqualit\u00e4t, Ergonomie und Langlebigkeit aus.",
        "id": 474630,
        "language": "de",
        "link": "https://cdn.eizo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.de/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | High-end-Monitore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.eizo.cz/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:00:03.693703+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost EIZO vyr\u00e1b\u00ed vysoce specializovan\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed monitor\u016f pro kancel\u00e1\u0159sk\u00e9, fotografick\u00e9, designov\u00e9 a medi\u00e1ln\u00ed \u00fa\u010dely, zdravotnictv\u00ed, video dohled, pr\u016fmysl a \u0159\u00edzen\u00ed letov\u00e9ho provozu.",
        "id": 256361,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://eizo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.cz/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | \u0160pi\u010dkov\u00e9 monitory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eje.cz/img/eje_icon-hd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T21:17:01.383632+00:00",
        "description": "European Journal, EJE, scientific journal",
        "id": 261748,
        "language": "en_US",
        "link": "https://eje.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eje.cz/img/eje_icon-hd.png",
        "title": "European Journal of Entomology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:12:16+00:00",
        "description": "Ekocentra jsou instituce zam\u011b\u0159en\u00e9 na environment\u00e1ln\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, v\u00fdchovu a osv\u011btu. Organizuj\u00ed denn\u00ed a pobytov\u00e9 lekce pro \u0161koly, vzd\u011bl\u00e1vaj\u00ed pedagogy nebo informuj\u00ed ve\u0159ejnost o ot\u00e1zk\u00e1ch \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed.",
        "id": 474647,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ekocentra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze ekocenter v \u010cesk\u00e9 republice - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:30+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 474631,
        "language": "cs",
        "link": "https://benative.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:27+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 424098,
        "language": "cs",
        "link": "https://ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:11+00:00",
        "description": "Logistika je odborn\u00fd magaz\u00edn t\u00fdden\u00edku Ekonom, kter\u00e1 mapuje sou\u010dasnou praxi a v\u00fdvoj v oblastech n\u00e1kladn\u00ed dopravy, skladov\u00e1n\u00ed, distribuce, technologi\u00ed a \u0159\u00edzen\u00ed dodavatelsk\u00fdch \u0159et\u011bzc\u016f doma i v zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 424112,
        "language": "cs",
        "link": "https://logistika.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "Odborn\u00fd magaz\u00edn Logistika t\u00fdden\u00edku Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:52+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 474632,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcasty.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:44+00:00",
        "description": "Pr\u00e1vn\u00ed r\u00e1dce je odborn\u00fd magaz\u00edn t\u00fdden\u00edku Ekonom s prim\u00e1rn\u00edm zam\u011b\u0159en\u00edm na poskytov\u00e1n\u00ed informac\u00ed ze v\u0161ech obor\u016f pr\u00e1va, kter\u00e9 souvis\u00ed s podnik\u00e1n\u00edm a \u0159\u00edzen\u00edm firmy.",
        "id": 424107,
        "language": "cs",
        "link": "https://pravniradce.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "Magaz\u00edn Pr\u00e1vn\u00ed r\u00e1dce t\u00fdden\u00edku Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ekonomickydenik.cz/wp-content/themes/ekdk/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Ekonomick\u00fd den\u00edk",
        "id": 232099,
        "language": "cs",
        "link": "https://ekonomickydenik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ekonomickydenik.cz/wp-content/themes/ekdk/images/logo.png",
        "title": "Homepage - Ekonomick\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ekopress, s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:47:44.685780+00:00",
        "description": "Nakladatelstv\u00ed a distribuce odborn\u00e9 ekonomick\u00e9 literatury - ekonomie, management, marketing, finance, informatika, jazyky a dal\u0161\u00ed obory.",
        "id": 474217,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.ekopress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ekopress.cz/favicon.png",
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Ekopress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:26.553355+00:00",
        "description": "Podnik\u00e1me ve sv\u011bt\u011b, kter\u00e9mu u\u017e zdaleka nez\u00e1le\u017e\u00ed jen na prost\u00e9m zisku a ekonomick\u00e9 efektivit\u011b. Do pop\u0159ed\u00ed se dost\u00e1vaj\u00ed t\u00e9mata, kter\u00e1 souvisej\u00ed s na\u0161\u00ed odpov\u011bdnost\u00ed za \u017eivot na\u0161ich potomk\u016f. Slovo UDR\u017dITELNOST se sklo\u0148uje ve v\u0161ech p\u00e1dech a lid\u00e9 hledaj\u00ed a nach\u00e1zej\u00ed odpov\u011bdi na z\u00e1sadn\u00ed celospole\u010densk\u00e9 ot\u00e1zky. My jsme odpov\u011bdi na\u0161li a odpov\u011bdnost za podobu sv\u011bta na\u0161ich potomk\u016f jsme p\u0159ijali.",
        "id": 474262,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.elektromobilita.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elektromobilita.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "futurego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:06.549105+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce o kurzu um\u011bl\u00e9 inteligence, kter\u00fd spole\u010dn\u011b vypracovaly spole\u010dnost MinnaLearn a Helsinsk\u00e1 univerzita \u2013 nepot\u0159ebujete ovl\u00e1dat programov\u00e1n\u00ed ani slo\u017eitou matematiku.",
        "id": 218347,
        "language": "cs",
        "link": "https://elementsofai.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Bezplatn\u00fd online \u00favod do um\u011bl\u00e9 inteligence pro ka\u017ed\u00e9ho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-25T09:41:00+00:00",
        "description": "Elinas",
        "id": 423435,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://elinasjogurty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elinas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elinkx.cz/wp-content/themes/elinkx/assets/img/ELX_logo_fb.jpg?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Softwarov\u00fd dodavatel pro v\u00e1\u0161 obchod, sklad a logistiku",
        "id": 197193,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://elinkx.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elinkx.cz/wp-content/themes/elinkx/assets/img/ELX_logo_fb.jpg?v=1",
        "title": "E LINKX a. s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:25.707524+00:00",
        "description": "Eli\u0161ka \u0160a\u0161kov\u00e1 | J\u00edzda na koni Slan\u00fd a okol\u00ed",
        "id": 218986,
        "language": "cs",
        "link": "https://eliskasaskova.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eli\u0161ka \u0160a\u0161kov\u00e1 | J\u00edzda na koni Slan\u00fd a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elixir-czech.cz/wp-content/uploads/2020/10/screenshot-2020-10-02-at-12.57.07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "We are an open access research infrastructure dedicated to organization, storage, sharing and facilitation of interoperability of life science data for further processing and analysis.",
        "id": 205167,
        "language": "en-US",
        "link": "https://elixir-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elixir-czech.cz/wp-content/uploads/2020/10/screenshot-2020-10-02-at-12.57.07.png",
        "title": "ELIXIR: The Czech Republic Node",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elle.cz/sites/default/files/public/uploaded_images/elle.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:05:27+00:00",
        "description": "M\u00f3dn\u00ed \u010dasopis, kter\u00fd v\u00e1s kreativn\u00edm a z\u00e1bavn\u00fdm zp\u016fsobem provede nejnov\u011bj\u0161\u00edmi trendy. Magaz\u00edn pln\u00fd m\u00f3dn\u00ed inspirace, \u017ehav\u00fdch \u010dl\u00e1nk\u016f a exkluzivn\u00edch kulturn\u00edch tip\u016f.",
        "id": 218855,
        "language": "cs",
        "link": "https://elle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elle.cz/sites/default/files/public/uploaded_images/elle.jpg",
        "title": "Elle - lifestylov\u00fd magaz\u00edn pro \u017eeny, kter\u00e9 jsou IN!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BurdaExtra Media s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:39:03+00:00",
        "description": "Objevte novinky a trendy ze sv\u011bta kr\u00e1sy na ELLEphoria festivalu! Z\u00edskejte tipy a triky od celebrit i odborn\u00edk\u016f na bohat\u00e9m t\u0159\u00eddenn\u00edm programu.",
        "id": 474198,
        "language": "",
        "link": "https://ellephoria.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ELLEphoria - beauty festival pro v\u0161echy milovn\u00edky kr\u00e1sy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:31.794993+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme klient\u016fm kompletn\u00ed servis notebook\u016f a\u00a0stoln\u00edch po\u010d\u00edta\u010d\u016f v Plzni. Krom\u011b servisu v\u00e1m m\u016f\u017eeme nab\u00eddnout i kvalitn\u00ed repasovan\u00e9 notebooky, stoln\u00ed PC a LCD.",
        "id": 425801,
        "language": "cs",
        "link": "https://elpeg.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.elpeg.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734148222",
        "title": "Servis a prodej notebook\u016f a PC | Elpeg IT | Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "bynd.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:50:28.382989+00:00",
        "description": "Oprav\u00edme to zvenku i zevnit\u0159",
        "id": 474638,
        "language": "",
        "link": "https://www.elpegit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elpegit.cz/css/imgs/banner2.jpg",
        "title": "Servis notebook\u016f a PC sestav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T10:48:50+00:00",
        "description": "Budujeme energetickou budoucnost. Poskytujeme \u0161irokou \u0161k\u00e1lu elektroprac\u00ed. Ka\u017ed\u00fd projekt prov\u00e1d\u00edme s maxim\u00e1ln\u00ed pe\u010dlivost\u00ed a odbornost\u00ed.",
        "id": 474918,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.eltich.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eltich.cz/wp-content/uploads/2024/01/elektroprace-1024x683.png",
        "title": "Eltich elektropr\u00e1ce | Eltich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ELVIN PRODEJ s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:30.991046+00:00",
        "description": "ELVIN PRODEJ s.r.o., prodej, servis, p\u016fj\u010dovna. Zna\u010dky Makita, Dolmar, Bosch, Stiga, Metabo, Dewalt, Festool, Hitachi, Fein. Elektrick\u00e9 ru\u010dn\u00ed n\u00e1\u0159ad\u00ed. Zahradn\u00ed n\u00e1\u0159ad\u00ed. Aku n\u00e1\u0159ad\u00ed",
        "id": 474925,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.elvin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elvin.s6.cdn-upgates.com/_cache/d/3/d3dd9eca343395aecd7c65a4abb7e43a-logo-elvin-prodej.png",
        "title": "N\u00e1\u0159ad\u00ed, zahradn\u00ed technika - Prodej, servis a p\u016fj\u010dovna n\u00e1\u0159ad\u00ed a zahradn\u00ed techniky - Elvin.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:08.273281+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00edm do jednoho \u00fa\u010dtu m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edvat v\u0161e od Seznamu. Email, Mapy, Sreality, Stream, firemn\u00ed profil Seznam naplno a mnohem v\u00edc.",
        "id": 110911,
        "language": "",
        "link": "https://email.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do Seznamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emailprofi.cz/img/emailprofi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T11:58:00+00:00",
        "description": "Email Profi nab\u00edz\u00ed presti\u017en\u00ed e-maily na vlastn\u00ed dom\u00e9n\u011b ve zn\u00e1m\u00e9m prost\u0159ed\u00ed Seznam Emailu s nep\u0159etr\u017eitou podporou v \u010de\u0161tin\u011b.",
        "id": 110913,
        "language": "",
        "link": "https://emailprofi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emailprofi.cz/img/emailprofi.jpg",
        "title": "Firemn\u00ed e-mail od Seznamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1729076354",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:59:15.488566+00:00",
        "description": "#Code Secure#. #e-shop#",
        "id": 422237,
        "language": "cs",
        "link": "https://embt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1734148309",
        "title": "Code Secure webshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:13.621378+00:00",
        "description": "Peugeot ojet\u00e9 vozy vozy k prodeji Peugeot",
        "id": 218803,
        "language": "cs",
        "link": "https://emilfreyselect.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed | Emil Frey Select",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-shop.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:34:57.689619+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319273,
        "language": "cs",
        "link": "https://emp-shop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-shop.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "None",
        "id": 216751,
        "language": "en",
        "link": "https://endofipv4.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Konec IPv4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://energozrouti.cz/img/loga/logoOG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:40.849571+00:00",
        "description": "EnergoZrouti.cz - nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00fd magaz\u00edn o ekologii, elektromobilech, obnoviteln\u00fdch zdroj\u00edch, vod\u00edku a nov\u00fdch technologi\u00edch.",
        "id": 110961,
        "language": "cs",
        "link": "https://energozrouti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "energy",
            "news"
        ],
        "thumbnail": "https://energozrouti.cz/img/loga/logoOG.png",
        "title": "EnergoZrouti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:05:19+00:00",
        "description": "Python, datov\u00e1 anal\u00fdza, Java, Linux, software tesing... Sta\u010d\u00ed si jen vybrat!",
        "id": 475105,
        "language": "cs",
        "link": "https://engeto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://engeto.cz/wp-content/uploads/2023/03/OG_HP.png",
        "title": "IT kurzy s lektorem i pro samouky | ENGETO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T22:10:50+00:00",
        "description": "Join us in building Central Europe\u2019s own Silicon Valley. We\u2019re enhancing software engineering companies by taking leadership talent to ultimate heights. Leadership is the cornerstone where the largest impact resides.",
        "id": 475103,
        "language": "cs",
        "link": "http://engineeringleaders.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engineeringleaders.io/wp-content/uploads/2024/11/4.jpg",
        "title": "Engineering Leaders Community - Engineering Leaders Community | Silicon Valley in Central Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:45.032425+00:00",
        "description": "ENIGOO",
        "id": 297917,
        "language": "",
        "link": "https://festival.enigoo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENIGOO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky Ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "id": 333554,
        "language": "cs",
        "link": "https://env.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3517494/kreslici-platno-1-kopie.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "European Open Science Cloud (EOSC) je evropsk\u00e1 iniciativa zam\u011b\u0159en\u00e1 na rozvoj infrastruktury podporuj\u00edc\u00ed postupy otev\u0159en\u00e9 v\u011bdy v oblasti spr\u00e1vy v\u00fdzkumn\u00fdch dat. Nyn\u00ed se za\u010d\u00edn\u00e1 implementovat v \u010cR.",
        "id": 255429,
        "language": "cs",
        "link": "https://eosc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3763827/homepage_3_kreslici-platno-1-kopie.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "EOSC-CZ | EOSC - European Open Science Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:20:35.592406+00:00",
        "description": "V EPAMu neust\u00e1le hled\u00e1me nov\u00e9 talenty. Pro na\u0161e glob\u00e1ln\u00ed z\u00e1kazn\u00edky vytv\u00e1\u0159\u00edme inovativn\u00ed technologie. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce o v\u00fdhod\u00e1ch pr\u00e1ce v EPAMu!",
        "id": 243561,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://careers.epam-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPAM | Slibn\u00e9 zam\u011bstn\u00e1n\u00ed pro IT profesion\u00e1ly a mlad\u00e9 odborn\u00edky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:20:40.629839+00:00",
        "description": "EPAM is hiring technologists, designers, architects, analysts, account managers and more. Learn more about working with us.",
        "id": 243562,
        "language": "en-CZ",
        "link": "https://en.careers.epam-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPAM | Exciting opportunities for IT-professionals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:30.582555+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na mezin\u00e1rodn\u00ed a vnitrozemskou \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravu.",
        "id": 297911,
        "language": "cs",
        "link": "https://epcargo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EP Cargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:08:18.268992+00:00",
        "description": "EP Cargo Invest a.s. zaji\u0161\u0165uje lokomotivy a vagony pro projekty v oblasti n\u00e1kladn\u00ed p\u0159epravy.",
        "id": 474664,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.epcargoinvest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EP Cargo Invest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:56:48.416184+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na mezin\u00e1rodn\u00ed a vnitrozemskou \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravu. Na\u0161e aktivity zahrnuj\u00ed \u017eelezni\u010dn\u00ed, silni\u010dn\u00ed a kombinovanou dopravu a poskytov\u00e1n\u00ed komplexn\u00edch logistick\u00fdch slu\u017eeb a \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "id": 474662,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.eplogistics.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eplogistics.cz/images/onas.png",
        "title": "EP Logistics International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:43:31.620407+00:00",
        "description": "Jsme nez\u00e1visl\u00fdm m\u00e9diem p\u016fsob\u00edc\u00edm v \u010cesk\u00e9 republice. Na\u0161\u00ed snahou je hledat pravdu prost\u0159ednictv\u00edm p\u0159esn\u00e9 a nez\u00e1visl\u00e9 \u017eurnalistiky.",
        "id": 63805,
        "language": "cs",
        "link": "https://epochtimes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epoch Times - nez\u00e1visl\u00e9 celosv\u011btov\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:33:37+00:00",
        "description": "Radost z pozn\u00e1n\u00ed",
        "id": 369953,
        "language": "",
        "link": "https://epublishing.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extra Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ermail.cz/images/ermailLogo2.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:38:38.100458+00:00",
        "description": "Projekt eRmail je zalo\u017een\u00fd na tom, \u017ee my V\u00e1m za \u010dten\u00ed reklam plat\u00edme. Tak pro\u010d neza\u010d\u00edt vyd\u011bl\u00e1vat tis\u00edce t\u00edm, co jste a\u017e dodnes d\u011blali zadarmo?",
        "id": 347988,
        "language": "",
        "link": "https://ermail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ermail.cz/images/ermailLogo2.gif",
        "title": "eRmail.cz - s n\u00e1mi jste CooL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4AdL5FTV2343CEDf9bFopnxYk1o2/dam/cz/csas/www_erstepremier_cz/Hero/Template_Homepage_superhero_PC_2800x835px-01.png.7ed8e01a3bd721cd.x1249yw1487h835.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:30.351339+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00e1 minuta m\u00e1 svoji cenu. Proto sv\u00e9 po\u017eadavky vy\u0159e\u0161\u00edte nonstop online v aplikaci George nebo s va\u0161\u00edm bank\u00e9\u0159em, kter\u00fd pro v\u00e1s v\u017edy najde \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "id": 407799,
        "language": "cs",
        "link": "https://erstepremier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4AdL5FTV2343CEDf9bFopnxYk1o2/dam/cz/csas/www_erstepremier_cz/Hero/Template_Homepage_superhero_PC_2800x835px-01.png.7ed8e01a3bd721cd.x1249yw1487h835.w1200.png",
        "title": "Pr\u00e9miov\u00e1 a individu\u00e1ln\u00ed p\u00e9\u010de pro n\u00e1ro\u010dn\u00e9 klienty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/32uvYSr57Uq1ywuqAVFurwgtrmSi/dam/cz/csas/www_ersteprivatebanking_cz/obrazky/GettyImages-1171147451.jpg.6663074ccc022e6e.xywh.w1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:55.552842+00:00",
        "description": "Budoucnost tvo\u0159\u00edme spolu.",
        "id": 125156,
        "language": "cs",
        "link": "https://ersteprivatebanking.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/32uvYSr57Uq1ywuqAVFurwgtrmSi/dam/cz/csas/www_ersteprivatebanking_cz/obrazky/GettyImages-1171147451.jpg.6663074ccc022e6e.xywh.w1200.jpg",
        "title": "Erste Private Banking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T08:43:56.755059+00:00",
        "description": "Home site ESCHENBACH OPTIK Czech Republic",
        "id": 430687,
        "language": "",
        "link": "https://eschenbach.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:06:11.088575+00:00",
        "description": "Dobr\u00e9 knihy o politice, spole\u010dnosti, historii a v\u011bd\u011b",
        "id": 474782,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "E-SHOP FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:21.013179+00:00",
        "description": "Tr\u017ei\u0161t\u011b zaveden\u00fdch e-shop\u016f nab\u00edzen\u00fdch k prodeji nebo investici",
        "id": 425823,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopiste.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopiste.cz/wp-content/uploads/2018/07/og_image_eshopistecz.png",
        "title": "Eshopi\u0161t\u011b.cz \u2013 E-shopy nab\u00edzen\u00e9 k prodeji nebo investici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eshop-nationalgeographic.cz/files/images/national-geographic_portfolio.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:36:27.731349+00:00",
        "description": "E-shop National Geographic.cz",
        "id": 417998,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop-nationalgeographic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshop-nationalgeographic.cz/files/images/national-geographic_portfolio.png",
        "title": "E-shop National Geographic.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:05.616874+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me \u0161koln\u00ed n\u00e1bytek. Po\u0159i\u010fte d\u011btem nov\u00e9 \u0161koln\u00ed lavice, \u017eidle i sk\u0159\u00edn\u011b.",
        "id": 73634,
        "language": "cs",
        "link": "http://1811923493.s1.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koln\u00ed n\u00e1bytek | Gambero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:20:43.797588+00:00",
        "description": "Hern\u00ed nad\u0161enci, kte\u0159\u00ed se r\u00e1di bav\u00ed. Nab\u00edz\u00edme venkovn\u00ed a deskov\u00e9 hry. R\u00e1di porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme s v\u00fdb\u011brem nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed hry. Ve venkovn\u00edch, deskov\u00fdch i p\u00e1rty hr\u00e1ch jsme jako ryba ve vod\u011b.",
        "id": 474814,
        "language": "cs",
        "link": "https://599264961.s5.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "title": "Gamigos.cz - Hry jedin\u011b s (G)amigos!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:28:58.333685+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 474682,
        "language": "cs",
        "link": "https://815424841.s1.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://account.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:44.730578+00:00",
        "description": "P\u0159ihla\u0161ovac\u00ed str\u00e1nka do administrace e-shopov\u00e9ho \u0159e\u0161en\u00ed Eshop-rychle.",
        "id": 218871,
        "language": "cs",
        "link": "https://account.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://account.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do administrace | Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T04:14:11.993875+00:00",
        "date_published": "2024-07-01T10:13:02.352836+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | Eshop-Rychle.cz",
        "id": 218878,
        "language": "",
        "link": "http://affil.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | Eshop-Rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:47.028975+00:00",
        "description": "Eshop-rychle.cz | Blog Eshop-rychle.cz",
        "id": 218873,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eshop-rychle.cz | Blog Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:04.119147+00:00",
        "description": "Pln\u00edme va\u0161e podnikatelsk\u00e9 sny. Zalo\u017ete si vlastn\u00ed e-shop sami a za\u010dn\u011bte prod\u00e1vat na internetu je\u0161t\u011b dnes. Sny p\u0159ece nepo\u010dkaj\u00ed.",
        "id": 73633,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "title": "Vlastn\u00ed e-shop snadno a rychle | Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz/wp-content/uploads/2020/08/pruvodce-nejuzitecnejsich-navodu_helpdesk-banner_CZ.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T11:08:49+00:00",
        "description": "\u00davod do Eshop-rychle Jak vytvo\u0159it e-shop, aneb od prvn\u00edho produktu k prvn\u00ed objedn\u00e1vce P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do administrace e-shopu Z\u00e1kladn\u00ed rozm\u00edst\u011bn\u00ed \u2026 Zobrazit v\u00edce \u2192",
        "id": 218869,
        "language": "cs",
        "link": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz/wp-content/uploads/2020/08/pruvodce-nejuzitecnejsich-navodu_helpdesk-banner_CZ.png",
        "title": "Hlavn\u00ed | Helpdesk eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:02.551104+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 73632,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:46:58.054569+00:00",
        "description": "EshopyUmime.cz",
        "id": 134424,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopyumime.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EshopyUmime.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esoul.cz/wp-content/uploads/2020/06/eSoul-banner-soci\u00e1ln\u00ed-s\u00edt\u011b_final.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-02T20:43:45+00:00",
        "description": "eSoul vdechne online du\u0161i Va\u0161emu podnik\u00e1n\u00ed. Zab\u00fdv\u00e1me tvorbou web\u016f, online marketingem, nat\u00e1\u010den\u00edm vide\u00ed, grafikou, SEO optimalizac\u00ed a copywritingem.",
        "id": 134410,
        "language": "cs",
        "link": "https://esoul.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esoul.cz/wp-content/uploads/2020/06/eSoul-banner-soci\u00e1ln\u00ed-s\u00edt\u011b_final.png",
        "title": "eSoul | Digit\u00e1ln\u00ed neagentura tvo\u0159en\u00e1 nez\u00e1visl\u00fdmi freelancery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:09.104614+00:00",
        "description": "eSports.cz | Digit\u00e1ln\u00ed a webov\u00e9 slu\u017eby z oblasti sportu",
        "id": 297928,
        "language": "cs",
        "link": "https://esportsmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eSports.cz | Digit\u00e1ln\u00ed a webov\u00e9 slu\u017eby z oblasti sportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:53:11.348374+00:00",
        "description": "Va\u0161e obl\u00edben\u00e9 ikonick\u00e9 produkty Est\u00e9e Lauder i dokonal\u00e9 d\u00e1rky pro va\u0161e bl\u00edzk\u00e9. A\u0165 u\u017e hled\u00e1te luxusn\u00ed p\u00e9\u010di o ple\u0165, v\u0161e pro perfektn\u00ed l\u00ed\u010den\u00ed do pr\u00e1ce i na ve\u010d\u00edrek, nebo smyslnou v\u016fni.",
        "id": 527205,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.esteelauder.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder Official Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:28:26.622234+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 474680,
        "language": "cs",
        "link": "https://estemia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:54.723001+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 218877,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.estemia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:10.978822+00:00",
        "description": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek zdarma\u261d\ufe0f Vyzkou\u0161ejte eStr\u00e1nky.cz a zalo\u017ete si sv\u016fj web \u010di blog snadno a rychle bez znalosti programov\u00e1n\u00ed. V\u00fdb\u011br z mnoha \u0161ablon. Podpora na telefonu\u260e\ufe0f",
        "id": 369829,
        "language": "cs",
        "link": "https://estranky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek zdarma a rychle - eStr\u00e1nky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:24:20+00:00",
        "description": "Leading electrical protection devices manufacturer in the world.",
        "id": 361602,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://etielektroelement.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etigroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:30:08.045209+00:00",
        "description": "Nav\u0161tivte jednu z na\u0161ich EUC klinik, mamocenter, l\u00e9k\u00e1ren \u010di laborato\u0159\u00ed \u2705 Ro\u010dn\u011b o\u0161et\u0159\u00edme 1 mili\u00f3n pacient\u016f, vyu\u017eijte na\u0161\u00ed l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 p\u00e9\u010de i vy! V\u00edce na EUC.cz",
        "id": 474686,
        "language": "cs",
        "link": "https://euc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://euc.cz/images/sharing-logo.png",
        "title": "EUC | Nejv\u011bt\u0161\u00ed poskytovatel ambulantn\u00ed p\u00e9\u010de v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:12:49.355832+00:00",
        "description": "M\u011bjte p\u0159ehled o v\u0161ech sv\u00fdch slu\u017eb\u00e1ch na jenom m\u00edst\u011b. \u2705 Vyu\u017eijte registraci do s\u00edt\u011b EUC, nejv\u011bt\u0161\u00edho poskytovatele ambulantn\u00ed l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 p\u00e9\u010de v \u010cR.",
        "id": 412176,
        "language": "cs",
        "link": "https://moje.euc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUC.cz | P\u00e9\u010de o zdrav\u00ed na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-08T11:44:54+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 u\u010debnice - vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed port\u00e1l",
        "id": 232351,
        "language": "",
        "link": "https://eucebnice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronick\u00e9 u\u010debnice - vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T04:32:52.570666+00:00",
        "date_published": "2024-05-02T09:58:54.377640+00:00",
        "description": "Evropsk\u00e1 unie v \u010desk\u00fdch souvislostech",
        "id": 49478,
        "language": "cs",
        "link": "https://euractiv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EURACTIV.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:38:27+00:00",
        "description": "EURAXESS - Researchers in Motion is a unique pan-European initiative delivering information and support services to professional researchers.",
        "id": 474220,
        "language": "en",
        "link": "https://www.euraxess.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euraxess.cz//themes/custom/rtd_euraxess/images/common/home_keyvisual_final.jpg",
        "title": "EURAXESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:04.357841+00:00",
        "description": "Novinky, \u010dl\u00e1nky a testy ze sv\u011bta aut a motorek. Vlastn\u00ed videa a fotografie. To v\u0161e najdete na webu Autobible.cz",
        "id": 374887,
        "language": "cs",
        "link": "https://autobible.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "title": "Autobible.cz - P\u0159edjedeme va\u0161e p\u0159edstavy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:05.798759+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nep\u0159etr\u017eit\u00fd informa\u010dn\u00ed a dokumenta\u010dn\u00ed servis profesion\u00e1l\u016fm v ekonomice, politice, st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b i samospr\u00e1v\u011b.",
        "id": 374888,
        "language": "cs",
        "link": "https://euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Euro.cz - Ekonomika, byznys, finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:33:17.699051+00:00",
        "description": "Novinky, \u010dl\u00e1nky a testy ze sv\u011bta aut a motorek. Vlastn\u00ed videa a fotografie. To v\u0161e najdete na webu Autobible.cz",
        "id": 474695,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.autobible.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "title": "Autobible.cz - P\u0159edjedeme va\u0161e p\u0159edstavy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:35:43.779862+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nep\u0159etr\u017eit\u00fd informa\u010dn\u00ed a dokumenta\u010dn\u00ed servis profesion\u00e1l\u016fm v ekonomice, politice, st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b i samospr\u00e1v\u011b.",
        "id": 474698,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Euro.cz - Ekonomika, byznys, finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:35:40.348497+00:00",
        "description": "Registr ekonomick\u00fdch subjekt\u016f, obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk a \u017eivnostensk\u00fd rejst\u0159\u00edk v jednom. Pohodln\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed firem a \u017eivnostn\u00edk\u016f v\u010detn\u011b vazeb firem a osob.",
        "id": 474697,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Rejst\u0159\u00edk ekonomick\u00fdch subjekt\u016f - firem, organizac\u00ed a \u017eivnostn\u00edk\u016f - Firmy.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:36:22.523896+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdden\u00edku Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna. Tento server je ur\u010den v\u0161em pracovn\u00edk\u016fm ve zdravotnictv\u00ed, l\u00e9ka\u0159\u016fm i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
        "id": 474699,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.zdravi.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "title": "Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna - Zdrav\u00ed.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:43.728683+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdden\u00edku Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna. Tento server je ur\u010den v\u0161em pracovn\u00edk\u016fm ve zdravotnictv\u00ed, l\u00e9ka\u0159\u016fm i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
        "id": 374877,
        "language": "cs",
        "link": "https://zdravi.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "title": "Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna - Zdrav\u00ed.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "WDT s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:34.712507+00:00",
        "description": "Dom\u016f, DS-KH6350-WTE1/White, DS-KH6110-WE1/White, DS-KH6100-E1/White, DS-KH6000-E1/White, ACCO-KLCDR-W, BRACKET E-AGATE-EX, INT-S-W, INT-KLCDR-W - Zabezpe\u010dovac\u00ed technika od firem Satel, Optex, Bosch, Visonic, HikVision, GKB, Apollo.",
        "id": 474754,
        "language": "",
        "link": "https://www.euroalarm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabezpe\u010dovac\u00ed technika | Kamerov\u00e9 syst\u00e9my | Po\u017e\u00e1rn\u00ed signalizace | P\u0159\u00edstupov\u00e9 syst\u00e9my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-11-09T12:43:52+00:00",
        "description": "Aktuality",
        "id": 386850,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurodesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuality",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "@pressmedia.net",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:32:57.336696+00:00",
        "description": "V\u00fdb\u011br nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch ud\u00e1lost\u00ed dne",
        "id": 474164,
        "language": "cs",
        "link": "https://euroecho.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaj\u00edmavosti dne - V\u00fdb\u011br nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch ud\u00e1lost\u00ed dne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:24+00:00",
        "description": "Fotbal je doma na Eurofotbal.cz - jsme specialist\u00e9 na evropsk\u00fd fotbal. Zpr\u00e1vy, v\u00fdsledky a fotbalov\u00e9 statistiky. Fotbal v Evrop\u011b v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed Eurofotbal.",
        "id": 369949,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurofotbal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurofotbal - fotbal online, evropsk\u00fd fotbal a fotbalov\u00e9 zpr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:51.491879+00:00",
        "description": "Eurogamer.cz",
        "id": 208909,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurogamer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T11:51:25+00:00",
        "description": "Euromedia Group a. s. (d\u00e1le jen EUROMEDIA) z kni\u017en\u00ed divize skupiny Rockaway, Kni\u017en\u00ed Holding, a. s. je nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejsiln\u011bj\u0161\u00edm subjektem podnikaj\u00edc\u00edm...",
        "id": 474133,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.euromedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euromedia.cz/wp-content/uploads/2024/04/Mask-Group-16.png",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka | Euromedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eurozpravy.cz/assets/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:15.641025+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta \u2705. Novinky, RYCHL\u00c9 ZPR\u00c1VY, mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti, aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata, krimi zpr\u00e1vy. Zpravodajstv\u00ed a publicistika od redakce EuroZpr\u00e1vy.cz - D\u016fv\u011bryhodn\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9 zpr\u00e1vy.",
        "id": 370026,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurozpravy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eurozpravy.cz/assets/img/logo.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy \u2013 Zpravodajstv\u00ed z domova i ze sv\u011bta | EuroZpr\u00e1vy.cz - d\u016fv\u011bryhodn\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:56:11.527969+00:00",
        "description": "Evanek Web Design Studio, webdesign, webov\u00e9 prezentace, publika\u010dn\u00ed syst\u00e9my. Poskytujeme ucelenou \u0159adu slu\u017eeb pro dlouhodob\u00fd provoz prezentace. Outsourcing slu\u017eeb. Profesion\u00e1ln\u00ed elektronick\u00e1 po\u0161ta, webhosting.",
        "id": 474456,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.evanek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod - \n\n \n\n\n\n\nEvanek Web Design Studio - webdesign, webov\u00e9 prezentace, publika\u010dn\u00ed syst\u00e9my, outsourcing, elektronick\u00e1 po\u0161ta, webhosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:18.949219+00:00",
        "description": "Eventim CZ je pobo\u010dkou CTS Eventim Austria Gmbh. Zaji\u0161\u0165uje prodej vstupenek na koncerty a kulturn\u00ed ud\u00e1losti.",
        "id": 37702,
        "language": "cs",
        "link": "https://eventim.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventim.cz/obj/media/CZ-eventim/specialLogos/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Vstupenky na koncerty a kulturn\u00ed ud\u00e1losti.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "web",
        "id": 369946,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://events-economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Speci\u00e1ln\u00ed projekty - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:34.444768+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme V\u00e1m veden\u00ed \u00fa\u010detnictv\u00ed,da\u0148ov\u00e9 evidence a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb nejen v \u010de\u0161tin\u011b, ale i v rusk\u00e9m a anglick\u00e9m jazyce. Volejte na +420 606 136 297. V\u00c1\u0160 \u00da\u010cETN\u00cd s.r.o.",
        "id": 218991,
        "language": "cs",
        "link": "https://evlise.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00c1\u0160 \u00da\u010cETN\u00cd - veden\u00ed \u00fa\u010detnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:33.374413+00:00",
        "description": "EXCHANGE s.r.o. - V\u00e1\u0161 devizov\u00fd partner",
        "id": 369962,
        "language": "cs",
        "link": "https://exchange.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EXCHANGE s.r.o. - V\u00e1\u0161 devizov\u00fd partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Konference ExFoS (Expert Forensic Science) je mezin\u00e1rodn\u00ed v\u011bdeckou konferenc\u00ed zam\u011b\u0159enou na znaleckou, expertn\u00ed \u010dinnost, in\u017een\u00fdrstv\u00ed rizik a bezpe\u010dnost v technick\u00fdch a ekonomick\u00fdch oblastech.",
        "id": 387432,
        "language": "cs",
        "link": "https://exfos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konference ExFoS | Expert Forensic Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-08T11:51:18.565360+00:00",
        "description": "We are the Czech Republic's leading English-language media supporting English speakers with helpful services such as latest news, job offers, real estate listings and more.",
        "id": 22971,
        "language": "en",
        "link": "https://expats.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expats.cz/redesign2010/img/hp/expats_OG.jpg",
        "title": "Expats.cz - The Czech Republic's leading English language website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:31:29.250924+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00ed hlavn\u00ed devizou je vlastnictv\u00ed a zpracov\u00e1n\u00ed komplexn\u00edch datab\u00e1z\u00ed s \u00fadaji o spot\u0159ebitel\u00edch a podnic\u00edch.",
        "id": 185655,
        "language": "cs",
        "link": "https://experian.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Experian \u010cesk\u00e1 republika | obchodn\u00ed data, Analytics, a marketingov\u00e9 slu\u017eby www.experian.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:07.699786+00:00",
        "description": "Setk\u00e1n\u00ed pro ty, kte\u0159\u00ed stoj\u00ed v \u010dele firem. Expertn\u00ed board 21 \u2013\u2060 m\u00edsto kde z\u00edsk\u00e1te know-how, B2B kontakty, byznys, investory, konzultace a \u010das na strategii.",
        "id": 474289,
        "language": "cs",
        "link": "https://expertniboard21.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertniboard21.cz/wp-content/uploads/2022/03/logo-white.svg",
        "title": "Setk\u00e1v\u00e1n\u00ed CEO a majitel\u016f firem - Expertn\u00ed board 21",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:02.358081+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 370018,
        "language": "",
        "link": "https://expres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.expresfm.cz/app/uploads/2022/05/xpres_logo_negativni_cernobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-27T12:04:23+00:00",
        "description": "Expres FM - Nejlep\u0161\u00ed hudba ve m\u011bst\u011b",
        "id": 110901,
        "language": "cs",
        "link": "https://expresfm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expresfm.cz/app/uploads/2022/05/xpres_logo_negativni_cernobile.jpg",
        "title": "Expres FM - Nejlep\u0161\u00ed hudba ve m\u011bst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.extra.cz/gfx/front/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:52.380371+00:00",
        "description": "Lifestylov\u00fd magaz\u00edn se zam\u011b\u0159en\u00edm na sv\u011bt celebrit, \u017eivotn\u00ed styl, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta, sport a z\u00e1bavu.",
        "id": 110903,
        "language": "cs",
        "link": "https://extra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.extra.cz/gfx/front/og-image.jpg",
        "title": "eXtra.cz \u2013 Lifestylov\u00fd magaz\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.extrakurzy.cz/wp-content/uploads/2023/09/4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Extrakurzy.cz - modern\u00ed platforma pro online kurzy, kter\u00e1 z\u00e1kazn\u00edk\u016fm pom\u016f\u017eeme z\u00edskat, nebo prohloubit dovednosti v r\u016fzn\u00fdch oborech. Od va\u0159en\u00ed, p\u0159es pe\u010den\u00ed, a\u017e po hubnut\u00ed. Lektory jednotliv\u00fdch kurz\u016f jsou \u0161pi\u010dky ve sv\u00e9m oboru.",
        "id": 369869,
        "language": "cs",
        "link": "https://extrakurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.extrakurzy.cz/wp-content/uploads/2023/09/4.png",
        "title": "Extrakurzy.cz | U\u010dte se od t\u011bch nejlep\u0161\u00edch \u2013 platforma pro online kurzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:25:55.321753+00:00",
        "description": "Celebrity, zpr\u00e1vy a zpravodajstv\u00ed, nejnov\u011bj\u0161\u00ed ud\u00e1losti ze z\u00e1bavn\u00edho pr\u016fmyslu, \u017eivot celebrit, drby a z\u00e1bava, p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed, horoskopy a sport.",
        "id": 474840,
        "language": "cs",
        "link": "https://extrasimo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extrasimo.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy, celebrity, z\u00e1bava, po\u010das\u00ed | EXTRASIMO.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceb988fd27.clvaw-cdnwnd.com/ad35896ebc1337b4c4da0a957a27ddca/200000134-5920d59211/700/SIC_povinn%C3%A1_publicita_%C5%A1%C3%AD%C5%99kov%C3%A1_%C4%8Dern%C3%A1_EN.png?ph=ceb988fd27",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T09:19:37.287750+00:00",
        "description": "Mobile security towers for large area supervision",
        "id": 339716,
        "language": "en",
        "link": "https://eyetowers.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceb988fd27.clvaw-cdnwnd.com/ad35896ebc1337b4c4da0a957a27ddca/200000134-5920d59211/700/SIC_povinn%C3%A1_publicita_%C5%A1%C3%AD%C5%99kov%C3%A1_%C4%8Dern%C3%A1_EN.png?ph=ceb988fd27",
        "title": "EyeTowers - mobile surveillance towers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fab2025.cz/wp-content/uploads/2024/01/cropped-website-favicon-fab2025.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:50.721834+00:00",
        "description": "V roce 2025 v \u010cesk\u00e9 republice uspo\u0159\u00e1d\u00e1me nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00ed konferenci na poli digit\u00e1ln\u00ed v\u00fdroby pro inov\u00e1tory z cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 134402,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fab2025.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fab2025.cz/wp-content/uploads/2024/01/cropped-website-favicon-fab2025.png",
        "title": "Presti\u017en\u00ed konference pro inov\u00e1tory z cel\u00e9ho sv\u011bta | FAB2025.CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:04:18.874002+00:00",
        "description": "Log into Facebook to start sharing and connecting with your friends, family, and people you know.",
        "id": 474977,
        "language": "en",
        "link": "http://www.facebook.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.facebook.com/images/fb_icon_325x325.png",
        "title": "Facebook - log in or sign up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faei.cz/wp-content/uploads/2024/05/cropped-faei-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:50.833563+00:00",
        "description": "FAEI.cz \u2013 Web pro v\u00e1\u0161 vlastn\u00ed n\u00e1zor",
        "id": 110962,
        "language": "cs",
        "link": "https://faei.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faei.cz/wp-content/uploads/2024/05/cropped-faei-social.png",
        "title": "FAEI.cz \u2013 Web pro v\u00e1\u0161 vlastn\u00ed n\u00e1zor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:35.633379+00:00",
        "description": "St\u00e1le pou\u017e\u00edv\u00e1te Excel nebo Word pro faktury? Zapome\u0148te na n\u011b. Fakturoid zrychl\u00ed a zjednodu\u0161\u00ed v\u0161e, co s fakturami d\u011bl\u00e1te.",
        "id": 532706,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fakturoid.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fakturoid.cz/images/homepage-fb-1200x630.png",
        "title": "Online fakturace ud\u011blan\u00e1 jednodu\u0161e spr\u00e1vn\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.falcon.cz/wp/wp-content/uploads/assets/falcon-logo-lg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T04:00:07.460333+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00fd m\u011bs\u00edc uv\u00e1d\u00edme do \u010desk\u00fdch kin ty nejlep\u0161\u00ed dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed filmy.",
        "id": 320565,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://falcon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.falcon.cz/wp/wp-content/uploads/assets/falcon-logo-lg.png",
        "title": "FALCON a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:54.524893+00:00",
        "description": "V\u00fdjezdy Kam a \u010d\u00edm se jezd\u00ed na v\u00fdjezdy? Jak se na v\u00fdjezd p\u0159ihl\u00e1sit a kde je sraz? V\u0161e m\u00e1te p\u0159ehledn\u011b na jedn\u00e9 str\u00e1nce. V\u00edce...",
        "id": 474932,
        "language": "",
        "link": "http://www.fanclub-hcv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fanclub-hcv.cz/userFiles/logo/fanclub-blue.jpg",
        "title": "FANCLUB HC V\u00cdTKOVICE, z.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:03.631599+00:00",
        "description": "V na\u0161em fanshopu najdete obrovsk\u00fd sortiment NHL merche. Od k\u0161iltovek, tri\u010dek, dres\u016f a mikin po r\u016fzn\u00e9 suven\u00fdry od v\u0161ech obl\u00edben\u00fdch NHL t\u00fdm\u016f.",
        "id": 297925,
        "language": "cs",
        "link": "https://fangear.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fangear.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed NHL produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:56:09.590362+00:00",
        "description": "parf\u00e9mov\u00e1 voda",
        "id": 204260,
        "language": "cs",
        "link": "https://fann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fann.cz/SLEVA\u00a018%",
        "title": "FAnn parfumerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:45.342851+00:00",
        "description": "S\u00ed\u0165 FAnn parfumeri\u00ed se od po\u010d\u00e1tku sv\u00e9ho vzniku v roce 1991 anga\u017eovala v cel\u00e9 \u0159ad\u011b charitativn\u00edch projekt\u016f ve prosp\u011bch d\u011bt\u00ed \u2013 a\u0165 u\u017e \u0161lo o spolupr\u00e1ci s nadac\u00ed Na\u0161e d\u00edt\u011b, o mnohalet\u00e9 projekty s \u010cesk\u00fdm v\u00fdborem pro UNICEF, s nadac\u00ed Modr\u00fd hroch i o \u0159adu dal\u0161\u00edch pomoc\u00ed konkr\u00e9tn\u00edm osob\u00e1m.",
        "id": 474721,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.fanndetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://3027e63416.clvaw-cdnwnd.com/27788b0db5c5ac2e9c2ad4471af333ac/200001249-550c6550c9/700/3D-kalendar_v2_uprava-natoceni-leve-strany_cele.png?ph=3027e63416",
        "title": "nadace fann detem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:03:48.660933+00:00",
        "description": "\u2b50 Nej\u0161ir\u0161\u00ed nab\u00eddka zbo\u017e\u00ed pro fanou\u0161ky \u2b50 Dresy, trika, suven\u00fdry a mnoho dal\u0161\u00edho. \u2b50 V\u0161e 100% origin\u00e1l s licenc\u00ed \u2b50 Obchod pro opravdov\u00e9 fanou\u0161ky! \u2b50",
        "id": 434430,
        "language": "",
        "link": "https://fan-store.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eshop pro fanou\u0161ky \u27a1\ufe0f fotbalu \u27a1\ufe0f hokeje \u27a1\ufe0f Formule 1 \u27a1\ufe0f moto GP - FAN-store.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fanuc-academy.cz/wp-content/uploads/2021/08/Fanuc_New_Building.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-18T00:00:00+00:00",
        "description": "OBJEVTE\nFANUC ACADEMY \nZlep\u0161ete sv\u00e9 dovednosti  prost\u0159ednictv\u00edm FANUC ACADEMY tr\u00e9ninkov\u00e9ho st\u0159ediska a dosta\u0148te maximum z Va\u0161ich FANUC produkt\u016f \n\u0160KOLEN\u00cd V MAL\u00ddCH SKUPIN\u00c1CH S CERTIFIKOVAN\u00ddMI \u0160KOLITELI \n\u0160kolen\u00ed zalo\u017een\u00e9 na osobn\u00edm p\u0159\u00edstupu, praktick\u00e9m procvi\u010dov\u00e1n\u00ed a",
        "id": 233002,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fanuc-academy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fanuc-academy.cz/wp-content/uploads/2021/08/Fanuc_New_Building.png",
        "title": "Home - \u010ce\u0161tina - FANUC Academy Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:37.734028+00:00",
        "description": "Dlouhodob\u00fd v\u00fdzkumn\u00fd projekt Fashion (Re)search GLAMI o stavu \u010desk\u00e9 m\u00f3dn\u00ed e-commerce, zalo\u017een\u00fd na kontinu\u00e1ln\u00edm sb\u011bru dat.",
        "id": 474831,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fashion-research.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/798bde_73df470e7e9c47739b3bf1345400e4b9~mv2.png/v1/fill/w_1440,h_580,al_c/798bde_73df470e7e9c47739b3bf1345400e4b9~mv2.png",
        "title": "V\u00fdzkum | GLAMI Fashion (Re)search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:20+00:00",
        "description": "Jsme technologick\u00e1 firma v\u00a0Ostrav\u011b zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem webov\u00fdch aplikac\u00ed na m\u00edru na platform\u011b cloud AWS.",
        "id": 423420,
        "language": "cs",
        "link": "http://browsers.fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "V\u00fdvoj webov\u00fdch aplikac\u00ed \u2013 Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Fastest Solution s.r.o. | fastest.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:24+00:00",
        "description": "We are a\u00a0technology company in Ostrava engaged in the development of customized web applications on the AWS cloud platform.",
        "id": 474725,
        "language": "en",
        "link": "https://en.fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "Web Application Development - Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:20+00:00",
        "description": "Jsme technologick\u00e1 firma v\u00a0Ostrav\u011b zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem webov\u00fdch aplikac\u00ed na m\u00edru na platform\u011b cloud AWS.",
        "id": 423421,
        "language": "cs",
        "link": "https://fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "V\u00fdvoj webov\u00fdch aplikac\u00ed \u2013 Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-25T13:05:33+00:00",
        "description": "F-A-T",
        "id": 474145,
        "language": "en",
        "link": "https://f-a-t.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f-a-t.cz/img/messenger-image.jpg",
        "title": "F-A-T",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:44:21.692744+00:00",
        "description": "Vyhled\u00e1va\u010d n\u00e1bytku a dekorac\u00ed - 800+ e-shop\u016f i kamenn\u00fdch obchod\u016f <span>na jednom m\u00edst\u011b</span>",
        "id": 474866,
        "language": "cs",
        "link": "https://favi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAVI.cz - Vyhled\u00e1va\u010d n\u00e1bytku a dekorac\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:01:42.512606+00:00",
        "description": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti (\u010cNFB) podporuje v\u0161echny, kte\u0159\u00ed posiluj\u00ed a o\u017eivuj\u00ed \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed.",
        "id": 474777,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:06:10.971358+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd v\u00fdrobce topn\u00fdch syst\u00e9m\u016f. Kompletn\u00ed sortiment s nadstandartn\u00ed z\u00e1rukou.",
        "id": 474987,
        "language": "",
        "link": "https://www.fenixgroup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FENIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:39:29.910852+00:00",
        "description": "meta popisek",
        "id": 184530,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://festas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.festas.cz/img/festas-facebook.jpg",
        "title": "Aktuality | FESTAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://festival.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:18.652448+00:00",
        "description": "79. mezin\u00e1rodn\u00ed hudebn\u00ed festival",
        "id": 102258,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://festival.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://festival.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image-2025.jpg",
        "title": "Pra\u017esk\u00e9 jaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiatcz.com/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:31:33+00:00",
        "description": "Objevte v\u00fdb\u011br nov\u00fdch voz\u016f od zna\u010dky Fiat, aktu\u00e1ln\u00ed ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky a \u0161irokou \u0161k\u00e1lu slu\u017eeb. P\u0159izp\u016fsobte si a objednejte sv\u016fj Fiat pomoc\u00ed na\u0161eho online konfigur\u00e1toru.",
        "id": 148267,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.fiat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiatcz.com/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat \u010cesk\u00e1 republika \u2013 Nov\u00e9 vozy, ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky a mobilita.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:46:20.059884+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Fiat",
        "id": 445437,
        "language": "cs",
        "link": "https://fiat-formulare.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:35.317639+00:00",
        "description": "Divadlo Na Fidlova\u010dce - Divadlo Na Fidlova\u010dce",
        "id": 369963,
        "language": "",
        "link": "https://fidlovacka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divadlo Na Fidlova\u010dce - Divadlo Na Fidlova\u010dce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:22:45.102876+00:00",
        "description": "Frontend Developer & Idea Maker",
        "id": 97237,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.filipkalousek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filipkalousek.cz/assets/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:57:59.729959+00:00",
        "description": "Vyv\u00edj\u00edm webov\u00e9 aplikace a vytv\u00e1\u0159\u00edm individu\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed",
        "id": 287013,
        "language": "en",
        "link": "https://filipkalousek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filipkalousek.cz/assets/images/og-image.jpg",
        "title": "Filip Kalousek | Frontend Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:47.998582+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 218906,
        "language": "pl",
        "link": "https://filmcity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "filmcity.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "NEON STUDIO BRNO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:36.146141+00:00",
        "description": "We bring you festival films that will leave an impact",
        "id": 474144,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://filmeurope.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmeurope.cz/IMG/poster.jpg",
        "title": "FILM EUROPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filmtoro.cz/img/web/filmtoro-bg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:50.287276+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed \u010desk\u00fd filmov\u00fd web, kter\u00fd se v\u011bnuje Netflixu, HBO \u010di Apple TV a ka\u017ed\u00fd den p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed novinky a tipy na co koukat online.",
        "id": 218908,
        "language": "cs",
        "link": "https://filmtoro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmtoro.cz/img/web/filmtoro-bg.png",
        "title": "Filmtoro - kdy\u017e nev\u00ed\u0161, co si pust\u00ed\u0161",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.assets.finance.cz/data/newsimg/new/grafy-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:53.826046+00:00",
        "description": "Zpravodajstv\u00ed z oblasti osobn\u00edch i firemn\u00edch financ\u00ed - \u010dl\u00e1nky a rady, jak na d\u016fchody a dan\u011b, kalkula\u010dky, kurzovn\u00ed l\u00edstky.",
        "id": 374882,
        "language": "cs",
        "link": "https://finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.assets.finance.cz/data/newsimg/new/grafy-01.jpg",
        "title": "Finance.cz - dan\u011b, banky, kalkula\u010dky, spo\u0159en\u00ed, kurzy m\u011bn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:33:19.678821+00:00",
        "description": "Garantujeme, \u017ee v\u00e1m neprod\u00e1me nevhodn\u00fd finan\u010dn\u00ed produkt. Porovnejte si v\u00fdhody i nev\u00fdhody, p\u0159e\u010dt\u011bte si testy a recenze produktu i finan\u010dn\u00ed instituce,\u2026",
        "id": 474696,
        "language": "cs",
        "link": "https://prodej.finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--finance-prodej.png",
        "title": "Srovn\u00e1n\u00ed a online prodej finan\u010dn\u00edch produkt\u016f na Finance.cz - Chyt\u0159e na osobn\u00ed finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:43.987173+00:00",
        "description": "Na jednom m\u00edst\u011b u n\u00e1s najdete kompletn\u00ed data ze v\u0161ech d\u016fle\u017eit\u00fdch rejst\u0159\u00edk\u016f osob a firem v \u010cR. Data pr\u016fb\u011b\u017en\u011b aktualizujeme a sna\u017e\u00edme se je p\u0159ehledn\u011b\u2026",
        "id": 474763,
        "language": "cs",
        "link": "https://rejstriky.finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk - Justice.cz, sb\u00edrka listin, \u017eivnostensk\u00fd rejst\u0159\u00edk, datov\u00e9 schr\u00e1nky, registrace k DPH, adresy R\u00daIAN - Rejstriky.finance.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fintag.cz/wp-content/uploads/2021/06/Reklama_na_FinTag.cz_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Ekonomick\u00fd server FinTag.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed informace z dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed ekonomiky, politiky, EU, byznysu a finan\u010dn\u00edch trh\u016f.",
        "id": 110907,
        "language": "cs",
        "link": "https://fintag.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fintag.cz/wp-content/uploads/2021/06/Reklama_na_FinTag.cz_.jpg",
        "title": "FinTag.cz \u2013 zpravodajstv\u00ed z ekonomiky, politiky, byznysu i financ\u00ed - fintag.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:44.230587+00:00",
        "description": "e-Broker",
        "id": 127471,
        "language": "",
        "link": "https://ebroker.fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Broker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T14:05:33.122637+00:00",
        "description": "Fio banka m\u00e1 \u00fa\u010det bez poplatk\u016f a podm\u00ednek pro v\u0161echny. Je unik\u00e1tn\u00edm spojen\u00edm internetov\u00e9 banky a \u0161irok\u00e9 s\u00edt\u011b pobo\u010dek. Nab\u00edz\u00ed investov\u00e1n\u00ed on-line.",
        "id": 411135,
        "language": "cs",
        "link": "https://fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fio banka - \u00fa\u010dty bez poplatk\u016f a podm\u00ednek | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:44:09.031091+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do internetov\u00e9ho bankovnictv\u00ed Fio banky. Krom\u011b plateb si zde m\u016f\u017eete zalo\u017eit i dal\u0161\u00ed \u00fa\u010dty, po\u017e\u00e1dat o p\u016fj\u010dku, kontokorent a dal\u0161\u00ed slu\u017eby.",
        "id": 411093,
        "language": "",
        "link": "https://ib.fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:46.477542+00:00",
        "description": "Fio investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost nab\u00edz\u00ed investov\u00e1n\u00ed do pod\u00edlov\u00fdch fond\u016f; kter\u00e9 spravuj\u00ed profesion\u00e1ln\u00ed makl\u00e9\u0159i. Investice ji\u017e od 300 K\u010d m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b nebo od 5 000 k\u010d jednor\u00e1zov\u011b.",
        "id": 127473,
        "language": "",
        "link": "https://fiofondy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod\u00edlov\u00e9 fondy - Fio investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost | Fio fondy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T17:24:19+00:00",
        "description": "Jsme profesion\u00e1lov\u00e9 na voln\u00e9 noze a zaji\u0161\u0165ujeme kompletn\u00ed realizace webov\u00fdch aplikac\u00ed a v\u00fdkonnostn\u00ed online marketing.",
        "id": 517467,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fireflymedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fireflymedia.cz/assets/logo-fb-cs.png",
        "title": "Firefly Media \u2013 webov\u00e9 aplikace a marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://firkusny.cz/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://firkusny.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image.jpg&nocache=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:11:45+00:00",
        "description": "Klav\u00edrn\u00ed festival Rudolfa Firku\u0161n\u00e9ho",
        "id": 297915,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://firkusny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://firkusny.cz/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://firkusny.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image-2025.jpg&nocache=1",
        "title": "Firku\u0161n\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T11:19:59+00:00",
        "description": "Admin - Firmy.cz",
        "id": 414819,
        "language": "cs",
        "link": "https://admin.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Admin - Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:56.196268+00:00",
        "description": "Catalogue of verified businesses and organizations in the Czech Republic. Regularly updated list of companies and institutions, their current contact details and client reviews.",
        "id": 369918,
        "language": "en",
        "link": "https://en.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "title": "Catalogue of businesses and institutions \u2022 Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:36.575726+00:00",
        "description": "Katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem v \u010cR. Pravideln\u011b aktualizovan\u00fd seznam firem a instituc\u00ed, aktu\u00e1ln\u00ed kontakty a u\u017eivatelsk\u00e9 recenze firem.",
        "id": 110924,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "title": "Katalog firem a instituc\u00ed \u2022 Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://napoveda.firmy.cz/wp-content/uploads/2020/12/cropped-firmy_napoveda-scaled-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:55+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na n\u00e1pov\u011bd\u011b ke slu\u017eb\u011b Firmy.cz \u2013 jsou nejaktu\u00e1ln\u011bj\u0161\u00ed a nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed datab\u00e1z\u00ed firem na \u010desk\u00e9m internetu. Obsahuj\u00ed n\u011bkolik set tis\u00edc aktualizovan\u00fdch firemn\u00edch profil\u016f\u2026",
        "id": 129836,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://napoveda.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://napoveda.firmy.cz/wp-content/uploads/2020/12/cropped-firmy_napoveda-scaled-1.jpg",
        "title": "Firmy.cz N\u00e1pov\u011bda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:53.152621+00:00",
        "description": "Hled\u00e1te inspiraci na ob\u011bd nebo rychlou ve\u010de\u0159i? Recepty Fitweb - u n\u00e1s najdete vhodn\u00fd recept pro ka\u017edou p\u0159\u00edle\u017eitost.",
        "id": 474017,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.fitweb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fitweb.cz/dist/img/logo.svg?v=1734126292",
        "title": "Recepty Fitweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fitzivot.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:42:26.830852+00:00",
        "description": "Fit\u017divot - U n\u00e1s najdete spolehliv\u00e9 rady a tipy, kter\u00e9 v\u00e1m pomohou v\u00e9st kvalitn\u011bj\u0161\u00ed, zdrav\u011bj\u0161\u00ed a spokojen\u011bj\u0161\u00ed \u017eivot. A\u0165 u\u017e \u0159e\u0161\u00edte hubnut\u00ed, psychickou pohodu nebo jak spr\u00e1vn\u011b cvi\u010dit, na\u0161i odborn\u00edci v\u00e1m porad\u00ed. Objevte nov\u00e9 trendy a inspiraci pro zlep\u0161en\u00ed sv\u00e9ho t\u011blesn\u00e9ho i du\u0161evn\u00edho zdrav\u00ed. Na\u0161\u00edm c\u00edlem je pomoci v\u00e1m p\u0159ekonat limity a dos\u00e1hnout vy\u0161\u0161\u00ed \u017eivotn\u00ed energie.",
        "id": 299357,
        "language": "cs",
        "link": "https://fitzivot.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fitzivot.cz/logo.png",
        "title": "Fit\u017divot | Zdrav\u00ed bez l\u00e9ka\u0159e, rady a tipy pro kvalitn\u00ed \u017eivot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Webstudio E-borci.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-14T11:34:53+00:00",
        "description": "Autobazar FK Cars vedle Svinovskych most\u016f v Ostrav\u011b. Dov\u00e1\u017e\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me spolehliv\u00e1 auta a dod\u00e1vky podle p\u0159\u00e1n\u00ed z\u00e1kazn\u00edk\u016f. V bazaru neust\u00e1le na v\u00fdb\u011br v\u017edy minim\u00e1ln\u011b 30 aut.",
        "id": 474951,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.fkcars.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FK Cars Ostrava - Autobazar, dovoz a prodej automobil\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:35:32.973077+00:00",
        "description": "Najd\u011bte si vlastoru\u010dn\u011b vyb\u00edran\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed za rozumnou cenu a v\u011bt\u0161inou bez kauce ve v\u00edce ne\u017e 300 destinac\u00edch pro digit\u00e1ln\u00ed nom\u00e1dy po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b.",
        "id": 184700,
        "language": "cs",
        "link": "https://flatio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Pron\u00e1jmy pro digit\u00e1ln\u00ed nom\u00e1dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ludvik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T00:00:23.500308+00:00",
        "description": "FlatPress -",
        "id": 486151,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://www.flatpress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FlatPress - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:48.667597+00:00",
        "description": "\u017dijeme r\u016fzn\u00e9 \u017eivoty. My jsme tady od toho, abychom v\u00e1s pojistili. Na to, co pot\u0159ebujete, a tak, jak nejl\u00e9pe to um\u00edme \u2013  pro v\u00e1\u0161 klid v mysli.",
        "id": 125149,
        "language": "cs",
        "link": "https://flexi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "Kooperativa poji\u0161\u0165ovna | N\u011bkde tam je, a proto jsme tady my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:46+00:00",
        "description": "Cestujte levn\u011b autobusem se spole\u010dnost\u00ed FlixBus - 400 000 denn\u00edch spoj\u016f do 2 500 obl\u00edben\u00fdch evropsk\u00fdch destinac\u00ed ve v\u00edce ne\u017e 35 zem\u00edch!",
        "id": 195598,
        "language": "cs",
        "link": "https://flixbus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Cestov\u00e1n\u00ed autobusem nap\u0159\u00ed\u010d Evropou | FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.focuson.cz/wp-content/uploads/2023/05/272005481_3322032434692483_3274003169221589041_n.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web zam\u011b\u0159en\u00fd na nov\u00e9 trendy v ekonomice a modern\u00edch technologi\u00edch",
        "id": 362199,
        "language": "cz",
        "link": "https://focuson.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.focuson.cz/wp-content/uploads/2023/05/272005481_3322032434692483_3274003169221589041_n.png",
        "title": "FocusOn.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Podporujeme n\u00e1pady, kter\u00e9 posiluj\u00ed a\u00a0o\u017eivuj\u00ed \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed. Novinky Usilujeme o\u00a0v\u0159el\u00e9 sousedsk\u00e9 vztahy mezi \u010cechy a\u00a0N\u011bmci, kter\u00e9 vych\u00e1zej\u00ed z\u00a0pozn\u00e1n\u00ed na\u0161\u00ed minulosti a\u00a0p\u0159isp\u00edvaj\u00ed ke spole\u010dn\u011b utv\u00e1\u0159en\u00e9 budoucnosti. 682 projekt\u016f jsme podpo\u0159ili v\u00a0roce 2023 2,2 miliardy korun jsme rozd\u011blili od roku 1998 45 milion\u016f euro vyplaceno jako od\u0161kodn\u011bn\u00ed p\u0159e\u017eiv\u0161\u00edm nacistick\u00e9 perzekuce Na\u0161e aktivity R\u00e1di vytv\u00e1\u0159\u00edme prostor, kde se",
        "id": 218926,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fondbudoucnosti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Font",
        "id": 383299,
        "language": "en",
        "link": "https://font.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Font",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T19:04:03+00:00",
        "description": "Kyberbezpe\u010dnost, datov\u00e1 analytika, robotizace nebo biomedic\u00edna? Kter\u00e9 profesn\u00ed obory budoucnosti budou nej\u017e\u00e1dan\u011bj\u0161\u00ed?",
        "id": 447488,
        "language": "",
        "link": "https://12pracibudoucnosti.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64e2613ceba14476cc3c283a/65005eeb2890b124b0661bd2_Frame%201818%20(1).jpg",
        "title": "12 prac\u00ed budoucnosti | Forbes | BTL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:46:15+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si 30 p\u0159\u00edb\u011bh\u016f \u010desk\u00fdch firem, jejich majitel\u016f a mana\u017eer\u016f. A nechte se inspirovat t\u00edm, jak p\u0159em\u00fd\u0161lej\u00ed o sv\u00e9m podnik\u00e1n\u00ed, jak zvl\u00e1daj\u00ed kritick\u00e9 chv\u00edle, jak dok\u00e1\u017eou r\u016fst i v t\u011b\u017ek\u00fdch dob\u00e1ch a jak se p\u0159izp\u016fsobuj\u00ed p\u0159ekotn\u00fdm zm\u011bn\u00e1m trhu.",
        "id": 447491,
        "language": "",
        "link": "https://30inspirativnich.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/639cbf6ef0bde75fba5ab0a8/641c505809414be51a264902_Frame%2055.png",
        "title": "30 inspirativ\u00edch | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T02:52:28+00:00",
        "description": "Cash u\u017e nen\u00ed king. Technologie m\u011bn\u00ed zp\u016fsob, jak nakupujeme a plat\u00edme. Jak\u00e9 trendy p\u0159etv\u00e1\u0159ej\u00ed sv\u011bt, kter\u00e9mu dnes vl\u00e1dnou bezhotovostn\u00ed transakce? Jak vid\u00ed pozad\u00ed sv\u00e9ho byznysu prof\u00edci z oboru a zakladatel\u00e9 \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch \u010desk\u00fdch firem? Jak\u00fd je jejich p\u0159\u00edstup k z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a jak vid\u00ed budoucnost placen\u00ed.",
        "id": 447493,
        "language": "",
        "link": "https://behind-the-business.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64b7e9486b88e98a4ad93fa4/64b7e9a5a7a678d94aadb3ea_iStock-1266975549%201%20(1).jpg",
        "title": "Behind the business | Forbes speci\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T14:03:20+00:00",
        "description": "Digitalizace firm\u00e1m pom\u00e1h\u00e1 \"stoupat\" a\u00a0stav\u011bt modern\u00ed byznys. Technologie nejsou samosp\u00e1sn\u00fdm \u0159e\u0161en\u00edm, ale mohou b\u00fdt skv\u011bl\u00fdm n\u00e1strojem, kter\u00fd v\u00e1m pom\u016f\u017ee dos\u00e1hnout c\u00edle. Vydejte se cestou na vrchol a\u00a0v\u00a0jednotliv\u00fdch v\u00fd\u0161kov\u00fdch t\u00e1borech zjist\u011bte, jak digitalizaci spr\u00e1vn\u011b vyu\u017e\u00edt, abyste cestou neumrzli nebo nespadli ze sr\u00e1zu. Horsk\u00e1 nemoc je z\u00e1ke\u0159n\u00e1 potvora, ale kdy\u017e si nech\u00e1te poradit, m\u016f\u017eete svoje podnik\u00e1n\u00ed p\u0159ibl\u00ed\u017eit budoucnosti.",
        "id": 447486,
        "language": "",
        "link": "https://digiexpedice.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vystoupejte k budoucnosti | Forbes Speci\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://default",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Forbes",
        "id": 184710,
        "language": "cs",
        "link": "https://forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://default",
        "title": "Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T15:50:33+00:00",
        "description": "Sta\u0148te se sou\u010d\u00e1st\u00ed sv\u011bta \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch.",
        "id": 447489,
        "language": "",
        "link": "https://jobs.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61cc5a6a5d1eb22cfc79d31f/61cd95500048392fc3317019_opengraph-forbes-jobs.png",
        "title": "Forbes Jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:39:40+00:00",
        "description": "Tipy, triky a pr\u00e9miov\u00e9 slu\u017eby propohodln\u011bj\u0161\u00ed cestov\u00e1n\u00ed",
        "id": 447487,
        "language": "",
        "link": "https://letatjakoboss.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00e9tat jako boss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:19:01.908766+00:00",
        "description": "Presti\u017en\u00ed ekonomick\u00fd magaz\u00edn Forbes. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 t\u00e9mata z oblasti ekonomiky, financ\u00ed a podnik\u00e1n\u00ed glob\u00e1ln\u00edm pohledem + speci\u00e1ly a \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky!",
        "id": 447494,
        "language": "cs",
        "link": "https://life.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://default",
        "title": "\u017divot je bohat\u00fd | Forbes - Magaz\u00edn nabit\u00fd informacemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:13.100571+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Forbes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek - 100 nejbohat\u0161\u00edch \u010cech\u016f 2024. Chcete b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd jako oni? Magaz\u00edn Forbes pro lidi, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed n\u011bco dok\u00e1zat.",
        "id": 447484,
        "language": "cs",
        "link": "https://miliardari.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.forbesmedia.cz/uploads/2024/10/web-miliardari2.webp?r=eyJ3IjoxMjAwLCJxIjo5MCwicyI6ImpwZyIsImgiOjYzMH0%3D",
        "title": "100 nejbohat\u0161\u00edch \u010cech\u016f 2024 | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:59+00:00",
        "description": "Elektroautem na road trip do vybran\u00fdch destinac\u00ed na jih od \u010ceska. Nabit\u00e1 j\u00edzda | Forbes | Porsche",
        "id": 447490,
        "language": "",
        "link": "https://nabitajizda.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/646ca9a31e33c8fdc77764a6/6502e75e70d4e58163188003_open.jpg",
        "title": "Nabit\u00e1 j\u00edzda | Forbes | Porsche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:14.587424+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Forbes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek - Nejbohat\u0161\u00ed lid\u00e9 sv\u011bta 2024. Chcete b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd jako oni? Magaz\u00edn Forbes pro lidi, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed n\u011bco dok\u00e1zat.",
        "id": 447485,
        "language": "cs",
        "link": "https://nejbohatsilide.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.forbesmedia.cz/uploads/2024/04/list-hero2x.webp?r=eyJ3IjoxMjAwLCJxIjo5MCwicyI6InBuZyIsImgiOjYzMH0%3D",
        "title": "Nejbohat\u0161\u00ed lid\u00e9 sv\u011bta 2024 | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:00:31+00:00",
        "description": "Drtiv\u00e1 v\u011bt\u0161ina \u010cech\u016f se boj\u00ed inflace, v\u00edc ne\u017e t\u0159etina z nich ale nepodnik\u00e1 v\u016fbec \u017e\u00e1dn\u00e9 kroky, aby svoje \u00faspory ochr\u00e1nila. Jak chr\u00e1nit a zhodnotit svoje pen\u00edze a jak vyu\u017e\u00edt sou\u010dasnou dobu jako skv\u011blou p\u0159\u00edle\u017eitost? P\u0159e\u010dt\u011bte si n\u00e1\u0161 n\u00e1vod.",
        "id": 447483,
        "language": "",
        "link": "https://odkolebkydoduchodu.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kol\u00e9bky do d\u016fchodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:56.691145+00:00",
        "description": "Forbes.cz premium",
        "id": 447492,
        "language": "cz-CZ",
        "link": "https://predplatne.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbesmedia.cz/uploads/2019/01/vychozi_og_image.png",
        "title": "P\u0159edpla\u0165te si Forbes.cz premium\n | Forbes.cz premium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:43:49.804810+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed veletrh karavan\u016f a obytn\u00fdch voz\u016f v \u010cR. Objevte nejnov\u011bj\u0161\u00ed modely, p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed a inspiraci pro va\u0161e cesty. Za\u017eijte bohat\u00fd program.",
        "id": 474205,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.for-caravan.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forcaravan.cz/wp-content/uploads/2024/10/EGI5226.jpg",
        "title": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed veletrh karavan\u016f a obytn\u00fdch voz\u016f | For Caravan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:59:49+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na hlavn\u00edch str\u00e1nk\u00e1ch automobilov\u00e9 spole\u010dnosti Ford. P\u0159ipravte se na inovativn\u00ed a modern\u00ed p\u0159\u00edstup ke v\u0161em aspektem na\u0161ich voz\u016f a str\u00e1nek.",
        "id": 149801,
        "language": "cs",
        "link": "https://ford.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Ford | Ford CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:49:51.478316+00:00",
        "description": "Ford Motor Company, Popt\u00e1vkov\u00e9 formul\u00e1\u0159e",
        "id": 449126,
        "language": "cs",
        "link": "https://forms.fordissimo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popt\u00e1vkov\u00e9 formul\u00e1\u0159e | Ford CZ Formul\u00e1\u0159e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:25.885802+00:00",
        "description": "P\u0159ipojte se k Fordu a vyu\u017eijte sv\u00fdch dovednost\u00ed v prodeji, servisu, marketingu \u010di administrativ\u011b.",
        "id": 449129,
        "language": "",
        "link": "https://fordkariera.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ford Kari\u00e9ra - P\u0159ipojte se k Fordu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:13.387885+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost Ford p\u016fsob\u00ed po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b, a proto jsou pro n\u00e1s d\u016fle\u017eit\u00e9 konkr\u00e9tn\u00ed standardy, podle kter\u00fdch se m\u016f\u017eeme sami posuzovat a podle kter\u00fdch n\u00e1s mohou posuzovat ostatn\u00ed.",
        "id": 449127,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.fordmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnd-assets.mynewsdesk.com/image/upload/c_limit,dpr_auto,f_auto,q_auto:good,w_600/ydeokouft0qjnohdgofb",
        "title": "Ford Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:24.071987+00:00",
        "description": "Vyberte si automobil Ford dle Va\u0161ich p\u0159edstav z na\u0161\u00ed komplexn\u00ed nab\u00eddky skladov\u00fdch osobn\u00edch a u\u017eitkov\u00fdch voz\u016f, kter\u00e9 jsou k dispozici i u autorizovan\u00fdch partner\u016f Ford v \u010cesk\u00e9 republice",
        "id": 449128,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fordskladem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FORD SKLADEM - skladov\u00e9 vozy FORD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:51.682518+00:00",
        "description": "Velk\u00fd v\u00fdb\u011br skladov\u00e9 techniky \u27a4 Str\u00e1nky s nab\u00eddkami n\u00e1kupu a prodeje vysokozdvi\u017en\u00fdch voz\u00edk\u016f \u2713 teleskopick\u00fdch manipul\u00e1tor\u016f \u2713 manipula\u010dn\u00ed techniky na Forkliftonline",
        "id": 473994,
        "language": "cs",
        "link": "https://forkliftonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forkliftonline.cz/img/og-image/forkliftonline.png?v=2",
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed vysokozdvi\u017en\u00fdch voz\u00edk\u016f, skladov\u00fdch stroj\u016f a za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:42.066857+00:00",
        "description": "FORPSI - an european internet and housing company that offers web hosting on Windows/Linux servers, server hosting, server housing services, domain name registrations.",
        "id": 474516,
        "language": "en",
        "link": "http://domeny.forpsi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZ Domain | FORPSI.COM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:02:38.657349+00:00",
        "description": "FORPSI Cloud, spolehliv\u00e1, bezpe\u010dn\u00e1 a snadno \u0161k\u00e1lovateln\u00e1 cloud computing \u0159e\u0161en\u00ed. Nejlep\u0161\u00ed pom\u011br cena-kvalita na trhu.",
        "id": 433375,
        "language": "",
        "link": "https://forpsicloud.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forpsi Cloud | Cloud Computing | Cloudov\u00e9 slu\u017eby | ForpsiCloud.cz | ForpsiCloud.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eshop.forum24.cz/wp-content/uploads/2023/11/image0-2-scaled.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:19.256537+00:00",
        "description": "ESHOP FORUM",
        "id": 369847,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "ESHOP FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:38.119034+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd den\u00edk FORUM 24 se sna\u017e\u00ed chr\u00e1nit svobodu informac\u00ed v \u00e9\u0159e, kdy m\u00e9dia vlastn\u00ed Andrej Babi\u0161 a oligarchov\u00e9.",
        "id": 110894,
        "language": "cs",
        "link": "https://forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FORUM 24 \u2013 N\u00e1zorov\u00fd internetov\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:14.916352+00:00",
        "description": "Nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho | FORUM 24+",
        "id": 369846,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "Nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho | FORUM 24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:09:30+00:00",
        "description": "Forum Elektromobilita: konference o sou\u010dasnosti a budoucnosti bateriov\u00e9 a vod\u00edkov\u00e9 elektromobility. Dva dny p\u0159edn\u00e1\u0161ek s diskusemi a v\u00fdstavou.",
        "id": 474703,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.forumelektromobilita.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forumelektromobilita.cz/wp-content/uploads/2024/03/wide_blue.webp",
        "title": "Home | Forum elektromobilita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:24:27+00:00",
        "description": "P\u0159idejte se mezi n\u00e1s a vyu\u017eijte p\u0159\u00e1telskou platformu Forum inAgile k diskuzi a k \u0159e\u0161en\u00ed va\u0161ich ot\u00e1zek, probl\u00e9m\u016f, \u010di sd\u00edlen\u00ed va\u0161ich \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch postup\u016f. Vytv\u00e1\u0159\u00edme pro v\u00e1s zaj\u00edmav\u00fd obsah, inspiruj\u00edc\u00ed my\u0161lenky, zku\u0161en\u00e9 \u0159e\u010dn\u00edky, kte\u0159\u00ed maj\u00ed co \u0159\u00edci a jejich\u017e podn\u011bty rozproud\u00ed zaj\u00edmavou diskusi.",
        "id": 474623,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.foruminagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foruminagile.cz/wp-content/uploads/2023/01/Forum_inAgile_Brno_20220329_19-scaled.jpg",
        "title": "Komunita - Forum inAgile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forumpromedia.cz/assets/images/drooker.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:13.080061+00:00",
        "description": "F\u00f3rum pro m\u00e9dia, kulturu a civilizaci",
        "id": 369845,
        "language": "cs",
        "link": "https://forumpromedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forumpromedia.cz/assets/images/drooker.jpg",
        "title": "F\u00f3rum pro m\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDStudio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:15:56.996697+00:00",
        "description": "Nadace fotbalov\u00fdch internacion\u00e1l\u016f - spl\u00e1c\u00edme dluhy z minulosti na\u0161im skv\u011bl\u00fdm reprezentant\u016fm",
        "id": 475258,
        "language": "",
        "link": "https://www.fotbal-nadacefi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fotbal-nadacefi.cz/themes/default/images/fb.jpg",
        "title": "Nadace fotbalov\u00fdch internacion\u00e1l\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:10:01.309953+00:00",
        "description": "Radka Kamenick\u00e1 \u2022 Photography & Video \u2022 fotorafka.cz",
        "id": 475182,
        "language": "en",
        "link": "https://fotorafka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotorafka.cz/assets/_61A7156_upr.jpg",
        "title": "Radka Kamenick\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:47.360362+00:00",
        "description": "FOTO | Pavla Slez\u00e1kov\u00e1 | Fotoateli\u00e9r Slan\u00fd - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "id": 218996,
        "language": "cs",
        "link": "https://foto-slezakova.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FOTO | Pavla Slez\u00e1kov\u00e1 | Fotoateli\u00e9r Slan\u00fd - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T11:33:43.228742+00:00",
        "description": "Founders4Founders \u2013 investo\u0159i a startupy na jednom m\u00edst\u011b",
        "id": 294525,
        "language": "cs",
        "link": "https://founders4founders.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Founders4Founders \u2013 investo\u0159i a startupy na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T22:30:56.814052+00:00",
        "description": "Koncerty, standupy, nejv\u00edce fresh shows \u0161iroko daleko. Kupujte vstupenky na akce Fource Entertainment a p\u0159ipojte se k programu Fource Friends.",
        "id": 256122,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fource.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fource - Koncerty, standupy, nejv\u00edce fresh shows \u0161iroko daleko. Kupujte vstupenky na akce Fource Entertainment a p\u0159ipojte se k programu Fource Friends.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ond\u0159ej Ochodnick\u00fd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:04:38.997952+00:00",
        "description": "description",
        "id": 474525,
        "language": "cs",
        "link": "https://app.foxentry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foxentry -\n        Zaloguj si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T14:56:35.366104+00:00",
        "description": "Revue FRAGMENTY",
        "id": 437181,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://fragmenty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fragmenty -  SJ World News - Best of Joomla!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T05:14:40.159894+00:00",
        "date_published": "2024-07-17T08:46:10+00:00",
        "description": "Le site officiel de l'ambassade de France en R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "id": 298405,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.france.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La France en R\u00e9publique tch\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.franklincovey.cz/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey: Tady se rod\u00ed v\u00fdjime\u010dnost",
        "id": 173114,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://franklincovey.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.franklincovey.cz/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "title": "FranklinCovey: Tady se rod\u00ed v\u00fdjime\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T20:23:44.178231+00:00",
        "description": "FORPSI je Evropsk\u00e1 housingov\u00e1 spole\u010dnost. Nab\u00edz\u00ed slu\u017eby webhostingu, serverhostingu, registrace dom\u00e9nov\u00fdch jmen a www str\u00e1nky na serverech Windows/Linux.",
        "id": 461361,
        "language": "",
        "link": "http://www.freecoolin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The domain name is registered",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:21.584836+00:00",
        "description": "Hledejte a zam\u011bstn\u00e1vejte ty nejlep\u0161\u00ed freelancery, v\u00fdvoj\u00e1\u0159e webov\u00fdch str\u00e1nek a n\u00e1vrh\u00e1\u0159e za zlomek n\u00e1klad\u016f. Nejv\u011bt\u0161\u00ed sv\u011btov\u00e1 burza s 50 miliony u\u017eivatel\u016f. Nab\u00eddky obdr\u017e\u00edte",
        "id": 127676,
        "language": "cs",
        "link": "https://freelancer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Zam\u011bstnejte freelancery a najd\u011bte freelance pr\u00e1ci online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T01:27:24.131297+00:00",
        "description": "Daily updated proxy list. Web Proxy List. HTTP/SOCKS/SSL",
        "id": 427652,
        "language": "en",
        "link": "http://free-proxy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fresh Proxy List | Free-Proxy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://frontendisti.cz/img/social/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:02:28.740296+00:00",
        "description": "Budujeme a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me komunitu frontendov\u00fdch v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f a design\u00e9r\u016f",
        "id": 362187,
        "language": "cs",
        "link": "https://frontendisti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frontendisti.cz/img/illust/social/facebook.jpg",
        "title": "Frontendisti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:15:15.588237+00:00",
        "description": "FrontKon - konference komunity Frontendisti.cz",
        "id": 474796,
        "language": "cs",
        "link": "https://frontkon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frontkon.cz/img/illust/social/facebook.jpg",
        "title": "FrontKon - konference komunity Frontendisti.cz | FrontKon.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://frostyx.cz/files/img/frostyx-200-200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T08:50:12+00:00",
        "description": "My personal blog",
        "id": 336002,
        "language": "en",
        "link": "https://frostyx.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://frostyx.cz/files/img/frostyx-200-200.png",
        "title": "Jakub Kadl\u010d\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.ftvs-verejnost.cz/user/logos/ftvs-logo-mail-200-200.png?t=1719828617",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:17.830316+00:00",
        "description": "Homepage.",
        "id": 218832,
        "language": "cs",
        "link": "https://ftvs-verejnost.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.ftvs-verejnost.cz/user/logos/ftvs-logo-mail-200-200.png?t=1734153365",
        "title": "FTVS ve\u0159ejnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FTVS-vzdelavani.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:00:36.520726+00:00",
        "description": "Homepage.",
        "id": 474378,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ftvs-vzdelavani.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.ftvs-vzdelavani.cz/user/logos/cuni_cz1.jpg?t=1734134436",
        "title": "FTVS vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "prolidi.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:16:38.538606+00:00",
        "description": "E-shop s \u010dasopisy Full Moon a dal\u0161\u00edm zbo\u017e\u00edm",
        "id": 474804,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.fullmoonzine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eshop.fullmoonzine.cz/img/logo-fm.png",
        "title": "FM Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "hudba jako droga, drogy jako hudba",
        "id": 383280,
        "language": "cs",
        "link": "https://fullmoonzine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Hudebn\u00ed server FMZine.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Co n\u00e1m zvuk m\u016f\u017ee \u0159\u00edct o na\u0161\u00ed budoucnosti? M\u016f\u017ee n\u00e1s inspirovat k nov\u00e9mu my\u0161len\u00ed? Prost\u0159ednictv\u00edm sonick\u00e9 expedice na jedine\u010dn\u00e1 p\u0159\u00edrodn\u00ed a pr\u016fmyslov\u00e9 m\u00edsta v \u010cesku a na Islandu hled\u00e1me \u0159e\u0161en\u00ed v\u00fdzev, kter\u00e9 p\u0159ed na\u0161i civilizaci stav\u00ed energetika, zem\u011bd\u011blstv\u00ed a spr\u00e1va krajiny.",
        "id": 22972,
        "language": "cs",
        "link": "https://futurelandscapes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://futurelandscapes.cz/sites/default/files/2022-07/Facebook%20Shared%20Link%20%281%29.png",
        "title": "Future landscapes | Future landscapes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FV",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:25:32.673386+00:00",
        "description": "Ochrana p\u0159\u00edstupu, FV",
        "id": 475293,
        "language": "cs",
        "link": "https://api.fv-studio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrana p\u0159\u00edstupu - FV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Milan \u0160ar\u00edk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:25:09.911464+00:00",
        "description": "Klienti",
        "id": 475291,
        "language": "cs",
        "link": "https://clients.fvstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienti | FV Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:06.778147+00:00",
        "description": "Administrace dopl\u0148k\u016f pro Shoptet",
        "id": 218860,
        "language": "cs",
        "link": "https://shoptet.fvstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1sit do syst\u00e9mu | FV Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:54:11.960702+00:00",
        "description": "Jsme tv\u016frci exkluzivn\u00edch bankovn\u00edch slu\u017eeb priv\u00e1tn\u00edho bankovnictv\u00ed Raiffeisenbank.",
        "id": 125475,
        "language": "cs",
        "link": "https://fwr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Private Banking |Raiffeisen Private Banking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:58:32.545576+00:00",
        "description": "Individu\u00e1ln\u00ed fyzioterapie dosp\u011bl\u00fdch a d\u011bt\u00ed ve Slan\u00e9m. Odstran\u011bn\u00ed bolestiv\u00fdch stav\u016f, fyzioterapie v gynekologii, kinesiotaping.",
        "id": 474523,
        "language": "",
        "link": "https://fyzicka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 fyzi\u010dka - PhDr. Lenka Chysk\u00e1 - fyzioterapie Slan\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-08T10:40:05+00:00",
        "description": "Hotel Galant Mikulov s wellness se nach\u00e1z\u00ed v srdci Mikulova. Jeho sou\u010d\u00e1st\u00ed je wellness, restaurace a kongresov\u00e9 prostory a\u017e pro 500 osob.",
        "id": 474705,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://mikulov.galant.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Galant Mikulov - ubytov\u00e1n\u00ed v srdci Mikulova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:32.752570+00:00",
        "description": "Galerie Harfa je nejv\u011bt\u0161\u00edm obchodn\u00edm a administrativn\u00edm centrem v Praze. Nach\u00e1z\u00ed se v t\u011bsn\u00e9m sousedstv\u00ed O2 areny v Praze Vyso\u010danech.",
        "id": 474720,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.galerieharfa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Galerie Harfa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.galerierudolfinum.cz/wp-content/uploads/IMG_6927.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Galerie Rudolfinum je um\u011bleck\u00e1 galerie v Praze. Galerie byla otev\u0159ena 1. ledna 1994 a je neziskov\u00e1 instituce \u0159\u00edzen\u00e1 a financovan\u00e1 Ministerstvem kultury \u010cR.",
        "id": 369944,
        "language": "cs",
        "link": "https://galerierudolfinum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.galerierudolfinum.cz/wp-content/uploads/IMG_6927.jpg",
        "title": "Galerie Rudolfinum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:51:08.243523+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me \u0161koln\u00ed n\u00e1bytek. Po\u0159i\u010fte d\u011btem nov\u00e9 \u0161koln\u00ed lavice, \u017eidle i sk\u0159\u00edn\u011b.",
        "id": 22973,
        "language": "cs",
        "link": "https://gambero.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koln\u00ed n\u00e1bytek | Gambero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:08:07.574271+00:00",
        "description": "Xzone.cz - S n\u00e1mi p\u0159\u00edb\u011bhy nekon\u010d\u00ed - Po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 a konzolov\u00e9 hry pro PS5, PS4, Xbox, Nintendo Switch. Ide\u00e1ln\u00ed d\u00e1rky pro fanou\u0161ky film\u016f, her, seri\u00e1l\u016f. \u0160irok\u00e1 nab\u00edd",
        "id": 459643,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.gameexpres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xzone.cz/images/logos/socials.png",
        "title": "Xzone.cz - S n\u00e1mi p\u0159\u00edb\u011bhy nekon\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T05:19:02.597771+00:00",
        "date_published": "2024-05-07T19:06:27.095081+00:00",
        "description": "Aaargh Games",
        "id": 73671,
        "language": "",
        "link": "https://aaargh.gameplanet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aaargh Games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:06:01.770317+00:00",
        "description": "Gamereactor jsou nejv\u011bt\u0161\u00ed hern\u00ed str\u00e1nky v seversk\u00e9m regionu. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed hern\u00ed recenze a novinky v\u010detn\u011b trailer\u016f. P\u0159idejte se k na\u0161emu f\u00f3ru!",
        "id": 299440,
        "language": "cs",
        "link": "https://gamereactor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Videohern\u00ed trailery, \u017eiv\u00e9 streamy a rozhovory | Gamereactor Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:13:03.729117+00:00",
        "description": "Hern\u00ed nad\u0161enci, kte\u0159\u00ed se r\u00e1di bav\u00ed. Nab\u00edz\u00edme venkovn\u00ed a deskov\u00e9 hry. R\u00e1di porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme s v\u00fdb\u011brem nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed hry. Ve venkovn\u00edch, deskov\u00fdch i p\u00e1rty hr\u00e1ch jsme jako ryba ve vod\u011b.",
        "id": 218879,
        "language": "cs",
        "link": "https://gamigos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "title": "Gamigos.cz - Hry jedin\u011b s (G)amigos!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:01:08+00:00",
        "description": "Hern\u00ed magaz\u00edn, kde naleznete exkluzivn\u00ed recenze her, rozhovory a novinky. Hry na PC a konzole. PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch, Playstation.",
        "id": 474957,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.gamingprofessors.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamingprofessors.cz/wp-content/uploads/2021/01/Gaming-Professors-nahled.jpg",
        "title": "Gaming Professors | Hern\u00ed magaz\u00edn, recenze her, hry na pc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Gamned.cz",
        "id": 186326,
        "language": "cz",
        "link": "https://gamned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamned.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_static_QM_Q/JUtBS/Garaz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:11.309732+00:00",
        "description": "Motoristick\u00fd web pro v\u0161echny automobilov\u00e9 nad\u0161ence.",
        "id": 110943,
        "language": "cs",
        "link": "https://garaz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d62-a.sdn.cz/d_62/c_static_QM_Q/JUtBS/Garaz.png",
        "title": "Gar\u00e1\u017e.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T17:03:06.369298+00:00",
        "description": "Objevte p\u00e9\u010di o ple\u0165 a vlasy od Garnier. Odhalte sv\u011btu sv\u00e9 sebev\u011bdom\u00e9, p\u0159irozen\u00e9 j\u00e1.",
        "id": 452047,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://garnier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garnier.cz/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/emea/tsh/3d-rainbow-water-drop-black-android-wallpaper.jpg?rev=e675989141d747d886dfcd0107f768ef",
        "title": "P\u00e9\u010de o vlasy, ple\u0165 a t\u011blo od Garnier | Garnier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:14:10.592666+00:00",
        "description": "Z\u00e1jmov\u00e1 ob\u010dansk\u00e1 organizace zam\u011b\u0159en\u00e1 p\u0159edev\u0161\u00edm na rozv\u00edjen\u00ed ob\u010dansk\u00e9 a \u0161lechtick\u00e9 genealogie a dal\u0161\u00edch pomocn\u00fdch v\u011bd historick\u00fdch a na pomoc \u010dlen\u016fm p\u0159i z\u00edsk\u00e1v\u00e1n\u00ed teoretick\u00fdch znalost\u00ed v oblasti rodopisn\u00e9ho b\u00e1d\u00e1n\u00ed a jejich n\u00e1sledn\u00e9m praktick\u00e9m uplat\u0148ov\u00e1n\u00ed. \u010cesk\u00e1 genealogick\u00e1 a heraldick\u00e1 spole\u010dnost v Praze (\u010cGHSP) byla zalo\u017een\u00e1 v roce 1969 a navazuje na star\u0161\u00ed tradice Rodopisn\u00e9 spole\u010dnosti \u010deskoslovensk\u00e9.",
        "id": 447581,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.genealogie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cGHSP \u2013 \u010cesk\u00e1 genealogick\u00e1 a heraldick\u00e1 spole\u010dnost v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:53:14.958783+00:00",
        "description": "Cestujte, jezd\u011bte bez obav a u\u017e\u00edvejte si \u017eivot s rodinou naplno. O va\u0161e bezpe\u010d\u00ed se postar\u00e1me my. Jsme Generali \u010cesk\u00e1 poji\u0161\u0165ovna.",
        "id": 474435,
        "language": "",
        "link": "https://www.generaliceska.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.generaliceska.cz/documents/20183/210816/Logo.png",
        "title": "Generali \u010cesk\u00e1 poji\u0161\u0165ovna | S n\u00e1mi v tom nejste sami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:54:27.249200+00:00",
        "description": "Gerald Holubowicz, Photographies, Paris",
        "id": 266799,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://geraldholubowi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerald Holubowicz, Photographies, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:28:24.363778+00:00",
        "description": "17 let jedine\u010dn\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed ov\u011bn\u010den\u00fdmi v\u00edt\u011bzstv\u00edmi v oblasti e-commerce a webov\u00fdch a mobiln\u00edch aplikac\u00ed.",
        "id": 397297,
        "language": "",
        "link": "https://cookies.giant.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "title": "Giant interactive s.r.o. | Digit\u00e1ln\u00ed agentura roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:28:28.969390+00:00",
        "description": "17 let jedine\u010dn\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed ov\u011bn\u010den\u00fdmi v\u00edt\u011bzstv\u00edmi v oblasti e-commerce a webov\u00fdch a mobiln\u00edch aplikac\u00ed.",
        "id": 397299,
        "language": "",
        "link": "https://giant.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.giant.cz/assets/frontend/img/og.1705921332.png",
        "title": "Giant interactive s.r.o. | Digit\u00e1ln\u00ed agentura roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:38.649704+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 zna\u010dka street oble\u010den\u00ed a spodn\u00edho pr\u00e1dla. Fot\u00edme holky, \u0161ijeme oble\u010den\u00ed a mysl\u00edme si, \u017ee nahota nen\u00ed h\u0159\u00edch!",
        "id": 425830,
        "language": "cs",
        "link": "https://girlswithoutclothes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.girlswithoutclothes.cz/user/logos/gwc_typo.png?t=1734153781",
        "title": "Girls Without Clothes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gizchina.cz/wp-content/uploads/2014/12/placeholder1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:03:06.383246+00:00",
        "description": "Gizchina.cz - \u010d\u00ednsk\u00e9 telefony, tablety a technick\u00e9 novinky!",
        "id": 243072,
        "language": "cs",
        "link": "https://gizchina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gizchina.cz/wp-content/uploads/2014/12/placeholder1.jpg",
        "title": "Gizchina.cz - \u010d\u00ednsk\u00e9 telefony, tablety a technick\u00e9 novinky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "'\"https://static.glami.cz\"'/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:12:03.698736+00:00",
        "description": "Konec b\u011bh\u00e1n\u00ed po obchodech. Prohl\u00ed\u017eejte si aktu\u00e1ln\u00ed kolekce m\u00f3dn\u00edch zna\u010dek na jednom m\u00edst\u011b. Nenechte si uniknout u\u017e \u017e\u00e1dn\u00e9 slevy a v\u00fdprodeje. Sledujte posledn\u00ed trendy. Vytv\u00e1\u0159ejte sety a vlastn\u00ed kolekce. Inspirujte ostatn\u00ed.",
        "id": 374913,
        "language": "cs",
        "link": "https://glami.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.cz/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.cz - Milujeme m\u00f3du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://globe24.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:14.293067+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta. Seznam zpr\u00e1vy, RYCHL\u00c9 ZPR\u00c1VY, mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti, aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata, krimi zpr\u00e1vy. Zpravodajstv\u00ed a publicistika od redakce Globe24.cz - Spolehliv\u00e9 zpr\u00e1vy.",
        "id": 370025,
        "language": "cs",
        "link": "https://globe24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://globe24.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy, ud\u00e1losti, novinky - aktu\u00e1ln\u011b z cel\u00e9ho sv\u011bta | Globe24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gnom-sklep.cz/data/gfx/mask/cze/logo_3_big.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T05:26:21.756676+00:00",
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Plansz\u00f3wki, figurkowe i karciane, akcesoria modelarskie i hobbystyczne, ksi\u0105\u017cki oraz gry fabularne. Ponadto wypo\u017cyczalnia gier planszowych, turnieje, spotkania, prelekcje, konwenty i nauki gier.",
        "id": 355075,
        "language": "cs",
        "link": "https://gnom-sklep.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gnom-sklep.cz/data/gfx/mask/cze/logo_3_big.png",
        "title": "Gry Bitewne, Plansz\u00f3wki, Figurkowe, Karciane i Akcesoria Modelarskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:45.493703+00:00",
        "description": "View all phones and accessories \u2713 over 30.000 verified reviews \u2713 SIM-lock free \u2713 Free returns within 31 days \u2713 Order before 18:00 for next-day delivery",
        "id": 435450,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://gomibo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_cz/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.cz - V\u0161echny telefony a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:47:02.024947+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 134427,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.cz/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:39:24.017960+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 307376,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T01:31:47.597476+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 172759,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Pleschinger",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:18:11.628109+00:00",
        "description": "Online hry zdarma p\u0159ehledn\u011b t\u0159\u00edd\u011bn\u00e9 do kategori\u00ed a superhry pro zahn\u00e1n\u00ed ka\u017edodenn\u00ed nudy. Pro dosp\u011bl\u00e9 m\u00e1me sekci erotick\u00e9 hry.",
        "id": 473971,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://www.googlegames.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoogleGames.cz - superhry a online hry zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:20:57.650633+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed pr\u016fvodce. Poznejte m\u011bsto s autentickou atmosf\u00e9rou. Pozoruhodn\u00e1 m\u00edsta, v\u00fdte\u010dn\u00e1 gastronomie, nev\u0161edn\u00ed z\u00e1\u017eitky. TO JE Brno. #brnotruestory",
        "id": 425747,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://gotobrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gotobrno.cz/wp-content/uploads/2017/05/16-Brno-pari-HD-1.jpg",
        "title": "Go To Brno | V\u00edtejte v Brn\u011b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:47.246224+00:00",
        "description": "Administrativn\u00ed registr ekonomick\u00fdch subjekt\u016f je informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m, kter\u00fd umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed nad ekonomick\u00fdmi subjekty registrovan\u00fdmi v \u010cesk\u00e9 republice. Zprost\u0159edkov\u00e1v\u00e1 zobrazen\u00ed \u00fadaj\u016f veden\u00fdch v jednotliv\u00fdch registrech st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy, ze kter\u00fdch \u010derp\u00e1 data (tzv. zdrojov\u00e9 registry).",
        "id": 532708,
        "language": "cs",
        "link": "https://ares.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:31:10+00:00",
        "description": "Tato str\u00e1nka je \u00favodn\u00ed str\u00e1nkou tohoto webu",
        "id": 474651,
        "language": "cs",
        "link": "https://cgs.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | \u010cesk\u00e1 geologick\u00e1 slu\u017eba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:40:59.535627+00:00",
        "description": "Port\u00e1l otev\u0159en\u00e9ho k\u00f3du",
        "id": 474855,
        "language": "en",
        "link": "https://code.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://code.gov.cz/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:55.806878+00:00",
        "description": "Program Copernicus \ufeffProgram Copernicus je program Evropsk\u00e9 unie, kter\u00fd umo\u017e\u0148uje pozorovat na\u0161i planetu a jej\u00ed prost\u0159ed\u00ed v z\u00e1jmu obecn\u00e9ho u\u017eitku v\u0161ech evropsk\u00fdch ob\u010dan\u016f. D\u00edky rozmanit\u00fdm technologi\u00edm \u2013 od dru\u017eic na\u00a0\u2026",
        "id": 474453,
        "language": "cs",
        "link": "https://copernicus.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://copernicus.gov.cz/wp-content/uploads/2020/05/cropped-The_Horn_of_Africa.jpg",
        "title": "Front Page - Copernicus CR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://covid.gov.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:03:05+00:00",
        "description": "Informace ke covid-19",
        "id": 298397,
        "language": "cs",
        "link": "https://covid.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://covid.gov.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "title": "Informace ke covid-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T14:41:20+00:00",
        "description": "Snadno ov\u011b\u0159ujte eDoklady ob\u010dan\u016f pomoc\u00ed webov\u00e9 \u010dte\u010dky na p\u0159ep\u00e1\u017ece.",
        "id": 474858,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctecka.edoklady.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eDoklady \u010cte\u010dka ov\u011b\u0159ovatele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://czechcentres.gov.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:58.130078+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web \u00fast\u0159ed\u00ed \u010cesk\u00fdch center. Informace o pobo\u010dk\u00e1ch v zahrani\u010d\u00ed, \u010desk\u00e9 kultu\u0159e. Podpora organizace akc\u00ed s \u010desk\u00fdmi filmy, v\u00fdstav \u010desk\u00e9ho um\u011bn\u00ed.",
        "id": 298365,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechcentres.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://czechcentres.gov.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00e1 centra - Praha / \u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:27:03+00:00",
        "description": "Port\u00e1l o datech a N\u00e1rodn\u00ed katalog otev\u0159en\u00fdch dat \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 474856,
        "language": "cs",
        "link": "https://data.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l o datech \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://designsystem.gov.cz/assets/social/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T12:03:03+00:00",
        "description": "Design syst\u00e9m gov.cz obsahuje UI knihovnu komponent k pou\u017eit\u00ed pro projekty ve ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1v\u011b.",
        "id": 298394,
        "language": "en-US",
        "link": "https://designsystem.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designsystem.gov.cz/assets/social/og-image.png",
        "title": "Design syst\u00e9m gov.cz | Design syst\u00e9m gov.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:43.308427+00:00",
        "description": "Startujeme digitalizaci \u010ceska | Digit\u00e1ln\u00ed Transformace",
        "id": 298392,
        "language": "cs",
        "link": "https://dia.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit\u00e1ln\u00ed a informa\u010dn\u00ed agentura - Startujeme digitalizaci \u010ceska | Digit\u00e1ln\u00ed Transformace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:39.229096+00:00",
        "description": "DROZD - Projekt Dobrovoln\u00e9 registrace ob\u010dan\u016f \u010cesk\u00e9 republiky p\u0159i cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed",
        "id": 298389,
        "language": "en",
        "link": "https://drozd.mzv.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DROZD | Drozd - Dobrovoln\u00e1 registrace ob\u010dan\u016f \u010cesk\u00e9 republiky p\u0159i cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edoklady.gov.cz/images/og_image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:48.034358+00:00",
        "description": "P\u0159edstavujeme eDoklady - Ob\u010danka a jednoduch\u00e9 ov\u011b\u0159en\u00ed toto\u017enosti v mobiln\u00ed aplikaci. Za\u010d\u00edn\u00e1me 20. ledna 2024.",
        "id": 298395,
        "language": "cs",
        "link": "https://edoklady.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edoklady.gov.cz/images/og_image.webp",
        "title": "Nov\u00e1 \u00e9ra prokazov\u00e1n\u00ed toto\u017enosti | eDoklady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:02:08+00:00",
        "description": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed",
        "id": 474853,
        "language": "cs",
        "link": "https://mzd.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mzd.gov.cz/wp-content/themes/mzcr/img/mzcr-share.jpg",
        "title": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T19:23:26+00:00",
        "description": "Prezentace MZV \u010cR, poskytuj\u00edc\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed informace o ministerstvu, cest\u00e1ch do zahrani\u010d\u00ed, diplomatick\u00fdch mis\u00edch, \u00fa\u0159adech v zahrani\u010d\u00ed",
        "id": 298372,
        "language": "en",
        "link": "https://mzv.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministry of Foreign Affairs of the Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:26:13+00:00",
        "description": "Komunikujte s \u00fa\u0159ady online pomoc\u00ed Port\u00e1lu ob\u010dana. Elektronick\u00e1 v\u00fdm\u011bna \u0159idi\u010dsk\u00e9ho pr\u016fkazu, v\u00fdpis z rest\u0159\u00edku trest\u016f nebo bodov\u00e9ho konta \u0159idi\u010de a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb.",
        "id": 127483,
        "language": "cs",
        "link": "https://obcan.portal.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l ob\u010dana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:16:22.932718+00:00",
        "description": "gov.cz - Port\u00e1l ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy",
        "id": 102365,
        "language": "cs",
        "link": "https://portal.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gov.cz - Port\u00e1l ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://portalobcana.gov.cz/images/og_image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T09:42:33+00:00",
        "description": "Port\u00e1l ob\u010dana v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejrychlej\u0161\u00ed zp\u016fsob, jak spravovat svoje doklady, obstarat si pot\u0159ebn\u00fd v\u00fdpis z rejst\u0159\u00edku, ale i pohodln\u011b odeslat zpr\u00e1vu z datovky.",
        "id": 298391,
        "language": "",
        "link": "https://portalobcana.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalobcana.gov.cz/images/og_image.webp",
        "title": "Port\u00e1l ob\u010dana | Nejrychlej\u0161\u00ed cesta ke slu\u017eb\u00e1m st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pruvodce.gov.cz/_next/image?url=%2Fimages%2Fmeta-pruvodci.png&w=1080&q=75",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:45.207153+00:00",
        "description": "Stala se v\u00e1m v \u017eivot\u011b velk\u00e1 zm\u011bna a nev\u00edte, co v\u0161echno mus\u00edte s \u00fa\u0159ady za\u0159\u00eddit a jak\u00e1 m\u00e1te pr\u00e1va? V pr\u016fvodc\u00edch najdete pot\u0159ebn\u00e9 informace na jednom m\u00edst\u011b a na nic nezapomenete. Pr\u016fvodce jsou jednoduch\u00e9 n\u00e1vody, kter\u00e9 v\u00e1m pomohou l\u00e9pe se orientovat ve slu\u017eb\u00e1ch ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 298393,
        "language": "",
        "link": "https://pruvodce.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pruvodce.gov.cz/_next/image?url=%2Fimages%2Fmeta-pruvodci.png&w=1080&q=75",
        "title": "pruvodce.gov.cz - Pr\u016fvodce \u017eivotn\u00edmi ud\u00e1lostmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:45:51.674747+00:00",
        "description": "Registr smluv",
        "id": 298398,
        "language": "cs",
        "link": "https://smlouvy.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | Registr smluv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T14:43:22+00:00",
        "description": "Spravujte p\u0159\u00edstupy \u010dlen\u016f va\u0161\u00ed organizace do eDoklad\u016f pomoc\u00ed Spr\u00e1vy ov\u011b\u0159ovatel\u016f.",
        "id": 474857,
        "language": "cs",
        "link": "https://sprava.edoklady.gov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eDoklady Spr\u00e1va ov\u011b\u0159ovatel\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Tit\u011bra Pavel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:48:54.016866+00:00",
        "description": "N\u00e1rodn\u00ed \u00fa\u0159ad pro kybernetickou a informa\u010dn\u00ed bezpe\u010dnost",
        "id": 474348,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://www.govcert.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1rodn\u00ed \u00fa\u0159ad pro kybernetickou a\u00a0informa\u010dn\u00ed bezpe\u010dnost - Kybernetick\u00e1 bezpe\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:47:26.247987+00:00",
        "description": "Chatboti jsou jako miliony osobnost\u00ed s miliony expert\u00edz. Poj\u010fme je vyu\u017e\u00edt ve \u0161kol\u00e1ch tak, aby pedagog\u016fm \u0161et\u0159ily \u010das a s\u00edly a d\u011btem umo\u017enily kvalitn\u011b se vzd\u011bl\u00e1vat a kriticky p\u0159em\u00fd\u0161let.",
        "id": 474043,
        "language": "cs",
        "link": "https://gptveskole.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chatveskole.cz/wp-content/uploads/2024/09/chatveskole_main-visual_opengraph-obecny.png",
        "title": "Chatboti ve \u0161kole \u2014 praktick\u00e1 datab\u00e1ze prompt\u016f a AI asistent\u016f pro pedagogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grafikli.cz/static/img/grafikli-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:31:37.633368+00:00",
        "description": "Pro firmy a podnikatele.",
        "id": 160442,
        "language": "cs",
        "link": "https://grafikli.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grafikli.cz/static/img/grafikli-logo.jpg",
        "title": "Web a grafika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T07:36:18+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed byznysov\u00e1 konference v \u010cesku na t\u00e9ma Zelen\u00e9 dohody pro Evropu, kterou po\u0159\u00e1daj\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny za podpory Evropsk\u00e9 komise.",
        "id": 474973,
        "language": "",
        "link": "https://greendealsummit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Green Deal Summit  24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:13.139725+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd obchod se zdravou v\u00fd\u017eivou, dopl\u0148ky stravy a p\u0159\u00edrodn\u00ed kosmetikou. L\u00e1skou jsou na\u0161e o\u0159\u00ed\u0161ky, su\u0161en\u00e9 ovoce, sem\u00ednka a o\u0159\u00ed\u0161kov\u00e9 pasty.",
        "id": 362200,
        "language": "cs",
        "link": "https://grizly.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00e9miov\u00e9 o\u0159\u00ed\u0161ky a zdrav\u00e9 potraviny pro ka\u017ed\u00e9ho | GRIZLY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-06T10:10:25+00:00",
        "description": "Patryk Gronkiewicz",
        "id": 88925,
        "language": "en",
        "link": "https://gronkiewi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patryk Gronkiewicz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GrundHome.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:44:35.257735+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990. BARVA ROKU 2024 JE PRO GRUND JAKO STVO\u0158EN\u00c1\r\nLetos n\u00e1m Pantone, tradi\u010dn\u00ed vyhla\u0161ovatel barvy roku, ud\u011blal velikou radost. Po \u201eodvaze a touze experimentovat\u201c, kter\u00e9 p\u0159in\u00e1\u0161ela lo\u0148sk\u00e1 Viva Magenta, nastal \u010das na zklidn\u011bn\u00ed a h\u0159ejiv\u00e9 dotyky. Barvou roku 2024 se\u2026",
        "id": 474867,
        "language": "cs",
        "link": "https://grund.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.grundhome.cz/user/logos/logo_grund_claim_cj_final_verze_-2.png?t=1734155074",
        "title": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990 - GrundHome.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:25.177313+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990. BARVA ROKU 2024 JE PRO GRUND JAKO STVO\u0158EN\u00c1\r\nLetos n\u00e1m Pantone, tradi\u010dn\u00ed vyhla\u0161ovatel barvy roku, ud\u011blal velikou radost. Po \u201eodvaze a touze experimentovat\u201c, kter\u00e9 p\u0159in\u00e1\u0161ela lo\u0148sk\u00e1 Viva Magenta, nastal \u010das na zklidn\u011bn\u00ed a h\u0159ejiv\u00e9 dotyky. Barvou roku 2024 se\u2026",
        "id": 425797,
        "language": "cs",
        "link": "https://grundhome.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.grundhome.cz/user/logos/logo_grund_claim_cj_final_verze_-2.png?t=1734155617",
        "title": "Vyr\u00e1b\u00edme koupelnov\u00e9 kobere\u010dky nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality u\u017e od roku 1990 - GrundHome.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:47.629556+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 218933,
        "language": "cs",
        "link": "https://150.gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:28.540416+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 73641,
        "language": "cs",
        "link": "https://gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d - vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:46:10.005671+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 474871,
        "language": "cs",
        "link": "https://sportuj.gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:38.342603+00:00",
        "description": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d \u2013 vzd\u011bl\u00e1n\u00ed pro \u017eivot. Budujeme \u0161kolu, kter\u00e1 je atraktivn\u00ed a smyslupln\u00e1, poskytuje kvalitn\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a kontinu\u00e1ln\u011b zlep\u0161uje svou \u010dinnost.",
        "id": 218929,
        "language": "cs",
        "link": "https://studuj.gtr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gymn\u00e1zium T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:15:20+00:00",
        "description": "Produkce puk\u016f tvo\u0159\u00ed v sou\u010dasnosti hlavn\u00ed v\u00fdrobn\u00ed program spole\u010dnosti spolu s produkc\u00ed technick\u00fdch lisovan\u00fdch d\u00edl\u016f a propaga\u010dn\u00edch p\u0159edm\u011bt\u016f.",
        "id": 297866,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://gufex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gufex.cz - kvalitn\u00ed hokejov\u00e9 puky do cel\u00e9ho sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:46:01.961601+00:00",
        "description": "P\u00e1nsk\u00e9 pen\u011b\u017eenky, d\u00e1msk\u00e9 kabelky a dal\u0161\u00ed ko\u017een\u00e9 dopl\u0148ky. Jsme rodinn\u00fd podnik, kter\u00fd nab\u00edz\u00ed vysoce kvalitn\u00ed ko\u017een\u00e9 pen\u011b\u017eenky, opasky, kabelky a dal\u0161\u00ed dopl\u0148ky za rozumnou cenu. Na\u0161e kabelky i dal\u0161\u00ed v\u00fdrobky jsou navrhov\u00e1ny a ru\u010dn\u011b vyr\u00e1b\u011bny na\u0161imi n\u00e1vrh\u00e1\u0159i a \u0159emesln\u00edky z ekologicky \u0161etrn\u00e9 k\u016f\u017ee nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality. Na\u0161e\u2026",
        "id": 425809,
        "language": "cs",
        "link": "https://hawranleather.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hawranleather.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734155209",
        "title": "https://www.hawranleather.cz/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.hbgroup.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:37:25.001092+00:00",
        "description": "Jsme partner pro kl\u00ed\u010da\u0159e a odborn\u00edky z oblasti zabezpe\u010den\u00ed. Zaji\u0161\u0165ujeme z\u00e1sobov\u00e1n\u00ed, prodej stroj\u016f na v\u00fdrobu kl\u00ed\u010d\u016f i otev\u00edrac\u00ed techniky.",
        "id": 474195,
        "language": "en",
        "link": "https://hbgroup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H&B Group - V\u00e1\u0161 kl\u00ed\u010dov\u00fd partner | H&B Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:23.270318+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu B\u00edl\u00ed Tyg\u0159i Liberec",
        "id": 474901,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hcbilitygri.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hcbilitygri.cz//build/image/logo.png",
        "title": "B\u00edl\u00ed Tyg\u0159i Liberec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:47:34.604409+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC Dynamo Pardubice. E-shop i kamenn\u00e1 prodejna v Enteria Aren\u011b. Origin\u00e1ln\u00ed kolekce a \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br pro v\u0161echny hokejov\u00e9 fanou\u0161ky. Za Dynamo!",
        "id": 474875,
        "language": "cs",
        "link": "https://fanshop.hcdynamo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC Dynamo Pardubice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:07.942073+00:00",
        "description": "HC DYNAMO PARDUBICE",
        "id": 297927,
        "language": "cs",
        "link": "https://hcdynamo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HC DYNAMO PARDUBICE \u2013 ofici\u00e1ln\u00ed internetov\u00e9 str\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:53:01.205995+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web hokejov\u00e9ho klubu Ryt\u00ed\u0159i Kladno",
        "id": 474948,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hc-kladno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hc-kladno.cz/img/RK_neg_2021.png",
        "title": "Ryt\u00ed\u0159i Kladno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:50:05.733976+00:00",
        "description": "HC Kometa Brno",
        "id": 474913,
        "language": "",
        "link": "https://www.hc-kometa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HC Kometa Brno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Project: eSports.cz s.r.o [www.esports.cz]",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:02.773258+00:00",
        "description": "Motor \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice",
        "id": 474896,
        "language": "cs",
        "link": "https://hcmotor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motor \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice \u2013 ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky klubu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:22.001394+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu HC Ocel\u00e1\u0159i T\u0159inec",
        "id": 474921,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hcocelari.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hcocelari.esports.cz//img/logo22.png",
        "title": "HC Ocel\u00e1\u0159i T\u0159inec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:26.079365+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu HC Olomouc",
        "id": 474902,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hc-olomouc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hc-olomouc.esports.cz//img/logo.png",
        "title": "HC Olomouc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:42.181010+00:00",
        "description": "HC \u0160KODA PLZE\u0147",
        "id": 474904,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hcplzen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hcplzen.czhttps://www.hcplzen.cz/dist/images/content/default.jpg",
        "title": "HC \u0160KODA PLZE\u0147",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hardcore.hcpp.cz/wp-content/uploads/2024/05/HCPP24-white.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-09T19:24:10+00:00",
        "description": "Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis is a 3-day international conference on freedom, cryptoanarchy, decentralized finances, hacking and tech | October 4-6, 2024",
        "id": 404102,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hardcore.hcpp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hardcore.hcpp.cz/wp-content/uploads/2024/05/HCPP24-white.jpeg",
        "title": "HCPP24 | Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:48:37.310756+00:00",
        "description": "Schedule, talks and talk submissions for Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis 2024 | Hardcore",
        "id": 474891,
        "language": "en",
        "link": "https://speak.hcpp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://speak.hcpp.cz/2024/og-image",
        "title": "Hackers Congress Paraleln\u00ed Polis 2024 | Hardcore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eSports.cz, s.r.o. - www.esportsmedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:51.910854+00:00",
        "description": "HC VERVA Litv\u00ednov",
        "id": 474930,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.hcverva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hcverva.cz/img/logo.png",
        "title": "HC VERVA Litv\u00ednov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:50:07.003800+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC V\u00edtkovice Ridera. E-shop i kamenn\u00e1 prodejna v Ostravar ar\u00e9n\u011b. Origin\u00e1ln\u00ed hokejov\u00e9 kolekce a \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br pro v\u0161echny fanou\u0161ky V\u00edtkovic. Spole\u010dn\u011b val\u00edme na V\u00edtky!",
        "id": 474914,
        "language": "cs",
        "link": "https://fanshop.hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed fanshop HC V\u00edtkovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hc-vitkovice.cz/wp-content/uploads/2024/07/Melovsky_repre-U20-300x168.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:06.267813+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky hokejov\u00e9ho klubu HC V\u00cdTKOVICE RIDERA. Aktu\u00e1ln\u00ed informace o d\u011bn\u00ed v klubu, na led\u011b i mimo n\u011bj",
        "id": 297926,
        "language": "cs",
        "link": "https://hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hc-vitkovice.cz/wp-content/uploads/2024/09/preview-Kladno-300x168.png",
        "title": "HC V\u00cdTKOVICE RIDERA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-16T09:09:05+00:00",
        "description": "Skatemill je brusla\u0159sk\u00fd trena\u017e\u00e9r, kter\u00fd v\u00e1s posune ve va\u0161em hokejov\u00e9m po\u010d\u00edn\u00e1n\u00ed na nov\u00e9 v\u00fd\u0161iny. P\u0159ij\u010fte si k n\u00e1m zatr\u00e9novat a vylep\u0161it svoje skills.",
        "id": 474940,
        "language": "cs",
        "link": "https://skatemill.hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vylep\u0161ete sv\u00e9 hokejov\u00e9 dovednosti - Skatemill Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:03.337984+00:00",
        "description": "Z\u00c1\u017dITKY NA CEL\u00dd \u017dIVOT",
        "id": 474937,
        "language": "",
        "link": "https://vstupenky.hc-vitkovice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ticketportal.cz/Content/images/ticketportal/opengraph-ticketportal-min.png",
        "title": "Ticketportal vstupenky na dosah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.heineken.cz/file/54",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:47:25.099494+00:00",
        "description": "Jsme HEINEKEN \u010cesk\u00e1 republika, t\u00fdm pln\u00fd srdca\u0159\u016f a 100% l\u00e1sky k na\u0161im v\u00fdrobk\u016fm. Poj\u010f s n\u00e1mi va\u0159it radost, kter\u00e1 spojuje.",
        "id": 134435,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.heineken.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.heineken.cz/file/54",
        "title": "Hled\u00e1me nov\u00e9 kolegy | Pracuj v HEINEKEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.heinekenceskarepublika.cz/file/322",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:43:52.772011+00:00",
        "description": "HEINEKEN \u010cesk\u00e1 republika je jedn\u00edm z nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch hr\u00e1\u010d\u016f na \u010desk\u00e9m pivn\u00edm trhu. Vyr\u00e1b\u00ed a distribuuje produkty nejvy\u0161\u0161\u00ed kvality pro \u0161irok\u00e9 spektrum z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 49260,
        "language": "cs",
        "link": "https://heinekenceskarepublika.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heinekenceskarepublika.cz/file/322",
        "title": "Heineken \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:40:10.916168+00:00",
        "description": "V HelliT d\u011bl\u00e1me pekeln\u011b dobr\u00e1 IT \u0159e\u0161en\u00ed, v\u017edy s nad\u0161en\u00edm a v term\u00ednech. Zam\u011b\u0159ujeme se na UX/Design, v\u00fdvoj i online marketing.",
        "id": 474612,
        "language": "cs",
        "link": "https://hellit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hellit.cz/static/fa270f6f98cf37f140d60fb3027c3d6a/hp_ogimage.jpg",
        "title": "HelliT \u2013 Pekeln\u011b dobr\u00e1 IT \u0159e\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:17:14.935371+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost Henkel je sv\u011btov\u00fdm l\u00eddrem na pr\u016fmyslov\u00fdch i spot\u0159ebitelsk\u00fdch trz\u00edch: Do na\u0161eho bohat\u00e9ho portfolia pat\u0159\u00ed obl\u00edben\u00e9 vlasov\u00e9 produkty, prac\u00ed a \u010dist\u00edc\u00ed prost\u0159edky, aviv\u00e1\u017ee, ale i lepidla, tmely a funk\u010dn\u00ed povrchov\u00e9 n\u00e1t\u011bry.",
        "id": 426968,
        "language": "cs",
        "link": "https://henkel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.cz/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Dom\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:30:57+00:00",
        "description": "Novinky a \u010dl\u00e1nky ohledn\u011b nov\u00fdch p\u0159eklad\u016f a aktualit skupiny Hern\u00ed p\u0159eklady.",
        "id": 475166,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://hernipreklady.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hernipreklady.cz - Novinky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hernivyzva.cz/img/fb_og_image_2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T11:48:30+00:00",
        "description": "M\u00e1te r\u00e1di videohry a hled\u00e1te nov\u00e9 nev\u0161edn\u00ed hern\u00ed z\u00e1\u017eitky? Hern\u00ed v\u00fdzva je tady pro v\u00e1s!",
        "id": 299248,
        "language": "cs",
        "link": "https://hernivyzva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hernivyzva.cz/img/fb_og_image_2024.jpg",
        "title": "Hern\u00ed v\u00fdzva 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:08.854614+00:00",
        "description": "Heroine.cz je alternativou k \u010desk\u00fdm \u017eensk\u00fdm online a ti\u0161t\u011bn\u00fdm magaz\u00edn\u016fm. Nab\u00edz\u00ed nov\u00e9 perspektivy, neboj\u00ed se \u017e\u00e1dn\u00e9ho t\u00e9matu, bo\u0159\u00ed tabu.",
        "id": 474134,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.heroine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heroine.cz/images/nextpagemedia/web/heroine/fb-share.png",
        "title": "\u010cten\u00ed, kter\u00e9 zp\u016fsobuje nez\u00e1vislost | Heroine.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:43:15.432803+00:00",
        "description": "Heureka.cz je n\u00e1kupn\u00ed r\u00e1dce, kde vyberete ten nejlep\u0161\u00ed produkt, porovn\u00e1te ceny z tis\u00edc\u016f internetov\u00fdch obchod\u016f a pohodln\u011b nakoup\u00edte.",
        "id": 474345,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.heureka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heureka.cz \u2014 Vyb\u00edrejte \u00fa\u017easn\u011b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:03.685240+00:00",
        "description": "M\u00e1\u0161 pocit, \u017ee ti n\u011bco unik\u00e1? Jsi tu spr\u00e1vn\u011b! No more FOMO.",
        "id": 474003,
        "language": "cs",
        "link": "https://heyfomo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/api.contember.mangoweb.cz/fomo/70a0d93e-0e51-4326-8fb3-928b0ce5e1b3.png",
        "title": "HEY FOMO | Pohled na sv\u011bt mlad\u00fdma o\u010dima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T23:57:07.110204+00:00",
        "description": "star\u00e9 hry, DOS, 486, 8bit, retrogaming, klasika",
        "id": 358762,
        "language": "cs",
        "link": "https://high-voltage.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "high-voltage.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hilti.cz/content/dam/images/a1/taiwan/Te800_2_2000x1000.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:25:47.092014+00:00",
        "description": "Stroje, technologie a software pro stavebn\u00ed pr\u016fmysl - na\u0161e produkty kr\u00e1sn\u011b zapadaj\u00ed do sebe, tak\u017ee je m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt pro n\u00e1vrh, instalaci i spr\u00e1vu budov.",
        "id": 156825,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hilti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hilti.cz/content/dam/images/a1/taiwan/Te800_2_2000x1000.jpg",
        "title": "Hilti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:54:42.670287+00:00",
        "description": "Home | hiwin.cz",
        "id": 370921,
        "language": "en",
        "link": "https://hiwin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | hiwin.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:27.148388+00:00",
        "description": "Srovn\u00e1va\u010d cen Hledejceny.cz ti pom\u016f\u017ee se zorientovat v nab\u00eddk\u00e1ch e-shop\u016f a naj\u00edt ty nejlevn\u011bj\u0161\u00ed ceny r\u016fzn\u00fdch druh\u016f produkt\u016f od ov\u011b\u0159en\u00fdch prodejc\u016f.",
        "id": 474031,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.hledejceny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hledejceny.cz/build/images/style/og_default.8fd40ba3.png",
        "title": "Hledejceny.cz \u2013 najdi ty nejlevn\u011bj\u0161\u00ed ceny zbo\u017e\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T04:50:22+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed archiv ti\u0161t\u011bn\u00fdch vyd\u00e1n\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin od roku 1995.",
        "id": 133617,
        "language": "cs",
        "link": "https://archiv.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Archiv vyd\u00e1n\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:54+00:00",
        "description": "Kultura ve v\u0161ech podob\u00e1ch: film, televize, divadlo, hudba, knihy a um\u011bn\u00ed. Recenze a tipy na p\u0159edstaven\u00ed.",
        "id": 474970,
        "language": "cs",
        "link": "https://art.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Art - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:38+00:00",
        "description": "Testy aut, novinky z automobilov\u00e9ho pr\u016fmyslu, \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky a fotogalerie.",
        "id": 474967,
        "language": "cs",
        "link": "https://auto.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Auto - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:35+00:00",
        "description": "Kreativn\u011b-obsahov\u00e9 studio Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin, kde vznik\u00e1 kvalitn\u00ed obsah ve spolupr\u00e1ci s partnery. HN BeNative p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed pr\u00e9miov\u00fd obsah p\u0159ipraven\u00fd na m\u00edru podle z\u00e1jmu \u010dten\u00e1\u0159\u016f a komunika\u010dn\u00edch pot\u0159eb partnera.",
        "id": 424100,
        "language": "cs",
        "link": "https://benative.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "title": "BeNative HN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:40+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed ekonomick\u00e9 zpravodajstv\u00ed. V\u00fdvoj na burze, aktu\u00e1ln\u00ed kurzy fond\u016f, kurzovn\u00ed l\u00edstek v\u016f\u010di korun\u011b.",
        "id": 424104,
        "language": "cs",
        "link": "https://byznys.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Byznys - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:41.691177+00:00",
        "description": "Investice, akcie, kryptom\u011bny, nemovitosti, um\u011bn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, \u017eivotn\u00ed situace.",
        "id": 474968,
        "language": "cs",
        "link": "https://dataroom.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Investice - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:04+00:00",
        "description": "Zpr\u00e1vy z \u010cesk\u00e9 republiky. Politika, dom\u00e1c\u00ed d\u011bn\u00ed, kauzy, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 370020,
        "language": "cs",
        "link": "https://domaci.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Dom\u00e1c\u00ed zpr\u00e1vy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:41+00:00",
        "description": "Eventy HN",
        "id": 424116,
        "language": "cs",
        "link": "https://eventy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Eventy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:36+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 424101,
        "language": "cs",
        "link": "https://hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:10+00:00",
        "description": "Investice, akcie, kryptom\u011bny, nemovitosti, um\u011bn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, \u017eivotn\u00ed situace.",
        "id": 424111,
        "language": "cs",
        "link": "https://investice.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Investice - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:34+00:00",
        "description": "N\u00e1zory p\u0159edn\u00edch koment\u00e1tor\u016f a analytik\u016f. Blogy extern\u00edch autor\u016f, velk\u00e9 anal\u00fdzy.",
        "id": 424099,
        "language": "cs",
        "link": "https://nazory.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "N\u00e1zory - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/470/73711470/DKnr0ySWOf26d4BMh9eJlcU7vNtaI8Lx/nejbanka_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:39+00:00",
        "description": "Ceny Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin Nejlep\u0161\u00ed banka a Nejlep\u0161\u00ed poji\u0161\u0165ovna m\u00e1 za c\u00edl podpo\u0159it rozvoj bankovn\u00edho a poji\u0161\u0165ovac\u00edho sektoru, poskytnout ve\u0159ejnosti ucelen\u00fd obraz o finan\u010dn\u00edm trhu a pomoci se snadn\u011bji zorientovat v produktech a slu\u017eb\u00e1ch, kter\u00e9 finan\u010dn\u00ed instituce nab\u00edzej\u00ed. Vyhla\u0161uje se ka\u017edoro\u010dn\u011b.",
        "id": 424103,
        "language": "cs",
        "link": "https://nejbanka.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/470/73711470/DKnr0ySWOf26d4BMh9eJlcU7vNtaI8Lx/nejbanka_social_default.jpg",
        "title": "Ceny Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin: Nejlep\u0161\u00ed banka a Nejlep\u0161\u00ed poji\u0161\u0165ovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:55:03.369216+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 425843,
        "language": "cs",
        "link": "https://partner.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:43+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 424106,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcasty.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Podcasty - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:39.178173+00:00",
        "description": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "id": 424114,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/420/57506420/25b6cloJaHGjUd1PVFzIyDpwevOkstxg/hospodarske-noviny-ctverec.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:03+00:00",
        "description": "PRO\u010c NE?!",
        "id": 424110,
        "language": "cs",
        "link": "https://procne.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/420/57506420/25b6cloJaHGjUd1PVFzIyDpwevOkstxg/hospodarske-noviny-ctverec.png",
        "title": "PRO\u010c NE?!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:56+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 424108,
        "language": "cs",
        "link": "https://rss.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:17+00:00",
        "description": "Investice, akcie, kryptom\u011bny, nemovitosti, um\u011bn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, \u017eivotn\u00ed situace.",
        "id": 474966,
        "language": "cs",
        "link": "https://smena.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Investice - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:40+00:00",
        "description": "T\u00e9matick\u00e9 speci\u00e1ly",
        "id": 424115,
        "language": "cs",
        "link": "https://specialy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Speci\u00e1ly HN - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:41+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Stavba - BeNative HN",
        "id": 424105,
        "language": "cs",
        "link": "https://stavba.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/970/76328970/D3rzcPEImW0U14G2FwqAoMKx6TtLNl8R/HN_BE_NATIVE_logo.png",
        "title": "Magaz\u00edn Stavba - BeNative HN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:32+00:00",
        "description": "Modern\u00ed technologie v recenz\u00edch, testech a report\u00e1\u017e\u00edch. Od mobil\u016f po po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 hry.",
        "id": 424113,
        "language": "cs",
        "link": "https://tech.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Tech - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:39+00:00",
        "description": "Jak\u00e9 investi\u010dn\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitosti nab\u00edz\u00ed develope\u0159i a realitn\u00ed fondy.",
        "id": 474974,
        "language": "cs",
        "link": "https://top-realitni-fondy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/990/76123990/sqhevzdIMjRND3fg9T0VuaB86HAc5yCJ/trf-header.png",
        "title": "Top realitn\u00ed fondy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:38+00:00",
        "description": "\u00da\u010det - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "id": 424102,
        "language": "cs",
        "link": "https://ucet.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "\u00da\u010det - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:02+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed archiv ti\u0161t\u011bn\u00fdch vyd\u00e1n\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin od roku 1995.",
        "id": 424109,
        "language": "cs",
        "link": "https://vikend.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Archiv vyd\u00e1n\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:04+00:00",
        "description": "Zpr\u00e1vy ze zahrani\u010d\u00ed. Politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, kauzy, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 474971,
        "language": "cs",
        "link": "https://zahranicni.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Zahrani\u010d\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:43+00:00",
        "description": "Zpr\u00e1vy z \u010cesk\u00e9 republiky a ze zahrani\u010d\u00ed. Politika, dom\u00e1c\u00ed d\u011bn\u00ed, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, kauzy, anal\u00fdzy a koment\u00e1\u0159e.",
        "id": 424117,
        "language": "cs",
        "link": "https://zpravy.hn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Dom\u00e1c\u00ed a zahrani\u010dn\u00ed zpr\u00e1vy - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hobbydrone.cz/user/logos/hobbydrone-logo-1.png?t=1725561203",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:33:24.400801+00:00",
        "description": "Objevte \u0161irok\u00fd v\u00fdb\u011br dron\u016f, FPV vybaven\u00ed, a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed na HobbyDrone.cz. Nab\u00edz\u00edme kvalitn\u00ed produkty pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky i pokro\u010dil\u00e9 piloty. Z\u00edskejte profesion\u00e1ln\u00ed poradenstv\u00ed a podpo\u0159te sv\u016fj z\u00e1\u017eitek z l\u00e9t\u00e1n\u00ed.",
        "id": 370274,
        "language": "cs",
        "link": "https://hobbydrone.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hobbydrone.cz/user/logos/hobbydrone-logo-1.png?t=1734156492",
        "title": "HobbyDrone.cz - Specialista na Drony, FPV Vybaven\u00ed a P\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:48.395536+00:00",
        "description": "HobbyKompas.cz je srovn\u00e1va\u010d zbo\u017e\u00ed pro v\u0161echny hobby nad\u0161ence! Najdete u n\u00e1s v\u0161e od stavebnin a\u017e po v\u00fdbavu pro va\u0161e dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dky. Nakupujte s p\u0159ehledem.",
        "id": 473997,
        "language": "cs",
        "link": "https://hobbykompas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hobbykompas.cz/build/images/style/og_default.8b3ad195.png",
        "title": "HobbyKompas.cz | Jasn\u00fd sm\u011br va\u0161eho projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:12.539125+00:00",
        "description": "V na\u0161em fanshopu najdete obrovsk\u00fd sortiment NHL merche. Od k\u0161iltovek, tri\u010dek, dres\u016f a mikin po r\u016fzn\u00e9 suven\u00fdry od v\u0161ech obl\u00edben\u00fdch NHL t\u00fdm\u016f.",
        "id": 297929,
        "language": "cs",
        "link": "https://fanshop.hokej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fangear.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed NHL produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hokej.cz/files/images/327/knap1332.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Hokej.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed web \u010desk\u00e9ho hokeje. Extraliga, 1. liga, 2. liga,\n\tml\u00e1de\u017e, reprezentace, mistrovstv\u00ed sv\u011bta, NHL, Champions Hockey League, evropsk\u00e9 ligy",
        "id": 102259,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hokej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hokej.cz/files/images/328/knapv-11.06.46.png",
        "title": "Hokej.cz - web \u010desk\u00e9ho hokeje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-17T11:43:24+00:00",
        "description": "Hokejista sezony",
        "id": 297922,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hokejistasezony.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hokejista sezony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:14.039955+00:00",
        "description": "HC Energie Karlovy Vary",
        "id": 474897,
        "language": "",
        "link": "https://hokejkv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hokejkv.cz/build/image/default.jpg",
        "title": "HC Energie Karlovy Vary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Drdek.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T18:46:58+00:00",
        "description": "Jsme #HolkyzByznysu \u2013 vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed platforma, kter\u00e1 ti pom\u016f\u017ee postavit se na vlastn\u00ed nohy.",
        "id": 475002,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.holkyzbyznysu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.holkyzbyznysu.cz/app/uploads/2024/02/facebook-post-1.jpg",
        "title": "#HolkyzByznysu | Spojujeme, pom\u00e1h\u00e1me a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.holkyzmarketingu.cz/app/uploads/2022/08/ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsme #HolkyzMarketingu \u2013 komunita, kter\u00e1 v\u011b\u0159\u00ed, \u017ee spole\u010dn\u011b dok\u00e1\u017eeme v\u00edc. Vytv\u00e1\u0159\u00edme prostor pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed r\u016fst. Vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me, mentorujeme, pom\u00e1h\u00e1me rozjet kari\u00e9ru v marketingu, ud\u011blat dal\u0161\u00ed krok v kari\u00e9\u0159e a firm\u00e1m naj\u00edt vhodn\u00e9 kandid\u00e1ty.",
        "id": 362201,
        "language": "cs",
        "link": "https://holkyzmarketingu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.holkyzmarketingu.cz/app/uploads/2022/08/ogimage.jpg",
        "title": "#HolkyzMarketingu | Spojujeme, pom\u00e1h\u00e1me a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1me.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.siteone.io/srv.siteone.cz/imgproxy/PYvW-XpbNQFJt1z8fGVyBhPwX_ssDY1bcplK79xwujA/w:1200/h:630/rt:fit/g:sm/f:png/aHR0cHM6Ly93d3cuaG9tZWNyZWRpdC5jei9jbXMtYXNzZXRzL21lZGlhLWxpYnJhcnkvT0ctSU1BR0UtMTIwMHg2MzBfRklOQUwxLnBuZw.png?mtime=1705311270",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:50:37.749005+00:00",
        "description": "Sjednejte si flexibiln\u00ed p\u016fj\u010dku od Home Creditu a\u017e 250 000 K\u010d nebo si vyberte z na\u0161ich dal\u0161\u00edch produkt\u016f, jako je konsolidace, kreditn\u00ed karta \u010di n\u00e1kup na spl\u00e1tky.",
        "id": 133351,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://homecredit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.siteone.io/srv.siteone.cz/imgproxy/PYvW-XpbNQFJt1z8fGVyBhPwX_ssDY1bcplK79xwujA/w:1200/h:630/rt:fit/g:sm/f:png/aHR0cHM6Ly93d3cuaG9tZWNyZWRpdC5jei9jbXMtYXNzZXRzL21lZGlhLWxpYnJhcnkvT0ctSU1BR0UtMTIwMHg2MzBfRklOQUwxLnBuZw.png?mtime=1705311270",
        "title": "Flexibiln\u00ed p\u016fj\u010dka \u2022 Home Credit a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T23:37:32.827895+00:00",
        "description": "P\u016fvodn\u011b program\u00e1tor, dnes u\u017e sp\u00ed\u0161 podnikatel. Tv\u016frce junior.guru, projektu pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky v\u00a0programov\u00e1n\u00ed. Dlouholet\u00fd dobrovoln\u00edk v\u00a0\u010desk\u00e9 Python komunit\u011b.",
        "id": 532705,
        "language": "cs",
        "link": "https://honzajavorek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://honzajavorek.cz/images/theme/honza.jpg",
        "title": "Honza Javorek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:09.377769+00:00",
        "description": "Horoskopy.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed horoskop na ka\u017ed\u00fd den, \u010d\u00ednsk\u00fd horoskop, horoskop na rok, v\u00fdklad karet, online astrologickou poradnu a mnoho dal\u0161\u00edho.",
        "id": 110912,
        "language": "",
        "link": "https://horoskopy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskopy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.cz/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:57:03.094130+00:00",
        "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.",
        "id": 128882,
        "language": "en-CZ",
        "link": "https://hostico.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.cz/banners/hostico400x400.png?ver=7.0r241213A",
        "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.cz/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:51:30.883834+00:00",
        "description": "Vyberte sv\u016fj webhosting a vytvo\u0159te si ide\u00e1ln\u00ed web! Od sd\u00edlen\u00e9ho hostingu p\u0159es dom\u00e9ny a\u017e po VPS - m\u00e1me v\u0161e, co pot\u0159ebujete k tomu, abyste usp\u011bli na internetu.",
        "id": 95043,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://hostinger.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.com/cz/og-image.png",
        "title": "Hostingov\u00e1 Platforma Na M\u00edru - Bu\u010fte Online s Hostingerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:16.672454+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd Hotel Aida naleznete v atraktivn\u00ed oblasti m\u011bsta Praha, v bl\u00edzkosti Trojsk\u00e9ho z\u00e1mku a zoologick\u00e9 zahrady. Hotel nab\u00edz\u00ed modern\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 uspokoj\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky hlavn\u00edho m\u011bsta i business klientelu.",
        "id": 475018,
        "language": "cs",
        "link": "https://aida.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/20872/20140807180604_6ZfnuL.jpg",
        "title": "Hotel Aida, Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:27.828187+00:00",
        "description": "David\u016fv ml\u00fdn nab\u00edz\u00ed modern\u00ed a komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed v budov\u011b b\u00fdval\u00e9ho ml\u00fdna v obci\u00a0Star\u00e9 T\u011bchanovice. Hotel je ide\u00e1ln\u00edm m\u00edstem pro\u00a0rodinnou dovolenou. K dispozici je tak\u00e9 kvalitn\u00ed z\u00e1zem\u00ed pro firemn\u00ed klientelu a po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed r\u016fzn\u00fdch \u0161kolen\u00ed.",
        "id": 475024,
        "language": "cs",
        "link": "https://daviduv-mlyn.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/741580/20181214094653_p2Indp.jpg",
        "title": "David\u016fv ml\u00fdn, Star\u00e9 T\u011bchanovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:54.693263+00:00",
        "description": "T\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00e9\u00a0Apartm\u00e1ny U Gigantu naleznete zhruba 3 kilometry od centra\u00a0Plzn\u011b v Plze\u0148sk\u00e9m kraji. Krom\u011b pohodln\u00e9ho ubytov\u00e1n\u00ed se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it na chutn\u00e9 stravov\u00e1n\u00ed v restauraci i odpo\u010dinek ve wellness centru.",
        "id": 475007,
        "language": "cs",
        "link": "https://garsoniery-u-gigantu.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/742538/20151016101639_w2MYbE.jpg",
        "title": "Apartm\u00e1ny U Gigantu, Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:04.094165+00:00",
        "description": "Luxusn\u00ed \u010dty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd Hotel BERG poskytuje komfortn\u00ed a romantick\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed s wellness p\u0159\u00edmo u M\u00e1chova jezera v obci Doksy - Star\u00e9 Splavy. Hotel je ide\u00e1ln\u00edm m\u00edstem pro odpo\u010dinkovou dovolenou, aktivn\u00ed pobyty i po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed firemn\u00edch akc\u00ed.",
        "id": 475012,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-berg.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/2840/20240726122557_Sc5V2T.jpg",
        "title": "HOTEL BERG, Doksy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T04:02:48.938177+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br hotel\u016f a ubytov\u00e1n\u00ed v Praze a cel\u00e9 \u010cR. Rezervujte si hotel online za nejni\u017e\u0161\u00ed ceny. Nejlep\u0161\u00ed ceny, \u017e\u00e1dn\u00e9 dal\u0161\u00ed poplatky, pla\u0165te p\u0159\u00edmo na hotelu. Garance stejn\u00e9 nebo ni\u017e\u0161\u00ed ceny. Hotel.cz \u2013 vynikaj\u00edc\u00ed slu\u017eby a jedni\u010dka na trhu po v\u00edce ne\u017e 10 let.",
        "id": 425861,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotel.cz/hotelcz/images/logo/og_tag.png",
        "title": "Ubytov\u00e1n\u00ed a hotely pro dovolenou v \u010cesku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:31.907243+00:00",
        "description": "Jedine\u010dn\u00fd Wellness Hotel F\u00e9nix s fantastick\u00fdm v\u00fdhledem na Je\u0161t\u011bd i Liberec se nach\u00e1z\u00ed v klidn\u00e9 \u010d\u00e1sti Liberce pouh\u00fdch 300 m od \u00a0volno\u010dasov\u00e9ho are\u00e1lu Je\u0161t\u011bd, kousek od p\u0159\u00edrody i m\u011bsta. Nab\u00edz\u00ed promy\u0161len\u00fd a unik\u00e1tn\u00ed koncept ubytov\u00e1n\u00ed s 19 pokoji rozd\u011blen\u00fdch do 13 typ\u016f.",
        "id": 475026,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-fenix.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/11919/20210623103237_dASOO1.jpg",
        "title": "WELLNESS HOTEL F\u00c9NIX, Liberec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:00.307681+00:00",
        "description": "Hotel Forea je nov\u011b otev\u0159en\u00fd a modern\u00ed hotel, kter\u00fd m\u00e1 pro sv\u00e9 hosty p\u0159ipraven\u00e9 komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed v historick\u00e9m centru m\u011bsta Lan\u0161kroun. Hotel m\u00e1 vlastn\u00ed sportovn\u00ed a kulturn\u00ed are\u00e1l a nab\u00edz\u00ed tak\u00e9 skv\u011bl\u00e9 z\u00e1zem\u00ed pro firemn\u00ed klientelu.",
        "id": 475010,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-forea.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/743766/20240819125335_gyez4a.jpg",
        "title": "Hotel Forea, Lan\u0161kroun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:58.761059+00:00",
        "description": "Hotel Star\u00e1 Po\u0161ta s\u00eddl\u00ed v ekologicky chr\u00e1n\u011bn\u00e9 krajinn\u00e9 oblasti Hrub\u00e9ho Jesen\u00edku, v centru horsk\u00e9ho st\u0159ediska\u00a0Filipovice - B\u011bl\u00e1 pod Prad\u011bdem. N\u00e1dhern\u00e1 p\u0159\u00edroda okoln\u00edch Jesen\u00edk\u016f nab\u00edz\u00ed ide\u00e1ln\u00ed podm\u00ednky pro tr\u00e1ven\u00ed klidn\u00e9 i aktivn\u00ed dovolen\u00e9.",
        "id": 475009,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-stara-posta.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/16371/20200714153102_wsfGxp.jpg",
        "title": "Hotel Star\u00e1 Po\u0161ta, B\u011bl\u00e1 pod Prad\u011bdem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:15.028197+00:00",
        "description": "Hotel Str\u00e1\u017enice nab\u00edz\u00ed \u0161irok\u00e9 mo\u017enosti ubytov\u00e1n\u00ed pro jednotlivce, p\u00e1ry, rodiny i skupiny host\u016f v centru jihomoravsk\u00e9 Str\u00e1\u017enice, folkl\u00f3rn\u00edho a vina\u0159sk\u00e9ho st\u0159ediska malebn\u00e9ho Slov\u00e1cka. Okol\u00ed pln\u00e9 pam\u00e1tek m\u00e1 ide\u00e1ln\u00ed podm\u00ednky k v\u00fdlet\u016fm na kole.",
        "id": 475017,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-straznice.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/19666/20240821203949_xNFf9v.jpg",
        "title": "Hotel Str\u00e1\u017enice, Str\u00e1\u017enice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:18.288263+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00e1, historicky hodnotn\u00e1 budova Hotel Taurus s\u00eddl\u00ed v Praze ve zn\u00e1m\u00e9 m\u011bstsk\u00e9 \u010dtvrti Kr\u00e1lovsk\u00e9 Vinohrady, 1 km od V\u00e1clavsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed. Komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed si mohou host\u00e9 vybrat v historick\u00fdch \u010di modern\u011b za\u0159\u00edzen\u00fdch pokoj\u00edch.",
        "id": 475019,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-triska.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/6231/20211001142727_CbTYKP.jpg",
        "title": "Hotel Taurus, Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:09.746783+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br hotel\u016f a ubytov\u00e1n\u00ed v Praze a cel\u00e9 \u010cR. Rezervujte si hotel online za nejni\u017e\u0161\u00ed ceny. Nejlep\u0161\u00ed ceny, \u017e\u00e1dn\u00e9 dal\u0161\u00ed poplatky, pla\u0165te p\u0159\u00edmo na hotelu. Garance stejn\u00e9 nebo ni\u017e\u0161\u00ed ceny. Hotel.cz \u2013 vynikaj\u00edc\u00ed slu\u017eby a jedni\u010dka na trhu po v\u00edce ne\u017e 10 let.",
        "id": 475014,
        "language": "cs",
        "link": "https://katalog-ubytovani.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katalog ubytov\u00e1n\u00ed v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:24.094150+00:00",
        "description": "T\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00fd hotel Meritum se nach\u00e1z\u00ed v klidn\u00e9 lokalit\u011b v Praze 6 nedaleko leti\u0161t\u011b Ruzyn\u011b. Je vhodn\u00fdm m\u00edstem jak pro kr\u00e1tkodob\u00e9, tranzitn\u00ed pobyty, tak i pro ubytov\u00e1n\u00ed turist\u016f \u010di rodin na dovolen\u00e9 v \u010desk\u00e9 metropoli.",
        "id": 475022,
        "language": "cs",
        "link": "https://meritum.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/2921/4652.jpg",
        "title": "HOTEL MERITUM, Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:56.836479+00:00",
        "description": "T\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00fd Morava Camp naleznete v obci Mohelnice v okresu \u0160umperk. Host\u00e9 si mohou vybrat ubytov\u00e1n\u00ed v nov\u011b zrekonstruovan\u00e9m motelu, chatk\u00e1ch, turistick\u00e9 ubytovn\u011b, karavanech, obytn\u00fdch vozech nebo stanech.",
        "id": 475008,
        "language": "cs",
        "link": "https://morava-camp.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/731804/20170410133926_pYu85y.jpg",
        "title": "MoravaCamp, Mohelnice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:29.228418+00:00",
        "description": "Motel Da\u010dice nab\u00edz\u00ed pohodln\u00e9 a levn\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed v jiho\u010desk\u00e9m m\u011bst\u011b Da\u010dice, kter\u00e9 je p\u0159irozen\u00fdm centrem turisticky atraktivn\u00ed oblasti Slavonic, Land\u0161tejna, Jemnice \u010di Tel\u010de s kr\u00e1snou p\u0159\u00edrodu a mnoha kulturn\u00edmi pam\u00e1tkami.",
        "id": 475025,
        "language": "cs",
        "link": "https://moteldacice.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/28/20200310150334_3nHdxV.jpg",
        "title": "Motel Da\u010dice, Da\u010dice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:33.535758+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd malebn\u00fd Penzion Best nab\u00edz\u00ed komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed v bl\u00edzkosti centra m\u011bsta Moravsk\u00e1 T\u0159ebov\u00e1, kousek od p\u011b\u0161\u00ed z\u00f3ny. Na sv\u00e9 si zde jist\u011b p\u0159ijdou jednotliv\u00ed turist\u00e9, rodiny s d\u011btmi i n\u00e1ro\u010dn\u011bj\u0161\u00ed z\u00e1kazn\u00edci.",
        "id": 475027,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-best.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/1396/20200312234459_gQah39.jpg",
        "title": "Penzion Best, Moravsk\u00e1 T\u0159ebov\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:39.416607+00:00",
        "description": "Pension Jasopa\u00a0naleznete v m\u011bstsk\u00e9 \u010d\u00e1sti Pardubi\u010dky v Pardubic\u00edch jen 10 minut od centra m\u011bsta. B\u011bhem pobytu je kladen d\u016fraz na pohodovou rodinnou atmosf\u00e9ru a komfort. Kapacita penzionu \u010din\u00ed 22 m\u00edst, pokoje jsou jednol\u016f\u017ekov\u00e9 a dvoul\u016f\u017ekov\u00e9.",
        "id": 475004,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-jasopa.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/760125/20220916170302_s0dSzY.jpg",
        "title": "Pension Jasopa, Pardubice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:10:44.193803+00:00",
        "description": "Penzion No. 1 je pom\u011brn\u011b levn\u00fd, a p\u0159ece n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky vychvalovan\u00fd penzion nedaleko centra m\u011bsta Olomouc. Jeho pokoje jsou origin\u00e1ln\u00ed a osobit\u00e9 a d\u00edky poloze ubytov\u00e1n\u00ed se snadno dostanete v\u0161ude, kam budete v Olomouci pot\u0159ebovat.",
        "id": 475006,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-no1.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/3313/20120811232446_7aG7TS.jpg",
        "title": "Penzion No. 1 - RESTAURACE TAVERNA U PECE, Olomouc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:06.494101+00:00",
        "description": "Nov\u011b zrekonstruovan\u00fd Penzion Rozhovice naleznete ve stejnojmenn\u00e9 klidn\u00e9 obci\u00a0Rozhovice v Pardubick\u00e9m kraji. Penzion poskytuje pohodln\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed n\u011bkolika kategori\u00ed i p\u0159\u00edjemn\u00fd odpo\u010dinek ve wellness centru.",
        "id": 475013,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-rozhovice.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/733046/20180125115611_mA131q.jpg",
        "title": "Penzion Rozhovice, Rozhovice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:13.179624+00:00",
        "description": "Zrekonstruovan\u00fd t\u0159\u00edhv\u011bzdi\u010dkov\u00fd p\u0159\u00edjemn\u00fd Penzion U Gigantu naleznete v klidn\u00e9 \u010d\u00e1sti Plzn\u011b, nedaleko centra m\u011bsta. Krom\u011b komfortn\u00edho ubytov\u00e1n\u00ed nab\u00edz\u00ed \u00fatuln\u00fd hotel tak\u00e9 vlastn\u00ed restauraci.",
        "id": 475016,
        "language": "cs",
        "link": "https://penzion-u-gigantu.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/8705/20190724074153_eGL7gz.jpg",
        "title": "Penzion U Gigantu, Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:25.698649+00:00",
        "description": "Obl\u00edben\u00fd pension Pod V\u011b\u017e\u00ed se nach\u00e1z\u00ed v historick\u00e9 budov\u011b z 15. stolet\u00ed v centru m\u011bsta Kol\u00edn. Host\u00e9 zde najdou komfortn\u00ed ubytov\u00e1n\u00ed za p\u0159\u00edv\u011btivou cenu s mo\u017enost\u00ed vyu\u017eit\u00ed hotelov\u00e9ho wellness a n\u00e1v\u0161t\u011bvy klidn\u00e9 zahrady ve dvo\u0159e pensionu.",
        "id": 475023,
        "language": "cs",
        "link": "https://pod-vezi.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/2312/20130408124947_Y6FdIP.jpg",
        "title": "Pension Pod V\u011b\u017e\u00ed, Kol\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:20.456654+00:00",
        "description": "Statek 1738 naleznete v obci V\u0161estudy\u00a0nedaleko Kralup nad Vltavou, v atraktivn\u00ed turistick\u00e9 lokalit\u011b st\u0159edn\u00edch \u010cech. Krom\u011b pohodln\u00e9ho ubytov\u00e1n\u00ed nab\u00edz\u00ed penzion stravov\u00e1n\u00ed ve vlastn\u00ed restauraci s letn\u00ed terasou.",
        "id": 475020,
        "language": "cs",
        "link": "https://statek-1738.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/734668/20181120180241_mHYKiu.jpg",
        "title": "STATEK 1738, V\u0161estudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:02.343630+00:00",
        "description": "Ubytov\u00e1n\u00ed Na H\u00e1jence naleznete na konci vesnice Karas\u00edn, 300 metr\u016f od m\u00edstn\u00ed rozhledny a 6 kilometr\u016f od m\u011bsta Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem. Penzion nab\u00edz\u00ed netradi\u010dn\u00ed a pohodln\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed na pomez\u00ed \u017d\u010f\u00e1rsk\u00fdch vrch\u016f a Nedv\u011bdick\u00e9 vrchoviny.",
        "id": 475011,
        "language": "cs",
        "link": "https://ubytovani-na-hajence.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/20927/20241025125841_J3VlqH.jpg",
        "title": "Ubytov\u00e1n\u00ed Na H\u00e1jence, Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:22.201595+00:00",
        "description": "Wellness penzion Jarmilka naleznete v\u00a0Bed\u0159ichov\u011b v Jizersk\u00fdch hor\u00e1ch, st\u0159edisku zimn\u00edch sport\u016f a rekreace. Krom\u011b komfortn\u00edho ubytov\u00e1n\u00ed pro jednotliv\u00e9 turisty i r\u016fzn\u00e9 skupiny host\u016f nab\u00edz\u00ed penzion wellness centrum s v\u00ed\u0159ivkou a bar.",
        "id": 475021,
        "language": "cs",
        "link": "https://wellness-penzion-jarmilka.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/731510/20180814152224_asIwxs.jpg",
        "title": "Wellness penzion Jarmilka, Bed\u0159ichov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ONLINE HOLDING s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:11:11.891220+00:00",
        "description": "\u010cty\u0159hv\u011bzdi\u010dkov\u00fd\u00a0Wellness penzion U Gigantu\u00a0je situov\u00e1n v\u00a0Plzni, 1,7 kilometru od \u010cEZ Ar\u00e9ny. Krom\u011b komfortn\u00edho ubytov\u00e1n\u00ed v \u00fatuln\u00fdch pokoj\u00edch a apartm\u00e1nech nab\u00edz\u00ed penzion chutn\u00e9 stravov\u00e1n\u00ed i slu\u017eby vlastn\u00edho wellness centra.",
        "id": 475015,
        "language": "cs",
        "link": "https://wellness-penzion-u-gigantu.hotel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.static-hotel.cz/images/photos/hotel/732962/20171016143457_mO6fXE.jpg",
        "title": "Wellness penzion U Gigantu, Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:51+00:00",
        "description": "S Prahou jako na dlani | Hotel Mazanka",
        "id": 218799,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotel-mazanka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S Prahou jako na dlani | Hotel Mazanka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:15.036315+00:00",
        "description": "Ubytov\u00e1n\u00ed v Trutnov\u011b, Hotel Patria ***. Ubytov\u00e1n\u00ed ve 115 pokoj\u00edch, wellness, sportovn\u00ed aktivity, turistika. Cel\u00fd hotel je neku\u0159\u00e1ck\u00fd.",
        "id": 474759,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotelpatria.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hotelpatria.cz/obrazek/3/logo-hotel-patria-jpg/",
        "title": "Hotel Patria *** Trutnov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Vyvo\u0159eno spole\u010dnost\u00ed ADweby.com a Dooffy design, \u00a92016 ADweby.com a Dooffy design, e-mail: lajcok(@)adweby.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:04.721145+00:00",
        "description": "Hotel Rudolf - accommodation in Hav\u00ed\u0159ov",
        "id": 474938,
        "language": "",
        "link": "http://www.hotelrudolf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Rudolf - accommodation in Hav\u00ed\u0159ov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:28:42+00:00",
        "description": "Nezapomenuteln\u00e1 m\u00edsta na va\u0161\u00ed cest\u011b",
        "id": 473980,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotelyspribehem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konferen\u010dn\u00ed a hotelov\u00e1 centra Akademie v\u011bd \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:52:18.809672+00:00",
        "description": "Podnikejte jinak",
        "id": 205280,
        "language": "cs",
        "link": "https://hotfrogcz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na HotFrogu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Reklamn\u00ed agentura MARF, www.marf.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:21.107414+00:00",
        "description": "Jsme certifikovan\u00e1 pr\u00e1\u0161kov\u00e1 lakovna HP LAK.  Jsme odborn\u00edci na pr\u00e1\u0161kov\u00e9 lakov\u00e1n\u00ed s vysokou odolnost\u00ed a kvalitou. Obra\u0165te se na n\u00e1s.",
        "id": 474900,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hplak.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certifikovan\u00e1 pr\u00e1\u0161kov\u00e1 lakovna | HP LAK s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:58:49.550974+00:00",
        "description": "Online HP market - origin\u00e1ln\u00ed po\u010d\u00edta\u010de, notebooky, tisk\u00e1rny a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed. Nakupujte HP p\u0159\u00edmo od zdroje na HPmarket.cz",
        "id": 474766,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hpmarket.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hpmarket.cz/library/shopMotive/og-hpmarket.jpg",
        "title": "HPmarket.cz : Ofici\u00e1ln\u00ed HP e-shop - po\u010d\u00edta\u010de, notebooky, tisk\u00e1rny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:52.015233+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br hra\u010dek a elektrick\u00fdch voz\u00edtek za skv\u011bl\u00e9 ceny \u2728 V\u0161e skladem a rychl\u00e9 doru\u010den\u00ed \u2728 Hrackyzadobrekacky.cz \u2705",
        "id": 425807,
        "language": "cs",
        "link": "https://hrackyzadobrekacky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hrackyzadobrekacky.cz/user/logos/logotyp-2-2.png?t=1734156731",
        "title": "Hra\u010dky pro mal\u00e9 i velk\u00e9, na doma i zahradu | Hrackyzadobrekacky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hrad.cz/img/prezident/cs/social-media.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T06:07:37.655563+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky prezidenta \u010cesk\u00e9 republiky.",
        "id": 297765,
        "language": "cs",
        "link": "https://hrad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hrad.cz/img/prezident/cs/social-media.jpg",
        "title": "Pra\u017esk\u00fd hrad - Prezident \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Petr Kvapil",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:02.190616+00:00",
        "description": "Hrady CZ je letn\u00ed kulturn\u00ed festival, kter\u00fd m\u00e1 dv\u011b \u010d\u00e1sti \u010cesk\u00e9 hrady.CZ a Moravsk\u00e9 hrady.CZ. Festival po v\u00fdznamn\u00fdch \u010desk\u00fdch a moravsk\u00fdch historick\u00fdch pam\u00e1tk\u00e1ch postupn\u011b v osmi r\u016fzn\u00fdch kraj\u00edch \u010cesk\u00e9 republiky.",
        "id": 474734,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hradycz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hrady CZ - letn\u00ed kulturn\u00ed festival po \u010desk\u00fdch a moravsk\u00fdch historick\u00fdch pam\u00e1tk\u00e1ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:55:21.338408+00:00",
        "description": "Hern\u00ed magaz\u00edn Hrej.cz se specializuje na zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta a pr\u016fmyslu po\u010d\u00edta\u010dov\u00fdch her. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed tak\u00e9 recenze, t\u00e9mata, rozhovory a u\u017e od roku 2006 vyd\u00e1v\u00e1 tradi\u010dn\u00ed podcast hPod.",
        "id": 474961,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hrej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/hrej2-cz/assets/og/hrej-og_new.png",
        "title": "Hrej.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:00.004761+00:00",
        "description": "\u010ct\u011bte HR\u00a0News, prvn\u00ed port\u00e1l pro profesion\u00e1ly z\u00a0oblasti \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f v\u00a0\u010cR s\u00a0nejv\u011bt\u0161\u00ed komunitou \u010dlen\u016f na\u00a0s\u00edti LinkedIn",
        "id": 475307,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.hrnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zpr\u00e1vy a novinky z HR | HR News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:14.392364+00:00",
        "description": "Hrotmedia",
        "id": 369873,
        "language": "",
        "link": "https://eshop.hrot24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hrotmedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hrot24.cz/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Hrot",
        "id": 110905,
        "language": "cs",
        "link": "https://hrot24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hrot24.cz/assets/hrot-favicon-96x96.png",
        "title": "HROT | T\u00fdden\u00edk Hrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:28:23.506197+00:00",
        "description": "Dom\u00e9na je zaregistrovan\u00e1.",
        "id": 474558,
        "language": "",
        "link": "https://hrotmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Default index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:39:29.991885+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed internetov\u00e9 vys\u00edl\u00e1n\u00ed zam\u011b\u0159en\u00e9 na\u00a0oblast \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f",
        "id": 475310,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hrtv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prvn\u00ed internetov\u00e9 vys\u00edl\u00e1n\u00ed zam\u011b\u0159en\u00e9 na oblast \u0159\u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f | HR tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:59:44.306519+00:00",
        "description": "Hrejte nov\u011b p\u0159idan\u00e9 hry: Paper Trail (80%), Legacy of Kain: Soul Reaver 1 & 2 Remastered (80%), Mask Around (65%), A Little to the Left (88%), Marvel Rivals (80%)",
        "id": 527452,
        "language": "",
        "link": "https://hry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hry.seznam.cz/static/img/hry-share.png",
        "title": "Nov\u011b p\u0159idan\u00e9 hry - hry.seznam.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-17T11:52:29+00:00",
        "description": "Jedin\u011b u n\u00e1s denn\u011b nov\u00e9 online hry zdarma pro d\u00edvky a mal\u00e9 sle\u010dny. Zahraj si skv\u011bl\u00e9 obl\u00edka\u010dky, farm\u00e1\u0159sk\u00e9 hry, Monster High hry a mnoho dal\u0161\u00edch.",
        "id": 374899,
        "language": "",
        "link": "https://hryprodivky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super hry pro d\u00edvky online a zdarma - Hryprodivky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Hugo chod\u00ed bos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:11.239583+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed 100% \u010desk\u00e9 hra\u010dk\u00e1\u0159stv\u00ed - \u010desk\u00e9 hra\u010dky, retro hra\u010dky, d\u0159ev\u011bn\u00e9 hra\u010dky",
        "id": 474617,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.hugochodibos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.hugochodibos.cz/user/logos/logo-hugo-chodi-bos-1_1.png?t=1734147730",
        "title": "Hugo chod\u00ed bos - \u010desk\u00e9 hra\u010dk\u00e1\u0159stv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:50:07.442861+00:00",
        "description": "Hardware museum",
        "id": 178752,
        "language": "en",
        "link": "http://hw-museum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hardware museum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:50:38.243611+00:00",
        "description": "Pod\u00edvejte se na cenovou mapu nemovitost\u00ed v \u010cR a cenovou mapu n\u00e1jm\u016f, vyu\u017eijte ocen\u011bn\u00ed nemovitosti zdarma a online a spravujte sv\u00e9 realitn\u00ed portfolio.",
        "id": 474225,
        "language": "cs",
        "link": "https://hypox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HYPOX \u2013 Dosta\u0148te maximum ze sv\u00fdch nemovitost\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-08T15:33:52+00:00",
        "description": "centrum.cz",
        "id": 369945,
        "language": "",
        "link": "https://i0.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "centrum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blogy.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:25.337656+00:00",
        "description": "Na i60.cz naleznete redak\u010dn\u00ed a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 \u010dl\u00e1nky, fotografie, tipy na ud\u00e1losti, sout\u011b\u017ee, zral\u00e9 modelky, chat, kv\u00edz, seznamku pro aktivn\u00ed seniory",
        "id": 370034,
        "language": "cs",
        "link": "https://blogy.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogy.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "title": "i60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:20.736315+00:00",
        "description": "E-shop I60.cz",
        "id": 370030,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-shop I60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:42.417897+00:00",
        "description": "Na i60.cz naleznete redak\u010dn\u00ed a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 \u010dl\u00e1nky, fotografie, tipy na ud\u00e1losti, sout\u011b\u017ee, zral\u00e9 modelky, chat, kv\u00edz, seznamku pro aktivn\u00ed seniory",
        "id": 110975,
        "language": "cs",
        "link": "https://i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "title": "i60.cz: Port\u00e1l pro aktivn\u00ed seniory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kluby.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:25.959085+00:00",
        "description": "Na i60.cz naleznete redak\u010dn\u00ed a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 \u010dl\u00e1nky, fotografie, tipy na ud\u00e1losti, sout\u011b\u017ee, zral\u00e9 modelky, chat, kv\u00edz, seznamku pro aktivn\u00ed seniory",
        "id": 370035,
        "language": "cs",
        "link": "https://kluby.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kluby.i60.cz/images/logo-i60.png",
        "title": "i60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:19.857427+00:00",
        "description": "i60.cz je nejv\u011bt\u0161\u00ed port\u00e1l pro aktivn\u00ed seniory, na jeho\u017e obsahu se pod\u00edlej\u00ed sami \u010dten\u00e1\u0159i. Krom\u011b \u010dl\u00e1nk\u016f na n\u011bm najdete tak\u00e9 seznamku pro seniory, chat, tipy na v\u00fdlety a kulturn\u00ed akce pro seniory, ale i sout\u011b\u017ee \u010di nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00ed projekty - m\u00f3dn\u00ed p\u0159ehl\u00eddky pro zral\u00e9 modelky apod. i60 je nejlep\u0161\u00edm m\u00edstem pro seniory!",
        "id": 370029,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcast.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "podcasty pro seniory | i60 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:22.800888+00:00",
        "description": "i60 p\u0159edplatn\u00e9",
        "id": 370032,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "i60 p\u0159edplatn\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:44:22.026795+00:00",
        "description": "Intranet",
        "id": 370031,
        "language": "en",
        "link": "https://sso.i60.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1sit | i60.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Kontrola IBAN je software ur\u010den\u00fd k ov\u011b\u0159en\u00ed mezin\u00e1rodn\u00edho \u010d\u00edsla bankovn\u00edho \u00fa\u010dtu a identifikaci banky, kter\u00e1 tento \u00fa\u010det vlastn\u00ed, BIC k\u00f3du a adresy.",
        "id": 360453,
        "language": "cs",
        "link": "https://iban.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrola IBAN: Mezin\u00e1rodn\u00ed validace \u010d\u00edsla bankovn\u00edho \u00fa\u010dtu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-25T14:20:27+00:00",
        "description": "International Carpathian Control Conference",
        "id": 248908,
        "language": "en",
        "link": "http://www.icc-conf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "International Carpathian Control Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:19.305821+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00edm c\u00edlem je zv\u00fd\u0161it vn\u00edm\u00e1n\u00ed d\u016fle\u017eitosti zav\u00e1d\u011bn\u00ed a vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed modern\u00edch informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed jak u subjekt\u016f podnikatelsk\u00e9 sf\u00e9ry, tak u org\u00e1n\u016f st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy a samospr\u00e1vy a prosazovat my\u0161lenku budov\u00e1n\u00ed znalostn\u00ed spole\u010dnosti.",
        "id": 475244,
        "language": "",
        "link": "http://www.ictunie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ictunie.cz/images/og-ict.jpg",
        "title": "ICT UNIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://identifikatory.cz/wp-content/uploads/2022/12/cropped-2022_NTK_Identifikatory.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Perzistentn\u00ed identifik\u00e1tory (PID) jsou n\u00e1stroje, kter\u00e9 slou\u017e\u00ed k jednozna\u010dn\u00e9 identifikaci osob, organizac\u00ed a dal\u0161\u00edch objekt\u016f (nap\u0159. knih, \u010dl\u00e1nk\u016f, datov\u00fdch sad) v syst\u00e9mu v\u011bdeck\u00e9 komunikace.",
        "id": 255380,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://identifikatory.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://identifikatory.cz/wp-content/uploads/2022/12/cropped-2022_NTK_Identifikatory.png",
        "title": "Identifik\u00e1tory.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:45:20.395942+00:00",
        "description": "Zalo\u017ete si Identitu ob\u010dana pro p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed do port\u00e1l\u016f st\u00e1tn\u00ed i ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy a za\u0159izujte si v\u0161e pot\u0159ebn\u00e9 online.",
        "id": 474870,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.identitaobcana.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak na Identitu ob\u010dana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:21.952887+00:00",
        "description": "28 albums, on Raj\u010de from 27. \u010dervna 2010",
        "id": 232349,
        "language": "cs",
        "link": "https://abeceda-foto.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "abeceda-foto \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:33.887989+00:00",
        "description": "Recently added albums on Raj\u010de.",
        "id": 475039,
        "language": "cs",
        "link": "https://alba.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recently added albums on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:40.718318+00:00",
        "description": "653 albums, on Raj\u010de from 18. srpna 2008",
        "id": 475042,
        "language": "cs",
        "link": "https://amallka.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/133/149/u133149-prof-2000.jpg?ver=32",
        "title": "Jana \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:08:19.922864+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 474787,
        "language": "",
        "link": "https://blog.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:18:48.169456+00:00",
        "description": "2 albums, on Raj\u010de from 24. \u010dervna 2022 \u2013 Domiluc, un couple qui aime la vie et profite des bon moments",
        "id": 475031,
        "language": "cs",
        "link": "https://domiluc.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajce.idnes.cz/u1329815/avatar/large.jpg",
        "title": "Dominique Marchal \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:16.197866+00:00",
        "description": "2 albums, on Raj\u010de from 23. \u010dervna 2024 \u2013 Obr\u00e1zky a momenty kter\u00e9 n\u011bkdo z kamar\u00e1d\u016f vyfotil u n\u00e1s doma.  Na fotografi\u00edch je p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b M\u00ed\u0161a, kter\u00e1 o tomhle tehdy je\u0161t\u011b nev\u011bd\u011bla\ud83d\ude01. V\u0161echno mo\u017en\u00e9 , koho co napadlo a koho co zaujalo. Co zaujalo Tebe?\ud83d\ude48 Najde se?\ud83e\uddd0 Nebo to nem\u00e1 smysl? \ud83e\udee3 \u0158ekni nebo napi\u0161 n\u00e1zor a tak , k tomu a hlavn\u011b o N\u00ed?",
        "id": 475036,
        "language": "cs",
        "link": "https://fotkyzdomova.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/476/561/u1476561-prof-2000.jpg?ver=17",
        "title": "Michaela M\u00ed\u0161a \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T06:22:02.699583+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 286099,
        "language": "cs",
        "link": "https://idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:24:38.911047+00:00",
        "description": "721 albums, on Raj\u010de from 7. b\u0159ezna 2010 \u2013 foto-den\u00edk/ob\u010dasn\u00edk  e-mail: iwen@centrum.cz",
        "id": 475057,
        "language": "cs",
        "link": "https://iwen.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/346/143/u346143-prof-2000.jpg?ver=17",
        "title": "Iwen \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:36.586903+00:00",
        "description": "92 albums, on Raj\u010de from 13. prosince 2014 \u2013 V\u00edtejte v m\u00e9m sv\u011bt\u011b amat\u00e9rsk\u00e9 fotografie. D\u011bkuji za zanechan\u00e9 koment\u00e1\u0159e, i za kritick\u00e9, proto\u017ee \u010dlov\u011bk se u\u010d\u00ed cel\u00fd \u017eivot. P\u0159eji p\u0159\u00edjemnou pohodu p\u0159i prohl\u00ed\u017een\u00ed.",
        "id": 475040,
        "language": "cs",
        "link": "https://jaroslavtihlarik.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/891/026/u891026-prof-2000.jpg?ver=44",
        "title": "Jaroslav Tihla\u0159\u00edk \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:25:02.197145+00:00",
        "description": "73 albums, on Raj\u010de from 15. listopadu 2012",
        "id": 475058,
        "language": "cs",
        "link": "https://leakupcik.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/000/670/263/u670263-prof-2000.jpg?ver=23",
        "title": "Lea Kup\u010d\u00edkov\u00e1 \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:18:46.679355+00:00",
        "description": "210 albums, on Raj\u010de from 20. srpna 2016 \u2013 Pro focen\u00ed TFP i zak\u00e1zky pro  rok 2025 hled\u00e1m nov\u00e9 tv\u00e1\u0159e i pro dlouhodob\u011bj\u0161\u00ed spolupr\u00e1ci. Focen\u00ed portr\u00e9t, streetphoto, cosplay, glamour, akt. Exteri\u00e9r, interi\u00e9r nebo ateli\u00e9r. Pokud se ti l\u00edb\u00ed moje fotky a cht\u011bla bys tak\u00e9 podobn\u00e9, napi\u0161 na jjhampl@gmail.com. Lokalita HK kraj, v p\u0159\u00edpad\u011b dohody m\u016f\u017eu dojet i n\u011bkam d\u00e1l. Nab\u00edz\u00edm focen\u00ed p\u00e1rov\u00e9, t\u011bhulk\u00e1m (fotky v t\u011bhotenstv\u00ed a potom i newborn). D\u00e1le nab\u00edz\u00edm focen\u00ed svateb, k\u0159tin a jin\u00fdch ud\u00e1lost\u00ed.  Mo\u017enost vytvo\u0159en\u00ed kalend\u00e1\u0159e nebo fotoobrazu na pl\u00e1tno. Ve\u0161ker\u00e9 zde uve\u0159ejn\u011bn\u00e9 fotografie jsou v\u00fdhradn\u011b m\u00fdm autorsk\u00fdm d\u00edlem \u00a9 jjhampl Kopii portfolia najdete na https://jhproduction.zonerama.com",
        "id": 475030,
        "language": "cs",
        "link": "https://makatean.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/036/753/u1036753-prof-2000.jpg?ver=5",
        "title": "Jaroslav Jay Hampl \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:38.036870+00:00",
        "description": "1 album, on Raj\u010de from 10. prosince 2024 \u2013 https://candidforum-videos.com",
        "id": 475041,
        "language": "cs",
        "link": "https://mariakratkovska.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajce.idnes.cz/u1505806/avatar/large.jpg",
        "title": "mariakratkovska \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:02.454198+00:00",
        "description": "Hled\u00e1te origin\u00e1ln\u00ed fotod\u00e1rky? Fotoknihy, fotokalend\u00e1\u0159e i vyvol\u00e1n\u00ed fotek \u2013 snadn\u00e1 tvorba online. Z fotek na disku, nebo z alba na Raj\u010deti. V\u0161\u00edm v\u00e1s provedeme.",
        "id": 475033,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://obchod.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotod\u00e1rky z vlastn\u00edch fotek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:17.723646+00:00",
        "description": "25 albums, on Raj\u010de from 9. kv\u011btna 2022 \u2013 Ji\u017e 12- t\u00fdm rokem amat\u00e9rsky fot\u00edm kr\u00e1sn\u00e9 \u017eeny a d\u00edvky. Focen\u00ed je m\u00e1 radost a odreagov\u00e1n\u00ed od n\u00e1ro\u010dn\u00e9 pr\u00e1ce a starost\u00ed.  V\u011b\u0159\u00edm, \u017ee V\u00e1m sv\u00fdmi fotkami rovn\u011b\u017e zlep\u0161\u00edm n\u00e1ladu pokud bude m\u00edt n\u011bkdo z\u00e1jem (d\u00edvka, sle\u010dna \u017eena)  z\u00e1jem o focen\u00ed se mnou, budu moc r\u00e1d , kdy\u017e nap\u00ed\u0161e.",
        "id": 475037,
        "language": "cs",
        "link": "https://pb-photo.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/324/104/u1324104-prof-2000.jpg?ver=2",
        "title": "Ophil Battis \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:15.068552+00:00",
        "description": "20 albums, on Raj\u010de from 25. kv\u011btna 2016",
        "id": 475035,
        "language": "cs",
        "link": "https://rajcerita.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/014/040/u1014040-prof-2000.jpg?ver=11",
        "title": "rajcerita \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:41:24.563563+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 474714,
        "language": "",
        "link": "https://vice.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:03.753113+00:00",
        "description": "17 albums, on Raj\u010de from 7. prosince 2016",
        "id": 475034,
        "language": "cs",
        "link": "https://wrccr.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img41.rajce.idnes.cz/d4101/cover/001/061/848/u1061848-prof-2000.jpg?ver=3",
        "title": "wrccr \u2013 albums list on Raj\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:19:18.660755+00:00",
        "description": "Bu\u010fte sou\u010d\u00e1st\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b zam\u011b\u0159en\u00e9 na sd\u00edlen\u00ed fotografi\u00ed. Nahrajte fotky, vytv\u00e1\u0159ejte fotoknihy a sd\u00edlejte v\u0161e s ostatn\u00edmi kdykoliv a kdekoliv.",
        "id": 475038,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.rajce.idnes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rajce.idnes.cz/img/home/photos/722_2000.jpg",
        "title": "Raj\u010de \u2013 m\u00edsto pro va\u0161e fotky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CHAPS spol. s r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:17:13.033154+00:00",
        "description": "IDOS umo\u017e\u0148uje vyhled\u00e1n\u00ed spojen\u00ed v j\u00edzdn\u00edch \u0159\u00e1dech vlak\u016f, autobus\u016f, MHD a letadel.            Vyhled\u00e1v\u00e1 spojen\u00ed r\u016fzn\u00fdch dopravc\u016f a zobrazuje aktu\u00e1ln\u00ed polohy vlak\u016f a autobus\u016f.            Pro vyhledan\u00e9 spojen\u00ed lze zakoupit j\u00edzdenky p\u0159\u00edmo v aplikaci IDOS.",
        "id": 474539,
        "language": "",
        "link": "http://odis.idos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idos.cz/images/fb_logo_idos.png",
        "title": "J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy IDOS.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:10:27+00:00",
        "description": "Organizujeme workshopy a kurzy z oblasti kulturn\u00edho managementu. Nab\u00edz\u00edme intenzivn\u00ed mana\u017eersk\u00fd program strategick\u00e9ho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed pro \u0159editele kulturn\u00edch organizac\u00ed.",
        "id": 475045,
        "language": "",
        "link": "https://akademie.idu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6156d24389b34c9f8b3ecd5e/61f05e8ad69c3a6386eaf7e9_OG_Image.jpg",
        "title": "Akademie IDU | Pom\u00e1h\u00e1me v\u00e1m l\u00e9pe \u0159\u00eddit a rozv\u00edjet kulturu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:59.842850+00:00",
        "description": "\u00davod",
        "id": 298366,
        "language": "cs",
        "link": "https://idu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut um\u011bn\u00ed \u2013 Divadeln\u00ed \u00fastav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Rebex \u010cR s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:20:33.854545+00:00",
        "description": "Ve\u0159ejn\u00fd port\u00e1l zprost\u0159edkov\u00e1vaj\u00edc\u00ed divadeln\u00ed informace, kter\u00e9 eviduje Institut um\u011bn\u00ed - Divadeln\u00ed \u00fastav \u010cR / Portal publishing data collected by Arts and Theatre Institut of Czech Republic",
        "id": 475048,
        "language": "",
        "link": "https://vis.idu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virtual Study of Theatre Institute - About the project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ieee.cz/main/wp-content/uploads/2023/01/documents-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to the Czechoslovakia Section IEEE! The Czechoslovakia Section IEEE exist since 1992 and currently serves over 600 IEEE members \u2026 Read MoreHome",
        "id": 218942,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ieee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ieee.cz/main/wp-content/uploads/2023/01/documents-1.svg",
        "title": "Home - IEEE CS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:20:52+00:00",
        "description": "ofici\u00e1ln\u00ed web \u010deskoslovensk\u00e9 sekce IEEE",
        "id": 475050,
        "language": "",
        "link": "https://old.ieee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010ceskoslovensk\u00e1 sekce IEEE | \u010ceskoslovensk\u00e1 sekce IEEE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:46:09.411482+00:00",
        "description": "IFP || Francouzsk\u00fd institut v Praze - Francie v srdci Evropy",
        "id": 298404,
        "language": "cs",
        "link": "https://ifp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IFP || Francouzsk\u00fd institut v Praze - Francie v srdci Evropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iglanc.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:06.561756+00:00",
        "description": "iGlanc - iGlanc je \u010desk\u00fd lifestylov\u00fd \u010dasopis pro modern\u00ed, inteligentn\u00ed a n\u00e1ro\u010dnou \u017eenu, kter\u00e1 se zaj\u00edm\u00e1 o trendy v m\u00f3d\u011b a kosmetice, v cestov\u00e1n\u00ed a bydlen\u00ed, ale i o aktu\u00e1ln\u00ed d\u011bn\u00ed ve spole\u010dnosti.",
        "id": 110910,
        "language": "cs",
        "link": "https://iglanc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iglanc.cz/logo.png",
        "title": "iGlanc | Luxus, kter\u00fd si m\u016f\u017eete dop\u0159\u00e1t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "IGN Shop CZ",
        "id": 197759,
        "language": "cs",
        "link": "https://ignshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IGN Shop CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:06:19.878799+00:00",
        "description": "Helpdesk Archive | Webglobe",
        "id": 474530,
        "language": "cs",
        "link": "https://napoveda.ignum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1pov\u011bda | Webglobe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.igurmet.cz/version00349/images/logos/igurmet-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:54.494195+00:00",
        "description": "Recepty, rady a n\u00e1vody p\u0159i va\u0159en\u00ed, suroviny podle sez\u00f3ny, video recepty a je\u0161t\u011b mnohem v\u00edce na igurmet.cz",
        "id": 369820,
        "language": "cs",
        "link": "https://igurmet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.igurmet.cz/version00349/images/logos/igurmet-fb.png",
        "title": "Recepty pro ka\u017ed\u00fd den",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:00.458865+00:00",
        "description": "Choose from a variety of plastic and polymer bearings, washers, and bushings as well as linear slides and guides, flexible cable, drag chains, cable tracks, cable carriers, and energy chains",
        "id": 329071,
        "language": "cs",
        "link": "https://igus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "energy chains, polymer bearings, flexible cable, &amp; linear slides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:12.322427+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed archiv ti\u0161t\u011bn\u00fdch vyd\u00e1n\u00ed Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin od roku 1995.",
        "id": 425819,
        "language": "cs",
        "link": "https://archiv.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Archiv vyd\u00e1n\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:07:22+00:00",
        "description": "Kultura ve v\u0161ech podob\u00e1ch: film, televize, divadlo, hudba, knihy a um\u011bn\u00ed. Recenze a tipy na p\u0159edstaven\u00ed.",
        "id": 344586,
        "language": "cs",
        "link": "https://art.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Art - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:14+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin. Ekonomika, politika, sv\u011btov\u00e9 d\u011bn\u00ed, v\u00fdvoj na trz\u00edch, burza, anal\u00fdzy a n\u00e1zory p\u0159edn\u00edch autor\u016f.",
        "id": 474234,
        "language": "cs",
        "link": "http://ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/460/73711460/ji4uEqRxcznHrsUtIPD6Ve3LJpGM5olC/HN_social_default.jpg",
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny - byznys, politika, n\u00e1zory (HN.cz)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:44.845563+00:00",
        "description": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "id": 369861,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:57:45.415404+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 474969,
        "language": "cs",
        "link": "https://sport.ihned.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Sport | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:34:38.972813+00:00",
        "description": "Oficialn\u00ed web IIM.",
        "id": 474412,
        "language": "en-US",
        "link": "http://iim.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut interm\u00e9di\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:26:59.256435+00:00",
        "description": "Poskytuje obsah s p\u0159idanou hodnotou. Nab\u00edz\u00ed odbornost na webu, konferenc\u00edch, semin\u00e1\u0159\u00edch a \u0161kolen\u00edch. Nastoluje unik\u00e1tn\u00ed t\u00e9mata, p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed souvislosti,\u2026",
        "id": 475059,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.iinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Internet Info - D\u00e1v\u00e1me Internetu obsah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-08-20T07:50:03+00:00",
        "description": "i.iinfo.cz",
        "id": 374889,
        "language": "cs",
        "link": "https://i.iinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "i.iinfo.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:54.731256+00:00",
        "description": "Poskytuje obsah s p\u0159idanou hodnotou. Nab\u00edz\u00ed odbornost na webu, konferenc\u00edch, semin\u00e1\u0159\u00edch a \u0161kolen\u00edch. Nastoluje unik\u00e1tn\u00ed t\u00e9mata, p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed souvislosti,\u2026",
        "id": 374864,
        "language": "cs",
        "link": "https://iinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Internet Info - D\u00e1v\u00e1me Internetu obsah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:48+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte p\u0159edplatn\u00e9 PREMIUM + exkluzivn\u00edch \u010dl\u00e1nk\u016f na Blesk.cz, iSport.cz, E15.cz, Reflex.cz, Auto.cz, \u017div\u011b.cz, Bleskpro\u017eeny.cz, Maminka.cz a Abicko.cz. V\u0161e bez reklam.",
        "id": 474032,
        "language": "cs",
        "link": "https://premium.ikiosek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exkluzivn\u00ed obsah na 9 webech bez reklam | PREMIUM+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.grandit.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:38.225210+00:00",
        "description": "Noviny a \u010dasopisy v elektronick\u00e9 a ti\u0161t\u011bn\u00e9 podob\u011b!",
        "id": 474033,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ikiosek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iKiosek \u2014 Noviny a \u010dasopisy, nejen ve va\u0161em telefonu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:44.575115+00:00",
        "description": "Ochutnejte u n\u00e1s unik\u00e1tn\u00ed kombinace chut\u00ed. Ka\u017ed\u00fd den pro V\u00e1s p\u0159ipravujeme t\u011bsto jen z t\u011bch nejkvalitn\u011bj\u0161ich surovin podle tradi\u010dn\u00edch postup\u016f a receptur. \u017d\u00e1dn\u00e9 polotovary, n\u00e1hra\u017eky ani konzervanty u n\u00e1s nenajdete.",
        "id": 474755,
        "language": "en",
        "link": "https://iloveminies.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iloveminies.cz/images/facebook-thumb.jpg",
        "title": "Minie's pancakes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Identifika\u010dn\u00ed syst\u00e9my pokr\u00fdv\u00e1me v pln\u00e9m rozsahu \u2013 p\u0159\u00edstupov\u00e9 i doch\u00e1zkov\u00e9, stravovac\u00ed, parkovac\u00ed a lokaliza\u010dn\u00ed. Lok\u00e1ln\u00ed, nadn\u00e1rodn\u00ed i mobiln\u00ed instalace.",
        "id": 474401,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.ima.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ima.cz/wp-content/uploads/1-2.jpg",
        "title": "IMA s.r.o. - identifikace, inovace, evidence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "iMgup.cz",
        "id": 231386,
        "language": "cs",
        "link": "https://imgup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iMgup.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-15T13:24:21+00:00",
        "description": "imigrace, integrace, cizinec, cizinci, povolen\u00ed k pobytu, dlouhodob\u00e9 v\u00edzum, dlouhodob\u00e1 v\u00edza, zam\u011bstnaneck\u00e1 karta",
        "id": 102367,
        "language": "en",
        "link": "https://imigracniportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imigra\u010dn\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:28:06.740617+00:00",
        "description": "Blog o datech, B2B marketingu a to co pe\u010deme nov\u00e9ho v Imperu.",
        "id": 475072,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://blog.imper.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imper Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-05T21:43:36+00:00",
        "description": "Na na\u0161ich \u0159e\u0161en\u00edch stav\u00ed sv\u016fj obchod a marketing p\u0159es 2000 firem v \u010cR a SR. Zjist\u011bte, jak mohou chytr\u00e1 data pomoci v t\u00e9 va\u0161\u00ed.",
        "id": 475069,
        "language": "cs",
        "link": "https://imper.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imper.cz/wp-content/uploads/2022/03/Leady-HP-\u2013-obnoven\u00fd-UHD-1.png",
        "title": "Imper.cz | Chytr\u00e1 data pro obchod a marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.imper.cz/wp-content/uploads/2021/10/Leady-homepage-05-1024x718-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:42:07.530836+00:00",
        "description": "Nov\u00fd job, kter\u00fd t\u011b bude bavit! Vytv\u00e1\u0159\u00edme n\u00e1stroje, kter\u00e9 posouvaj\u00ed mo\u017enosti obchodu, marketingu a PR. Po\u0161li \u017eivotopis a zastav se na kafe.",
        "id": 232945,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kariera.imper.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.imper.cz/wp-content/uploads/2023/11/merk_1.png",
        "title": "\u00davod - Imper Kari\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:00:37.208278+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed medi\u00e1ln\u00ed zastupitelstv\u00ed na \u010desk\u00e9m trhu",
        "id": 185320,
        "language": "",
        "link": "https://www.impressionmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impression Media s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.2023.inagile.cz/wp-content/uploads/2023/02/inAgile_Praha_2022061415_web_058-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Konference p\u016fsobiv\u00e9ho u\u010den\u00ed v oblasti agile. Unik\u00e1tn\u00ed form\u00e1t. Program je postaven na funguj\u00edc\u00edch re\u00e1ln\u00fdch p\u0159\u00edkladech agiln\u00edch transformac\u00ed z \u010desk\u00fdch a slovensk\u00fdch spole\u010dnost\u00ed a na praktick\u00fdch workshopech.",
        "id": 160546,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://2023.inagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2023.inagile.cz/wp-content/uploads/2023/02/inAgile_Praha_2022061415_web_058-1024x683.jpg",
        "title": "Konference 2023 - inAgile 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:30:01.657883+00:00",
        "description": "Konference p\u016fsobiv\u00e9ho u\u010den\u00ed v oblasti agile. Unik\u00e1tn\u00ed form\u00e1t. Program je postaven na funguj\u00edc\u00edch re\u00e1ln\u00fdch p\u0159\u00edkladech agiln\u00edch transformac\u00ed z \u010desk\u00fdch a slovensk\u00fdch spole\u010dnost\u00ed a na praktick\u00fdch workshopech.",
        "id": 475074,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://inagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inagile.cz/wp-content/uploads/2021/09/inAgile-Konference-Praha-24_8_2021-web-3298.jpg",
        "title": "Konference - inAgile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:41.584374+00:00",
        "description": "Origin\u00e1ln\u00ed koment\u00e1\u0159e, rozhovory, anal\u00fdzy a report\u00e1\u017ee. Dom\u00e1c\u00ed i sv\u011btov\u00e1 politika, ekonomika a byznys",
        "id": 474012,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.info.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.info.cz/fb-share.png",
        "title": "\u010cesko, sv\u011bt, politika, zpravodajstv\u00ed, anal\u00fdzy, ud\u00e1losti, byznys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "j-corp",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:27:35.316321+00:00",
        "description": "Slovn\u00edk ciz\u00edch slov online. Pokud hled\u00e1te v\u00fdznam ciz\u00edch slov, tady je to prav\u00e9 m\u00edsto.",
        "id": 475065,
        "language": "en",
        "link": "https://www.infoz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slovn\u00edk ciz\u00edch slov online infoz.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:50.638278+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475080,
        "language": "cs",
        "link": "https://cng.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cng.innogy.cz//-/media/Images/cng-microsite/illustration/auto/auto_rodina.png?mh=400&mw=400&hash=5BC5F4E9E83E9A9B1FB49B01D9347D3A",
        "title": "Jezd\u011bte na CNG s innogy | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:56.251230+00:00",
        "description": "Elektromobilita \u2013 to je ekologick\u00e1 z\u00e1bava p\u0159i j\u00edzd\u011b s elektrovozidly, kter\u00e1 poskytuj\u00ed tichou, \u010distou a komfortn\u00ed mobilitu.",
        "id": 475083,
        "language": "cs",
        "link": "https://emobilita.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emobilita.innogy.cz",
        "title": "innogy eMobilita - budoucnost ji\u017e dnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:45.930945+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475079,
        "language": "cs",
        "link": "https://energo.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://energo.innogy.cz",
        "title": "innogy Energo | innogy Energo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:58.319186+00:00",
        "description": "Instalace fotovoltaiky do 3 m\u011bs\u00edc\u016f. Ne\u010dekejte a u\u0161et\u0159ete a\u017e 50 % ro\u010dn\u00edch n\u00e1klad\u016f na elekt\u0159in\u011b s innogy. Vy\u0159\u00edd\u00edme za v\u00e1s dotace a ve\u0161kerou administrativu",
        "id": 475084,
        "language": "cs",
        "link": "https://fotovoltaika.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotovoltaika.innogy.cz",
        "title": "Fotovoltaika na kl\u00ed\u010d - Sol\u00e1rn\u00ed elektr\u00e1rna | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.innogy.cz/-/media/Images/innogy-website/common/innogy_granite_1200_630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:44.038552+00:00",
        "description": "V\u00fdhodn\u00e9 ceny elekt\u0159iny a plynu pr\u00e1v\u011b pro v\u00e1s. Zaj\u00edmav\u00e9 produkty a slu\u017eby, d\u00edky nim\u017e u\u0161et\u0159\u00edte \u010das i pen\u00edze. Pot\u0159ebn\u00e9 formul\u00e1\u0159e ke sta\u017een\u00ed.",
        "id": 297916,
        "language": "cs",
        "link": "https://innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.innogy.cz/-/media/Images/innogy-website/common/innogy_granite_1200_630.png",
        "title": "Plyn a elekt\u0159ina od innogy | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:59.980543+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475085,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.innogy.cz/-/media/Images/kariera/banners/o-nas-carousel.jpg?mh=400&mw=400&hash=BC2D82470391CD5BC55AC16DF31E7D7A",
        "title": "Kari\u00e9ra v innogy | Kari\u00e9ra v innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Internet Projekt, a.s. (http://www.i-projekt.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:52.702397+00:00",
        "description": "V \u010cesk\u00e9 republice pat\u0159\u00edme k nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm spole\u010dnostem p\u016fsob\u00edc\u00edm na tuzemsk\u00e9m trhu. S v\u00edce ne\u017e 4000 zam\u011bstnanci zaji\u0161\u0165ujeme dod\u00e1vky zemn\u00edho plynu, elekt\u0159iny a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb 1,7 milionu z\u00e1kazn\u00edk\u016f.",
        "id": 475081,
        "language": "cs",
        "link": "https://premium.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premium.innogy.cz",
        "title": "iPremium | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:54.530712+00:00",
        "description": "P\u0159epi\u0161te elekt\u0159inu pohodln\u011b a rychle online u innogy. Nov\u011b s elektronick\u00fdm podpisem. P\u0159est\u011bhujte se za p\u00e1r minut i s energiemi. Vyzkou\u0161ejte unik\u00e1tn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed od innogy.",
        "id": 475082,
        "language": "cs",
        "link": "https://prepis.innogy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prepis.innogy.cz/-/media/Images/innogy-website/common/innogy.jpg",
        "title": "P\u0159epis energi\u00ed - Nejpohodln\u011bj\u0161\u00ed p\u0159epis energi\u00ed | innogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://innoverse.cz/wp-content/uploads/2024/01/IVlogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-19T11:32:36+00:00",
        "description": "programvstupenkyprogramvstupenky",
        "id": 294537,
        "language": "cs",
        "link": "https://innoverse.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://innoverse.cz/wp-content/uploads/2024/09/InnoVerse_pageviewM.png",
        "title": "InnoVerse - InnoVerse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:31:19.540733+00:00",
        "description": "Podrobn\u00e9 a spolehliv\u00e9 p\u0159edpov\u011bdi po\u010das\u00ed od meteorolog\u016f \u2705, radarov\u00e9 sn\u00edmky, dlouhodob\u00e1 p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed na 14 dn\u00ed, teplotn\u00ed a sr\u00e1\u017ekov\u00e9 mapy, zpravodajstv\u00ed, bou\u0159ky",
        "id": 475168,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.in-pocasi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.in-pocasi.cz/images/logo-fb.jpg",
        "title": "Po\u010das\u00ed - p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed, aktu\u00e1ln\u00ed informace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1501573522.rsc.cdn77.org/wp-content/uploads/2017/03/Fb-Cover-Pic-inSmart.cz-na-modrom-a-draty.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn inSmart - Aktu\u00e1ln\u00ed novinky a \u010dl\u00e1nky ze sv\u011bta chytr\u00fdch technologi\u00ed, za\u0159\u00edzen\u00ed, automobil\u016f, m\u011bst a um\u011bl\u00e9 inteligence. Recenze, zpravodajstv\u00ed, postupy a n\u00e1vody.",
        "id": 299344,
        "language": "cs",
        "link": "https://insmart.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1501573522.rsc.cdn77.org/wp-content/uploads/2017/03/Fb-Cover-Pic-inSmart.cz-na-modrom-a-draty.png",
        "title": "inSmart - magaz\u00edn o v\u011bd\u011b a chytr\u00fdch technologi\u00edch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:53:12.483045+00:00",
        "description": "Online obchod s fitness vybaven\u00edm posiloven zna\u010dky inSPORTline. Fitness stroje pro dom\u00e1c\u00ed pou\u017eit\u00ed, v\u00fdborn\u00e1 kvalita, ak\u010dn\u00ed ceny.",
        "id": 474952,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.insportline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insportline.cz/images/og_insportline_homepage.jpg",
        "title": "inSPORTline - nejv\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdrobce a prodejce fitness v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:07:12.454635+00:00",
        "description": "Institut V\u00e1clava Klause",
        "id": 474785,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.institutvk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.institutvk.cz/images/logo-share.jpg",
        "title": "Institut V\u00e1clava Klause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:01:10.923140+00:00",
        "description": "Jsme datov\u00ed artist\u00e9, nach\u00e1z\u00edme siln\u00e9 a slab\u00e9 str\u00e1nky va\u0161eho podnik\u00e1n\u00ed. Prozkoumejte na\u0161e \u0159e\u0161en\u00ed a zjist\u011bte v\u00edce.",
        "id": 474477,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.intecs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intecs.cz/wp-content/uploads/2022/01/img_homepage_01-1.jpg",
        "title": "Intecs | D\u00e1v\u00e1me dat\u016fm v\u00fdznam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T19:39:55+00:00",
        "description": "Freygroup",
        "id": 242026,
        "language": "",
        "link": "https://citroen.frey.webformsi.integsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freygroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T19:11:11+00:00",
        "description": "Freygroup",
        "id": 242006,
        "language": "",
        "link": "https://citroen.frey.webformsk.integsoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freygroup",
        "vote": 0
    }
]