[
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cdefi.fr/_img/socialThumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Conf\u00e9rence des Directeurs des Ecoles Fran\u00e7aises d'Ing\u00e9nieurs",
        "id": 234017,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cdefi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cdefi.fr/_img/socialThumb.png",
        "title": "CDEFI - Conf\u00e9rence des Directeurs des Ecoles Fran\u00e7aises d'Ing\u00e9nieurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cea.fr/cad/PublishingImages/Presentation/Rapport%20TSN%202019.png?RenditionID=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Install\u00e9 en Provence Alpes C\u00f4te d\u2019Azur, sur la commune de Saint-Paul lez Durance, le centre CEA-Cadarache est au c\u0153ur de la transition \u00e9nerg\u00e9tique avec ses instituts de recherche et plateformes exp\u00e9rimentales dans le domaine des \u00e9nergies bas-carbone : \u00e9nergie nucl\u00e9aire (fission, fusion), bio\u00e9nergies et \u00e9nergies solaires. A ces recherches s\u2019ajoutent les activit\u00e9s relatives \u00e0 la propulsion nucl\u00e9aire pour la Marine nationale, la recherche fondamentale en biosciences et biotechnologies, les \u00e9tudes sur le d\u00e9mant\u00e8lement et l\u2019assainissement des installations nucl\u00e9aires et sur la s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire. Le CEA Cadarache rassemble 2 400 collaborateurs et accueille des installations de recherche de renomm\u00e9e internationale : le R\u00e9acteur Jules Horowitz (RJH) en construction, le tokamak WEST/Tore-Supra, banc de test pour Iter, ou encore la Cit\u00e9 des Energies.",
        "id": 99809,
        "language": "fr",
        "link": "https://cadarache.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 89,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cea.fr/cad/PublishingImages/Presentation/Rapport%20TSN%202019.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service de l'\u00c9tat, de l'\u00e9conomie et des citoyens. Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 99816,
        "language": "fr",
        "link": "https://cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le CEA, acteur majeur de la recherche au service de l'Etat, de l'\u00e9conomie et des citoyens.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:45.955445+00:00",
        "description": "IRAMIS est un institut du CEA/Saclay.",
        "id": 99800,
        "language": "fr",
        "link": "https://iramis.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRAMIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "IRFM",
        "id": 99808,
        "language": "fr",
        "link": "https://irfm.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IRFM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T08:47:48.190639+00:00",
        "description": "L'IRFU est un institut du CEA/Saclay. Ses recherches portent sur les lois fondamentales de l'Univers.\nAstrophysique, physique nucl\u00e9aire et physique des particules, l'infiniment grand et l'infiniment petit.",
        "id": 82528,
        "language": "fr",
        "link": "https://irfu.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Irfu, Institut de Recherche sur les lois Fondamentales de l'Univers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://isec.cea.fr/wp-content/uploads/2022/02/ISEC-visu.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:15:05.666367+00:00",
        "description": "Implant\u00e9 sur le centre CEA-Marcoule, l\u2019Institut des Sciences & Technologies pour une \u00c9conomie Circulaire des \u00e9nergies bas carbone (ISEC) a vu le jour en 2020. Depuis 60 ans, le CEA a fait progresser la circularit\u00e9 de l\u2019industrie nucl\u00e9aire et transf\u00e8re \u00e0 pr\u00e9sent son expertise d\u2019\u00e9conomie circulaire sur l\u2019ensemble des enjeux associ\u00e9s aux \u00e9nergies bas carbone (\u00e9olien, solaire, hydraulique, hydrog\u00e8ne\u2026) au travers des missions de l\u2019ISEC.",
        "id": 99812,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://isec.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://isec.cea.fr/wp-content/uploads/2022/02/ISEC-visu.png",
        "title": "Home - ISEC - Institut des sciences et technologies pour une \u00e9conomie circulaire des \u00e9nergies bas carbone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:06.485758+00:00",
        "description": "ist.cea.fr",
        "id": 292495,
        "language": "",
        "link": "https://ist.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ist.cea.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de l'Institut de biologie Fran\u00e7ois Jacob, de la direction de la recherche fondamentale du CEA",
        "id": 99815,
        "language": "fr",
        "link": "https://jacob.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cea.fr/drf/joliot/PublishingImages/logos/JOLIOT_VignetteWeb.jpg?RenditionID=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site web de l'institut des sciences du vivant Fr\u00e9d\u00e9ric-Joliot ! L'institut est compos\u00e9 de quatre d\u00e9partements : l'I2BC, le DMTS, NeuroSpin et le SHFJ.\r\nLes \u00e9quipes de l'institut \u00e9tudient les m\u00e9canismes du vivant pour produire des connaissances et r\u00e9pondre \u00e0 des enjeux soci\u00e9taux au c\u0153ur de la strat\u00e9gie du CEA (sant\u00e9 et m\u00e9decine du futur, transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique).",
        "id": 99810,
        "language": "fr",
        "link": "https://joliot.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 89,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cea.fr/drf/joliot/PublishingImages/logos/JOLIOT_VignetteWeb.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste des syst\u00e8mes num\u00e9riques intelligents, le CEA-List a pour mission principale la recherche et l\u2019innovation pour op\u00e9rer des transferts technologiques au profit du monde industriel. Il accompagne ainsi chaque ann\u00e9e plus de 200 entreprises partenaires pour renforcer leur comp\u00e9titivit\u00e9 \u00e9conomique gr\u00e2ce \u00e0 des technologies de rupture d\u00e9velopp\u00e9es au sein m\u00eame de l\u2019institut.",
        "id": 119390,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://list.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page | CEA-List",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Page d'accueil du site Internet CEA-Liten",
        "id": 99807,
        "language": "fr",
        "link": "https://liten.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil du site CEA-Liten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Site Internet du site du CEA Marcoule",
        "id": 292488,
        "language": "fr",
        "link": "https://marcoule.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emploi.cea.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:12.975607+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 292510,
        "language": "fr",
        "link": "http://moorea.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi.cea.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "title": "CEA - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:15:04.169271+00:00",
        "description": "Test Page for the HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "id": 99811,
        "language": "",
        "link": "https://newsletters.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 19,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service de l'\u00c9tat, de l'\u00e9conomie et des citoyens. Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 292489,
        "language": "fr",
        "link": "https://portail.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le CEA, acteur majeur de la recherche au service de l'Etat, de l'\u00e9conomie et des citoyens.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:38.327330+00:00",
        "description": "Wowza Streaming Engine 4 Perpetual Bundle Unlimited Edition 4.4.1 build17882",
        "id": 99796,
        "language": "",
        "link": "https://streaming.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wowza Streaming Engine 4 Perpetual Bundle Unlimited Edition 4.4.1 build17882",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:59.942069+00:00",
        "description": "vpn.cea.fr",
        "id": 292492,
        "language": "",
        "link": "https://vpn.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vpn.cea.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:43:55.292420+00:00",
        "description": "webmail.cea.fr",
        "id": 246662,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webmail.cea.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:43:41.412213+00:00",
        "description": "webmail-e.cea.fr",
        "id": 246660,
        "language": "",
        "link": "https://webmail-e.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webmail-e.cea.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Le centre CEA Paris-Saclay rassemble pr\u00e8s de 7 000 personnes sur plusieurs sites g\u00e9ographiques proches de Paris, au sud et au sud-ouest de la r\u00e9gion \u00cele-de France. Cr\u00e9\u00e9 en f\u00e9vrier 2017, le CEA Paris-Saclay regroupe des sites historiques du CEA, Fontenay-aux-Roses et Saclay, et des sites plus r\u00e9cents (\u00c9vry).",
        "id": 246661,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-centre-saclay.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www-dam.cea.fr/wp-content/themes/cea-portail/dist/img/cea-gramat.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:55.460911+00:00",
        "description": "De la recherche \u00e0 l'industrie",
        "id": 99806,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-dam.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-dam.cea.fr/wp-content/themes/cea-portail/dist/img/cea-gramat.jpg",
        "title": "CEA Portail DAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:44:55.859989+00:00",
        "description": "IRAMIS m\u00e8ne des recherches sur les nouvelles technologies pour l\u2019\u00e9nergie, les technologies quantiques, les nouveaux mat\u00e9riaux, les syst\u00e8mes complexes et l\u2019interaction rayonnement-mati\u00e8re.",
        "id": 428435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www-drecam.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iramis.cea.fr/wp-content/uploads/2024/06/Logo_CEA_IRAMIS_1640px.png",
        "title": "CEA - IRAMIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emploi.cea.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:15:08.879127+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 99814,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emploi.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi.cea.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "title": "CEA - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste des syst\u00e8mes num\u00e9riques intelligents, le CEA-List a pour mission principale la recherche et l\u2019innovation pour op\u00e9rer des transferts technologiques au profit du monde industriel. Il accompagne ainsi chaque ann\u00e9e plus de 200 entreprises partenaires pour renforcer leur comp\u00e9titivit\u00e9 \u00e9conomique gr\u00e2ce \u00e0 des technologies de rupture d\u00e9velopp\u00e9es au sein m\u00eame de l\u2019institut.",
        "id": 99805,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-list.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page | CEA-List",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:22:51.463332+00:00",
        "description": "Le LLB est un laboratoire national de diffusion neutronique.",
        "id": 288929,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-llb.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site du LLB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Site Internet du site du CEA Marcoule",
        "id": 99797,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-marcoule.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T13:47:24+00:00",
        "description": "CEA DAM - Physique/Chimie",
        "id": 292505,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-physique-chimie.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEA DAM - Physique/Chimie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:16.855163+00:00",
        "description": "CEA - R\u00e9sultat de votre recherche (584 offres, page 1) / Tout afficher",
        "id": 292511,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theses-postdocs.cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEA - R\u00e9sultat de votre recherche (584 offres, page 1) / Tout afficher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "La site de la Direction de la Recherche Fondamentale (DRF) du CEA regroupe ainsi plus de 6000 chercheurs, sur les sites de Saclay, Grenoble, Cadarache, Caen, Fontenay-aux-Roses et Marcoule, qui m\u00e8nent des recherches dans les domaines de la physique, des sciences des mat\u00e9riaux, de la chimie, de la biologie et de la sant\u00e9. Ils d\u00e9veloppent et mettent en \u0153uvre \u00e9galement des technologies et des instrumentations au meilleur niveau mondial.",
        "id": 99799,
        "language": "fr",
        "link": "https://ceasciences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Acc\u00e9l\u00e9rateur d'innovation au service de l'industrie. En am\u00e9liorant la comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises par la performance et la diff\u00e9renciation des produits, CEA Tech joue un r\u00f4le de catalyseur et d'acc\u00e9l\u00e9rateur d'innovation au service de l'industrie Fran\u00e7aise.",
        "id": 99803,
        "language": "fr",
        "link": "https://cea-tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acc\u00e9l\u00e9rateur d'innovation au service de l'industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cecillie.fr/assets/thumbnails/1200/images/open-graph.5c2e8cc1e38d88ffdb8572c2146acdd8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:28:02.232045+00:00",
        "description": "Experte en UI design, e-commerce et m\u00e9dias sociaux, j\u2019interviens \u00e9galement sur l\u2019ensemble de vos besoins en communication et en image de marque.",
        "id": 89868,
        "language": "fr",
        "link": "https://cecillie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cecillie.fr/assets/thumbnails/1200/images/open-graph.5c2e8cc1e38d88ffdb8572c2146acdd8.png",
        "title": "C\u00e9cile Ricordeau \u00b7 Direction artistique, UI design, illustration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.cecillie.fr/images/cecillie_share_1200x628.5d3f7ef97fb6d87979212e373f3cbc1a.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:21:25.001391+00:00",
        "description": "Illustrations de cyclistes, affiches et cartes en impression num\u00e9rique de haute qualit\u00e9. Les affiches sont toutes sign\u00e9es \u00e0 la main par l'illustratrice.",
        "id": 267003,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://shop.cecillie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.cecillie.fr/images/cecillie_share_1200x628.5d3f7ef97fb6d87979212e373f3cbc1a.jpg",
        "title": "Paysages \u00e0 v\u00e9lo \u00b7 La boutique de cecillie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cecillie.fr/assets/thumbnails/1200/images/open-graph.5c2e8cc1e38d88ffdb8572c2146acdd8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:23:58.093059+00:00",
        "description": "Experte en UI design, e-commerce et m\u00e9dias sociaux, j\u2019interviens \u00e9galement sur l\u2019ensemble de vos besoins en communication et en image de marque.",
        "id": 234093,
        "language": "fr",
        "link": "https://studio.cecillie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cecillie.fr/assets/thumbnails/1200/images/open-graph.5c2e8cc1e38d88ffdb8572c2146acdd8.png",
        "title": "C\u00e9cile Ricordeau \u00b7 Direction artistique, UI design, illustration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-01T03:40:10.017494+00:00",
        "description": "L'efficacit\u00e9 au quotidien",
        "id": 975,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ceclair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceclair.fr/wp-content/uploads/2023/12/developpement-personnel.jpg",
        "title": "C'\u00e9clair! | L'efficacit\u00e9 au quotidien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T21:02:11+00:00",
        "description": "Web Application Hacker & UI/UX Designer",
        "id": 89799,
        "language": "en",
        "link": "https://cedeber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e9dric Eberhardt | Code and Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T21:54:42+00:00",
        "description": "Framebuffer Worker",
        "id": 266892,
        "language": "en",
        "link": "https://framebuffer-worker.dev.cedeber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Framebuffer Worker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-10T20:58:29+00:00",
        "description": "Korros UI",
        "id": 266893,
        "language": "en",
        "link": "https://korros.dev.cedeber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korros UI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-15T10:32:46+00:00",
        "description": "Web startup with WebAssembly.",
        "id": 266891,
        "language": "en",
        "link": "https://premio.dev.cedeber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hello, Premio!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cefam.fr/wp-content/uploads/2021/07/toomas-tartes-unsplash.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Comment \u00e9tudier au Centre d'\u00c9tudes Franco-Am\u00e9ricain ? Notre \u00e9cole internationale de management forme les futurs managers de demain !",
        "id": 78237,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cefam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cefam.fr/wp-content/uploads/2021/07/toomas-tartes-unsplash.jpg",
        "title": "Grande \u00e9cole de management - CEFAM Ecole de commerce internationnal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cefdg.fr/wp-content/uploads/2024/06/image_site.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019instance nationale unique pour l\u2019\u00e9valuation des dipl\u00f4mes de gestion des \u00e9coles de management priv\u00e9esVous repr\u00e9sentez une \u00e9cole      Vous souhaitez vous engager dans une d\u00e9marche d\u2019am\u00e9lioration continueVous \u00eates \u00e9tudiantVous cherchez \u00e0 conna\u00eetre l'avis",
        "id": 234578,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cefdg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cefdg.fr/wp-content/uploads/2024/06/image_site.png",
        "title": "Accueil - CEFDG - Commission d'\u00e9valuation des formations et dipl\u00f4mes de gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:46.626551+00:00",
        "description": "Concevoir des solutions adapt\u00e9es et \u00e9volutives pour assurer la protection des personnes et des biens et g\u00e9rer la performance de votre b\u00e2timents.",
        "id": 542593,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cegelec3s.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masselin-energie.fr/app/uploads/sites/135/2024/06/cropped-Logo-Masselin-512x512-1-32x32.png",
        "title": "M3S - Masselin Energie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:21.144711+00:00",
        "description": "Cegelec Ancenis Infras vous accompagne dans vos \u00e9tudes, travaux d\u2019\u00e9lectrification, renforcement d\u2019alimentation, d\u2019enfouissement, de g\u00e9nie civil t\u00e9l\u00e9phonique sur l\u2019ensemble du territoire anceniens.",
        "id": 542598,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-ancenis-infras.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cegelec-ancenis-infras.fr/app/uploads/sites/343/2022/08/Eclipse-Cegelec32x32.png",
        "title": "Cegelec Ancenis Infras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:53.563802+00:00",
        "description": "5 entreprises Cegelec Portes de Bretagne sp\u00e9cialites installations en courant faible et courant fort, en \u00e9nergies renouvelables ou maintenance.",
        "id": 542665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cegelec-bretagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cegelec-bretagne.fr/app/uploads/sites/437/2022/10/favicon-cegelec.png",
        "title": "Cegelec Bretagne - experts installations \u00e9lectriques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:38.817402+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Cegelec CEM ! Sp\u00e9cialiste reconnu dans la conception de syst\u00e8mes et d\u2019\u00e9quipements \u00e9lectrom\u00e9caniques dans le secteur nucl\u00e9aire",
        "id": 542661,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-cem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cegelec-cem.fr/app/uploads/sites/95/2022/03/cropped-favicon-32x32.jpg",
        "title": "Accueil - Cegelec CEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:17.362574+00:00",
        "description": "Construction de r\u00e9seaux d'infrastructures \u00e0 Lannion et dans le Tr\u00e9gor : BT, HT, Telecom, EP, Gaz, EU/AEP.",
        "id": 542670,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-lannion-infras.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Cegelec Lannion Infras - Cegelec Lannion Infras Construction de r\u00e9seaux d'infrastructures \u00e0 Lannion et dans le Tr\u00e9gor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:04.659648+00:00",
        "description": "Les sp\u00e9cialistes en \u00e9lectricit\u00e9 industrielle, tertiaire et photovolta\u00efque.",
        "id": 542585,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-la-rochelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cegelec La Rochelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:04.211315+00:00",
        "description": "Implant\u00e9e en Haute Vienne et Corr\u00e8ze, l'entreprise r\u00e9pond aux besoins en travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 pour tertiaire et industrie, en assurant la maintenance.",
        "id": 542654,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cegelec-limousin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cegelec Limousin, des experts courants faibles et forts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:51.556202+00:00",
        "description": "Notre entreprise \u00e0 Orl\u00e9ans vous conseille et vous accompagne de l'\u00e9tude \u00e0 la r\u00e9alisation dans vos installations en g\u00e9nie \u00e9lectrique.",
        "id": 542626,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cegelec-orleans-tertiaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cegelec Orl\u00e9ans Tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:00.393526+00:00",
        "description": "Gestion de projet et management d'\u00e9quipes au service de projets complexes en \u00e9lectricit\u00e9, cybers\u00e9curit\u00e9, photovolta\u00efque, dans tout le Grand Ouest.",
        "id": 542610,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cegelec-pays-de-la-loire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cegelec-pays-de-la-loire.fr/app/uploads/sites/438/2022/10/cropped-favicon-cegelec-32x32.png",
        "title": "Cegelec en Pays de la Loire - G\u00e9n\u00e9ralistes \u00e9lectriciens dans le tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:56.192980+00:00",
        "description": "Cegelec Projets Hydrog\u00e8ne accompagne la transition \u00e9nerg\u00e9tique en proposant des solutions sur mesure de production par \u00e9lectrolyse et de stockage d'hydrog\u00e8ne.",
        "id": 542580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-projets-hydrogene.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cegelec Projets Hydrog\u00e8ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:18.680691+00:00",
        "description": "Gestion de projet et management d'\u00e9quipes au service de projets complexes en \u00e9lectricit\u00e9, cybers\u00e9curit\u00e9, photovolta\u00efque, dans tout le Grand Ouest.",
        "id": 542617,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-rennes-projets.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cegelec Rennes Projets - \u00e9tude et gestion de projet multitechnique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:55.225776+00:00",
        "description": "Entreprise bas\u00e9e \u00e0 Vitrolles (13) sp\u00e9cialis\u00e9e dans la conception, fabrication, d\u00e9ploiement en shelters, abris sur-mesure, locaux pr\u00e9-\u00e9quip\u00e9s, containers d\u2019environnements techniques complets pour les infrastructures de t\u00e9l\u00e9communication, postes HTA, \u00e9nergies renouvelables et recharges pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques, et dans la fabrication m\u00e9tallique (m\u00e9tallerie et serrurerie). Elle fait partie de la Soci\u00e9t\u00e9 Cegelec Infras Sud Est dans le groupe VINCI Energies.",
        "id": 542579,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cegelec-stm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cegelec Solutions int\u00e9gr\u00e9es - Shelters et smart m\u00e9tallerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/vaultinum/b2c2fcae-c981-4e09-a448-45b321401b55_vaultinum+vide%CC%81o.png?auto=compress,format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:39:19.193992+00:00",
        "description": "Vaultinum is an independent third party specialised in the protection and audit of digital assets. Provides tech and vendor due diligence, software escrow and IP protection.",
        "id": 371744,
        "language": "en",
        "link": "http://www.celog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/vaultinum/b2c2fcae-c981-4e09-a448-45b321401b55_vaultinum+vide%CC%81o.png?auto=compress,format",
        "title": "Vaultinum, protect your innovations and investments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:26:42.419020+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez n\u00f8blank : un assistant pour r\u00e9diger 10 fois plus vite. Un outil bas\u00e9 sur l'IA pour accompagner les r\u00e9dacteurs web.",
        "id": 556826,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cemurmurefestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noblank.fr/wp-content/uploads/2024/04/o-2-50x50.png",
        "title": "Noblank : votre assistant contre la page blanche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:42:47.113006+00:00",
        "description": "C\u00e9naldi : Association d'Organisation de Producteurs (AOP) - L\u00e9gumes de plein champ pour l'industrie",
        "id": 265731,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cenaldi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e9naldi : Association d'Organisation de Producteurs (AOP) - L\u00e9gumes de plein champ pour l'industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:57:51.586741+00:00",
        "description": "Censored est un m\u00e9dia ind\u00e9pendant engag\u00e9 dans les luttes f\u00e9ministes et queer sous un prisme culturel et artistique. Newsletter hebdomadaire et \u00e9dition semestrielle, Censored inspire de nouveaux imaginaires inclusifs pour cr\u00e9er une archive vivante, intime et politique.",
        "id": 447069,
        "language": "fr",
        "link": "https://censoredmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://censoredmagazine.fr/media/site/083f9ec33e-1727603889/holy-nighrt-1200x630-crop.png",
        "title": "CENSORED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Center Parcs vous propose de vivre des moments de d\u00e9tente, d'\u00e9motion et de complicit\u00e9 avec votre famille et vos amis dans les plus belles for\u00eats fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes.",
        "id": 294806,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.centerparcs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vacances et loisirs en Europe : s\u00e9jours en pleine nature | Center Parcs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:31:05.064207+00:00",
        "description": "CentraleSupelec |",
        "id": 32079,
        "language": "fr",
        "link": "https://centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centralesupelec.fr/sites/all/themes/cs_theme/favicon.ico",
        "title": "CentraleSupelec |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-24T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00c0 la recherche d'une formation dipl\u00f4mante, certifiante, sur-mesure ? CentraleSup\u00e9lec Exed vous propose Transfo digitale, Agilit\u00e9, Lean Six Sigma, Big Data,IA",
        "id": 330977,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://exed.centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation sur-mesure et continue - CentraleSup\u00e9lec Exed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:10:10+00:00",
        "description": "Handicap | CentraleSupelec",
        "id": 330975,
        "language": "fr",
        "link": "http://handicap.centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handicap | CentraleSupelec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:10:36.596210+00:00",
        "description": "Summer Camp CentraleSup\u00e9lec",
        "id": 330981,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://summercamp.centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Summer Camp CentraleSup\u00e9lec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:10:38.870785+00:00",
        "description": "Accueil | Campus de Metz",
        "id": 330983,
        "language": "en",
        "link": "http://www.metz.centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Campus de Metz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T08:14:19+00:00",
        "description": "Page_home_Rennes | Rennes Campus",
        "id": 330982,
        "language": "en",
        "link": "http://www.rennes.centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page_home_Rennes | Rennes Campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Couvent des Jacobins, centre des congr\u00e8s de Rennes M\u00e9tropole est unique en Europe. A 1h25 de Paris, un lieu historique accueillant tous vos \u00e9v\u00e9nements",
        "id": 188607,
        "language": "fr",
        "link": "https://centre-congres-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre des Congr\u00e8s de Rennes - Couvent des Jacobins Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PMB Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:16:25+00:00",
        "description": "Catalogue en ligne Biblioth\u00e8que Tour du Valat.",
        "id": 468919,
        "language": "fr",
        "link": "https://tourduvalat.centredoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catalogue en ligne Biblioth\u00e8que Tour du Valat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T19:48:52+00:00",
        "description": "Soutenir tous les acteurs de la cha\u00eene du livre",
        "id": 444055,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.centrenationaldulivre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centrenationaldulivre.fr/themes/custom/cnl/images/cnl-placeholder-1200x650.jpg",
        "title": "CNL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.centrepompidou.fr/light_custom/lightTheme/B1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:49:07.533883+00:00",
        "description": "Centre Pompidou",
        "id": 318626,
        "language": "en",
        "link": "https://billetterie.centrepompidou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.centrepompidou.fr/light_custom/lightTheme/B1.png",
        "title": "Centre Pompidou - Tickets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.centrepompidou.fr/files/branches/centrepompidou/242-f53b197f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:49:06.331832+00:00",
        "description": "Discover our artistic and design books and gifts as well as our exclusive selection for the Center Pompidou (Paris) inspired by works from our modern art collection.",
        "id": 318625,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.centrepompidou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.centrepompidou.fr/files/branches/centrepompidou/242-f53b197f.png",
        "title": "Centre Pompidou Online Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.centrepompidou.fr/fileadmin/_processed_/4/8/csm_plan-home-04_38021f49e0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:44:31.350291+00:00",
        "description": "The first collection of modern and contemporary art in Europe, exhibitions, shows, debates, activities for children ... in a mythical architecture, with the most beautiful view of Paris in its heart Marais-Beaubourg",
        "id": 37740,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://centrepompidou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centrepompidou.fr/fileadmin/_processed_/4/8/csm_plan-home-04_b5114e04ac.jpg",
        "title": "Centre Pompidou Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre Pompidou-Metz est un centre d\u2019art d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art moderne et contemporain. Lieu pluridisciplinaire, il pr\u00e9sente des expositions temporaires et propose une riche programmation tout au long de l'ann\u00e9e : spectacle vivant, cin\u00e9ma, conf\u00e9rences.",
        "id": 318629,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.centrepompidou-metz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre Pompidou-Metz\u00a0: Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:53:08.578212+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de l'Aveyron en direct, photos et vid\u00e9os avec Centre Presse Aveyron. Retrouvez toutes les informations locales : faits divers, politique, sports, \u00e9conomie, loisirs\u2026",
        "id": 556120,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.centrepresseaveyron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centrepresseaveyron.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Rodez et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.centre-valdeloire.fr//themes/front_ads/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:26.459819+00:00",
        "description": "Region Centre-Val de Loire",
        "id": 266277,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.centre-valdeloire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centre-valdeloire.fr//themes/front_ads/logo.png",
        "title": "Region Centre-Val de Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:22:42.002246+00:00",
        "description": "Centre pour la recherche \u00e9conomique et ses applicationsCEPREMAP -",
        "id": 554874,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cepremap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cepremap.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "CEPREMAP - Centre pour la recherche \u00e9conomique et ses applications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d3ex0j262zpfzg.cloudfront.net/wp-content/uploads/2023/03/Favicon_Certeurope_96x96.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis 20 ans CertEurope - An InfoCert Company d\u00e9veloppe des solutions autour de l'Authentification & Signature \u00e9lectronique & S\u00e9curisation.",
        "id": 412156,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://certeurope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3ex0j262zpfzg.cloudfront.net/wp-content/uploads/2023/03/Favicon_Certeurope_96x96.jpg",
        "title": "CertEurope - An InfoCert Company - Leader du Digital Trust",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T09:12:31+00:00",
        "description": "Chaine de Confiance - CertEurope",
        "id": 412155,
        "language": "en",
        "link": "https://chain.certeurope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaine de Confiance - CertEurope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://support.certeurope.fr/wp-content/uploads/2020/01/windows_logo3-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Pour d\u00e9buter l\u2019installation de votre cl\u00e9 CertEurope, cliquez sur l\u2019image correspondant \u00e0 votre syst\u00e8me d\u2019exploitation.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pour obtenir les derni\u00e8res informations sur les probl\u00e8mes les plus fr\u00e9quents ainsi que des \u00e9l\u00e9ments compl\u00e9mentaires concernant l\u2019utilisation de la cl\u00e9, veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 notre FAQ. Pour installer sur [\u2026]",
        "id": 412157,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://support.certeurope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://support.certeurope.fr/wp-content/uploads/2020/01/windows_logo3-150x150.png",
        "title": "Bienvenue sur le site du support - FR - Support CertEurope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://certifopac.fr/wp-content/uploads/2021/01/Logo-Certifopac-Officiel-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9crochez vite votre certification Qualiopi et soyez r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 sur le fichier national des organismes de formation aupr\u00e8s des financeurs !",
        "id": 409786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://certifopac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://certifopac.fr/wp-content/uploads/2021/01/Logo-Certifopac-Officiel-1.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:55:09+00:00",
        "description": "L'\u00e9cole CESI vous accueille dans ses 25 campus en France. D\u00e9couvrez nos cycles d'ing\u00e9nieurs, formations professionnelles et Mast\u00e8re Sp\u00e9cialis\u00e9\u00ae !",
        "id": 455461,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cesi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cesi.fr/wp-content/uploads/2022/10/HomeSiteWeb_v3-1.jpg",
        "title": "\u00c9cole d'ing\u00e9nieurs, bachelor et Mast\u00e8re Sp\u00e9cialis\u00e9\u00ae - CESI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Un blog d'amateurs de jeux et d'imaginaire",
        "id": 256403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cestpasdujdr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C'est pas du Jeu De R\u00f4le",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:04:37.288029+00:00",
        "description": "Cetaphil est une marque de soins pour la peau que recommandent avec confiance les m\u00e9decins et les dermatologues depuis plus de 75 ans. D\u00e9couvrez ici nos produits",
        "id": 453381,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cetaphil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Marque de soins pour la peau  | Cetaphil FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:04:13.907884+00:00",
        "description": "Faites votre demande de cr\u00e9dit en ligne sur Cetelem.fr ! Simulation facile, rapide et r\u00e9ponse de principe imm\u00e9diate.",
        "id": 555847,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cetelem.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cetelem : Simulation et demande de cr\u00e9dit en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:53:28.003746+00:00",
        "description": "Le Cetim, acc\u00e9l\u00e9rateur technologique au service de la transformation de l\u2019industrie, apporte le meilleur de la recherche et une solution globale de conseil et services en ing\u00e9nierie.",
        "id": 469831,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cetim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Cetim, centre technique des industries m\u00e9caniques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:12:19.807260+00:00",
        "description": "ACCUEIL - Plateforme d\u2019appel \u00e0 candidatures de CFI",
        "id": 150209,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ac.cfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL - Plateforme d\u2019appel \u00e0 candidatures de CFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cfi.fr/sites/default/files/2023-12/cfi-home-header_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:12:28.604819+00:00",
        "description": "CFI est une agence publique fran\u00e7aise qui appuie les m\u00e9dias dans le monde en lien avec la soci\u00e9t\u00e9 civiles.  Elle contribue au combat pour la libert\u00e9 d\u2019expression, la libert\u00e9 de la presse et l\u2019ind\u00e9pendance des m\u00e9dias.",
        "id": 150214,
        "language": "fr",
        "link": "https://cfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cfi.fr/sites/default/files/2023-12/cfi-home-header_0.jpg",
        "title": "CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:23:02.636419+00:00",
        "description": "CFM: Modern Investment Management",
        "id": 247680,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.cfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cg-cours.fr/wp-content/uploads/2021/05/accueil-cg-cours-bergerac-1100x600-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez CG COURS pour vos cours particuliers en maths, physique et chimie sur Bergerac et ses alentours encadr\u00e9s par un professeur agr\u00e9g\u00e9.",
        "id": 266531,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cg-cours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cg-cours.fr/wp-content/uploads/2021/05/accueil-cg-cours-bergerac-1100x600-1.jpg",
        "title": "Accueil - CG COURS - Cours particuliers \u00e0 Bergerac en Dordogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:43:31.427086+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'ensemble de nos articles d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la compr\u00e9hension de l'\u00e9conomie et de la finance en g\u00e9n\u00e9rale.",
        "id": 481095,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cgsp-silver-economy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobilis\u00e9.es pour l'\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:50:20.080947+00:00",
        "description": "La R\u00e9f\u00e9rence Syndicale CGT pour les Ing\u00e9nieurs, Cadres, Techniciens et Agents de maitrise",
        "id": 556271,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ugict.cgt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ugictcgt.fr/wp-content/themes/ugictcgt/icons/favicon-32x32.png",
        "title": "Ugict - CGT Ing\u00e9s Cadres Techs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:11:26.557627+00:00",
        "description": "Site de la conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale du travail. Informations et ressources professionnelles et g\u00e9ographiques",
        "id": 434893,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cgt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail - CGT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ugictcgt.fr/wp-content/uploads/sites/19/2020/11/meta-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:44.245310+00:00",
        "description": "La R\u00e9f\u00e9rence Syndicale CGT pour les Ing\u00e9nieurs, Cadres, Techniciens et Agents de maitrise",
        "id": 252013,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ugict.cgt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ugictcgt.fr/wp-content/uploads/sites/19/2020/11/meta-scaled.jpg",
        "title": "Ugict - CGT Ing\u00e9s Cadres Techs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:48:44+00:00",
        "description": "F\u00e9d\u00e9ration CGT des services publics",
        "id": 251851,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cgtservicespublics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration CGT des services publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:42.156282+00:00",
        "description": "Section syndicale CGT de Smile",
        "id": 252012,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cgtsmile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Section syndicale CGT de Smile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://challenge-label-emmaus-fonds-de-dotation.fr/wp-content/uploads/2024/09/Logo-Challenge-Label-Emmaus-300x300-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:16:39.769520+00:00",
        "description": "Le fonds de dotation de Label Emma\u00fcs organise son premier challenge connect\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion du mois de l\u2019\u00c9conomie Sociale et Solidaire ! C\u2019est un \u00e9v\u00e9nement solidaire dont l\u2019objectif est de lutter contre l\u2019exclusion en promouvant l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et de collecter des fonds pour soutenir les actions de notre fonds de dotation.Alors, pour que ce challenge soit fondement r\u00e9ussi, c\u2019est vous qui choisissez :\u2013 Course ou marche\u2013 Autant de km que vous voulez\u2013 Quand vous voulez, o\u00f9 vous voulez, entre les 1er et 15 novembre 2024 !",
        "id": 386914,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://challenge-label-emmaus-fonds-de-dotation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://challenge-label-emmaus-fonds-de-dotation.fr/wp-content/uploads/2024/09/Logo-Challenge-Label-Emmaus-300x300-1.jpg",
        "title": "Luttons ensemble contre l'exclusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:31.440599+00:00",
        "description": "Suivez toute l\u2019actualit\u00e9 politique et du monde des entreprises trait\u00e9e sans concession. Avec Challenges, pas de petites informations, que du grand journalisme !",
        "id": 386773,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://abo.challenges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Challenges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:40.056818+00:00",
        "description": "Bourse en direct, cours des actions et indices - Challenges.fr",
        "id": 386777,
        "language": "",
        "link": "https://bourse.challenges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bourse en direct, cours des actions et indices - Challenges.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:16.527312+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 de l'\u00e9conomie, de la finance, de l'entreprise et les \u00e9chos de la Bourse sur Challenges.fr",
        "id": 116893,
        "language": "fr",
        "link": "https://challenges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Challenges, l\u2019actualit\u00e9 de l\u2019\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:12.863366+00:00",
        "description": "Espace Client",
        "id": 386764,
        "language": "fr",
        "link": "https://espaceclient.challenges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:37.824404+00:00",
        "description": "Assistez aux plus grands \u00e9v\u00e9nements, conf\u00e9rences et webinar du monde de l'\u00e9conomie en live et en replay sur notre plateforme de diffusion Challenges LIVE.",
        "id": 386776,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://live.challenges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Challenges Live",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:35.298953+00:00",
        "description": "Bourse en direct, cours des actions et indices - Challenges.fr",
        "id": 386775,
        "language": "",
        "link": "https://portefeuilles.challenges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bourse en direct, cours des actions et indices - Challenges.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:21:06.579995+00:00",
        "description": "Chez Ga\u00efa est le premier restaurant 100% v\u00e9gan de Chamb\u00e9ry, on aime leur cuisine v\u00e9g\u00e9tale maison et leurs p\u00e2tisseries v\u00e9ganes super gourmandes.",
        "id": 266561,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://chambery-vegan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chamb\u00e9ry v\u00e9gan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:24:29.297948+00:00",
        "description": "Toute l'information pour les professionnels de la distribution informatique et t\u00e9l\u00e9coms : MSP, Revendeurs, Vars, Int\u00e9grateurs, Distributeurs Editeurs, ISV, constructeurs et op\u00e9rateurs",
        "id": 527289,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.channelnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChannelNews - Toute l'information pour les professionnels de la distribution informatique et t\u00e9l\u00e9coms : MSP, Revendeurs, Vars, Int\u00e9grateurs, Distributeurs Editeurs, ISV, constructeurs et op\u00e9rateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:59:15.946755+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez ChanvreElfe.fr pour des produits CBD de qualit\u00e9 en France. Profitez de notre gamme bio et durable pour votre bien-\u00eatre. Vivez les avantages du CBD.",
        "id": 45458,
        "language": "fr",
        "link": "https://chanvreelfe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hempelf.com/cdn/shop/articles/CBD_in_France_-_Chanvre_Elfe.png?v=1720048187",
        "title": "CBD France & EU - Chanvre Elfe CBD | ChanvreElfe.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chapkadirect.fr/logos/metas/preview_1192_fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:11:39+00:00",
        "description": "Souscrivez \u00e0 une assurance voyage adapt\u00e9e \u00e0 votre s\u00e9jour \u00e0 l'\u00e9tranger. Avec notre large choix d'assurances, nous apportons une solution \u00e0 chaque voyage : court s\u00e9jour, tour du monde, PVT, \u00e9tudes \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, expatriation, annulation, visa Schengen\u2026 Partez assur\u00e9s pour partir serein !",
        "id": 265106,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.chapkadirect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chapkadirect.fr/logos/metas/preview_1192_fr.png",
        "title": "Assurance Voyage en ligne adapt\u00e9e \u00e0 votre s\u00e9jour \u2013 Chapka Assurances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chapsvision.fr/wp-content/uploads/2021/09/HOME.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les diff\u00e9rents logiciels du Groupe ChapsVision : solutions Data, outils CRM, plateforme Commerce Unifi\u00e9 et Marketing Automation.",
        "id": 342444,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.chapsvision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chapsvision.fr/wp-content/uploads/2021/09/HOME.jpg",
        "title": "Groupe ChapsVision - Logiciels et Solutions d'entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2023/09/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "ChapsVision CyberGov est un acteur de r\u00e9f\u00e9rence de la cyber intelligence et de la cybers\u00e9curit\u00e9, offrant des solutions souveraines.",
        "id": 342443,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.chapsvision-cybergov.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2023/09/home.jpg",
        "title": "ChapsVision CyberGov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:08+00:00",
        "description": "\u00c9cole, coll\u00e8ge, lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat d\u2019association \u00e0 Paris.",
        "id": 234691,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.charles-peguy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charles P\u00e9guy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:40:07.454487+00:00",
        "description": "Charles Villa est graphiste. Il vit et travaille \u00e0 Paris. Il con\u00e7oit des identit\u00e9s visuelles, de livres, d\u2019affiches ou de sites internet.",
        "id": 281834,
        "language": "fr",
        "link": "http://charlesvilla.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio Charles Villa | Design graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:21:18.050366+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 155984,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.charliehebdo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 4,
        "page_rating_contents": 15,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:39:10.938690+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 des chasseurs Meyrarguais",
        "id": 298022,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://chasse-meyrargues.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 des chasseurs Meyrarguais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:42.073682+00:00",
        "description": "CHATARD",
        "id": 251982,
        "language": "en",
        "link": "https://www.chatard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHATARD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.chateauversailles.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:53:54.262133+00:00",
        "description": "Une forte affluence est attendue ce week-end au ch\u00e2teau de Versailles.\r\nLa r\u00e9servation en ligne est obligatoire.",
        "id": 309302,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.chateauversailles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.chateauversailles.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "title": "Billetterie officielle du Ch?teau de Versailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.chateauversailles.fr/sites/default/files/styles/reseaux_sociaux/public/visuels_principaux/chateau-home.jpg?itok=ZicY5bTj",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:05:39+00:00",
        "description": "The Hall of Mirrors, King\u2019s Grand Apartments, Museum of the History of France, explore the Ch\u00e2teau de Versailles, its gardens, the Grand Trianon and Marie-Antoinette\u2019s domain.",
        "id": 234885,
        "language": "en",
        "link": "https://en.chateauversailles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.chateauversailles.fr/sites/default/files/styles/reseaux_sociaux/public/visuels_principaux/chateau-home.jpg?itok=ZicY5bTj",
        "title": "Palace of Versailles | Official website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:37:48.631640+00:00",
        "description": "R\u00e9sidence officielle des rois de France, le ch\u00e2teau de Versailles et ses jardins comptent parmi les plus illustres monuments du patrimoine mondial et constituent la plus compl\u00e8te r\u00e9alisation de l\u2019art fran\u00e7ais du XVIIe si\u00e8cle.",
        "id": 444196,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.chateauversailles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chateauversailles.fr/sites/default/files/styles/reseaux_sociaux/public/visuels_principaux/chateau-home.jpg?itok=ZicY5bTj",
        "title": "Ch\u00e2teau de Versailles | Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:50.520072+00:00",
        "description": "Selkirk rex \u00e0 Aulnay-sous-bois et Agde : chatons et adultes sains et de qualit\u00e9, \u00e9lev\u00e9s dans le respect du BEA. Toujours pr\u00e9sent au Concours G\u00e9n\u00e9ral Agricole depuis 2018, Cinq meilleurs de race + 3 meilleures femelles. 1 ou deux port\u00e9es par an.",
        "id": 527758,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.chatteriedesfurolesdajol.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chatteriedesfurolesdajol.com/s/img/emotionheader5804128752.jpg",
        "title": "Selkirk rex \u00e0 Aulnay-sous-Bois, accueil des Furoles d'Ajol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T14:37:11.978831+00:00",
        "description": "Climatisation : D\u00e9couvrez notre gamme de climatiseur et de pompes \u00e0 chaleur de grandes marques. Clim r\u00e9versible le confort et un service client pour vous aider.",
        "id": 459182,
        "language": "fr",
        "link": "https://bo.chauffage-et-climatisation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chauffage et Climatisation : Votre clim r\u00e9versible Daikin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:44:21.782095+00:00",
        "description": "Climatisation : D\u00e9couvrez notre gamme de climatiseur et de pompes \u00e0 chaleur de grandes marques. Clim r\u00e9versible le confort et un service client pour vous aider.",
        "id": 123109,
        "language": "fr",
        "link": "https://chauffage-et-climatisation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chauffage et Climatisation : Votre clim r\u00e9versible Daikin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d3i4yxtzktqr9n.cloudfront.net/uber-sites/f452c7aefd72a6f52b36705c8015464e.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:00:40.585221+00:00",
        "description": "Uber vous permet d'augmenter vos revenus en conduisant selon votre propre emploi du temps. Dans chaque ville, de nombreuses personnes sont \u00e0 la recherche d'un chauffeur ; les opportunit\u00e9s courent les rues !",
        "id": 386547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.chauffeur-uber.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3i4yxtzktqr9n.cloudfront.net/uber-sites/f452c7aefd72a6f52b36705c8015464e.jpg",
        "title": "Conduisez avec Uber : augmentez vos revenus selon votre emploi du temps | Uber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T20:24:02.433807+00:00",
        "description": "Trouvez le meilleur taux en 1mn avec CheckmonCredit, comparateur de cr\u00e9dit conso, pr\u00eat personnel, auto, travaux.",
        "id": 408664,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.checkmoncredit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur cr\u00e9dit conso +52000 offres analys\u00e9es | CheckmonCredit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:23.710506+00:00",
        "description": "CHEL[s]",
        "id": 237445,
        "language": "",
        "link": "http://www.chels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chels.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_chels-150x95.png",
        "title": "CHEL[s]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_fr.png?_=5ezrm5Qq",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:56:21.140544+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la cl\u00e9 du bonheur dans votre vie ! Les livrets du Chemin du bonheur et ses 21 pr\u00e9ceptes r\u00e9dig\u00e9s par L. Ron Hubbard constituent un code moral non religieux et bas\u00e9 sur le bon sens qui peut vous faire grandir personnellement et rendre vous et vos proches plus heureux dans la vie ! Lisez le livre, regardez les vid\u00e9os et commandez le DVD. Des kits pour les enseignants et les forces du maintien de l\u2019ordre sont aussi disponibles. Changer et am\u00e9liorer la vie de quelqu\u2019un en lui offrant ce livre !",
        "id": 368463,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.chemindubonheur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_fr.png?_=5ezrm5Qq",
        "title": "Le chemin du bonheur : d\u00e9veloppement du caract\u00e8re gr\u00e2ce aux valeurs morales, bons conseils, valeurs \u00e9thiques, vertus pour vivre une vie plus heureuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Chemins \u00e0 Fer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:05:42.975089+00:00",
        "description": "Association Chemin \u00e0 Fer",
        "id": 469253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.chemins-a-fer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Association Chemin \u00e0 Fer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-08-23T18:36:43+00:00",
        "description": "AmiGaGa - Amiga Classic et NG. AmigaOS/Workbench, MorphOS et ArOS",
        "id": 91377,
        "language": "",
        "link": "http://amigaga.chez-alice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "AmiGaGa - Amiga Classic et NG. AmigaOS/Workbench, MorphOS et ArOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:57:26.883616+00:00",
        "description": "Pages de Davide Bucci d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'\u00e9lectronique, \u00e0 la physique et \u00e0 d'autres choses int\u00e9ressantes (horloges \u00e0 nixies, amplificateurs, FidoCadJ...).",
        "id": 163849,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://davbucci.chez-alice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Davide Bucci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:48:08.779196+00:00",
        "description": "Chez Armand, bistro chaleureux au centre-ville de Reims : ambiance conviviale, cuisine savoureuse, lieu id\u00e9al pour des moments inoubliables.",
        "id": 555747,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://chez-armand-bistro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://chez-armand-bistro.fr/favicon.png",
        "title": "Chez Armand - Reims (51)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cheziceman.fr/images/cheziceman.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T05:24:05+00:00",
        "description": "un blog libre et l\u00e9ger qui parle de culture, de geeks et geekeries, de logiciel libre, de g\u00e9opolitique, de tutoriels informatique, etc",
        "id": 335176,
        "language": "fr",
        "link": "https://cheziceman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cheziceman.fr/images/cheziceman.jpg",
        "title": "Chez Iceman, blog v7.1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:40:04.427639+00:00",
        "description": "Site internet du festival le chien \u00e0 plumes 2022 \u00e0 villegusien le lac, actualit\u00e9s, photos,videos,programmation.",
        "id": 78411,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://chienaplumes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Chien \u00e0 Plumes 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chierchia.fr/wp-content/uploads/feed-default-thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T12:44:32.297630+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppeur Web full-stack",
        "id": 334759,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://chierchia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chierchia.fr/wp-content/uploads/feed-default-thumbnail.jpg",
        "title": "Ange Chierchia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T06:55:54.506999+00:00",
        "description": "Bloc Optique + Chariot PS5 - KEM-497AAA - Produit neuf & original",
        "id": 201333,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.chipnmodz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHIP'N MODZ: sp\u00e9cialiste r\u00e9parations consoles de jeux - CHIP'N MODZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T17:15:13+00:00",
        "description": "otini's weblog \u2014 Home",
        "id": 251917,
        "language": "en",
        "link": "https://otini.chnik.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "otini's weblog \u2014 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cholet-dupont-oudart.fr/files/media/fond_madeleine_2000x1333.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:12:21.653133+00:00",
        "description": "Depuis notre fondation en 1784, Cholet Dupont Oudart perp\u00e9tue l'h\u00e9ritage des banques priv\u00e9es, offrant une expertise reconnue dans la gestion et le conseil patrimonial.",
        "id": 386905,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cholet-dupont-oudart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cholet-dupont-oudart.fr/files/media/fond_madeleine_2000x1333.jpg",
        "title": "Banquiers Priv\u00e9s depuis 1784",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:44:41.249173+00:00",
        "description": "Accueil - En France, nous ne sommes pas comme tout le monde. Et nous pensons que vous ne l\u2019\u00eates pas non plus. Nous sommes convaincus que tout le monde est capable de faire les choses \u00e0 sa mani\u00e8re. Marquez les esprits. Choisir la France.",
        "id": 429414,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.choosefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marquez les esprits. Choisir la France. - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T09:22:14.023145+00:00",
        "description": "Bienvenue dans l'univers de Chopard - D\u00e9couvrez les montres suisses et bijoux de luxe exclusifs sur le site officiel de Chopard.",
        "id": 446495,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://chopard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://objects-pprod.cdn.chopard.com/q_auto,f_auto,dpr_auto/c_fill,g_custom/Logos/Chopard_corporate_Logo_black",
        "title": "Chopard\u00ae | Montres Suisses & Joaillerie de Luxe, Depuis 1860",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:34:23.006033+00:00",
        "description": "Studio de tournage pour vos \u00e9v\u00e9nements digitaux en live streaming. Communiquer dans des d\u00e9cors 3D de qualit\u00e9 aux couleurs de votre entreprise. Studio fond vert",
        "id": 556030,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://studio.choyou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://studio-itforbusiness.fr/wp-content/themes/porto/images/logo/favicon.ico",
        "title": "Studio IT For Business - Studio de tournage fond vert |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-01T22:09:19+00:00",
        "description": "French Web Worker, PHP Developer and former frontend developer.",
        "id": 252104,
        "language": "en",
        "link": "https://www.christophevergne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christophe VERGNE - Senior PHP Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:40:45.253850+00:00",
        "description": "Les Chroniques de Vendetta : Blog sur l'Univers de la figurine et du Hobby.",
        "id": 442664,
        "language": "fr",
        "link": "https://chroniques-vendetta.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Blog - Les Chroniques de Vendetta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T07:33:30.463578+00:00",
        "description": "Envoyez vos colis en express en France et \u00e0 l'international, suivez vos envois et d\u00e9couvrez tous les services de Chronopost.",
        "id": 47907,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.chronopost.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Chronopost | Chronopost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chronopost-presse.fr/wp-content/uploads/2021/10/apercu-espacepresse-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur l'espace presse de Chronopost, un espace d\u00e9di\u00e9 aux actualit\u00e9s de l'entreprise et \u00e0 la presse !",
        "id": 130210,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.chronopost-presse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chronopost-presse.fr/wp-content/uploads/2021/10/apercu-espacepresse-scaled.jpg",
        "title": "Accueil Chronopost - Espace Presse Chronopost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:01:59+00:00",
        "description": "Votre livraison de colis en relais Shop2Shop, rapide et efficace en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Profitez de notre service de relais de colis.",
        "id": 130211,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.chronoshop2shop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shop2Shop, Envoyez un colis d'un relais \u00e0 un autre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:42:52+00:00",
        "description": "Site Internet du Centre Hospitalier R\u00e9gional Universitaire de Nancy",
        "id": 303086,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.chru-nancy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHRU de Nancy - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:18:04.575376+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 89602,
        "language": "en-US",
        "link": "https://chstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:09:50+00:00",
        "description": "Site Internet du Centre Hospitalier R\u00e9gional Universitaire de Nancy",
        "id": 494593,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.chu-nancy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHRU de Nancy - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chu-nantes.fr/medias/photo/bandeau-rubrique-bloc-maternite-4_1517925770893-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:40.018637+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du Centre hospitalier universitaire de Nantes. Retrouvez toutes les informations utiles sur nos activit\u00e9s.",
        "id": 234438,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.chu-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chu-nantes.fr/medias/photo/bandeau-rubrique-bloc-maternite-4_1517925770893-jpg",
        "title": "Une du site du CHU de Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CHU DE RENNES",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T23:54:23.481434+00:00",
        "description": "Premier CHU de France \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 labellis\u00e9 \u00ab Haute qualit\u00e9 des soins \u00bb par la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9, pr\u00e8s d\u2019un demi-million de patients sont hospitalis\u00e9s et/ou re\u00e7us chaque ann\u00e9e au CHU de Rennes.",
        "id": 540420,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.chu-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chu-rennes.fr/typo3conf/ext/stratis_site/Resources/Public/Images/logo.png",
        "title": "CHU de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:55.015458+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du CIC. \u00cates-vous un particulier, un professionnel ou une entreprise ? Voulez-vous en savoir plus sur le groupe CIC ?",
        "id": 234409,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIC | Construisons pour que le monde bouge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:03:50+00:00",
        "description": "Au service de l'\u00e9ducation et du fran\u00e7ais dans le monde",
        "id": 311354,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ciep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France \u00c9ducation international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:57:25.871489+00:00",
        "description": "L\u2019agilit\u00e9 d\u2019un cabinet \u00e0 taille humaine, les ressources d\u2019un grand.",
        "id": 491628,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ciklea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIKLEA - Expertise Comptable - Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:39:47.127659+00:00",
        "description": "La Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise",
        "id": 287346,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cinematheque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:52.050825+00:00",
        "description": "Cinodis est un distibuteur telecoms et s\u00fbret\u00e9, \u00e0 valeur ajout\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 ces services personnalis\u00e9s et aide \u00e0 l'int\u00e9gration des solutions IP.",
        "id": 542608,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cinodis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cinodis.fr/app/uploads/sites/258/2022/06/cropped-cinodisico-32x32.jpg",
        "title": "Cinodis \u2022 La distribution de solutions IP et des experts \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:44:09.161130+00:00",
        "description": "Accueil | O\u00f9 Publier ?",
        "id": 348047,
        "language": "fr",
        "link": "http://ou-publier.cirad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | O\u00f9 Publier ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:24:35.139374+00:00",
        "description": "Home - conferences.cirm-math.fr",
        "id": 211923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://conferences.cirm-math.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - conferences.cirm-math.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cirm-math.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-08T15:53:38+00:00",
        "description": "CENTRE INTERNATIONAL DE RENCONTRES MATHEMATIQUES - MARSEILLE LUMINY - Copyright \u00a9 2015 Campus de Luminy - Case 916 - F 13 288 Marseille cedex 9 - T + 33 (0)4 91 83 30 00",
        "id": 211915,
        "language": "",
        "link": "https://www.cirm-math.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cirm-math.fr",
        "title": "CIRM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:31:22+00:00",
        "description": "Protection des donn\u00e9es",
        "id": 200903,
        "language": "",
        "link": "https://gdpr.cision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protection des donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:52:25+00:00",
        "description": "Chaque jour, nous soutenons plus de 50 000 communicants dans leur r\u00e9putation de marques, leur visibilit\u00e9 et leur influence dans les m\u00e9dias en leur apportant...",
        "id": 200899,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cision, Partenaire des communicants pour les RP, l'Influence, la Veille Medias et les Insights",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cite-des-energies.fr/wp-content/uploads/2021/08/Visualisation-en-live-de-la-transcription-des-genes-de-toutes-les-cellules-dune-plante-ARNm.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Des comp\u00e9tences historiques du centre CEA Cadarache et de sa volont\u00e9 accrue de soutenir les entreprises, est n\u00e9 le projet \u00ab Cit\u00e9 des \u00c9nergies \u00bb.",
        "id": 99802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cite-des-energies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cite-des-energies.fr/wp-content/uploads/2021/08/Visualisation-en-live-de-la-transcription-des-genes-de-toutes-les-cellules-dune-plante-ARNm.jpg",
        "title": "Cit\u00e9 des \u00e9nergies : P\u00f4le international de R&D sur les \u00e9nergies bas-carbone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:31:21.829563+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 la Cit\u00e9 internationale de la langue fran\u00e7aise",
        "id": 429383,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cite-langue-francaise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 la Cit\u00e9 internationale de la langue fran\u00e7aise - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:02:56.821742+00:00",
        "description": "La Cit\u00e9 musicale-Metz rassemble les trois salles de spectacle de Metz (Arsenal, BAM et Trinitaires) et l'Orchestre national de Metz Grand Est.",
        "id": 454201,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.citemusicale-metz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cit\u00e9 musicale-Metz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.cite-sciences.fr/fileadmin/_processed_/a/5/csm_cite-sciences-share_bc9329e3b5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:53:40.440363+00:00",
        "description": "Billetterie de la Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie",
        "id": 309300,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.cite-sciences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.cite-sciences.fr/fileadmin/_processed_/a/5/csm_cite-sciences-share_bc9329e3b5.jpg",
        "title": "Billetterie de la Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cite-sciences.fr/fileadmin/_processed_/e/6/csm_ImgGenCSI2_2184499178.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:49:43.160295+00:00",
        "description": "La cit\u00e9 des sciences et de l'industrie est un \u00e9tablissement public de diffusion  de la culture scientifique, technique et industrielle situ\u00e9e \u00e0 Paris, La Villette. La Cit\u00e9 propose expositions, films, conf\u00e9rences et animations pour les enfants et leurs familles.",
        "id": 369173,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cite-sciences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cite-sciences.fr/fileadmin/_processed_/e/6/csm_ImgGenCSI2_2184499178.jpg",
        "title": "Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie\u00a0-\u00a0Accueil\u00a0-\u00a0Expositions, conf\u00e9rences, cin\u00e9mas, activit\u00e9s culturelles et sorties touristiques pour les enfants, les parents, les familles - Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:10+00:00",
        "description": "Convention internationale sur les textiles\r\ntechniques et les mat\u00e9riaux souples le 24 & 25 septembre 2024 \u00e0 TROYES, FRANCE! \r\n\r\nCITEXT est votre outil pour prospecter de nouveaux clients et march\u00e9s, identifier des fournisseurs, des solutions, des partenaires, d\u00e9marrer ou d\u00e9velopper vos projets, acc\u00e9l\u00e9rer vos innovations, faire de la veille, rep\u00e9rer les besoins \u00e9mergents, valoriser et tester votre offre\u2026",
        "id": 234510,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://citext.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITEXT Business Meetings - 24 & 25 septembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:41:08.026506+00:00",
        "description": "CITI \u2013 Center of Innovation in Telecommunications and Integration of service",
        "id": 331119,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.citi-lab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITI \u2013 Center of Innovation in Telecommunications and Integration of service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Accessoires d'origine Citro\u00ebn | Boutique en ligne | Citro\u00ebn FR",
        "id": 92159,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://accessoires.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accessoires d'origine Citro\u00ebn | Boutique en ligne | Citro\u00ebn FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:36.866713+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme compl\u00e8te des voitures Citro\u00ebn : SUV, citadines, berlines, voitures \u00e9lectriques. D\u00e9couvrez les offres, les services et plus encore.",
        "id": 92154,
        "language": "fr",
        "link": "https://citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel de Citro\u00ebn | Voitures neuves et d'occasion | Citro\u00ebn FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:33:48.616508+00:00",
        "description": "Vente de v\u00eatements, accessoires et objets sur le site officiel de CITRO\u00cbN. D\u00e9couvrez l'univers du constructeur \u00e0 travers de tous ces produits d\u00e9riv\u00e9s.",
        "id": 92053,
        "language": "fr",
        "link": "https://lifestyle.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITRO\u00cbN Lifestyle | Boutique Officielle CITRO\u00cbN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:50.445868+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme de v\u00e9hicules Citro\u00ebn pour les professionnels, achetez et faites entretenir vos v\u00e9hicules utilitaires, Business, ou transform\u00e9s.",
        "id": 92158,
        "language": "en",
        "link": "https://professionnel.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Achat utilitaires et v\u00e9hicules professionnels | Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:38:50.190240+00:00",
        "description": "NOUVELLE E-C4 ELECTRIQUE PRO",
        "id": 272889,
        "language": "xx",
        "link": "https://pro-store.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Citro\u00ebn Store Pro | Solutions Pro de financement v\u00e9hicule neuf en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:43:06.048566+00:00",
        "description": "Maintaining your vehicle is essential to pro-long its life , Citro\u00ebn offers its expertise and know-how to check and repair your vehicle.",
        "id": 50014,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://rendezvousenligne.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Plan - Citroen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T17:34:46+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les concessionnaires Citro\u00ebn partout en France en quelques clics! E-dealer vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 tous les sites Internet du r\u00e9seau Citro\u00ebn.",
        "id": 272933,
        "language": "fr",
        "link": "http://reseau.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00c9SEAU DES CONCESSIONS CITRO\u00cbN EN FRANCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:30.780738+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les Services Connect\u00e9s disponibles pour votre v\u00e9hicule Citro\u00ebn. Pour en b\u00e9n\u00e9ficier et voir quels services sont disponibles pour votre v\u00e9hicule, connectez-vous \u00e0 votre compte personnel, ou cr\u00e9ez en un sur Citro\u00ebn Services Store.",
        "id": 92152,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://services-store.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de financement Citro\u00ebn Store. Financez votre v\u00e9hicule gr\u00e2ce \u00e0 un cr\u00e9dit ou optez pour la formule location de voiture avec option d\u2019achat ou LOA.",
        "id": 92096,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.citroen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Commande et achat de voiture en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:18.180800+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 Citro\u00ebn Advisor, d\u00e9posez et partagez votre avis sur votre v\u00e9hicule ou sur un point de vente Citro\u00ebn",
        "id": 92150,
        "language": "fr",
        "link": "https://citroen-advisor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Advisor: avis sur votre v\u00e9hicule ou un point de vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de financement Citro\u00ebn Store. Financez votre v\u00e9hicule gr\u00e2ce \u00e0 un cr\u00e9dit ou optez pour la formule location de voiture avec option d\u2019achat ou LOA.",
        "id": 92160,
        "language": "xx",
        "link": "https://citroencarstorepro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Commande et achat de voiture en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00",
        "description": "Homepage | Citro\u00ebn Origins",
        "id": 23595,
        "language": "fr",
        "link": "https://citroenorigins.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Citro\u00ebn Origins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:32:18.188236+00:00",
        "description": "Agence de communication et de relations presse, nous accompagnons des entreprises de toutes tailles \u00e0 travers des campagnes de communication.",
        "id": 532147,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.citronplume.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citronplume.fr/wp-content/uploads/Agence-de-relations-presse-dinfluence-et-de-conseil-en-communication.png",
        "title": "Agence de relations presse, d\u2019influence et de conseil en communication.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cityzmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/PhotosTimeline-02-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Cityz Media, votre partenaire privil\u00e9gi\u00e9 pour des solutions de communication innovantes. Exploitez la puissance de la publicit\u00e9 pour propulser votre message vers de nouveaux horizons.",
        "id": 117092,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cityzmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cityzmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/PhotosTimeline-02-scaled.jpg",
        "title": "Cityz Media - Un acteur cl\u00e9 de la communication ext\u00e9rieure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:15.011469+00:00",
        "description": "Consulter les sujets de d\u00e9bats abord\u00e9s dans Civivox et donnez votre avis pour ou contre, sur les questions pos\u00e9es.",
        "id": 116868,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://civivox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour ou contre : 200 sujets de d\u00e9bat Civivox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T05:42:16.022780+00:00",
        "description": "CIWF propose des alternatives \u00e0 l\u2019\u00e9levage intensif.",
        "id": 438096,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ciwf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ciwf.fr/media/366590/ciwf-lamb.png?mode=min&width=600&height=315&rnd=130851689340000000",
        "title": "Notre mission est de mettre fin \u00e0 l\u2019\u00e9levage intensif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Free and Open Source Software Expertise, Consulting & Training to boost your strategy, valorize your digital assets & pass down our know-how to your teams",
        "id": 85829,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cjos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CJOS - Free and Open Source Software Expertise, Consulting & Training",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:46:06.476436+00:00",
        "description": "10 ans de savoir-faire pour fabriquer et soigner vos fl\u00fbtes. Je suis Claire S\u00e9cordel, fl\u00fbti\u00e8re \u00e0 Strasbourg (facteur de fl\u00fbtes \u00e0 bec).",
        "id": 527153,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.clairesecordel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Claire S\u00e9cordel - Fl\u00fbti\u00e8re (facteur de fl\u00fbtes \u00e0 bec)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:01.933811+00:00",
        "description": "Try the best fitness classes, gyms, wellness and beauty venues with one app. In-studio, outdoor and digital options available in over 2,500 cities worldwide.",
        "id": 277670,
        "language": "en-US",
        "link": "https://classpass.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ClassPass | Book Fitness Classes & Salon Appointments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cityzmedia.fr/wp-content/uploads/2024/02/PhotosTimeline2-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Cityz Media, votre partenaire privil\u00e9gi\u00e9 pour des solutions de communication innovantes. Exploitez la puissance de la publicit\u00e9 pour propulser votre message vers de nouveaux horizons.",
        "id": 43795,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.clearchannel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cityzmedia.fr/wp-content/uploads/2024/02/PhotosTimeline2-scaled.jpg",
        "title": "Cityz Media - Un acteur cl\u00e9 de la communication ext\u00e9rieure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://clementbernard.fr/app/uploads/2023/09/site-image-low.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Graphiste d\u00e9veloppeur web en freelance depuis 2016 et bas\u00e9 \u00e0 dans les Yvelines, je vous accompagne sur vos projets de conception graphique ou web",
        "id": 157267,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://clementbernard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clementbernard.fr/app/uploads/2023/09/site-image-low.jpg",
        "title": "Cl\u00e9ment Bernard, graphiste d\u00e9veloppeur web freelance | Yvelines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://clementdelmas.fr/img/opengraph/clementdelmas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:12:31.752836+00:00",
        "description": "I\u2019m Cl\u00e9ment and I\u2019m a Web Artisan. This website is my personal portfolio.",
        "id": 252235,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.clementdelmas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clementdelmas.fr/img/opengraph/clementdelmas.jpg",
        "title": "Cl\u00e9ment Delmas - Portfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:33.167694+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 252118,
        "language": "en",
        "link": "https://clementfevrier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cl\u00e9ment & Beg\u00fcm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:15:58.983369+00:00",
        "description": "Blog perso",
        "id": 434909,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.clementineautain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:38:59.315481+00:00",
        "description": "Accueil | CLEMI",
        "id": 77437,
        "language": "fr",
        "link": "https://clemi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | CLEMI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T14:40:40+00:00",
        "description": "Artisanat num\u00e9rique, cr\u00e9ation de sites web et infog\u00e9rance.",
        "id": 89889,
        "language": "fr",
        "link": "https://clic2000.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clic2000",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.clickworker.com/wp-content/uploads/2019/03/clickworker-App-Signin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:19.349133+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019App Clickworker Profitez de vos talents Clickworker est en permanence \u00e0 la recherche de personnes du monde entier qui souhaitent r\u00e9diger et corriger des textes, participer \u00e0 des sondages ou faire de la recherche et de la cat\u00e9gorisation de donn\u00e9es. L\u2019inscription en tant que Clickworker est gratuite. Choisissez vous-m\u00eame vos horaires et la quantit\u00e9 [\u2026]",
        "id": 43766,
        "language": "fr",
        "link": "https://clickworker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.clickworker.com/wp-content/uploads/2019/03/clickworker-App-Signin.png",
        "title": "Clickworker Startpage New - clickworker.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.clientearth.org/cache/2/c/c/0/4/c/2cc04ce30159b4f45172a90810d690f33721b23f.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "ClientEarth est une organisation environnementale \u00e0 but non lucratif qui a adopt\u00e9 une approche unique : elle s\u2019appuie sur la loi pour g\u00e9n\u00e9rer des changements forts et cr\u00e9er un avenir o\u00f9 les \u00eatres humains et la plan\u00e8te pourront prosp\u00e9rer ensemble.",
        "id": 424128,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.clientearth.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.clientearth.org/cache/2/c/c/0/4/c/2cc04ce30159b4f45172a90810d690f33721b23f.jpg",
        "title": "ClientEarth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T21:35:47.082111+00:00",
        "description": "Climate FieldView est une application agricole de gestion parcellaire simplifiant la gestion des donn\u00e9es de vos parcelles. D\u00e9couvrez l'Agriculture connect\u00e9e!",
        "id": 437889,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://climatefieldview.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Application de Gestion Parcellaire | Climate FieldView",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/8f1da0_53b9c41b317b41009f72c57c1db694a7%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/8f1da0_53b9c41b317b41009f72c57c1db694a7%7Emv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:19:09.734563+00:00",
        "description": "Climax | Climax",
        "id": 167977,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.climaxnewsletter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/8f1da0_53b9c41b317b41009f72c57c1db694a7%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/8f1da0_53b9c41b317b41009f72c57c1db694a7%7Emv2.jpg",
        "title": "Climax | Climax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:17.120980+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le Cloud Expo Europe, le salon incontournable d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'avenir du Cloud et de la transformation num\u00e9rique. Explorez les derni\u00e8res tendances, technologies et innovations du Cloud, et rencontrez les experts de l'industrie.",
        "id": 467466,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cloudexpoeurope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/CEEP-2023/media/branding/CEEP-Date-FR-2024-CMYK-(1).jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Cloud Expo Europe Paris 2024 | Le RDV incontournable pour tous les professionnels du cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:34:51.683830+00:00",
        "description": "Deux jours destin\u00e9s aux professionnels de l\u2019industrie pour s'informer et \u00e9changer autour des d\u00e9fis cyber. \u200b\r\n\r\nD\u00e9couvrez les derni\u00e8res avanc\u00e9es technologiques et les exigences r\u00e8glementaires visant \u00e0 s\u00e9curiser vos syst\u00e8mes d'information.",
        "id": 436290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cloudsecurityexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/CCSP-2023/media/CCSEP-Date-FR-2024-CMYK-(5)-(1).jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Cloud & Cyber Security Expo Paris | LE RDV DES PROFESSIONNELS DE LA CYBERS\u00c9CURIT\u00c9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cls.fr/wp-content/uploads/cls.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "CLS est une entreprise mondiale qui imagine et d\u00e9ploie des solutions spatiales pour comprendre et prot\u00e9ger la Plan\u00e8te, et g\u00e9rer durablement ses ressources.",
        "id": 142606,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cls.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cls.fr/wp-content/uploads/cls.jpg",
        "title": "CLS : Collecte Localisation Satellites - Pour la Terre, depuis l'Espace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:11:43.820893+00:00",
        "description": "Club Cond\u00e9 Nast France",
        "id": 138863,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.clubcondenast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.clubcondenast.fr/storage/sites/107/2024/03/logo-ad_blanc.png",
        "title": "Club Cond\u00e9 Nast France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.clubdeladurabilite.fr/wp-content/uploads/2018/09/logo-cd-1x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:52:54.095745+00:00",
        "description": "Notre vision   \r\n\r\nPour allier \u00e9cologie et \u00e9conomie, r\u00e9pondre \u00e0 la demande de plus en plus forte des citoyens qui aspirent \u00e0 des produits durables et r\u00e9parables, et optimiser les ressources, les entreprises doivent \u00eatre outill\u00e9es et nombreuses \u00e0 proposer des biens et services qui r\u00e9pondent \u00e0 une logique circulaire : des",
        "id": 199777,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.clubdeladurabilite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.clubdeladurabilite.fr/wp-content/uploads/2018/09/logo-cd-1x.png",
        "title": "Le Club de la Durabilit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:19:00.936183+00:00",
        "description": "Echanger, partager, innover avec le Club de la Franchise. Le Club d'influence et de partage pour les leaders de la franchise de demain.",
        "id": 556415,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://clubdelafranchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clubdelafranchise.fr/wp-content/uploads/cropped-favicon-lexpress-franchise-32x32.png",
        "title": "Club de la Franchise : un business club pour les franchises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media-server.clubmed.com/image/_AUTOFORMAT_/1200/auto/resize/70/https%3A%2F%2Fns.clubmed.com%2Ffbs%2FRWD%2FLMO%2FIMMERSIVE-Desktop-LMO-S24-Summer-family.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:14:10.567374+00:00",
        "description": "Trouvez la destination de vos r\u00eaves pour vos prochaines vacances parmi pr\u00e8s de 80 Resorts Club Med en Europe, Asie, Am\u00e9rique ou dans les Cara\u00efbes.",
        "id": 277585,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.clubmed.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media-server.clubmed.com/image/_AUTOFORMAT_/1200/auto/resize/70/https%3A%2F%2Fns.clubmed.com%2Ffbs%2FRWD%2FLMO%2FIMMERSIVE-Desktop-LMO-S24-Summer-family.jpg",
        "title": "S\u00e9jour et Vacances tout compris | Club Med",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:23:12.429702+00:00",
        "description": "YunoHost Portal",
        "id": 89739,
        "language": "",
        "link": "https://clypeata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YunoHost Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:20:02.591818+00:00",
        "description": "CMA \u00cele-de-France - Chambres de M\u00e9tiers et de l'artisanat - Ile-de-France",
        "id": 234042,
        "language": "f",
        "link": "https://www.cma-idf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CMA \u00cele-de-France - Chambres de M\u00e9tiers et de l'artisanat - Ile-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cmb.fr/reseau-bancaire-cooperatif/upload/docs/image/jpeg/2020-06/nous-contacter-nous-rejoindre_560x368.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:07:51.471712+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Mutuel de Bretagne : Comptes et Cartes, Epargne et Placements, Pr\u00eats et Cr\u00e9dits, Assurance\u2026 banque territoriale et conseillers disponibles par mail, t\u00e9l\u00e9phone ou en agence !",
        "id": 234431,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cmb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cmb.fr/reseau-bancaire-cooperatif/upload/docs/image/jpeg/2020-06/nous-contacter-nous-rejoindre_560x368.jpg",
        "title": "Banque Coop\u00e9rative et Mutualiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:03:21.194380+00:00",
        "description": "Home, Expodcast - Centre de musique baroque de Versailles",
        "id": 454208,
        "language": "en",
        "link": "https://expodcast.cmbv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://expodcast.cmbv.fr/themes/CmbvTheme/static/img/share-en.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cmfc-formation.fr/wp-content/uploads/2023/09/8427-copie-1024x785.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Centre de formation pour les \u00e9tablissements m\u00e9dico-sociaux et secteur tut\u00e9laire - CHRISTOPHE MIEUSEMENT FORMATION & CONSEIL",
        "id": 386903,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cmfc-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cmfc-formation.fr/wp-content/uploads/2023/09/8427-copie-1024x785.png",
        "title": "ACCUEIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:35.504408+00:00",
        "description": "CMS Made Simple un logiciel de gestion de contenu web Open Source. Un CMS Content Management System, professionnel, simple et efficace. \u00c9lu parmi les meilleurs syst\u00e8mes de gestion de contenu PHP / MySQL",
        "id": 374857,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cmsmadesimple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Gestion de Contenu Simplifi\u00e9e - CMS Made Simple France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enjmin.cnam.fr/uas/enjmin/LOGO/logos-enjmin-2xres.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:47:44.698911+00:00",
        "description": "Grande \u00e9cole publique du jeu vid\u00e9o et des m\u00e9dias interactifs num\u00e9riques",
        "id": 318599,
        "language": "fr",
        "link": "https://enjmin.cnam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enjmin.cnam.fr/uas/enjmin/LOGO/logos-enjmin-2xres.png",
        "title": "Ecole nationale du jeu et des medias interactifs | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnam.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:22:57.839463+00:00",
        "description": "Conservatoire national des arts et m\u00e9tiers | Accueil",
        "id": 247677,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cnam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnam.fr/images/logo.png",
        "title": "Conservatoire national des arts et m\u00e9tiers | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:02:15.414918+00:00",
        "description": "Le CNC soutient la cr\u00e9ation : cin\u00e9ma, s\u00e9ries, TV,  jeu vid\u00e9o, cr\u00e9ation num\u00e9rique, le CNC aide les projets, accompagne les cr\u00e9ateurs d'aujourd'hui et de demain.",
        "id": 167770,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cnc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation cin\u00e9ma, s\u00e9ries, TV, jeu vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 422085,
        "language": "",
        "link": "https://cms.cnctr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnctr.fr/meta-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:30:36.325483+00:00",
        "description": "The CNCTR oversees the way in which the intelligence services use surveillance techniques to gather information",
        "id": 133199,
        "language": "",
        "link": "https://www.cnctr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnctr.fr/meta-image.jpg",
        "title": "CNCTR | National Oversight Commission for Intelligence-Gathering Techniques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:04:05+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur public de l'enseignement \u00e0 distance, le Cned vous accompagne dans la scolarisation de vos enfants et dans vos projets de formation professionnelle.",
        "id": 386790,
        "language": "fr",
        "link": "http://cned.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation \u00e0 distance, tout au long de la vie | Cned",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "CNES | Centre Spatial Guyanais | Le site du Centre national d'\u00e9tudes spatiales",
        "id": 417942,
        "language": "fr",
        "link": "https://centrespatialguyanais.cnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre Spatial Guyanais | Le site du Centre national d'\u00e9tudes spatiales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "CNES | cnes | Le site du Centre national d'\u00e9tudes spatiales",
        "id": 131234,
        "language": "fr",
        "link": "https://cnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cnes.fr/sites/default/files/styles/3x2_lg/public/2024-07/vignette-affiche-retro-ariane-6-etoile-montante-cnes-2024.jpg.webp?itok=Nw8ACEJj",
        "title": "cnes | Le site du Centre national d'\u00e9tudes spatiales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cosparhq.cnes.fr/assets/uploads/2019/04/LOGO-COSPAR.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:22:42.275199+00:00",
        "description": "COSPAR website on https://cosparhq.cnes.fr",
        "id": 417730,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cosparhq.cnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cosparhq.cnes.fr/assets/uploads/2019/04/LOGO-COSPAR.png",
        "title": "Committee on Space Research (COSPAR)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maboutique.cnes.fr/img/cnes-btoc-logo-16242686931.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:22.898899+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 417943,
        "language": "en",
        "link": "https://maboutique.cnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maboutique.cnes.fr/img/cnes-btoc-logo-16242686931.jpg",
        "title": "Ma boutique CNES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:24.639420+00:00",
        "description": "Ecoutez les podcasts du Centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES). Suivez les derni\u00e8res actualit\u00e9s : science, espace, astronomie, cosmologie.",
        "id": 417944,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcast.cnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast CNES: Explorez l'univers en podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:30.833168+00:00",
        "description": "See all our job offers and apply directly.",
        "id": 417945,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.cnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Job offers at CNES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sf1.cnetfrance.fr/wp-content/uploads/cnet/2023/07/cnet-logo-red.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:44:38.651076+00:00",
        "description": "Tests produits, news high tech et logiciels",
        "id": 81139,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cnetfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sf1.cnetfrance.fr/wp-content/uploads/cnet/2023/07/cnet-logo-red.png",
        "title": "CNET France - Tests produits, news high tech et logiciels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:40:06.698744+00:00",
        "description": "Forum d'aide en informatique sur Windows, la s\u00e9curit\u00e9, l'installation de r\u00e9seau, le mat\u00e9riel, la mobilit\u00e9. Propose \u00e9galement des tutoriels.",
        "id": 242377,
        "language": "fr",
        "link": "https://forums.cnetfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum informatique, aide informatique - CNET France - \r\n\t\t\r\n\t\tForums CNET France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site de la cha\u00eene d\u2019information en continu CNEWS. Monde, politique, faits divers, sport, culture, people\u2026 Reportages en vid\u00e9o, le replay, les podcasts, les articles : toute l\u2019actualit\u00e9 en direct, 24/24.",
        "id": 116890,
        "language": "fr",
        "link": "https://cnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNEWS | Actualit\u00e9s, Infos et News en direct vid\u00e9o et replay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site de la cha\u00eene d\u2019information en continu CNEWS. Monde, politique, faits divers, sport, culture, people\u2026 Reportages en vid\u00e9o, le replay, les podcasts, les articles : toute l\u2019actualit\u00e9 en direct, 24/24.",
        "id": 386761,
        "language": "fr",
        "link": "https://static.cnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNEWS | Actualit\u00e9s, Infos et News en direct vid\u00e9o et replay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:33.796480+00:00",
        "description": "Particulier | CNIL",
        "id": 23596,
        "language": "fr",
        "link": "https://cnil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Particulier | CNIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-14T09:22:09+00:00",
        "description": "Sarbacane Software",
        "id": 78081,
        "language": "",
        "link": "https://forms.information.cnil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sarbacane Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:58.264181+00:00",
        "description": "Accueil | CNIL",
        "id": 78082,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.cnil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | CNIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:09:12.575425+00:00",
        "description": "Le CNLL, l\u2019Union des entreprises du logiciel libre et du num\u00e9rique ouvert, est l\u2019organisation repr\u00e9sentative en France des entreprises de la fili\u00e8re open source. Le CNLL regroupe les principales associations et grappes d'entreprises de l'Open Source en France",
        "id": 199821,
        "language": "",
        "link": "https://cnll.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNLL\n      \n      \n        Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cnm.fr/wp-content/uploads/2023/08/caught-in-joy-ptVBlniJi50-unsplash-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Maison commune de la musique, le CNM a pour mission de soutenir les professionnels de la musique et des vari\u00e9t\u00e9s dans leur d\u00e9veloppement.",
        "id": 235049,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cnm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cnm.fr/wp-content/uploads/2023/08/caught-in-joy-ptVBlniJi50-unsplash-scaled.jpg",
        "title": "Le CNM : Centre national de la musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://anneedelaphysique.cnrs.fr/wp-content/uploads/2023/04/logo-sect1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:53.203082+00:00",
        "description": "l\u2019Ann\u00e9e de la physique 2023-2024 rapproche l\u2019enseignement et la recherche pour mettre en lumi\u00e8re les avanc\u00e9es et les enjeux de la physique.",
        "id": 292490,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://anneedelaphysique.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anneedelaphysique.cnrs.fr/wp-content/uploads/2023/04/logo-sect1.png",
        "title": "Ann\u00e9e de la physique 2023-2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:24:47.229108+00:00",
        "description": "CNRS Directory",
        "id": 234106,
        "language": "",
        "link": "https://annuaire.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNRS Directory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-26T14:26:37+00:00",
        "description": "Carlos Matheus",
        "id": 211917,
        "language": "",
        "link": "http://carlos.matheus.perso.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlos Matheus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:25:11.608644+00:00",
        "description": "CCSD CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 250423,
        "language": "en",
        "link": "https://cas.ccsd.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCSD CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:05:43.824944+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 130716,
        "language": "",
        "link": "http://ccsd.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cerco.cnrs.fr/wp-content/uploads/2019/06/IMG_0038_-_Light.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-14T00:00:00+00:00",
        "description": "CerCo-UMR5549 - CerCo",
        "id": 255699,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cerco.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cerco.cnrs.fr/wp-content/uploads/2019/06/IMG_0038_-_Light.jpg",
        "title": "CerCo-UMR5549 - CerCo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cessp.cnrs.fr/local/cache-vignettes/L714xH375/0651296cee53d6d0351630fa316a7c-ce8ce.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "CESSP - Centre europ\u00e9en de sociologie et de science politique",
        "id": 135153,
        "language": "fr",
        "link": "http://cessp.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://grandangle.sc1gach6267.universe.wf/local/cache-vignettes/L714xH375/0651296cee53d6d0351630fa316a7c-ce8ce.png",
        "title": "CESSP - Centre europ\u00e9en de sociologie et de science politique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s du Centre Internet et Soci\u00e9t\u00e9 (CIS), qui est un centre de recherche du CNRS, compos\u00e9 de l'UPR 2000, cr\u00e9\u00e9e en 2019, et du GDR 2091, cr\u00e9\u00e9 en 2020.",
        "id": 134238,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cis.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Une - Centre Internet et Soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:02:07.341115+00:00",
        "description": "CNRS Formation Entreprises : Se perfectionner au sein des meilleurs laboratoires",
        "id": 555828,
        "language": "fr",
        "link": "http://cnrsformation.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNRS formation entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnrs.fr/sites/default/files/styles/article_top/public/image/photos_2.jpg?itok=b2fpgmQy",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:44.453077+00:00",
        "description": "Centre national de la recherche scientifique (CNRS)",
        "id": 78075,
        "language": "fr",
        "link": "https://cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnrs.fr/sites/default/files/styles/article_top/public/image/photos_2.jpg?itok=b2fpgmQy",
        "title": "Centre national de la recherche scientifique (CNRS)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://digicosme.cnrs.fr/wp-content/uploads/2020/12/partenaires-300x63.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover the hot topics of the Labex DigiCosme The LabEx Digicosme identifies research topics considered hot by the international research community and for which at least one of these conditions [\u2026]",
        "id": 243124,
        "language": "en-US",
        "link": "https://digicosme.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digicosme.cnrs.fr/wp-content/uploads/2020/12/partenaires-300x63.jpg",
        "title": "Home - Labex DigiCosme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnrs.fr/sites/default/files/image/cnrs_informartique_800.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Des outils informatiques s\u00e9curis\u00e9s au service de la Recherche et des personnels du CNRS. La DSI est dirig\u00e9e par\u00a0Philippe B\u00e9n\u00e9zeth.",
        "id": 246635,
        "language": "fr",
        "link": "http://erc.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnrs.fr/sites/default/files/image/cnrs_informartique_800.jpg",
        "title": "La direction des syst\u00e8mes d\u2019information (DSI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:44:10.940234+00:00",
        "description": "Le forum pour la communaut\u00e9 des math\u00e9matiques",
        "id": 556849,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.math.cnrs.fr/uploads/default/optimized/1X/3b364ee79818ba4635a3d9e6d4fa7fcae93fa794_2_32x32.png",
        "title": "PLM-Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T08:11:38+00:00",
        "description": "Ga\u00ebtan Chenevier",
        "id": 212289,
        "language": "",
        "link": "http://gaetan.chenevier.perso.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ga\u00ebtan Chenevier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:22:17.219632+00:00",
        "description": "Histoire des th\u00e9ories linguistiques \u2013 UMR 7597",
        "id": 211272,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://htl.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Histoire des th\u00e9ories linguistiques \u2013 UMR 7597",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.cnrs.fr/sites/default/files/media/images-tbi/2024/06/cnrs_20150001_0565_HD.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:24:38.709301+00:00",
        "description": "CNRS Images est la plateforme d\u2019images du CNRS : photos, videos, films et expositions sur l\u2019actualit\u00e9 de la recherche, tous les domaines scientifiques et les sciences au 20\u1d49 si\u00e8cle.",
        "id": 234102,
        "language": "fr",
        "link": "https://images.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.cnrs.fr/sites/default/files/media/images-tbi/2024/06/cnrs_20150001_0565_HD.jpg",
        "title": "CNRS Images - D\u00e9couvrez la recherche scientifique en images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:58:37.931934+00:00",
        "description": "La recherche math\u00e9matique en mots et en images",
        "id": 72410,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://images.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Images des math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://in2p3.cnrs.fr/sites/institut_in2p3/files/styles/institut_home_top/public/image/0808022_01-CMS.jpg?itok=Q3_fJkMr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "L'institut a pour mission le d\u00e9veloppement et la coordination des recherches poursuivies dans le domaine de la physique nucl\u00e9aire, de la physique des particules et des astroparticules.",
        "id": 82524,
        "language": "fr",
        "link": "https://in2p3.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://in2p3.cnrs.fr/sites/institut_in2p3/files/styles/institut_home_top/public/image/0808022_01-CMS.jpg?itok=Q3_fJkMr",
        "title": "Institut national de physique nucl\u00e9aire et de physique des particules | CNRS Nucl\u00e9aire & Particules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://indico.math.cnrs.fr/images/indico_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:58:50.172043+00:00",
        "description": "Home \u00b7 Service de gestion de conf\u00e9rences de Mathrice (Indico)",
        "id": 339028,
        "language": "en",
        "link": "https://indico.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indico.math.cnrs.fr/images/indico_square.png",
        "title": "Home \u00b7 Service de gestion de conf\u00e9rences de Mathrice (Indico)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:44:12.686779+00:00",
        "description": "L'institut a pour mission de d\u00e9velopper et de coordonner les recherches dans les diff\u00e9rentes branches des math\u00e9matiques, allant des aspects fondamentaux aux applications. Il contribue aussi \u00e0 la structuration de la communaut\u00e9 math\u00e9matique fran\u00e7aise et \u00e0 son insertion dans la communaut\u00e9 internationale.",
        "id": 556850,
        "language": "fr",
        "link": "https://insmi.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://insmi.cnrs.fr/themes/custom/institut/favicon.ico",
        "title": "CNRS Math\u00e9matiques | CNRS Math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:20:15.771467+00:00",
        "description": "CNRS Central Authentication Service",
        "id": 417962,
        "language": "en",
        "link": "https://intranet.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNRS Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iremam.cnrs.fr/sites/default/files/2021-09/IREMAM-Amine-Rock-Hoovr-Algerie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:51:59+00:00",
        "description": "Iremam | Accueil",
        "id": 381953,
        "language": "fr",
        "link": "http://iremam.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iremam.cnrs.fr/sites/default/files/2021-09/IREMAM-Amine-Rock-Hoovr-Algerie.jpg",
        "title": "Iremam | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnrs.fr/sites/default/files/image/cnrs_informartique_800.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Des outils informatiques s\u00e9curis\u00e9s au service de la Recherche et des personnels du CNRS. La DSI est dirig\u00e9e par\u00a0Philippe B\u00e9n\u00e9zeth.",
        "id": 234100,
        "language": "fr",
        "link": "http://kit-web.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnrs.fr/sites/default/files/image/cnrs_informartique_800.jpg",
        "title": "La direction des syst\u00e8mes d\u2019information (DSI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:16+00:00",
        "description": "Laboratoire M\u00e9diterran\u00e9en de Pr\u00e9histoire Europe Afrique",
        "id": 266321,
        "language": "fr",
        "link": "https://lampea.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire M\u00e9diterran\u00e9en de Pr\u00e9histoire Europe Afrique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:16:00.421600+00:00",
        "description": "Donner du sens \u00e0 la science",
        "id": 78084,
        "language": "fr",
        "link": "https://lejournal.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNRS Le journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:17:04.942825+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sentation | Langues et Grammaires du Monde dans l'Espace Francophone",
        "id": 227351,
        "language": "",
        "link": "https://lgidf.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00e9sentation | Langues et Grammaires du Monde dans l'Espace Francophone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "LMF Main/Home",
        "id": 243133,
        "language": "",
        "link": "https://lmf.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LMF Main/Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:54:02.814640+00:00",
        "description": "Mate-shs est un r\u00e9seau m\u00e9tier initi\u00e9 et port\u00e9 par des ing\u00e9nieur.e.s qui travaillent \u00e0 la production, au traitement, \u00e0 l\u2019analyse et \u00e0 la repr\u00e9sentation des donn\u00e9es dans la recherche en Sciences Humaines et Sociales (SHS). Ce r\u00e9seau est un r\u00e9seau de CNRS Sciences humaines & sociales (ancien InSHS) dont les actions sont financi\u00e8rement soutenues par \u2026 Continuer la lecture de Mate-SHS en quelques mots \u2192",
        "id": 479775,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mate-shs.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mate-SHS en quelques mots - MATE-SHS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:24:27.508800+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 211921,
        "language": "",
        "link": "https://mathscinet-ams-org.ezproxy.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:35.947342+00:00",
        "description": "CNRS News is a scientific information website aimed at the general public. Its mission is to contextualize the latest scientific results and ongoing research.",
        "id": 893,
        "language": "en",
        "link": "https://news.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNRS News | Making sense of science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:39:00.760434+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 416834,
        "language": "",
        "link": "https://piwik-hal.ccsd.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:38:49.474059+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 416833,
        "language": "",
        "link": "https://piwik-sc.ccsd.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T09:06:22+00:00",
        "description": "Portail Math",
        "id": 130725,
        "language": "",
        "link": "http://portail.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail Math",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-04T20:49:18+00:00",
        "description": "Renaud Leplaideur: home page",
        "id": 212246,
        "language": "",
        "link": "http://rleplaideur.perso.math.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 32,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renaud Leplaideur: home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:16:02.508209+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 78085,
        "language": "",
        "link": "https://statistiques.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:16:03.324163+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 78086,
        "language": "",
        "link": "https://stats.lejournal.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 243138,
        "language": "",
        "link": "https://usr.lmf.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:09:30.111008+00:00",
        "description": "webmail.cnrs.fr",
        "id": 131238,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webmail.cnrs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre national de la recherche scientifique est un organisme public de recherche (Etablissement public \u00e0 caract\u00e8re scientifique et technologique, plac\u00e9 sous la tutelle du minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation). Il produit du savoir et met ce savoir au service de la soci\u00e9t\u00e9.",
        "id": 234669,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.alpes.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9l\u00e9gation Alpes du CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.inee.cnrs.fr/sites/institut_inee/files/styles/institut_home_top/public/image/inee.jpg?itok=kPxN0B2v",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T07:11:39+00:00",
        "description": "L'institut a pour mission de d\u00e9velopper et de coordonner les recherches poursuivies dans les domaines de l'\u00e9cologie et de l'environnement, incluant la biodiversit\u00e9 et les relations hommes-milieux.",
        "id": 417636,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.inee.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inee.cnrs.fr/sites/institut_inee/files/styles/institut_home_top/public/image/inee.jpg?itok=kPxN0B2v",
        "title": "Institut | CNRS \u00c9cologie & Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.insmi.cnrs.fr/sites/institut_insmi/files/styles/institut_home_top/public/image/bille_rouge_tournee_0.png?h=c2f605ac&itok=cF0E5dDd",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "L'institut a pour mission de d\u00e9velopper et de coordonner les recherches dans les diff\u00e9rentes branches des math\u00e9matiques, allant des aspects fondamentaux aux applications. Il contribue aussi \u00e0 la structuration de la communaut\u00e9 math\u00e9matique fran\u00e7aise et \u00e0 son insertion dans la communaut\u00e9 internationale.",
        "id": 416856,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.insmi.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insmi.cnrs.fr/sites/institut_insmi/files/styles/institut_home_top/public/image/bille_rouge_tournee_0.png?h=c2f605ac&itok=cF0E5dDd",
        "title": "CNRS Math\u00e9matiques | CNRS Math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:40:02+00:00",
        "description": "L'institut national des sciences de l'Univers (INSU) du CNRS a pour mission d'\u00e9laborer, d\u00e9velopper et coordonner les recherches d'ampleur nationale et internationale en astronomie, sciences de la Terre, de l'oc\u00e9an, de l'atmosph\u00e8re et de l'espace.",
        "id": 516208,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.insu.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.insu.cnrs.fr/sites/institut_insu/files/styles/institut_home_top/public/image/InsuHome_0.png?itok=NYMZJ9jA",
        "title": "Institut national des sciences de l'Univers | CNRS Terre & Univers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.irht.cnrs.fr/sites/default/files/styles/slider_home/public/image_site/ressources/bvmm_b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T06:43:21+00:00",
        "description": "L\u2019Institut de recherche et d\u2019histoire des textes, fond\u00e9 en 1937, est une unit\u00e9 propre du CNRS. Il se consacre \u00e0 la recherche sur les manuscrits, principalement m\u00e9di\u00e9vaux (livres et archives sur parchemin, papier, papyrus)",
        "id": 305462,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.irht.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.irht.cnrs.fr/sites/default/files/styles/slider_home/public/image_site/ressources/bvmm_b.jpg",
        "title": "IRHT - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:06:29.701128+00:00",
        "description": "ISC Marc Jeannerod",
        "id": 256773,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.isc.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISC Marc Jeannerod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-23T12:06:57+00:00",
        "description": "Services sur le domaine math-info-paris.cnrs.fr",
        "id": 211977,
        "language": "en",
        "link": "http://www.math-info-paris.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Services sur le domaine math-info-paris.cnrs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:44:09.881534+00:00",
        "description": "Le laboratoire PROMES est une Unit\u00e9 Propre du CNRS (UPR 8521) rattach\u00e9e \u00e0 l\u2019Institut des Sciences de l\u2019Ing\u00e9nierie et des Syst\u00e8mes (INSIS) conventionn\u00e9e avec l\u2019universit\u00e9 de Perpignan via Domitia (UPVD). Le laboratoire est localis\u00e9 sur trois sites : Odeillo-Font Romeu (Four solaire de 1 MW du CNRS), Targassonne (Th\u00e9mis, centrale \u00e0 tour de 5 MW, site du Conseil D\u00e9partemental des PO) et Perpignan, Tecnosud.",
        "id": 555902,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.promes.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.promes.cnrs.fr/wp-content/uploads/2020/07/cropped-logo_site_web_promes-32x32.png",
        "title": "PROc\u00e9d\u00e9s Mat\u00e9riaux et Energie Solaire - PROMES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:21:32.052769+00:00",
        "description": "\u00c9tudes | Catalogue",
        "id": 247652,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.reseau-quetelet.cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.reseau-quetelet.cnrs.fr/./favicon.ico",
        "title": "\u00c9tudes | Catalogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Catalogue CNRS \u00c9ditions - \u00e9diteur publiant ouvrages, revues provenant de chercheurs, d'universitaires, et d'auteurs proches du monde de la recherche.",
        "id": 234103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cnrseditions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNRS \u00c9ditions - Sciences, Recherche, Histoire, Litt\u00e9rature, Art, Soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-04-06T07:33:04+00:00",
        "description": "ANR - Contint Metason - Accueil",
        "id": 59007,
        "language": "fr",
        "link": "http://metason.cnrs-mrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANR - Contint Metason - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cbm.cnrs-orleans.fr/wp-content/uploads/2019/03/Normand_2-e1553252898841.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:09:15+00:00",
        "description": "Accueil | Centre de Biophysique Mol\u00e9culaire, CNRS - Orl\u00e9ans",
        "id": 356902,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://cbm.cnrs-orleans.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cbm.cnrs-orleans.fr/wp-content/uploads/2019/03/Normand_2-e1553252898841.jpg",
        "title": "Accueil | Centre de Biophysique Mol\u00e9culaire, CNRS - Orl\u00e9ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:40:14.278226+00:00",
        "description": "Centre National de Ressources Textuelles et Lexicales",
        "id": 211457,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cnrtl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre National de Ressources Textuelles et Lexicales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cobol-expertise.fr/assets/dall-e-cobol.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T15:28:44+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Cobol exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167752,
        "language": "fr",
        "link": "https://cobol-expertise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cobol-expertise.fr/assets/dall-e-cobol.png",
        "title": "Expertise Cobol @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:32:35+00:00",
        "description": "Coca-Cola en France : d\u00e9couvrez toutes les informations \u00e0 propos des marques, des produits, des promotions et des activit\u00e9s de The Coca-Cola Company et de ses embouteilleurs en France.",
        "id": 501098,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cocacola.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coca-Cola en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Coca-Cola en France : d\u00e9couvrez toutes les informations \u00e0 propos des marques, des produits, des promotions et des activit\u00e9s de The Coca-Cola Company et de ses embouteilleurs en France.",
        "id": 399692,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.coca-cola-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coca-Cola en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:44:42.499059+00:00",
        "description": "Site d'aide de Cocolis.fr, le premier site de livraison collaborative pour des livraisons moins ch\u00e8res et plus \u00e9cologiques.",
        "id": 117102,
        "language": "",
        "link": "https://aide.cocolis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ Cocolis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cocolis.fr/images/og_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites livrer vos colis par un particulier qui a de la place dans son coffre ou dans sa valise. Cocolis, le premier site de covoiturage de colis, 100% assur\u00e9 !",
        "id": 43804,
        "language": "fr",
        "link": "https://cocolis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cocolis.fr/images/og_default.png",
        "title": "Envoi de colis, Transport entre particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T10:15:44+00:00",
        "description": "Codeurs en Libert\u00e9 regroupe des salari\u00e9\u00b7e\u00b7s ind\u00e9pendant\u00b7e\u00b7s dans le domaine de l\u2019informatique.",
        "id": 252249,
        "language": "fr",
        "link": "https://codeursenliberte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codeurs en Libert\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:26.236514+00:00",
        "description": "COGECI est un bureau d\u2019\u00e9tudes structure coop\u00e9ratif fond\u00e9 \u00e0 Lyon en 1979\u2026",
        "id": 556108,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cogeci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cogeci.fr/app/themes/coopi/static/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Cogeci - Bureau d\u2019\u00e9tudes structure - Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:29:03.978499+00:00",
        "description": "website of CoML research team",
        "id": 99164,
        "language": "en-us",
        "link": "https://cognitive-ml.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CoML | Cognitive Machine Learning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.laposte.fr/img/logo.81cb2e91.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:23:02.330119+00:00",
        "description": "Avec Colissimo, envoyez vos colis depuis chez vous. Vous pouvez aussi suivre ou modifier la livraison. D\u00e9couvrez tous les services et produits Colissimo",
        "id": 234086,
        "language": "fr",
        "link": "https://ws.colissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laposte.fr/img/logo.81cb2e91.jpeg",
        "title": "Colissimo - Tous les Services et Produits - La Poste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:39.880840+00:00",
        "description": "Le collectif Bonus propose des ateliers d\u2019artistes, un espace d\u2019exposition, un atelier de production tourn\u00e9 vers les pratiques d\u2019impression et d\u2019\u00e9dition, des actions \u00e0 destination des publics, des r\u00e9sidences d\u2019artistes, des bureaux pour les associations...",
        "id": 447194,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.collectifbonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bonus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-18T13:43:34+00:00",
        "description": "pr\u00e9sentation d'une collection de vieux ouvrages de science-fiction fran\u00e7ais et am\u00e9ricains",
        "id": 471372,
        "language": "",
        "link": "http://www.collectorshowcase.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "collectors showcase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T23:45:56.829539+00:00",
        "description": "Coll\u00e8ge de France - Enseigner la recherche en train de se faire",
        "id": 181190,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.college-de-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coll\u00e8ge de France - Enseigner la recherche en train de se faire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:52:19.270699+00:00",
        "description": "Code Promo Homair, MMV, Vacances Directes",
        "id": 275667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.colloquenouveaumonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colloque Nouveau Monde - Code Promo Homair, MMV, Vacances Directes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:16:56.535720+00:00",
        "description": "Colorpicker is a clean, easy to use, yet efficient desktop application for color management. Pick any color on your screen with Colorpicker.",
        "id": 437498,
        "language": "en",
        "link": "https://colorpicker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://colorpicker.fr/assets/colorpicker-social.png",
        "title": "Colorpicker - Complete desktop color app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Des milliers d\u2019associations, d\u2019organisations et d\u2019entreprises de toutes tailles ont d\u00e9j\u00e0 choisi d\u2019imprimer avec Colorprinter. La confiance qu\u2019ils nous accordent t\u00e9moigne de notre engagement en faveur de la qualit\u00e9. Service exclusif Des services \u00e9ditoriaux aux livres de luxe, en passant par la papeterie d\u2019entreprise telle que les d\u00e9pliants et les cartes de visite haut de\u2026\u00a0<div class=\"read-more-wrapper\"><a href=\"https://colorprinter.fr/\" class=\"button button-primary\" rel=\"bookmark\">Lire la suite \u00bb<span class=\"screen-reader-text\">Solutions d\u2019impression pour les entreprises de renom</span></a></div>",
        "id": 160128,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://colorprinter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solutions d'impression pour les entreprises de renom \u00bb Imprimerie en ligne Colorprinter\u00a9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:00:37.644559+00:00",
        "description": "Comarch est un des leaders europ\u00e9ens dans la conception, la mise en \u0153uvre, l'int\u00e9gration de services et l'h\u00e9bergement de solutions IT \u00e0 forte valeur ajout\u00e9e.",
        "id": 98800,
        "language": "fr",
        "link": "https://comarch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COMARCH | RETAIL | ERP | BI | EDI | CRM | IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T21:29:58.218243+00:00",
        "description": "Plateforme d'engagement client",
        "id": 290611,
        "language": "fr",
        "link": "https://plateforme-engagement.comarch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateforme d'engagement client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:28.082070+00:00",
        "description": "Les Inrocks Le Shop : L\u2019univers culturel des Inrockuptibles \u00e0 port\u00e9e de main. Tous les Abonnements, Magazines et Hors-s\u00e9ries. La boutique pour vous abonner !",
        "id": 542009,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://shop.combat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.lesinrocks.com/wp-content/uploads/2024/06/Reseaux-Sociaux.png",
        "title": "Abonnements et Magazines Hors-s\u00e9ries : Musique, Cin\u00e9ma, S\u00e9ries...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:15+00:00",
        "description": "Accueil - Combustible - Le labo des intr\u00e9pides",
        "id": 252107,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://combustible.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Combustible - Le labo des intr\u00e9pides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Pamyu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T08:14:41.982812+00:00",
        "description": "Comect Website",
        "id": 526032,
        "language": "fr",
        "link": "https://comect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.comixtrip.fr/wp-content/themes/hippo-wp-starter-theme/assets/img/default_thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T15:54:19.503745+00:00",
        "description": "La bande dessin\u00e9e dans le monde, le monde de la bande dessin\u00e9e.",
        "id": 184276,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.comixtrip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.comixtrip.fr/wp-content/themes/hippo-wp-starter-theme/assets/img/default_thumbnail.png",
        "title": "Comixtrip",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.comment-economiser.fr/images/comment-economiser.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:01:53.069751+00:00",
        "description": "Facilitez-vous la vie avec notre s\u00e9lection des meilleurs Trucs & Astuces et Rem\u00e8des de grand-m\u00e8re. D\u00e9couvrez-les maintenant. C'est gratuit pour tous.",
        "id": 116787,
        "language": "fr",
        "link": "https://comment-economiser.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.comment-economiser.fr/images/comment-economiser.jpeg",
        "title": "Nos p'tits Trucs et Astuces du Quotidien Qui Changent la Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.comment-economiser.fr/images/comment-economiser.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:01:06.279845+00:00",
        "description": "Facilitez-vous la vie avec notre s\u00e9lection des meilleurs Trucs & Astuces et Rem\u00e8des de grand-m\u00e8re. D\u00e9couvrez-les maintenant. C'est gratuit pour tous.",
        "id": 386555,
        "language": "fr",
        "link": "https://static.comment-economiser.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.comment-economiser.fr/images/comment-economiser.jpeg",
        "title": "Nos p'tits Trucs et Astuces du Quotidien Qui Changent la Vie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:44:15.515285+00:00",
        "description": "Consultez l\u2019annuaire officiel des commissaires de justice et informez-vous sur les d\u00e9marches \u00e0 effectuer : constat, recouvrement, ex\u00e9cution judiciaire...",
        "id": 556068,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://commissaire-justice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://commissaire-justice.fr/wp-content/uploads/2021/10/favicon-1.svg",
        "title": "CNCJ-Chambre nationale des commissaires de justice-Site officiel \u2022 Chambre nationale des commissaires de justice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T09:45:08+00:00",
        "description": "Description will go into a meta tag in <head />",
        "id": 252067,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.compagnons-devops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Compagnons du DevOps | Rejoins les Compagnons du DevOps !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "compar.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "id": 268169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.compar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "compar.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-07-06T18:14:47+00:00",
        "description": "Compas 2018 - Toulouse",
        "id": 234864,
        "language": "en",
        "link": "http://2018.compas-conference.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compas 2018 - Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-13T10:10:55+00:00",
        "description": "Matthieu Latapy - Home page",
        "id": 251894,
        "language": "",
        "link": "http://latapy.complexnetworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthieu Latapy - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frenchyassociate.fr/wp-content/uploads/2020/09/frenchy-associate-publicite.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T13:22:49+00:00",
        "description": "Retrouvez sur ce site beaucoup de conseils, de guides et d'actualit\u00e9s concernant les entreprises, l'emploi/formation, le business et finances",
        "id": 386531,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.comuneat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frenchyassociate.fr/wp-content/uploads/2020/09/frenchy-associate-publicite.jpg",
        "title": "Frenchy Associate : Blog pour l'entreprise, la finance, l'emploi et la formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.concepteur-developpeur-web.fr/wp-content/uploads/2024/02/createur-de-site-internet-cdw.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de site internet pour les entreprises. Choisissez un professionnel du web pour cr\u00e9er votre site vitrine, associatif ou e-commerce.",
        "id": 140389,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.concepteur-developpeur-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.concepteur-developpeur-web.fr/wp-content/uploads/2024/02/createur-de-site-internet-cdw.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ateur de site internet | cr\u00e9ation de site internet, r\u00e9f\u00e9rencement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T07:13:27+00:00",
        "description": "Concours Alkindi",
        "id": 296333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://concours-alkindi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Concours Alkindi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://concours-galaxy.fr/wp-content/uploads/2020/12/twitter-gem.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "4 concours, 6 \u00e9coles, 844 places pour devenir ing\u00e9nieur, designer ou obtenir des doubles dipl\u00f4mes, admissions postbac ou sur titre.",
        "id": 234653,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://concours-galaxy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concours-galaxy.fr/wp-content/uploads/2020/12/twitter-gem.png",
        "title": "4 concours pour devenir ing\u00e9nieur, designer et plus encore !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:11:39.438636+00:00",
        "description": "Cond\u00e9 Nast",
        "id": 138860,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.condenast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cond\u00e9 Nast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:18:04+00:00",
        "description": "Configurateur 3D \u2013 DECATHLON",
        "id": 122233,
        "language": "fr",
        "link": "https://configurateur-btwin-accessoires-velos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Configurateur 3D \u2013 DECATHLON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T16:12:52.677916+00:00",
        "description": "confort moderne",
        "id": 269869,
        "language": "en",
        "link": "http://www.confort-moderne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "confort moderne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Acc\u00e8s aux ventes en ligne - Zalando Connected Retail",
        "id": 408694,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.connectedretail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acc\u00e8s aux ventes en ligne - Zalando Connected Retail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-23T10:13:11+00:00",
        "description": "Cutler based in the South of France, making exceptional one of a kind knives and custom orders.",
        "id": 202509,
        "language": "en",
        "link": "http://www.conor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handmade knives by Conor Healy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T15:21:30.035422+00:00",
        "description": "Chez Conrad Electronic, vous trouverez tout ce dont vous avez besoin pour votre approvisionnement en \u00e9lectricit\u00e9, et plus encore. Sur notre place de march\u00e9, des fournisseurs r\u00e9put\u00e9s vendent tout ce dont vous avez besoin.\r\n\u2713 Des produits toujours originaux \u2713 Des retours gratuits \u2713 Un d\u00e9lai de r\u00e9flexion de 30 jours.",
        "id": 348292,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.conrad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conrad Electronic \u00bb All parts of success",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:44.389118+00:00",
        "description": "La Question prioritaire de constitutionnalit\u00e9, la QPC, est un droit reconnu \u00e0 toute personne, partie \u00e0 un proc\u00e8s, de soutenir qu'une disposition l\u00e9gislative est contraire aux droits et libert\ufffd...",
        "id": 527700,
        "language": "fr",
        "link": "https://qpc360.conseil-constitutionnel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qpc360.conseil-constitutionnel.fr/themes/custom/ccqpc/assets/img/media/logos/logo.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:55:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site Internet du Conseil Constitutionnel de la R\u00e9publique Fran\u00e7aise.",
        "id": 514414,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.conseil-constitutionnel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conseil constitutionnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.consentmanager.fr/wp-content/uploads/2023/02/RGB_Consentmanager-Bildmarke.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Fournisseur de gestion du consentement pour les sites Web conformes au GDPR et au CCPA. Plus de 30 langues, propre design Essayez-le gratuitement ! \u2705",
        "id": 186210,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.consentmanager.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.consentmanager.fr/wp-content/uploads/2023/02/RGB_Consentmanager-Bildmarke.png",
        "title": "Fournisseur de gestion du consentement (CMP) \ud83c\udf6a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T16:55:10.461902+00:00",
        "description": "Conservatoire de Rennes",
        "id": 23597,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://conservatoire-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conservatoire de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0625/9965/9766/files/contour-checkout-logo.png?height=628&pad_color=fff&v=1663060871&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T22:09:40.153082+00:00",
        "description": "Contour Design est un sp\u00e9cialiste du d\u00e9veloppement et de la conception de souris d'ordinateur ergonomiques, telles que RollerMouse, SliderMouse et Unimouse.",
        "id": 336870,
        "language": "",
        "link": "https://contourdesign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0625/9965/9766/files/contour-checkout-logo.png?height=628&pad_color=fff&v=1663060871&width=1200",
        "title": "Contour Design - des souris ergonomiques au design sup\u00e9rieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T14:29:08+00:00",
        "description": "L'eau min\u00e9rale naturelle CONTREX\u00ae, une source d'\u00e9nergie au quotidien. D\u00e9couvrez sa composition, ses bienfaits et toute la gamme de bouteilles CONTREX\u00ae.",
        "id": 409792,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.contrex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eau min\u00e9rale naturelle CONTREX\u00ae, riche en min\u00e9raux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:33:46.515407+00:00",
        "description": "Toutes les informations sur la freination de la myopie chez les enfants",
        "id": 541551,
        "language": "",
        "link": "https://www.controle-myopie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5d40090da2938f07c1b10113/5d400d7803c3fe74042872f4_Home_girl.png",
        "title": "Contr\u00f4le Myopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:25.188963+00:00",
        "description": "Toutes les derni\u00e8res infos en m\u00e9trologie, contr\u00f4les non destructifs, optique-photonique, automatismes et management. Mise \u00e0 jour quotidienne.",
        "id": 546847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.controles-essais-mesures.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.controles-essais-mesures.fr/wp-content/uploads/2019/07/cropped-favicon-2-32x32.png",
        "title": "Le site de la revue Contr\u00f4les Essais Mesures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T05:10:10.337526+00:00",
        "description": "CONTROL UNION FRANCE Depuis 1920, nous grandissons ensemble ! EN SAVOIR CERTIFICATIONS PAR DOMAINES AGRICULTURE BIOLOGIQUE AGRICULTURE STOCKAGE ET COMMERCIALISATION ALIMENTATION ANIMALE INDUSTRIE AGROALIMENTAIRE TRANSPORT TEXTILE DEVELOPPEMENT DURABLE BIOENERGIES METHANISATION Previous Next Actualit\u00e9s TOUTES LES ACTUALIT\u00c9S",
        "id": 541308,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.control-union.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.control-union.fr/wp-content/uploads/2022/06/Group-58.png",
        "title": "Accueil - Control Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:16:14.887283+00:00",
        "description": "Convert video files between all video formats. We can convert 3g2, 3gp, 4xm, amv, asf, asx, avi, avs, cavs, dirac, dpg, dv, fli, flv, gif, gvi, iff, m4v, mj2, mkv, mov, mp4, mpg, nsv, ogg, ogm, rm, RoQ, rpl, swf, vob, wmv, doc, docx, rtf, odt, ott, bib, pdb, psw, latex, sdw, stw, sxw, txt, vor, csv, dbf, dif, ods, pts, pxl, sdc, slk, stc, sxc, vor, xls, xlsx, xlt, ppt, pptx, odp, pdf files into avi, flv, mp4, mpg, swf, wmv, ogg, dv, mov, 3gp, mjpeg, gif, dvd, mp3, wav, wma.",
        "id": 279027,
        "language": "en",
        "link": "http://www.convertissez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Online Video Converter - File Formats avi, flv, mp4, mpg, swf, wmv, ogg, dv, mov, 3gp, mjpeg, gif, dvd, mp3, wav, wma and more.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T22:44:03.754477+00:00",
        "description": "Un monde de recettes Thermomix\u00ae \u2013 Cookidoo\u00ae vous propose des plats d\u00e9licieux dans le monde entier.\n  Avec des milliers de recettes et d\u2019id\u00e9es, vous trouverez une source d\u2019inspiration succulente \u00e0 chaque fois que vous vous connecterez.",
        "id": 540308,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cookidoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.tmecosys.com/image/upload/t_web1440x480/cdn/contentful/3aDVnBR3XPMQX5XeUpjz4e/5da5fb48eb020842ec63088da90bd304/Hero_2023_Oranges_in_a_rainbow-HQ_.jpg",
        "title": "Cookidoo\u00ae \u2013 la plateforme de recettes officielle de Thermomix\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:33:15.150573+00:00",
        "description": "Cadeaux et gadgets collest e-shop pour la f\u00eate, led, espion, cam\u00e9ras, produits de mode et bien d'autres.. Tout en vente \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence, vous pouvez acheter en ligne.",
        "id": 517468,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cool-mania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cadeaux extraordinaires | Gadgets | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T22:04:56+00:00",
        "description": "Les lentilles de contact de CooperVision se d\u00e9clinent pour tous les types de troubles visuels. Trouvez un verre de contact adapt\u00e9 \u00e0 vos exigences.",
        "id": 517555,
        "language": "fr",
        "link": "https://coopervision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coopervision.fr/enthemes/custom/cv/logo.png",
        "title": "Lentilles de Contact | Lentilles Contact | CooperVision France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:59:03.103410+00:00",
        "description": "Les Cord&eacute;es de la r&eacute;ussite visent &agrave; faire de l'accompagnement &agrave; l'orientation un r&eacute;el levier d'&eacute;galit&eacute; des chances. Elles ont pour objectif de lutter contre l'autocensure et de susciter l'ambition scolaire des &eacute;l&egrave;ves par un continuum d'accompagnement de la classe de 4e au lyc&eacute;e et jusqu'&agrave; l'enseignement sup&eacute;rieur. La mobilisation de l&rsquo;ensemble des acteurs, coll&egrave;ges, lyc&eacute;es, &eacute;tablissements d&rsquo;enseignement sup&eacute;rieur, acad&eacute;mies et de l&rsquo;ensemble des partenaires (minist&egrave;res, associations, entreprises&hellip;) se poursuit.&nbsp; Le nombre d'&eacute;l&egrave;ves b&eacute;n&eacute;ficiaires des Cord&eacute;es a doubl&eacute; depuis 2019. Sur l'ann&eacute;e scolaire 2022-2023, ce sont 915 Cord&eacute;es qui ont &eacute;t&eacute; d&eacute;ploy&eacute;es pour 180 000 &eacute;l&egrave;ves b&eacute;n&eacute;ficiaires, avec l'appui de 22 000 &eacute;tudiant",
        "id": 556658,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cordeesdelareussite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cordeesdelareussite.fr/assets/dso/images/favicon/favicon-16x16.png",
        "title": "Cord\u00e9es de la r\u00e9ussite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Le blog de Corentin Quique",
        "id": 89723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://corentinq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de Corentin Quique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://core-us.fr/wp-content/uploads/2020/09/CORE-US-hebergeur-a-taille-humaine-illustration.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:56:20.214363+00:00",
        "description": "Votre h\u00e9bergeur \u00e0 taille humaine Des solutions pour un environnement stable au quotidien H\u00e9bergements mutualis\u00e9s L\u2019avantage \u00e9conomique d\u2019une colocation pour se lancer sur le web Les essentiels, nom de domaine et certificat SSL inclus Serveurs virtuels L\u2019ind\u00e9pendance et l\u2019autonomie d\u2019un espace individuel Performance et souplesse d\u2019\u00e9volution avec infog\u00e9rance par un expert d\u00e9di\u00e9 Serveurs d\u00e9di\u00e9s La [\u2026]",
        "id": 251903,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://core-us.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://core-us.fr/wp-content/uploads/2020/09/CORE-US-hebergeur-a-taille-humaine-illustration.svg",
        "title": "Core Us",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.cotemaison.fr/doc/cotemaison_fb200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:17+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le meilleur des id\u00e9es pour la maison : d\u00e9coration, gain de place, am\u00e9nagement cuisine et salle de bains, actu design, jardin et terrasse, recettes de cuisine, vid\u00e9os, blogs",
        "id": 184856,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cotemaison.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.cotemaison.fr/doc/cotemaison_fb200.jpg",
        "title": "D\u00e9coration - Tout pour la d\u00e9coration et l'am\u00e9nagement de la maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.couponnetwork.fr/assets/themes/nouvel/images/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:57:37.363255+00:00",
        "description": "De nombreux bons de r\u00e9duction ! Economisez sur vos courses alimentaires sur vos marques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es. Inscription et coupons gratuits !",
        "id": 386516,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.couponnetwork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.couponnetwork.fr/assets/themes/nouvel/images/apple-touch-icon.png",
        "title": "Bons de r\u00e9duction gratuits \u00e0 imprimer - Coupon Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://toot.coupou.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:32:46.948401+00:00",
        "description": "Le r\u00e9seau social de l'avenir : pas de publicit\u00e9, pas de surveillance institutionnelle, conception \u00e9thique et d\u00e9centralisation ! Gardez le contr\u00f4le de vos donn\u00e9es avec Mastodon !",
        "id": 265673,
        "language": "fr",
        "link": "https://toot.coupou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toot.coupou.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Toot.coupou.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:13:23+00:00",
        "description": "Lionel Coupouchetty-Ramouchetty",
        "id": 265672,
        "language": "en",
        "link": "https://lionel.coupouchetty-ramouchetty.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lionel Coupouchetty-Ramouchetty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialistes de la strat\u00e9gie de communication globale et du web marketing pour connecter votre marque \u00e0 vos clients et les territoires \u00e0 leurs citoyens et leurs acteurs. Cr\u00e9atifs branch\u00e9s sur les tendances du moment pour donner plus d\u2019intensit\u00e9 \u00e0 votre identit\u00e9 et vos contenus de marques. D\u00e9veloppeurs en prise directe avec les derni\u00e8res innovations pour \u2026",
        "id": 251986,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.courantalternatif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COURANT ALTERNATIF, Une agence de communication et de services num\u00e9rique - Courant Alternatif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil | Cour de cassation",
        "id": 353797,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.courdecassation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Cour de cassation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:54:18.931906+00:00",
        "description": "Suivez l\u2019actualit\u00e9 des collectivit\u00e9s locales, de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique territoriale pour g\u00e9rer au mieux votre mandat.",
        "id": 457120,
        "language": "fr",
        "link": "https://courrierdesmaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Courrier des maires : l'actualit\u00e9 pour les \u00e9lus locaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:06:15.294684+00:00",
        "description": "La une - Courrier picard : Toute l'actualit\u00e9 locale et r\u00e9gionale : sports, faits divers, justice, \u00e9conomie retrouvez l'actualit\u00e9 en direct et en vid\u00e9os",
        "id": 556193,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.courrier-picard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prmeng.rosselcdn.net/sites/all/themes/enacarbon_cp/favicon.ico",
        "title": "La une - Courrier picard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:26:35.751792+00:00",
        "description": "Cours Bessil \u00e0 Montpellier - Formation pour \u00e9tudiants et adultes en Architecture Int\u00e9rieure et D\u00e9coration - Dipl\u00f4me de Bachelor BAC+3 Charg\u00e9 de projet sp\u00e9cialis\u00e9 en architecture int\u00e9rieure",
        "id": 518032,
        "language": "fr",
        "link": "https://coursbessil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/8cb4d8_76cb5fc801bf47349f4230223c6b9480~mv2.jpg/v1/fill/w_1843,h_1134,al_c/8cb4d8_76cb5fc801bf47349f4230223c6b9480~mv2.jpg",
        "title": "Ecole Architecture Interieure | Cours Bessil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:47:53.279308+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez virtuellement notre \u00e9cole de musique ! Cours de piano, violon, guitare, fl\u00fbte, chant, chorale et \u00e9veil musical. Professeurs dipl\u00f4m\u00e9s et passionn\u00e9s.",
        "id": 555740,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.coursdemusiqueparis12.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coursdemusiqueparis12.fr/favicon.png",
        "title": "Destination musique - Ecole de musique \u00e0 Paris 12 (75)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cours-galien.fr/wp-content/uploads/2022/10/OPTILIFE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:31.032598+00:00",
        "description": "R\u00e9ussissez \u00e0 int\u00e9grer la fili\u00e8re souhait\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 via le PASS, LAS ou SpS avec les pr\u00e9parations de Cours Galien. Plus de 30 ans d'exp\u00e9rience , 93% de satisfaction et 87% de nos \u00e9tudiants admis en 2\u00e8me ann\u00e9e.",
        "id": 234609,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cours-galien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cours-galien.fr/wp-content/uploads/2022/10/OPTILIFE.png",
        "title": "Cours Galien : La pr\u00e9pa d'excellence \u00e0 la 1\u00e8re ann\u00e9e de m\u00e9decine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:35+00:00",
        "description": "Votre courtier en ligne sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'Immobilier, l'Assurance et la Bourse. Comparez gratuitement les meilleures offres du moment !",
        "id": 116852,
        "language": "fr",
        "link": "https://courtier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Courtier en ligne : Cr\u00e9dits, Immobilier, Assurance - Courtier.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:58:47.511868+00:00",
        "description": "CPCRULEZ > AMSTRAD CPC > ACTUALIT\u00c9S AMSTRAD CPC : C'est nouveau, \u00e7a vient de sortir ...",
        "id": 233121,
        "language": "fr",
        "link": "https://cpcrulez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPCRULEZ > AMSTRAD CPC > ACTUALIT\u00c9S AMSTRAD CPC : C'est nouveau, \u00e7a vient de sortir ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T18:15:05+00:00",
        "description": "\"Live and discover\". CPE Lyon vous propose des formations scientifiques compl\u00e8tes, aux multiples d\u00e9bouch\u00e9s, avec une vie d'\u00e9cole bouillonnante !",
        "id": 217087,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cpe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPE Lyon | Ecole d'ing\u00e9nieur en Chimie et Sciences du Num\u00e9rique - \u00e9cole ing\u00e9nieur Lyon - pr\u00e9pa ing\u00e9nieur - \u00e9cole d'ing\u00e9nieur chimie - \u00e9cole d'ing\u00e9nieur informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:52.653513+00:00",
        "description": "La CPME d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des TPE et PME, tous secteurs confondus : industrie, commerce, services, artisanat et professions lib\u00e9rales.",
        "id": 78047,
        "language": "fr",
        "link": "https://cpme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conf\u00e9d\u00e9ration des petites et moyennes entreprises | CPME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:24.660625+00:00",
        "description": "CPPAP",
        "id": 156123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.cppap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPPAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cppp.fr/img/seo/sharing-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-30T10:41:55+00:00",
        "description": "An international C++ Conference with a hint of French accent",
        "id": 106792,
        "language": "en",
        "link": "https://cppp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cppp.fr/img/seo/sharing-facebook.png",
        "title": "CPPP Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.c-prod.fr/wp-content/uploads/2016/03/logo-corsairegroup.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:35:39.187695+00:00",
        "description": "CORSAIRE Production (C-PROD) est une soci\u00e9t\u00e9 de conseils et de productions audiovisuelles. Domaines d\u2019activit\u00e9 : Informatique / Internet / NTIC / Vid\u00e9o / Audiovisuel / Multim\u00e9dia.",
        "id": 255582,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.c-prod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.c-prod.fr/wp-content/uploads/2016/03/logo-corsairegroup.jpg",
        "title": "Accueil - CORSAIRE Production",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crashserver.fr/wp-content/uploads/2021/04/CrashServer-Code-BlackWhite-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Crash Server is a french livecoding duo, from Strasbourg, who improvise and compose their music and visuals live in front of the audience.",
        "id": 315862,
        "language": "en-US",
        "link": "https://crashserver.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crashserver.fr/wp-content/uploads/2021/04/CrashServer-Code-BlackWhite-scaled.jpg",
        "title": "CRASH SERVER - Post Mayhem Livecoding Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:50:48.254628+00:00",
        "description": "Joue gratuitement en ligne sur CrazyGames, le meilleur endroit pour trouver des jeux sur navigateur de haute qualit\u00e9. Nous ajoutons de nouveaux jeux tous les jours. Amuse-toi bien !",
        "id": 82058,
        "language": "fr",
        "link": "https://crazygames.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Jeux gratuits en ligne sur CrazyGames | Joue maintenant !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T10:30:15+00:00",
        "description": "CRDF Labs: Homepage",
        "id": 77424,
        "language": "en",
        "link": "https://crdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRDF Labs: Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:11:29+00:00",
        "description": "CRDF Threat Center: Homepage / List of malicious URLs detected by CRDF Labs",
        "id": 232184,
        "language": "en",
        "link": "https://threatcenter.crdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRDF Threat Center: Homepage / List of malicious URLs detected by CRDF Labs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:03.938729+00:00",
        "description": "La Commission de r\u00e9gulation de l\u2019\u00e9nergie est l\u2019autorit\u00e9 administrative ind\u00e9pendante en charge du bon fonctionnement des march\u00e9s de l\u2019\u00e9nergie en France.",
        "id": 424915,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cre.fr/typo3temp/assets/_processed_/c/3/csm_share-default_394d4ed529.png",
        "title": "Commission de r\u00e9gulation de l'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.creacoop14.fr/wp-content/uploads/2019/02/creacoop14-header-2019.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9acoop14 coop\u00e9rative d'activit\u00e9s et d'emploi dans le Calvados. Elle aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprises \u00e0 Caen en accompagnant les porteurs de projet.",
        "id": 252006,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.creacoop14.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creacoop14.fr/wp-content/uploads/2019/02/creacoop14-header-2019.jpg",
        "title": "Accueil - Cr\u00e9acoop14 | Cr\u00e9ation entreprise \u00e0 Caen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:30:59+00:00",
        "description": "CREALINE \u2b50 sp\u00e9cialiste de l'organisation de mariage en Occitanie wedding planner de Montpellier \u00e0 Perpignan : organisateur de la c\u00e9r\u00e9monie de mariage, du choix du traiteur au photographe et aux musicien d'animation de la noce. Devis prix et tarif sur mesure pour organiser votre mariage Wedding planner Occitanie",
        "id": 234946,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crealine-et-cie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisateur de mariage Occitanie CREALINE wedding planner Montpellier devis prix tarif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:05:02.678475+00:00",
        "description": "CreativeJuiz, blog de design et d\u00e9veloppement web autour de HTML5, CSS3, WordPress, PHP, jQuery et JavaScript, ainsi que quelques conseils pour les freelances.",
        "id": 542564,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.creativejuiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Tutoriels HTML5, CSS3, WordPress, JavaScript, Webdesign",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:53.875125+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Agricole e-immobilier vous aide \u00e0 construire votre projet immobilier 100% en ligne. Recevez une r\u00e9ponse imm\u00e9diate \u00e0 votre demande de pr\u00eat immobilier, gratuit et sans engagement.",
        "id": 49672,
        "language": "fr",
        "link": "https://e-immobilier.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00eat immobilier 100% en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:19:43.876265+00:00",
        "description": "Tous nos conseils, outils, aides et simulateurs pour estimer, financer et r\u00e9aliser vos travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de votre logement.",
        "id": 428941,
        "language": "fr",
        "link": "https://j-ecorenove.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J'\u00e9cor\u00e9nove mon logement - Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:26.448447+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme d'assurances du Cr\u00e9dit Agricole : auto, moto, habitation, assurance vie ou d\u00e9c\u00e8s, compl\u00e9mentaire sant\u00e9...",
        "id": 428946,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.assurances.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.assurances.credit-agricole.fr/content/dam/assetsca/master/public/commun/images/autre/images/NPC-logo_Agir_chaque_jour_CA_H_Desktop-1.svg",
        "title": "Assurances : prot\u00e9ger vos biens et vos proches - Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.credit-agricole.fr/content/dam/assetsca/master/public/commun/images/autre/images/NPC-logo_Agir_chaque_jour_CA_H_Desktop-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:19:28+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres et services du Cr\u00e9dit Agricole : compte bancaire, assurance-vie, \u00e9pargne, placement, retraite, habitation, pr\u00e9voyance, cr\u00e9dit conso ou auto, cr\u00e9dit immobilier\u2026",
        "id": 136120,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.credit-agricole.fr/content/dam/assetsca/master/public/commun/images/autre/images/NPC-logo_Agir_chaque_jour_CA_H_Desktop-1.svg",
        "title": "Banque & Assurances - Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T09:11:10.597100+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Mutuel : vous avez tout \u00e0 gagner \u00e0 rejoindre une banque mutualiste. Une banque qui appartient \u00e0 ses clients, \u00e7a change tout !",
        "id": 446460,
        "language": "fr",
        "link": "https://creditmutuel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9dit Mutuel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:55.533172+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale f\u00e9d\u00e8re 13 F\u00e9d\u00e9rations de Cr\u00e9dit Mutuel. Toutes les informations sur notre organisation,  notre gouvernance, les chiffres, nos filiales, nos engagements RSE, un ab\u00e9c\u00e9daire,  nos offres d'emploi, les actualit\u00e9s...",
        "id": 234368,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.creditmutuelalliancefederale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site institutionnel | Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:09.979319+00:00",
        "description": "Le meilleur simulateur de cr\u00e9dit gratuit, rapide, simple et anonyme qui int\u00e8gre le calcul des frais de notaire dans la simulation de cr\u00e9dit immobilier.",
        "id": 527749,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.credit-simulateur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9dit Simulateur Calculette : Simulation de pr\u00eat immobilier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T18:55:59+00:00",
        "description": "Creer-Mon-Business-Plan.fr vous accompagne pas \u00e0 pas dans la r\u00e9daction de votre Business Plan. D\u00e9couvrez nos logiciels et nos mod\u00e8les de Business Plan et venez consulter nos articles sur les \u00e9tapes de la cr\u00e9ation d'entreprise.",
        "id": 445799,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.creer-mon-business-plan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creer-mon-business-plan.fr/wp-content/uploads/2021/05/home-intro.jpg",
        "title": "R\u00e9digez votre business plan gratuitement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:16:08.070287+00:00",
        "description": "CREM-CNRS - Sound archives of the CNRS and the Musee de l'Homme. Research Centre of Ethnomusicology (CREM), University of Paris 10",
        "id": 258949,
        "language": "en",
        "link": "https://archives.crem-cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CREM-CNRS - Sound archives of the CNRS and the Musee de l'Homme. Research Centre of Ethnomusicology (CREM), University of Paris 10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:56:54.533485+00:00",
        "description": "Cre'Online Affiliation",
        "id": 386509,
        "language": "",
        "link": "https://go.creonline-affiliation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cre'Online Affiliation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:28.661601+00:00",
        "description": "Les \u00e9ditions CRER sont des \u00e9ditions religieuses qui ont pour vocation de pr\u00e9senter de nombreux ouvrages autour de la foi, de la religion et de la cat\u00e9ch\u00e8se.",
        "id": 427496,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://editions.crer-bayard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les ouvrages num\u00e9riques et papiers des \u00e9ditions CRER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:17.439451+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Cr\u00e9voux dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556798,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairie.crevoux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie.crevoux.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Cr\u00e9voux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crgehautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2022/06/CRGE-Confe\u0301rence-re\u0301gionale-des-grandes-e\u0301coles.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Pouvant \u00eatre consid\u00e9r\u00e9e comme la septi\u00e8me universit\u00e9 des Hauts-de-France avec 44000 \u00e9tudiants (20 % du total r\u00e9gional), la CRGE compte 31 grandes \u00e9coles dont 22 \u00e9coles d\u2019ing\u00e9nieurs et 5\u00e9coles en sciences de gestion et de management.",
        "id": 234640,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crgehautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crgehautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2022/06/CRGE-Confe\u0301rence-re\u0301gionale-des-grandes-e\u0301coles.png",
        "title": "Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des grandes \u00e9coles - CRGE Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alain, Kemgue, dev team",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T22:01:40+00:00",
        "description": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "id": 479459,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cril.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crimic-sorbonne.fr/img/logo-Crimic-600x315.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:16:22.887004+00:00",
        "description": "Le CRIMIC, \u00e9quipe d'accueil EA 2561 de l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne (Paris IV), est rattach\u00e9e \u00e0 l'Ecole Doctorale IV de l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne Paris-IV.",
        "id": 258952,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://crimic-sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crimic-sorbonne.fr/img/logo-Crimic-600x315.jpg",
        "title": "CRIMIC : Centre de Recherches Interdisciplinaires sur les Mondes Ib\u00e9riques Contemporains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crlo.fr/wp-content/uploads/2023/01/crlo-annee-2023-300x300.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:29:26.027279+00:00",
        "description": "\u00c9coutez ici les podcasts du CRLO.",
        "id": 234927,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crlo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crlo.fr/wp-content/uploads/2023/01/crlo-annee-2023-300x300.jpg",
        "title": "Podcasts - CRLO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:03.970902+00:00",
        "description": "Sur ce blog, je partage mes notes, des proc\u00e9dures et des astuces sur le th\u00e8me de l'informatique.",
        "id": 527301,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.croc-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog note d'Olivier Legras. Partageons nos connaissances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.croftmill.fr/i/logo-og.png?v=f50bb3af",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:40:32.760710+00:00",
        "description": "Fabrics Supplier with a creative flair appealing to individuals, crafters and workshops large and small",
        "id": 264209,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.croftmill.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.croftmill.fr/i/logo-og.png?v=f50bb3af",
        "title": "Welcome to Croft Mill",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:15.588508+00:00",
        "description": "La Croix-Rouge fran\u00e7aise agit pour prot\u00e9ger et relever sans condition, les personnes en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9 et construire avec elles leur r\u00e9silience.",
        "id": 234350,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.croix-rouge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Croix-Rouge fran\u00e7aise : engagez vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:22.413933+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Crots dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 556800,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.crots.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crots.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Crots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/11/2022/11/Logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-12T07:54:31+00:00",
        "description": "Les services de la vie \u00e9tudiante : bourses, logement \u00e9tudiants, restauration universitaire, accompagnement social, culture et vie de campus.",
        "id": 234652,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crous-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/11/2022/11/Logo.jpg",
        "title": "Crous Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/11/Logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-12T07:54:31+00:00",
        "description": "Quelle que soit votre situation, ne ratez pas une aide \u00e0 laquelle vous auriez droit ! Mettez toutes les chances de votre c\u00f4t\u00e9 en faisant votre DSE.\u00c9tudes,",
        "id": 303098,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crous-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/11/Logo.jpg",
        "title": "Crous Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:07.678270+00:00",
        "description": "CryptCheck",
        "id": 87216,
        "language": "",
        "link": "https://cryptcheck.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CryptCheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cryptoast.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo-cryptoast-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:24:34+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s, guides et tutoriels pour tout comprendre sur le Bitcoin, les cryptomonnaies et les technologies blockchain",
        "id": 404280,
        "language": "en",
        "link": "https://cryptoast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptoast.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo-cryptoast-v3.png",
        "title": "Comprendre le Bitcoin, la blockchain et les crypto-monnaies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cryptorobin.fr/wp-content/uploads/2021/05/assurance-bitcoin.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Cryptorobin.fr - Votre source pour comprendre les Crypto",
        "id": 404026,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cryptorobin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptorobin.fr/wp-content/uploads/2021/05/assurance-bitcoin.jpg",
        "title": "Cryptorobin.fr - Votre source pour comprendre les Crypto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cryptpad.fr/customize/images/opengraph_preview/og-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T11:06:39+00:00",
        "description": "CryptPad: end-to-end encrypted collaboration suite",
        "id": 103501,
        "language": "",
        "link": "https://cryptpad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptpad.fr/customize/images/opengraph_preview/og-default.png",
        "title": "CryptPad: end-to-end encrypted collaboration suite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:47.834089+00:00",
        "description": "stph",
        "id": 89005,
        "language": "",
        "link": "https://stph.crzt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "stph",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/599755/CSTBLabSite_xsajy7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Le CSTB Lab, est l'incubateur  d\u2019entreprises innovantes du CSTB. Les start-up accompagn\u00e9es ont acc\u00e8s \u00e0 un environnement scientifique d\u00e9di\u00e9 au b\u00e2timent et business afin de les aider \u00e0 d\u00e9velopper des produits/services \u00e0 tr\u00e8s forte valeur ajout\u00e9e pour le secteur du b\u00e2timent.",
        "id": 78147,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cstb-lab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/599755/CSTBLabSite_xsajy7.png",
        "title": "CSTB Lab Accel\u00e9rateur de Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:18:02.332511+00:00",
        "description": "CTI \u2013 Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur",
        "id": 234016,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cti-commission.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CTI \u2013 Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:41.705580+00:00",
        "description": "A French Demoscene Group, since 2009",
        "id": 1711,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ctrl-alt-test.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ctrl-Alt-Test - A French Demoscene Group, since 2009",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:09.165713+00:00",
        "description": "Cuisine actuelle : toutes vos recettes de cuisine",
        "id": 184849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cuisineactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuisine actuelle : toutes vos recettes de cuisine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T15:00:20.862871+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleurs restaurants avec Cuisine Libre : explorez des cuisines et plongez dans des exp\u00e9riences culinaires inoubliables.",
        "id": 526945,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cuisine-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuisine-libre.fr/wp-content/uploads/2024/04/restaurant-paris-.jpeg",
        "title": "Cuisine Libre : Explorez et d\u00e9couvrez les meilleurs restaurants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T08:40:20.608876+00:00",
        "description": "Trucs, infos et recettes r\u00e9colt\u00e9s un peu partout... test\u00e9s dans ma cuisine\u00a0!",
        "id": 191407,
        "language": "",
        "link": "http://culinotests.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CulinoTests",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:17:44.379114+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les visites guid\u00e9es et exp\u00e9riences immersives Cultival dans des lieux culturels incontournables et insolites.",
        "id": 469974,
        "language": "fr",
        "link": "https://cultival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultival : visites et sorties culturelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.fr/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair est la plus grande agence Au Pair au monde. En plus de 30 ans d\u2019existence, et fort de nos \u00e9quipes locales expertes, nous avons envoy\u00e9 \u00e0 ce jour plus de 145 000 Au Pairs aux \u00c9tats-Unis.",
        "id": 138748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.culturalcare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturalcare.fr/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Devenez au pair aux \u00c9tats-Unis | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Le pass Culture, dispositif port\u00e9 par le minist\u00e8re de la Culture, a pour but de faciliter l'acc\u00e8s des jeunes de 18 ans \u00e0 la culture en leur offrant un cr\u00e9dit de 300\u20ac \u00e0 d\u00e9penser sur l'application pass Culture.",
        "id": 235040,
        "language": "fr",
        "link": "https://pass.culture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:31:19.657826+00:00",
        "description": "Site officiel du minist\u00e8re de la Culture. Suivez en direct les actualit\u00e9s du minist\u00e8re, acc\u00e9dez \u00e0 l'ensemble des publications et services en ligne du minist\u00e8re.",
        "id": 429382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.culture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culture.gouv.fr/.well-known/alfacgiapi/var/culture/storage/images/_aliases/metadata/3/5/8/2/6152853-1-fre-FR/77a0874034bb-Photo-officielle-Rachida-Dati-2.jpg",
        "title": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:41:57.353012+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre visite, d\u00e9couvrez le Mus\u00e9e situ\u00e9 dans l'ancien laboratoire de Marie Curie et retrouvez tous les articles retra\u00e7ant les \u00e9tapes des d\u00e9couvertes des Curie, la famille aux 5 prix Nobel.",
        "id": 246637,
        "language": "",
        "link": "https://musee.curie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e Curie - Site officiel \u2022 Situ\u00e9 \u00e0 Paris dans le 5e arrondissement - Mus\u00e9e Curie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:54.443983+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment int\u00e9grer l'\u00e9l\u00e9gance et l'audace des stars dans votre quotidien. Nos astuces mode vous guident pour r\u00e9inventer votre garde-robe avec inspiration.",
        "id": 556650,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.curul.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://curul.fr/wp-content/uploads/2024/02/cropped-favicon-curul-32x32.png",
        "title": "Comment S'inspirer des Stars pour Dynamiser sa Garde-Robe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cv.fr/opengraph/103c42fb-07f1-4b92-aaf2-302e5021a527/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:24:39.016875+00:00",
        "description": "Faire un CV professionnel facilement. Remplissez le formulaire, choisissez un mod\u00e8le et t\u00e9l\u00e9chargez votre CV directement. Pr\u00eat en quelques minutes !",
        "id": 176493,
        "language": "fr",
        "link": "https://cv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cv.fr/opengraph/103c42fb-07f1-4b92-aaf2-302e5021a527/image.png",
        "title": "Cr\u00e9er un CV en ligne \u00e0 remplir et t\u00e9l\u00e9charger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/4/Opengraph_01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:19.782589+00:00",
        "description": "CV Designer en ligne gratuit, pour cr\u00e9er un CV parfait en quelques minutes. Voyez comme il est facile de cr\u00e9er un CV exceptionnel et de postuler d\u00e8s aujourd'hui",
        "id": 60625,
        "language": "fr",
        "link": "https://cvapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/4/Opengraph_01.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ez votre CV gratuit gagnant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:12:24.843081+00:00",
        "description": "Questions courantes et documentation d'assistance sur nos fonctionnalit\u00e9s les plus populaires.",
        "id": 172021,
        "language": "",
        "link": "https://help.cvapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cvapp.fr FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:43:23.904161+00:00",
        "description": "Accueil | Cycles Gitane",
        "id": 397448,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cycles-gitane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Cycles Gitane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | CY - ecole de design",
        "id": 217078,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cy-ecolededesign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg",
        "title": "Home | CY - ecole de design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cyu.fr/uas/cy/LOGO_COULEUR/CY-Cergy-Paris-172_coul.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "CY Cergy Paris Universit\u00e9 en chiffres : plus de 25 000 \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants, 1 000 chercheuses et chercheurs, 550 doctorantes et doctorants, 3712 dipl\u00f4m\u00e9es et dipl\u00f4m\u00e9s en 2019-2020.\r\n\r\nN\u00e9e de l'union de l'Universit\u00e9 de Cergy-Pontoise (UCP fond\u00e9e en 1991) et de l'Ecole Internationale des Sciences du Traitement de l'Information (EISTI) ; CY Cergy Paris Universit\u00e9 int\u00e8gre deux \u00e9tablissements composantes, CY ILEPS et CY EPSS. Partenaire strat\u00e9gique, l'ESSEC Business School y est associ\u00e9e, avec l'ambition d'un double changement d'\u00e9chelle en phase avec les objectifs du d\u00e9veloppement durable : rayonnement acad\u00e9mique et exp\u00e9rience \u00e9tudiante.\r\n\r\nL'offre acad\u00e9mique globale se structure autour d'une \u00e9cole universitaire des premiers cycles baptis\u00e9e CY Sup et d'\u00e9coles magistrales et doctorales, dites graduate schools : CY Arts et Humanit\u00e9s, CY Droit et Science politique, CY Education, CY Tech.",
        "id": 227575,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cyu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cyu.fr/uas/cy/LOGO_COULEUR/CY-Cergy-Paris-172_coul.png",
        "title": "CY Cergy Paris Universit\u00e9 | Design your life",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:58.951381+00:00",
        "description": "DAD, pour tous vos \u00e9v\u00e9nements. Entreprises ou particulier, changer du traiteur classique et optez pour nos fameux hot dogs et autres produits street food !",
        "id": 532135,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dadstreetfood.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DAD - Hot Dog et Street Food - Traiteur original \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://daevel.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T08:01:37+00:00",
        "description": "Waays - web architect at your service",
        "id": 334415,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://daevel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://daevel.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "title": "Waays - web architect at your service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ivan.dalmet.fr/statics/images/ivan-dalmet-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:14:08.128814+00:00",
        "description": "Hi, I'm Ivan Dalmet. I do Product Design, UI & UX at BearStudio in Rouen, FRANCE. Follow me on Twitter @ivandalmet or email me at ivan@dalmet.fr",
        "id": 174962,
        "language": "en",
        "link": "http://ivan.dalmet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ivan.dalmet.fr/statics/images/ivan-dalmet-social.png",
        "title": "Ivan Dalmet - Product Designer, UI & UX - Rouen, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T13:29:21.444707+00:00",
        "description": "Julien Dambron's blog",
        "id": 2969,
        "language": "en",
        "link": "https://dambron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "All posts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-07T08:23:58+00:00",
        "description": "Chroniques d'un r\u00e9parateur de nuages",
        "id": 89652,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://damyr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DamyR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dancecode.fr/wp-content/uploads/2019/05/Dancecode-Home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Dancecode Talent Agency - Artist management and production",
        "id": 78408,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://dancecode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dancecode.fr/wp-content/uploads/2019/05/Dancecode-Home.png",
        "title": "Dancecode Talent Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:18:03.722657+00:00",
        "description": "Dans Un Coin Si Dense",
        "id": 149446,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://dansuncoinsidense.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dans Un Coin Si Dense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:26.059744+00:00",
        "description": "Dark Smile Productions est une soci\u00e9t\u00e9 de production artistique sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019humour depuis 2013 fond\u00e9e par l'humoriste J\u00e9r\u00e9my Ferrari.",
        "id": 542531,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://darksmileprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://darksmileprod.fr/wp-content/uploads/Ferrari_2-e1731586977156.png",
        "title": "Dark Smile Productions \u2014 Soci\u00e9t\u00e9 de production artistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pm.dartus.fr/_astro/profile-picture.dH8A_Bo_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "I'm Pierre-Marie Dartus, a Software Architect. This website is my space to share thoughts on web development, JavaScript, and open source projects.",
        "id": 352727,
        "language": "en",
        "link": "https://pm.dartus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pm.dartus.fr/_astro/profile-picture.dH8A_Bo_.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:12:54.428229+00:00",
        "description": "Leader en France et \u00e0 l\u2019international dans de nombreux secteurs de pointe comme l\u2019a\u00e9ronautique, la haute technologie, le num\u00e9rique, la communication.",
        "id": 545365,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.dassault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.dassault.fr/favicon.ico",
        "title": "Groupe Dassault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dataairlines.net/wp-content/uploads/2023/05/goto80_DA_logo_2023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T22:14:23.129902+00:00",
        "description": "Your number one supplier of digital music and proto internet culture since 2007.",
        "id": 359919,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.dataairlines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dataairlines.net/wp-content/uploads/2023/05/goto80_DA_logo_2023.png",
        "title": "Data Airlines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:16.027584+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du Datacenter et de son \u00e9cosyst\u00e8me",
        "id": 546522,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://datacenter-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dcmag.fr/wp-content/uploads/2024/07/cropped-logo-dcmag-2024-scaled-1-32x32.jpg",
        "title": "DCmag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:21.545257+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'essentiel des data centres et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique \u00e0 Data Centre World Paris ! Prochaine \u00e9dition les 27 - 28 novembre 2024 | Paris, Porte de Versailles.",
        "id": 520175,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.datacentreworld.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/DCWP-2023/media/DCWP-Date-FR-2024-CMYK-(1).jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Data Centre World Paris | LE PLUS GRAND SALON D\u00c9DI\u00c9 AUX EXPERTS DES DATA CENTRES EN FRANCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:50:32.428886+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Marseille et Paris, l'agence Datack accompagne ceux qui d\u00e9fendent une cause, portent un projet, petit ou grand.",
        "id": 486672,
        "language": "fr",
        "link": "https://datack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datack.fr/wp-content/uploads/2024/10/partage-site-datack.jpg",
        "title": "Datack - Agence de communication \u2044strat\u00e9gie \u2044data \u2044design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:50:38.928882+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 486673,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.datack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-09T10:54:51+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant",
        "id": 89873,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataetic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dataetic, d\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:04:08.807536+00:00",
        "description": "Territoires en data - Outils de visualisation des donn\u00e9es publiques ouvertes de la collectivit\u00e9 Territoires en data. Visualisez et t\u00e9l\u00e9chargez tout l'open data sur l'\u00e9conomie, la commande publique, le tourisme, le logement, la population\u2026",
        "id": 476549,
        "language": "fr",
        "link": "https://france.data-territoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Data - Territoires en data - Data Territoire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T21:21:34.303244+00:00",
        "description": "David Fayon \u2013 Num\u00e9rique et transformation digitale",
        "id": 404374,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://davidfayon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Fayon \u2013 Num\u00e9rique et transformation digitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://davidl-og-image.flexbox.vercel.app/Freelance%20React%20Native%20Developer.png?theme=light&md=1&fontSize=100px&images=https%3A%2F%2Fdavidl.fr%2Fmetadata%2Flogo-atom-blue.svg&widths=350&heights=350",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:05:46.918806+00:00",
        "description": "Freelance React Native Developer - David Leuliette",
        "id": 96770,
        "language": "en",
        "link": "https://davidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://davidl-og-image.flexbox.vercel.app/Freelance%20React%20Native%20Developer.png?theme=light&md=1&fontSize=100px&images=https%3A%2F%2Fdavidl.fr%2Fmetadata%2Flogo-atom-blue.svg&widths=350&heights=350",
        "title": "Freelance React Native Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00c0 propos de David Laroche, coach et conf\u00e9rencier sp\u00e9cialiste de la performance David Laroche est un entrepreneur, coach et conf\u00e9rencier international, il enseigne \u00e0 des milliers de personnes comment vivre du coaching.",
        "id": 371620,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.davidlaroche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | David Laroche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-07T20:28:59.662202+00:00",
        "description": "blog.DavidLibeau.fr",
        "id": 28681,
        "language": "",
        "link": "https://blog.davidlibeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.DavidLibeau.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:58:22.158702+00:00",
        "description": "DavidLibeau.fr",
        "id": 102850,
        "language": "fr",
        "link": "https://davidlibeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DavidLibeau.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T20:10:43+00:00",
        "description": "Le site d'un geek qui aime les couchers de soleil",
        "id": 89754,
        "language": "fr",
        "link": "https://davlgd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur davlgd.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:59:11.827798+00:00",
        "description": "Deby Lepage Official Website",
        "id": 101425,
        "language": "en",
        "link": "https://db0.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "db0.company - Deby Lepage Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d-block.fr/wp-content/uploads/2021/10/revenu-publiciaire-optimisation.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:48:53.529191+00:00",
        "description": "D-Block est la solution qui permet de mon\u00e9tiser l'audience de votre site utilisant un adblocker. Augmenter vos revenus. Simple et rapide.",
        "id": 64717,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://d-block.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d-block.fr/wp-content/uploads/2021/10/revenu-publiciaire-optimisation.png",
        "title": "D-Block : La Solution pour Mon\u00e9tiser (votre Audience) Adblock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dcode.fr/images/dcode.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T18:17:29.269908+00:00",
        "description": "dCode est le site universel pour d\u00e9chiffrer des messages cod\u00e9s, tricher aux jeux de lettres, r\u00e9soudre des \u00e9nigmes, g\u00e9ocaches et chasses au tr\u00e9sor, etc.",
        "id": 179042,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dcode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dcode.fr/images/dcode.png",
        "title": "dCode - Solveurs, Crypto, Maths, Codes, Calculs en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Home \u00b7 deaddabe",
        "id": 256728,
        "language": "en",
        "link": "https://deaddabe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u00b7 deaddabe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:17.332202+00:00",
        "description": "Les meilleures offres, r\u00e9ductions et bons plans toute l'ann\u00e9e. Trouver votre code promo valide pour acheter en ligne sur toutes les boutiques du web. Promotions et remises exclusives.",
        "id": 89662,
        "language": "fr",
        "link": "https://dealwithit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codes promo et bons plans pour acheter moins cher en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:53.045449+00:00",
        "description": "Trouvez des activit\u00e9s sportives proche de chez vous, stages pour enfants, cours en live et programme de coaching. Trouver une activit\u00e9 n'a jamais \u00e9t\u00e9 si simple",
        "id": 386792,
        "language": "fr",
        "link": "https://activites.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon Activit\u00e9s - Toutes les activit\u00e9s sportives partout en France, pour les enfants et toute la famille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/s830168/k$6b68fd1a6faee86ef2ae79a9a32115fb/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:21:44.932619+00:00",
        "description": "Conseil Sport ce sont des conseils et infos pour vous aider \u00e0 vous mettre au sport ou \u00e0 progresser dans votre pratique. Et surtout prendre plaisir au sport !",
        "id": 122207,
        "language": "fr",
        "link": "https://conseilsport.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/s830168/k$6b68fd1a6faee86ef2ae79a9a32115fb/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Conseils Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:25:12.340773+00:00",
        "description": "DECATHLON \u25bb\u25bb\u25bb Mat\u00e9riel, v\u00eatements, chaussures de sport. Livraison \u00e0 domicile de tous les articles de sport DECATHLON parmi plus de 45000 r\u00e9f\u00e9rences.",
        "id": 45759,
        "language": "fr",
        "link": "https://decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECATHLON | Magasin de Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "N\u00e9 en 1976, DECATHLON continue d'\u00e9voluer, d'apprendre, de se r\u00e9inventer...\nQui nous sommes ? Comment on agit ? Sur quoi on s'engage ? On vous en dit plus !",
        "id": 122155,
        "language": "fr",
        "link": "https://engagements.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenue sur le site Engagements de Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:32:35.047804+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes nos offres d\u2019emploi actuellement disponibles et postulez simplement.",
        "id": 397321,
        "language": "",
        "link": "https://joinus.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les jobs chez Decathlon France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T16:29:51.520926+00:00",
        "description": "Vous cherchez une location ou une vente de mat\u00e9riel de sport ? Louez votre \u00e9quipement de sport, service inclus. Livraison \u00e0 domicile. Click & retirer dans les magasins Decathlon",
        "id": 397517,
        "language": "fr",
        "link": "https://location-sports.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Location produits sportifs en abonnement, service inclus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recrutement.decathlon.fr/wp-content/uploads/2021/12/capture-dexxcran-2021-12-04-axx-13.05.02.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Chez decathlon, on partage tous la m\u00eame passion du sport Emplois et stages dans le sport Chez decathlon, on partage tous la m\u00eame passion du sport",
        "id": 122177,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recrutement.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.decathlon.fr/wp-content/uploads/2021/12/capture-dexxcran-2021-12-04-axx-13.05.02.png",
        "title": "Decathlon Recrutement Decathlon Recrutement Decathlon Recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 397519,
        "language": "",
        "link": "https://rent-cms-v2.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2539980/k$bb04ba2c3a3aa7b286ffb67754099ed3/1200x0/1.91cr1/Entretien%20et%20r%C3%A9paration%20chez%20Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes nos solutions pour entretien et r\u00e9parer votre produit sportif Decathlon. Laissez-vous guider sur les \u00e9tapes d'entretien et de r\u00e9paration, retrouvez toutes les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es compatibles \u00e0 votre produit. Vid\u00e9o tutoriels pour accompagner ou services atelier, Decathlon vous aide!",
        "id": 122238,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2539980/k$bb04ba2c3a3aa7b286ffb67754099ed3/1200x0/1.91cr1/Entretien%20et%20r%C3%A9paration%20chez%20Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenue sur le site d'entretien et r\u00e9paration de Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/b97807/k$44f9f5c749b586dcbf8c3e09888c20ce/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Decathlon Camp propose de la location de tentes am\u00e9nag\u00e9es dans nos campings partenaires. D\u00e9couvrez les joies du camping sans contrainte ! Arrivez les mains dans les poches pour vos prochaines vacances en famille",
        "id": 397515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.location-tentes-amenagees.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/b97807/k$44f9f5c749b586dcbf8c3e09888c20ce/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Location de tentes am\u00e9nag\u00e9es - Decathlon Camp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:22:43.743415+00:00",
        "description": "Tout l'\u00e9quipement et le mat\u00e9riel sportif pour les pros (collectivit\u00e9s, clubs, associations, entreprises) est disponible sur Decathlon Pro. Livraison rapide.",
        "id": 122219,
        "language": "fr",
        "link": "https://decathlonpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mat\u00e9riel de sport & \u00e9quipement sportif | Decathlon Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://myteam.decathlonpro.fr/cdn/shop/files/New_logo_decathlon_pro_blue_baseline.svg?v=1709212910",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Personnalisez vos v\u00eatements sportifs pour clubs et \u00e9quipes ! Les produits sont test\u00e9s et approuv\u00e9s par nos partenaires.",
        "id": 397434,
        "language": "fr",
        "link": "https://myteam.decathlonpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://myteam.decathlonpro.fr/cdn/shop/files/New_logo_decathlon_pro_blue_baseline.svg?v=1709212910",
        "title": "Personnalisation de v\u00eatements de sport pour clubs | Decathlon Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:42:06.274625+00:00",
        "description": "Suivi de commande en ligne - DECATHLON PRO",
        "id": 397435,
        "language": "fr",
        "link": "http://suivi.decathlonpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suivi de commande en ligne - DECATHLON PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:06:42.042141+00:00",
        "description": "Achetez vos livres neufs en ligne aux meilleurs prix garantis parmi 1 million de titres : Romans, polars, BD, mangas, manuels scolaires, ebooks. Librairie Decitre",
        "id": 370073,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.decitre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decitre.fr : Livres, Ebooks, romans, BD, polars et mangas en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:00:21+00:00",
        "description": "Des id\u00e9es de d\u00e9coration pour toutes les pi\u00e8ces (salon, cuisine, chambre... et m\u00eame le jardin) et dans tous les styles (Moderne, classique, design...) \u00e0 travers des videos, des articles et des photos.",
        "id": 184841,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.deco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9co.fr - Id\u00e9es d\u00e9coration, Conseils et Shopping pour la Maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez le podcast hebdomadaire de 5 bitcoiners qui se retrouvent tous les dimanches pour discuter des derni\u00e8res actualit\u00e9s Bitcoin !",
        "id": 398740,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://decouvrebitcoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Entonnoir du Bitcoin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:48.527306+00:00",
        "description": "Comprends la Constitution facilement et rapidement.",
        "id": 527702,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.decouvronsnotreconstitution.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.decouvronsnotreconstitution.fr/sites/default/files/styles/facebook_image/public/2023-09/Decouvrons-notre-constitution.png?h=83f2e551&itok=zGhsK3nq",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:46.868096+00:00",
        "description": "Appel de l'EPPOC",
        "id": 527770,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://decroissance-elections.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.decroissance-elections.fr/wp-content/uploads/2024/09/240904-affiche-automnales-2.jpg",
        "title": "Automnales 2024 : Journ\u00e9es d'automne EPPOC / Paix et D\u00e9croissance - D\u00e9croissance Elections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:43:03.523151+00:00",
        "description": "Appel de l'EPPOC",
        "id": 514440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.decroissance-elections.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.decroissance-elections.fr/wp-content/uploads/2024/09/240904-affiche-automnales-2.jpg",
        "title": "Automnales 2024 : Journ\u00e9es d'automne EPPOC / Paix et D\u00e9croissance - D\u00e9croissance Elections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:44:36.875809+00:00",
        "description": "Tatouer son couteau, quelle id\u00e9e ! Et pourtant, Deejo fait ainsi du couteau de poche un accessoire de mode qui a rarement \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9l\u00e9gant. Un couteau Deejo dot\u00e9 d\u2019une forte personnalit\u00e9, \u00e0 personnaliser soi-m\u00eame pour correspondre \u00e0 tous les go\u00fbts, \u00e0 toutes les humeurs, \u00e0 tous les styles.",
        "id": 188044,
        "language": "fr",
        "link": "http://my.deejo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Deejo \u2013 Tatouez et personnalisez votre couteau Deejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:37:21.979848+00:00",
        "description": "Page d'accueil John Deere",
        "id": 397989,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.deere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Deere France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:44.388551+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations immobili\u00e8res, \u00e9conomiques, sociales, commerciales et culturelles qui font l\u2019actualit\u00e9 du territoire, et acc\u00e9dez gratuitement \u00e0 l\u2019ensemble de nos articles, dossiers et galeries photos publi\u00e9s depuis 2003.",
        "id": 527757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.defense-92.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toute l'actualit\u00e9 du quartier d'affaires de Paris La D\u00e9fense - Defense-92.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T23:10:10.680233+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 525289,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.deffontaines2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "deffontaines2024.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:55:34.873466+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Defrag, votre source incontournable pour des articles sur le high-tech, le mat\u00e9riel, le digital et l'informatique. Restez inform\u00e9 des derni\u00e8res tendances technologiques !",
        "id": 380417,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.defrag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Defrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:27:58+00:00",
        "description": "Investir en bourse avec des tarifs jamais vus auparavant sur les principales places boursi\u00e8res internationales. Trading sur actions, obligations, futures, ETF, options, fonds et plus encore. Ouvrez votre compte titres gratuit en quelques minutes.",
        "id": 127645,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.degiro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Courtage en ligne | Tarifs au plus bas | Courtier DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:04.557131+00:00",
        "description": "Citeos, Degr\u00e9ane Elec et Degr\u00e9ane SII font partie de la soci\u00e9t\u00e9 Degr\u00e9ane et interviennent en \u00e9lectricit\u00e9 tertiaire.",
        "id": 542612,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.degreane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.degreane.fr/app/uploads/sites/145/2024/12/A-150x150.png",
        "title": "DEGREANE - Electricit\u00e9 & Tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:33:21.814992+00:00",
        "description": "DEIF is a global supplier of green, safe and reliable power control solutions for decentralised power generation on land and at sea.",
        "id": 45901,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://deif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:43.374157+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien Deleuze's personal website",
        "id": 23598,
        "language": "en",
        "link": "https://seb.deleuze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "seb.deleuze.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Become a part of our brilliant community and reimagine the future of food and local commerce.",
        "id": 129226,
        "language": "en-US",
        "link": "https://careers.deliveroo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Careers at Deliveroo - Discover a career full of possibility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cwa.roocdn.com/_next/static/social_media.cac4f21a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:13+00:00",
        "description": "The best local restaurants and takeaways are here to deliver. Order on Deliveroo today!",
        "id": 234824,
        "language": "en",
        "link": "https://deliveroo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cwa.roocdn.com/_next/static/social_media.cac4f21a.png",
        "title": "Deliveroo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:24.297812+00:00",
        "description": "Depuis plus de 40 ans, Delporte \u00e9tudie, con\u00e7oit et r\u00e9alise des installations \u00e9lectriques courants forts ou faibles pour les acteurs du tertiaire lillois.",
        "id": 542601,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.delporte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Delporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.demainlapresse.fr/wp-content/uploads/2021/08/logo_demainlapresse_carre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "#DemainLaPresse c\u2019est le mouvement de tous les \u00e9diteurs de presse pour mettre en valeur leurs marques, leurs forces, leurs transformations et leurs talents aupr\u00e8s du monde de la communication compos\u00e9 des agences et des annonceurs",
        "id": 150287,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://demainlapresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.demainlapresse.fr/wp-content/uploads/2021/08/logo_demainlapresse_carre.jpg",
        "title": "#DemainLaPresse - Le mouvement de tous les \u00e9diteurs de presse - ACPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Vincent Demeester",
        "id": 89832,
        "language": "en",
        "link": "https://vincent.demeester.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi, I'm Vincent Demeester",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:16:42+00:00",
        "description": "Les \u00e9ditions Deno\u00ebl proposent des ouvrages de litt\u00e9rature fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re, science-fiction et fantastique, des documents d\u2019enqu\u00eate et de t\u00e9moignage, des albums et de la BD.",
        "id": 276589,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.denoel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Deno\u00ebl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T08:41:52.024220+00:00",
        "description": "Site officiel du D\u00e9partement des Alpes-Maritimes. Retrouvez tous les services, les aides et les actualit\u00e9s de votre collectivit\u00e9 pour VOUS avant tout.",
        "id": 549880,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.departement06.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.departement06.fr/sites/default/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.departement13.fr/uploads/tx_cg13profils/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site Internet du D\u00e9partement des Bouches-du-Rh\u00f4ne.",
        "id": 417916,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.departement13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.departement13.fr/uploads/tx_cg13profils/",
        "title": "D\u00e9partement des Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://valentin.deschaintre.fr/img/profilePic3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T18:10:23+00:00",
        "description": "I am currently a Research Scientist at Adobe Research in the London lab.",
        "id": 274652,
        "language": "en",
        "link": "https://valentin.deschaintre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://valentin.deschaintre.fr/img/profilePic3.png",
        "title": "Valentin Deschaintre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:12:07.210274+00:00",
        "description": "Red\u00e9finir les cadres d\u2019intervention du design dans les limites plan\u00e9taires et des \u00e9cosyst\u00e8mes, et pluraliser les savoirs, imaginaires et pratiques.",
        "id": 23599,
        "language": "fr",
        "link": "https://designcommun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designcommun.fr/assets/img/thumbnail.png",
        "title": "design\u2194commun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:00:20.602959+00:00",
        "description": "Utilisez la cr\u00e9ation participative pour un logo, un design graphique et internet sur DesignCrowd. 1\u00a0253\u00a0529 designers freelances rivalisent pour cr\u00e9er des designs originaux pour votre entreprise. Commencez d\u00e8s aujourd'hui !",
        "id": 478345,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.designcrowd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Design freelance de logo, internet et graphique | DesignCrowd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:30:22.181958+00:00",
        "description": "Un leader mondial des solutions de per\u00e7age et d'assemblage engag\u00e9 dans la construction d'une industrie plus durable",
        "id": 556449,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.desouttertools.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/104564/1698222200-favicon.ico?auto=format&h=16&w=16",
        "title": "Accueil | Desoutter tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tourisme-rennes.com/voy_content/uploads/2024/01/Destination-rennes-spl.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Destination Rennes a vocation \u00e0 d\u00e9velopper l\u2019image et l\u2019offre de la m\u00e9tropole en mettant en avant ses atouts",
        "id": 188608,
        "language": "fr",
        "link": "https://destination-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tourisme-rennes.com/voy_content/uploads/2024/01/Destination-rennes-spl.jpg",
        "title": "Qui sommes-nous ? - Office de Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.des-vignes-et-des-songes.fr/wp-content/uploads/2022/04/cgyigyi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:21.047113+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos cabanes biscornues - Vacances insolites en plein c\u0153ur de la nature ! Location de cabanes en Gironde - Cabane et g\u00eete avec spa pr\u00e8s de la Dordogne.",
        "id": 266534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.des-vignes-et-des-songes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.des-vignes-et-des-songes.fr/wp-content/uploads/2022/04/cgyigyi.jpg",
        "title": "Cabane en Gironde - H\u00e9bergement insolite dans la for\u00eat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Detente75.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:00:33.587076+00:00",
        "description": "Annuaire de la d\u00e9tente et du bien-\u00eatre \u00e0 Paris. Le top du massage naturiste et du massage \u00e9rotique recens\u00e9s dans un seul et m\u00eame annuaire avec D\u00e9tente75.",
        "id": 555812,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.detente75.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.detente75.fr/statics/images/favicon.png",
        "title": "Guide du massage naturiste et \u00e9rotique, toutes les adresses coquines.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:11.766809+00:00",
        "description": "D\u00e9tours en France est la r\u00e9f\u00e9rence du tourisme en France. D\u00e9couvrez les plus lieux \u00e0 visiter \u00e0 travers nos reportages exclusifs sur tout le territoire fran\u00e7ais.",
        "id": 556878,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.detoursenfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.detoursenfrance.fr/favicon.ico",
        "title": "D\u00e9tours en France, le meilleur du tourisme en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deuchnord.fr/img/opengraph/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-21T01:01:38+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de J\u00e9r\u00f4me Deuchnord ! \u22c4 Deuchnord",
        "id": 252146,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.deuchnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deuchnord.fr/img/opengraph/default.jpg",
        "title": "Bienvenue sur le site de J\u00e9r\u00f4me Deuchnord ! \u22c4 Deuchnord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deuxfleurs.fr/img/deuxfleurs-common-ratio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:20.667034+00:00",
        "description": "Association qui \u0153uvre en utilisant ses propres infrastructures, des outils sobres et des valeurs fortes.",
        "id": 78134,
        "language": "fr",
        "link": "https://deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deuxfleurs.fr/img/deuxfleurs-common-ratio.jpg",
        "title": "Deuxfleurs : fabriquons un internet convivial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:45.117352+00:00",
        "description": "An open-source distributed storage service you can self-host to fullfill many needs.",
        "id": 23600,
        "language": "en",
        "link": "https://garagehq.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Garage - An open-source distributed object storage service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.deuxfleurs.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:17:17.441352+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 78131,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.deuxfleurs.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Gitea: git with a cup of coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:55:14.554333+00:00",
        "description": "Guichet",
        "id": 234304,
        "language": "",
        "link": "https://guichet.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guichet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:00:20+00:00",
        "description": "Guide Deuxfleurs",
        "id": 234303,
        "language": "en",
        "link": "https://guide.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guide Deuxfleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jitsi.deuxfleurs.fr/images/jitsilogo.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:55:20.025052+00:00",
        "description": "Join a WebRTC video conference powered by the Jitsi Videobridge",
        "id": 234306,
        "language": "",
        "link": "https://jitsi.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jitsi.deuxfleurs.fr/images/jitsilogo.png?v=1",
        "title": "Jitsi Meet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-23T00:00:00+00:00",
        "description": "deuxfleurs \u22c5 Plume",
        "id": 234305,
        "language": "",
        "link": "https://plume.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "deuxfleurs \u22c5 Plume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://developpeur-pascal.fr/images/Embarcadero-Delphi-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:34:43.225504+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 133279,
        "language": "fr",
        "link": "https://developpeur-pascal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://developpeur-pascal.fr/images/Embarcadero-Delphi-logo.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devfabrik.fr/wp-content/uploads/2022/05/email-4284157.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de site web et de logiciel dans la Manche. Je vous aide pour la gestion, la refonte de votre site internet, r\u00e9f\u00e9rencement et conseil",
        "id": 162790,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://devfabrik.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfabrik.fr/wp-content/uploads/2022/05/email-4284157.svg",
        "title": "DevFabrik - Cr\u00e9ation de site internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:36.370756+00:00",
        "description": "P\u00f4le L\u00e9onard de Vinci",
        "id": 234681,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.devinci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f4le L\u00e9onard de Vinci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T08:56:49+00:00",
        "description": "Devoxx France \u2013 12\u00e8me \u00e9dition \u2013 du 17 au 19 avril 2024",
        "id": 85830,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://devoxx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Devoxx France \u2013 12\u00e8me \u00e9dition \u2013 du 17 au 19 avril 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:05.550081+00:00",
        "description": "Devoxx France registration - achat de billets",
        "id": 255687,
        "language": "en",
        "link": "https://reg.devoxx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Devoxx France - Inscription 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actu du jeu vid\u00e9o, de l'esport et de la sph\u00e8re YouTube/streaming sur Dexerto. D\u00e9couvrez nos news, guides et infos sur vos jeux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.",
        "id": 46109,
        "language": "en",
        "link": "https://dexerto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.fr/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Actus Gaming et streaming - Dexerto.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:33:44.303225+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actu du jeu vid\u00e9o, de l'esport et de la sph\u00e8re YouTube/streaming sur Dexerto. D\u00e9couvrez nos news, guides et infos sur vos jeux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.",
        "id": 123080,
        "language": "en",
        "link": "https://editors.dexerto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.fr/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Actus Gaming et streaming - Dexerto.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:33:41.399031+00:00",
        "description": "Idrissa B\u00e2 (Univ. Dakar) und Jeroen Deploige...",
        "id": 540690,
        "language": "de",
        "link": "https://dhi-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsches Historisches Institut Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:11:37.328371+00:00",
        "description": "Das franz\u00f6sische Kolonialreich im Zweiten...",
        "id": 516796,
        "language": "de",
        "link": "http://www.dhi-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsches Historisches Institut Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:03:24.687227+00:00",
        "description": "Le Fix \u2013 toute l'actu de la culture r\u00f4liste",
        "id": 256413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lefix.di6dent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Fix \u2013 toute l'actu de la culture r\u00f4liste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_fr_FR.jpg?_=30622ce",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:42:20.710847+00:00",
        "description": "Sans l'ombre d'un doute, La Dian\u00e9tique est le livre concernant le mental qui est le plus lu et le plus important jamais \u00e9crit. En effet, avec 20 millions d'exemplaires vendus, ce livre reste un best-seller cinquante ans apr\u00e8s sa parution. Il contient une description approfondie du mental r\u00e9actif - la source jusqu'alors cach\u00e9e de tous vos probl\u00e8mes, de votre stress, de vos malheurs et du manque de confiance en soi. La Dian\u00e9tique vous d\u00e9barrasse du mental r\u00e9actif et ne fait que cela. Utilis\u00e9e dans plus de 160 nations, la Dian\u00e9tique am\u00e8ne des am\u00e9liorations spectaculaires et permanentes sur des gens de tout milieu.Lib\u00e9rez le potentiel illimit\u00e9 de votre mental.Supprimez les exp\u00e9riences nuisibles pour qu'elles ne vous affectent plus.R\u00e9v\u00e9lez la personne que vous avez toujours voulu conna\u00eetre : vous-m\u00eame.",
        "id": 136903,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.dianetics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_fr_FR.jpg?_=751b6dd",
        "title": "La Dian\u00e9tique :la puissance de la pens\u00e9e sur le corps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diaspodon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:57:45.015476+00:00",
        "description": "Diaspodon.fr est une instance majoritairement francophone et g\u00e9n\u00e9raliste. \r\nAucun contenu du f\u00e9diverse n'est filtr\u00e9 par une d\u00e9cision d'administrateur ou de mod\u00e9rateur.",
        "id": 84367,
        "language": "fr",
        "link": "https://diaspodon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diaspodon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Diaspodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pix.diaspodon.fr/storage/headers/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Pixelfed is an image sharing platform, an ethical alternative to centralized platforms.",
        "id": 265034,
        "language": "en",
        "link": "https://pix.diaspodon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pix.diaspodon.fr/storage/headers/default.jpg",
        "title": "pix.diaspodon.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:47.414067+00:00",
        "description": "The Di\u00e1taxis framework solves a problem of quality in technical documentation, describing an information architecture that makes it easier to create, maintain and use.",
        "id": 23601,
        "language": "en",
        "link": "https://diataxis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Di\u00e1taxis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:27:40+00:00",
        "description": "Dicodusport.fr, l'encyclop\u00e9die sportive 2.0. D\u00e9finitions, lexique, palmar\u00e8s, liens utiles, blog, actualit\u00e9s, portraits, interviews et boutique en ligne.",
        "id": 470447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dicodusport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dicodusport.fr/wp-content/uploads/2020/07/LOGO-DICODUSPORT-2020-FOND-BLANC.png",
        "title": "Dicodusport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://amf.didiermary.fr/wp-content/uploads/2020/07/music_placeholder.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Check the \u201cAbout African Music Forum\u201d page for more info as it describes the origins of this blog, that migrated from a Google+ community.",
        "id": 78135,
        "language": "en-US",
        "link": "https://amf.didiermary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amf.didiermary.fr/wp-content/uploads/2020/07/music_placeholder.jpg",
        "title": "African Music Forum - African Music Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-10T22:42:52.468292+00:00",
        "description": "Didier J. MARY (cybearDJM) - Accueil / Home - blog - Marketing & Digital Change Management - FR/EN - iCEO - HEC, ESSEC & MSFT alum",
        "id": 1911,
        "language": "en-US",
        "link": "https://didiermary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.didiermary.fr/wp-content/uploads/2022/07/banner-cybeardjm.jpg",
        "title": "Digital Change Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/default_open_graph_1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Didier J. Mary | Africa, Art, Blogger, Design, Ideas, Innovation, Jazz, Marketing, Music, Travel, WorldMusic... what else...?",
        "id": 217047,
        "language": "en",
        "link": "https://pins.didiermary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/default_open_graph_1200.png",
        "title": "Didier J. Mary (cybeardjm) - Profile | Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "DidRocks' blog and site",
        "id": 283535,
        "language": "en-us",
        "link": "https://didrocks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "~DidRocks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dieulot.fr/x/220325/twitter_summary_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:16:42.920381+00:00",
        "description": "instant.page \u2022 ip.dog \u2022 InstantClick",
        "id": 328492,
        "language": "en",
        "link": "https://dieulot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dieulot.fr/x/220325/twitter_summary_image.png",
        "title": "Alexandre Dieulot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:15:14.500705+00:00",
        "description": "Digicairn : votre partenaire strat\u00e9gie & performance digitale\n\nTouchez efficacement vos clients et prospects gr\u00e2ce au m\u00e9dia digital !\nFaites le choix d'une vision unifi\u00e9e de votre strat\u00e9gie m\u00e9dia digitale, pour des performances optimis\u00e9es et des investissements ma\u00eetris\u00e9s.",
        "id": 556373,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.digicairn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh4.googleusercontent.com/OEcEi6kVUa52KsqWssHuSj3QXaMpEj1vJzlly7RwlZ2fnanPrY2RTN8SEzvVuDauiHkdv5qLM5HbepgJtrxxG840G7FOzAZXVRN2DeNrCq9NSS2V",
        "title": "Digicairn : votre partenaire strat\u00e9gie & performance digitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digicelbusiness.fr/wp-content/uploads/2021/10/0921-BJ8513_-DIGICEL-BUSINESS-_-PAM-Octobre_Homepage_265x179.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Forfaits Mobiles\u200b Une large gamme de forfaits incluant Appels, SMS et Internet\u200b Acc\u00e8s Internet\u200b \u200b Des Hauts et Tr\u00e8s Hauts d\u00e9bits jusqu\u2019\u00e0 1 Gbit/s \u200b dans les zones \u00e9ligibles T\u00e9l\u00e9phonie d\u2019entreprise\u200b \u200bDigicel accompagne votre entreprise dans la transition vers la VoIP Internet Mobile Pro Acc\u00e9der \u00e0 Internet, depuis un ordinateur ou tablette, partout et tout \u2026 Continue reading",
        "id": 274979,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.digicelbusiness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digicelbusiness.fr/wp-content/uploads/2021/10/0921-BJ8513_-DIGICEL-BUSINESS-_-PAM-Octobre_Homepage_265x179.jpg",
        "title": "Accueil Digicel Business - Digicel Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.fr/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=fr-FR&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:02:04.070739+00:00",
        "description": "DigiKey propose des millions de produits de milliers de fabricants. Nombreuses quantit\u00e9s en stock pour exp\u00e9dition le jour m\u00eame. Apple Pay, Google Pay\u2122 & Paypal accept\u00e9s, commandez en ligne\u00a0!",
        "id": 46166,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://digikey.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digikey.fr/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=fr-FR&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:30:10.700919+00:00",
        "description": "Digit Access France : Distributeur de marques dans les photographie, de la vid\u00e9o, du mobile et du son.",
        "id": 512242,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.digitaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit Access France - Distributeur d'accessoires appareils photo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Digital Campus propose des formations web, de post-bac \u00e0 la formation pro, en alternance et initial. Bachelors et Mast\u00e8res certifi\u00e9s niveau 6 et 7, reconnus par l'Etat.",
        "id": 217068,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.digital-campus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Campus - N\u00b01 des \u00e9coles du digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Digital Cleanup Day est une journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l\u2019empreinte environnementale du num\u00e9rique par l\u2019action.",
        "id": 265701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://digital-cleanup-day.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Cleanup Day",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:39:47.939862+00:00",
        "description": "Digital Korner, c'est la solidit\u00e9 et les m\u00e9thodologies d\u2019une agence web coupl\u00e9es \u00e0 l\u2019expertise et la flexibilit\u00e9 des ind\u00e9pendants.",
        "id": 532371,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://digitalkorner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitalkorner.fr/wp-content/uploads/2019/03/strategie-webmarketing-seo-digitalkorner.jpg",
        "title": "Digital Korner, agence web WordPress et No Code \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:46.082445+00:00",
        "description": "Digivia SAS, votre partenaire en d\u00e9veloppement web sous Symfony",
        "id": 252089,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.digivia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digivia - Expert Symfony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ams3.digitaloceanspaces.com/digris-website/media/_s/page-bg/image/a15d5479-e0a0-43ce-9f95-4bf77a329438-24fe9d045b762a7d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:54.252473+00:00",
        "description": "partenaire dab+",
        "id": 361855,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.digris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ams3.digitaloceanspaces.com/digris-website/media/_s/page-bg/image/a15d5479-e0a0-43ce-9f95-4bf77a329438-24fe9d045b762a7d.png",
        "title": "partenaire dab+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:27:27.117436+00:00",
        "description": "Qu\u2019est-ce qu\u2019une d\u00e9l\u00e9gation interminist\u00e9rielle ? La r\u00e9ponse n\u2019est pas si \u00e9vidente. Ce n\u2019est pas une direction d\u2019administration centrale classique, ni un service minist\u00e9riel, ni une entit\u00e9 ind\u00e9pendante. La DILCRAH peut \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9e autour de missions cl\u00e9s autour d\u2019une seule ambition : agir pour plus de fraternit\u00e9 !",
        "id": 554366,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dilcrah.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dilcrah.fr/themes/custom/dilcrah/favicon.ico",
        "title": "Accueil | DILCRAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T12:46:46.176327+00:00",
        "description": "> Toward desirable futures \u2013 Thomas di Luccio",
        "id": 108968,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://thomas.diluccio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "> Toward desirable futures \u2013 Thomas di Luccio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T02:07:33+00:00",
        "description": "Portfolio \u00b7 Lo\u00efc Carr",
        "id": 218426,
        "language": "en",
        "link": "https://dimtion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio \u00b7 Lo\u00efc Carr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DipTick",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:19:46.858361+00:00",
        "description": "DIPTICK est un syst\u00e8me de billetterie patrimoniale innovant destin\u00e9 \u00e0 accompagner les mus\u00e9es, les ch\u00e2teaux et les lieux de visites dans le d\u00e9veloppement durable de leur activit\u00e9",
        "id": 556764,
        "language": "fr",
        "link": "https://diptick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diptick.fr/static/assets/img/favicon-32x32.png",
        "title": "Syst\u00e8me de billetterie : mus\u00e9es, ch\u00e2teaux et lieux de visite - DIPTICK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:51.115948+00:00",
        "description": "Pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, suivez les actus de la r\u00e9daction de Perspectives Magazine sur tous les fronts (finance, mode, loisirs....)",
        "id": 258166,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://direct-b2b.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direct-b2b \u2013 Ce qu\u2019il faut savoir sur me b2b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.directferries.co.uk/image/thumbnail.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:11:36.265648+00:00",
        "description": "Direct Ferries propose le plus grand choix de travers\u00e9es en ferry vers l\u2019Angleterre, l\u2019Irlande, la Corse, l\u2019Espagne, Le Maroc, l\u2019Adriatique et la Scandinavie avec toutes les compagnies de ferry.",
        "id": 265104,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.directferries.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.directferries.co.uk/image/thumbnail.webp",
        "title": "Billets de bateau - R\u00e9servez vos billets de ferry, toutes destinations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:49:14.800249+00:00",
        "description": "La marketplace B2B de l'industrie, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 556871,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.directindustry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.directindustry.fr/favicons/favicon.ico",
        "title": "DirectIndustry  -  La marketplace B2B de l'industrie : capteurs, automatismes, moteurs, pompes, manutention, emballages...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:43.659876+00:00",
        "description": "\u27a1\ufe0f Manpower vous accompagne dans le recrutement de vos salari\u00e9s : recrutement CDD/CDI \u2705 Int\u00e9rim \u2705 CDI Int\u00e9rimaire (CDII) \u2705 Alternance\u2705 formation \u2705",
        "id": 556838,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.direct-recrutement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.direct-recrutement.fr/themes/manpower_entreprise/favicon.ico",
        "title": "Agence Int\u00e9rim - Cabinet de Recrutement | Manpower Entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:54:17.410724+00:00",
        "description": "Le Discord Barricade propose un espace de travail o\u00f9 les militants s'organisent afin de mettre \u00e0 profit leurs comp\u00e9tences. L'objectif de cette communaut\u00e9 est de soutenir Le Front Populaire",
        "id": 556132,
        "language": "en",
        "link": "http://discord-insoumis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://discord-insoumis.fr/favicon.webp",
        "title": "Discord Front Populaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:41.954256+00:00",
        "description": "Dis-Leur ! est le site d\u2019information sur la r\u00e9gion Occitanie dont l\u2019identit\u00e9 est en pleine construction.",
        "id": 556545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://dis-leur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dis-leur.fr/wp-content/uploads/2018/12/cropped-IMG_6863-32x32.jpg",
        "title": "Dis-Leur ! Votre site d'infos en Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:29:34.991284+00:00",
        "description": "Disney Corporate France",
        "id": 123491,
        "language": "fr",
        "link": "https://corporate.disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disney Corporate France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/why_join_hero_m_9022fe5f.jpeg?region=0%2C0%2C752%2C867",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:50:52.388597+00:00",
        "description": "Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 des films Disney, des spectacles, des \u00e9v\u00e9nements, et des Parcs. Et d\u00e9couvrez les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s Disney Store.",
        "id": 123341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/why_join_hero_m_9022fe5f.jpeg?region=0%2C0%2C752%2C867",
        "title": "Disney.fr | Le site officiel de l\u2019univers Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/endurance-apps-liip/media/cache/disney_social_card_grid_fs/6540e3a85403a9ff710ae049",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T22:30:49.194330+00:00",
        "description": "Newsroom Walt Disney Company France : Communiqu\u00e9s, articles, photos, vid\u00e9os...",
        "id": 399697,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsroom.disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/endurance-apps-liip/media/cache/disney_social_card_grid_fs/6540e3a85403a9ff710ae049",
        "title": "Newsroom The Walt Disney Company France Newsroom : Communiqu\u00e9s, articles, photos, vid\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T19:37:56.145256+00:00",
        "description": "Retrouvez tous vos programmes Disney Channel et Disney Junior pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, les programmes des chaines, des \u00e9pisodes, des jeux et bien plus encore.",
        "id": 459183,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv.disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disney Channel et Disney Junior | Informations sur les cha\u00eenes TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:01:30.355794+00:00",
        "description": "Explorez le site officiel Disney Store et d\u00e9couvrez nos collections Star Wars, Marvel, Mickey et tous les personnages! Jouets, D\u00e9guisements, V\u00eatements & plus!",
        "id": 123372,
        "language": "en",
        "link": "https://disneystore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store FR | Nouveau Site Officiel | Boutique Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Service Clients Disney",
        "id": 459184,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://support.disneystore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Clients Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-05T09:41:30+00:00",
        "description": "Dispofi - Mon compte",
        "id": 386724,
        "language": "fr",
        "link": "https://account.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dispofi - Mon compte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:39.859788+00:00",
        "description": "Comparez gratuitement et simplement les meilleures assurances automobiles de 2024 ! \u00c9conomisez jusqu'\u00e0 40% sur votre assurance auto",
        "id": 386720,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-auto.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Comparateur assurance auto 2024 : Simple et Gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:41.935849+00:00",
        "description": "assurance.dispofi.fr",
        "id": 386722,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:42.895077+00:00",
        "description": "Conseils pour comprendre votre contrat d'assurance habitation et choisir la meilleure offre en termes de garanties, franchises, r\u00e9glementation, pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter...",
        "id": 386723,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-habitation.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Assurance Habitation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:37.903860+00:00",
        "description": "Conseils pour comprendre votre contrat d'assurance emprunteur et choisir la meilleure offre en termes de garanties, franchises, r\u00e9glementation, pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter...",
        "id": 386718,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-pret.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Comprendre et choisir son assurance de pr\u00eat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:32.617393+00:00",
        "description": "R\u00e9daction de bail, outils internet de gestion locative, le guide du propri\u00e9aire bailleur, calcul et aide \u00e0 la d\u00e9claration des revenus fonciers, tous les outils primordiaux pour les propri\u00e9taires bailleurs",
        "id": 386714,
        "language": "fr",
        "link": "https://bail.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Bailleurs : R\u00e9daction en ligne de votre bail, outils de gestion immobili\u00e8re, guide du bailleur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:38.660022+00:00",
        "description": "Avec les conseils de nos experts fiscalistes, placez, rentabilisez, optimisez votre argent et vos \u00e9conomies pour obtenir la meilleure rentabilit\u00e9 possible.",
        "id": 386719,
        "language": "fr",
        "link": "https://epargne.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Epargne, g\u00e9rez votre \u00e9pargne au mieux avec nos conseils - Dispofi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:41.011682+00:00",
        "description": "Informations sur l'imp\u00f4t sur le revenu pour 2024, calcul d'imp\u00f4t,simulation d'imp\u00f4t, calcul des frais r\u00e9els, d\u00e9clarations d'imp\u00f4t, mise en place du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source, explications sur le taux de pr\u00e9l\u00e8vement et les acomptes.",
        "id": 386721,
        "language": "fr",
        "link": "https://impots.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Tout sur l'imp\u00f4t sur le revenu et le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:48.288554+00:00",
        "description": "Comparateur en ligne pour bien choisir sa mutuelle individuelle, senior, TNS\u2026 Conseils sur les crit\u00e8res qui comptent en mati\u00e8re de compl\u00e9mentaire sant\u00e9",
        "id": 116858,
        "language": "fr",
        "link": "https://mutuelle.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Mutuelle: comparez \u25b7 Prot\u00e9ger sa sant\u00e9 et son budget ! Dispofi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:33.735347+00:00",
        "description": "Retraite.dispofi.fr le portail d'information sur la retraite, tous pour am\u00e9liorer vos droits \u00e0 la retraite et calculer le montant de votre retraite",
        "id": 386715,
        "language": "fr",
        "link": "https://retraite.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Retraite : toute l'information sur la retraite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:34.677496+00:00",
        "description": "Dispofi c'est l'information utile et les outils pratiques pour vos finances : calcul d'imp\u00f4t 2024, comparateur de mutuelles sant\u00e9 et d'assurance auto...",
        "id": 386716,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Dispofi : imp\u00f4ts, mutuelle sant\u00e9, assurance auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:04:57+00:00",
        "description": "Disposur - Mon compte",
        "id": 386607,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.disposur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disposur - Mon compte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:04:10.828089+00:00",
        "description": "Disposur compare vos mutuelles diff\u00e9remment des autres comparateurs. Nous nous engageons \u00e0 vous fournir le prix le plus bas !",
        "id": 116811,
        "language": "fr",
        "link": "https://disposur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le 1er comparateur de mutuelles sant\u00e9 100% en ligne !  - Disposur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://distingobank.fr/wp-content/uploads/2023/03/compte-a-terme-green-1-1024x722.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "L'\u00e9pargne en toute simplicit\u00e9",
        "id": 272925,
        "language": "fr",
        "link": "https://distingobank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://distingobank.fr/wp-content/uploads/2023/03/compte-a-terme-green-1-1024x722.png",
        "title": "DISTINGO Bank \u2022 L'\u00e9pargne en toute simplicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Site web La Tani\u00e8re de 12b",
        "id": 266447,
        "language": "fr",
        "link": "https://12b.distrilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur mon site web !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://distrilab.fr/cache/PagePrincipale_distrilablogo2color256_cropped_1200_630_20211020020911_20211020060136.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:17:22.000881+00:00",
        "description": "Site web Le DistriLab",
        "id": 89583,
        "language": "fr",
        "link": "https://distrilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://distrilab.fr/cache/PagePrincipale_distrilablogo2color256_cropped_1200_630_20211020020911_20211020060136.png",
        "title": "Bienvenue au DistriLab !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T14:14:42.714686+00:00",
        "description": "David Vanderhaeghe",
        "id": 330141,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.dlyr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Vanderhaeghe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:32:14.969061+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s A la une Strasbourg : en direct, photos et vid\u00e9os. Restez inform\u00e9s avec Les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace",
        "id": 273524,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.dna.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNA - les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://afrique.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:28.109484+00:00",
        "description": "Port\u00e9 par son objectif de pr\u00e9server la vie, les biens et l'environnement, DNV aide les organisations \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 et la durabilit\u00e9 de leurs activit\u00e9s",
        "id": 367761,
        "language": "fr",
        "link": "https://afrique.dnv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://afrique.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "DNV Afrique - Safer Smarter Greener - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:27.035642+00:00",
        "description": "Port\u00e9 par son objectif de pr\u00e9server la vie, les biens et l\u00e9 environnement, DNV aide les organisations \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 et la durabilit\u00e9 de leurs activit\u00e9s",
        "id": 367760,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dnv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "DNV.fr - When trust matters - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:18:25.843301+00:00",
        "description": "\ud83e\udd47 ProtectedPool \u27a4 Web3 Smart DeFi Wallet \ud83d\udd10 . Your New DeFi Experience:: \ud83d\udd10 Secure, Smart, Simple. Double Approvals. Add extra confirmation of any transaction with 2FA solutions including Google Authenticator or hardware security keys. Self-custodial Solutions. Protected Pool is built on smart contracts that interact with wallets, not persons or companies. A new wallet - a new smart-contract. Zero Trust Protocol. No one can be trusted unless verified. Your wallet is the only way to get access to your funds.",
        "id": 506131,
        "language": "en",
        "link": "http://docplayer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83e\udd47 ProtectedPool \u27a4 Most Powerful and Safest Web3 Smart DeFi Wallet \ud83d\udd10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T15:24:30.844828+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de la communaut\u00e9 des Doctinautes, le club des membres de Doctissimo. Annuaire des membres, s\u00e9lection des blogs, des vid\u00e9os et des meilleurs topics de le la semaine. Rejoignez la communaut\u00e9 des Doctinautes ! Inscription anonyme et gratuite.",
        "id": 516543,
        "language": "fr",
        "link": "https://club.doctissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Club des Doctinautes - Rejoignez-nous ! Inscrivez-vous - Club.doctissimo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:57:22.899748+00:00",
        "description": "Les forums de Doctissimo sont des lieux de discussion, d'\u00e9change et de partage autour de questions medicales... Cancer, diabete, maladies cardio-vasculaires, asthme, cholesterol, contraception, depression, fatigue, grippe, jambes lourdes, migraine, sida, thyroide, obesite, troubles de l'erection...",
        "id": 540246,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.doctissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum Sant\u00e9 - Doctissimo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:57:14.003316+00:00",
        "description": "Toute l'information sant\u00e9 et bien \u00eatre avec Doctissimo. D\u00e9couvrez nos rubriques sant\u00e9, m\u00e9dicaments, grossesse, nutrition, forme",
        "id": 540245,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.doctissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sf1.doctissimo.fr/wp-content/uploads/doctissimo/2024/06/default-share.jpg",
        "title": "Doctissimo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:54:35.047460+00:00",
        "description": "Trouvez rapidement un sp\u00e9cialiste pr\u00e8s de chez vous et prenez rendez-vous gratuitement en ligne en quelques clics",
        "id": 551475,
        "language": "fr",
        "link": "http://doctolib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doctolib : Prenez rendez-vous en ligne chez un soignant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.doctolib.fr/img/logo_doctolib_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T07:27:14.961997+00:00",
        "description": "Trouvez rapidement un sp\u00e9cialiste pr\u00e8s de chez vous et prenez rendez-vous gratuitement en ligne en quelques clics",
        "id": 375467,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.doctolib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.doctolib.fr/img/logo_doctolib_square.png",
        "title": "Doctolib : Prenez rendez-vous en ligne chez un praticien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:03.250121+00:00",
        "description": "DOEO - Services informatiques",
        "id": 251990,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://doeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOEO - Services informatiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:30:12.977507+00:00",
        "description": "Explorez Doika.fr pour des bo\u00eetes aux lettres \u00e9l\u00e9gantes, des jardini\u00e8res, des foyers et bien plus encore. \u2714\ufe0f Livraison gratuite \u00e0 partir de 40 \u20ac en France \u2714\ufe0f Retour sous 90 jours sans souci \u2714\ufe0f Service client 24h/24 et 7j/7 \u2714\ufe0f Note client 9,1",
        "id": 527117,
        "language": "fr",
        "link": "https://doika.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doika.fr | Votre expert en accessoires de jardin haut de gamme en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:04:45.685733+00:00",
        "description": "Web based ERP and CRM Open Source software to manage a professional or foundation activity (sme, freelancers or large companies): quotation or commercial proposals, invoices, products, contacts, agenda, orders, purchases, stocks, emailings, CMS, POS",
        "id": 454228,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dolibarr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dolibarr.org/medias/image/www.dolibarr.org/images/dolibarr_256x256_color.png",
        "title": "Dolibarr Open Source ERP and CRM - Web suite for business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:49.325683+00:00",
        "description": "Centralisez toute la gestion de votre entreprise en toute simplicit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 Doliondemand qui vous propose l'ERP CRM Dolibarr saas.",
        "id": 470878,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.doliondemand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doliondemand.fr/wp-content/uploads/elementor/thumbs/GESTION-DE-STOCK-1-qokvkldinuo5wtzf5kkjnvu0jbdupo8q0os3ewj71w.png",
        "title": "ERP & CRM Dolibarr en mode saas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:14.502822+00:00",
        "description": "Dolibarr est un logiciel ERP/CRM en ligne, qui s'adapte parfaitement \u00e0 la gestion compl\u00e8te de votre entreprise : comptabilit\u00e9, commerce, facturation...",
        "id": 470867,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.doliplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doliplace.fr/wp-content/uploads/erp-crm-en-ligne-cle.png",
        "title": "DoliPlace - G\u00e9rez votre entreprise gr\u00e2ce \u00e0 l'ERP/CRM en ligne Dolibarr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:37.929671+00:00",
        "description": "Bienvenue sur DoliZEN, votre h\u00e9bergeur Cloud pour Dolibarr",
        "id": 470874,
        "language": "fr",
        "link": "https://dolizen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - DoliZEN - H\u00e9bergement Cloud Dolibarr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez destutos, trucs et astuces Linux, logiciels open source. Ayez une informatique rapide, \u00e9conomique et efficace. Bonus : analyses des Fintechs.",
        "id": 110808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dolys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "l'Almanet doLys de nam1962 et ses amis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Rendez votre maison connect\u00e9e avec notre s\u00e9lection de produits incontournables des grandes marques de Domotique.",
        "id": 370097,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.domadoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domadoo : Votre boutique de Domotique au meilleur prix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:21:07+00:00",
        "description": "Domo & Geek, c'est la volont\u00e9 de vous pr\u00e9senter des solutions Smart Home et domotique afin de rendre intelligent votre domicile. Actus et tutos domotique.",
        "id": 490527,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://domoandgeek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domotique et Objets Connect\u00e9s - Domo & Geek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://domotique-home.fr/wp-content/uploads/2013/12/fondwp33.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:11:21.042584+00:00",
        "description": "Domotique-Home r\u00e9f\u00e9rence dans son domaine vous fourni une solution sur mesure, parfaitement adapt\u00e9e et optimis\u00e9e pour r\u00e9duire le co\u00fbt de l\u2019installation.",
        "id": 370103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://domotique-home.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://domotique-home.fr/wp-content/uploads/2013/12/fondwp33.png",
        "title": "Bureau d\u2019\u00e9tude sp\u00e9cialiste domotique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.donnerenligne.fr/_showcase/images/screen-home-asso.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:58:02+00:00",
        "description": "Vous cherchez une activit\u00e9 sportive ? Un projet associatif ? Une sortie culturelle ? D\u00e9couvrez LE moteur de recherche de HelloAsso !",
        "id": 292514,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.donnerenligne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.donnerenligne.fr/_showcase/images/screen-home-asso.png",
        "title": "HelloAsso, la plateforme qui connecte les projets et activit\u00e9s associatifs aux Fran\u00e7ais !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ediis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:44:35.827464+00:00",
        "description": "Nous avons besoin de vous pour acc\u00e9l\u00e9rer la recherche et gu\u00e9rir le cancer au 21e si\u00e8cle.",
        "id": 555702,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace.dons-gustaveroussy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espace.dons-gustaveroussy.fr/javax.faces.resource/gr/images/favicon-16.png.xhtml",
        "title": "Faites un don contre le cancer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sentation en temps r\u00e9el des probl\u00e8mes et des pannes pour toutes sortes de services. Vous rencontrez des probl\u00e8mes? Nous vous aidons \u00e0 trouver trouver leur origine.",
        "id": 100925,
        "language": "fr",
        "link": "https://downdetector.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "Pr\u00e9sentation du statut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.downloadsource.fr/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:05:45.287793+00:00",
        "description": "Downloadsource.fr offre des t\u00e9l\u00e9chargements gratuits de logiciels, des pilotes et des jeux pour Windows, Mac et Linux. Le site offre les derni\u00e8res nouvelles et les discussions IT",
        "id": 347382,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.downloadsource.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.downloadsource.fr/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "title": "T\u00e9l\u00e9charger, logiciels, pilotes, jeux, actualit\u00e9s - Downloadsource.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:56:59.391327+00:00",
        "description": "Localisez l\u2019agence DPD France la plus proche de vous. Vous pouvez compter sur nos 60 agences et nos \u00e9quipes de service client d\u00e9di\u00e9es",
        "id": 416025,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://agences.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver mon agence DPD France | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Vous souhaitez contacter DPD France pour obtenir des renseignements sur votre livraison ou nos offres d'exp\u00e9ditions",
        "id": 416023,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://contact.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "title": "Contacter DPD France | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:51.898413+00:00",
        "description": "Comment re-planifier la livraison de mon colis ? Comment puis-je suivre la livraison de mon colis ? Retrouvez nos FAQ destinataire",
        "id": 130256,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://faq.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ - Foire Aux Questions | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:53:59.504518+00:00",
        "description": "Home - myDPD - DPD France",
        "id": 130260,
        "language": "en",
        "link": "https://my.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - myDPD - DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Liste des offres @ DPD France",
        "id": 130257,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrutement.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liste des offres @ DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:56:58.078939+00:00",
        "description": "Recherchez et localisez les relais Pickup autour de vous afin de recevoir vos colis. Plus de 10 000 relais en France",
        "id": 416024,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://relais.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver mon relais Pickup | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:57:13.847052+00:00",
        "description": "Retourner mon colis | DPD France",
        "id": 416026,
        "language": "",
        "link": "https://retours.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Retourner mon colis | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:58.390885+00:00",
        "description": "Acc\u00e9dez au suivi de votre colis DPD France, et reprogrammez votre livraison en cas d\u2019absence. Relivrez votre colis en relais, \u00e0 un autre lieu ou date",
        "id": 130259,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://trace.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suivre mon colis | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de la livraison rapide de colis vers les professionnels et les particuliers, \u00e0 domicile et en relais - Suivre ou modifier ma livraison",
        "id": 47916,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "title": "DPD France | Envoi et suivi de colis en France et \u00e0 l'international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dragonaplumes.fr/wp-content/uploads/2014/11/Dragon-Origami-Openclipart-546e05ee_site_icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:53:28.553635+00:00",
        "description": "Site d'auteur de Sophie Renaudin",
        "id": 265385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://dragonaplumes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dragonaplumes.fr/wp-content/uploads/2014/11/Dragon-Origami-Openclipart-546e05ee_site_icon.png",
        "title": "Le Dragon \u00e0 Plumes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://drangies.fr/img/drangies.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:30.236013+00:00",
        "description": "JavaScript, node.js and electronics.",
        "id": 252154,
        "language": "en",
        "link": "https://drangies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://drangies.fr/img/drangies.png",
        "title": "Xavier Seignard, creative technologist.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T22:16:51+00:00",
        "description": "Un site orient\u00e9 Dreamcast ! Des tutoriels, des tests de jeux, des articles, des goodies et plus encore afin que la Dreamcast continue de vivre again and again...",
        "id": 359964,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.dreamagain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un site orient\u00e9 Dreamcast - DreamAgain.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:00.351552+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les plus belles exp\u00e9riences collaboratives au sein des Salles de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle DreamAway. Activit\u00e9 familiale parfaite entre amis ou coll\u00e8gues!",
        "id": 556302,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.dreamaway.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dreamaway.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Salles de R\u00e9alit\u00e9 Virtuelle in\u00e9dite et spectaculaire |  DreamAway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dreamnation.fr/wp-content/uploads/2024/05/OpenGraph_DreamNation24.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T23:40:34.721309+00:00",
        "description": "Dream Nation Festival | Halloween Edition | 31 Octobre, 1 et 2 novembre 2024 |Electronic Music Festival | Paris, 3 jours, 6 sc\u00e8nes, +60 Artistes |Techno, Trance, Bass Music, Hard Music",
        "id": 358724,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dreamnation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dreamnation.fr/wp-content/uploads/2024/05/OpenGraph_DreamNation24.png",
        "title": "Dream Nation | Electronic Festival | Halloween Edition | 31 octobre 2024 au 02 novembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.over-blog.com/3NvvaZDgPrbbwCFyKnXa-jGG-yU=/filters:no_upscale()/image%2F6862122%2F20220816%2Fob_bc6548_ob-a174bc-cropped-favicon-96x96-180x18.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:53.206885+00:00",
        "description": "Les conseils d'experts &agrave; vos questions sant&eacute;. Par Michel Cymes",
        "id": 184865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.drgood.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.over-blog.com/3NvvaZDgPrbbwCFyKnXa-jGG-yU=/filters:no_upscale()/image%2F6862122%2F20220816%2Fob_bc6548_ob-a174bc-cropped-favicon-96x96-180x18.png",
        "title": "Dr.Good!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:29.681715+00:00",
        "description": "DRIAS, Les futurs du climat - Accueil",
        "id": 238172,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.drias-climat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRIAS, Les futurs du climat - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:38.056659+00:00",
        "description": "DRIAS, Les futurs de l'Eau - Accueil",
        "id": 238174,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.drias-eau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRIAS, Les futurs de l'Eau - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.drivek.fr/wp-content/themes/drivek/v4/assets/img/hero-homepage-bg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T19:14:38.058565+00:00",
        "description": "Configurez et comparez votre nouvelle voiture gr\u00e2ce \u00e0 DriveK. D\u00e9couvrez les meilleures offres du moment et demandez gratuitement et facilement votre devis en ligne",
        "id": 295638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.drivek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drivek.fr/wp-content/themes/drivek/v4/assets/img/hero-homepage-bg.jpg",
        "title": "DriveK - Configurateur de Voitures Neuves et Demande de Devis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:49.943912+00:00",
        "description": "Guide pas \u00e0 pas dans l'investissement immobilier, en actions, crypto-monnaies & mati\u00e8res premi\u00e8res.",
        "id": 43799,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://droitdunet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DroitDuNet.fr : Enfin Comprendre l'Investissement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:02:12.967709+00:00",
        "description": "Ce blog est un espace o\u00f9 les d\u00e9cideurs et chefs d\u2019entreprise partagent leur vision de la collaboration et vous donnent des conseils pour accompagner la croissance de vos \u00e9quipes tout en garantissant la s\u00e9curit\u00e9 des \u00e9changes.",
        "id": 130703,
        "language": "en",
        "link": "https://dropboxbusinessblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dropbox Business Blog France \u2014 Actualit\u00e9s, analyses et conseils",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:08:31.955903+00:00",
        "description": "Dropizi est une solution ecommerce innovante pour cr\u00e9er une boutique en ligne professionnelle de Dropshipping. Test gratuit et sans engagement !",
        "id": 477336,
        "language": "fr",
        "link": "https://dropizi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dropizi : Solution 100% Fran\u00e7aise pour le Dropshipping !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T13:00:34+00:00",
        "description": "Drupal, la DXP open source",
        "id": 252295,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.drupal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:53:24.660949+00:00",
        "description": "Vente de v\u00eatements, accessoires et objets sur le site officiel de DS Automobiles. D\u00e9couvrez l'univers du constructeur \u00e0 travers de tous ces produits d\u00e9riv\u00e9s.",
        "id": 445338,
        "language": "fr",
        "link": "https://lifestyle.dsautomobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles | Boutique Officielle DS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T08:46:13+00:00",
        "description": "DS Automobiles vous propose ses voitures d'avant-garde. Con\u00e7ues avec tout le savoir-faire fran\u00e7ais, elles allient performance, design et technologie.",
        "id": 272727,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dsautomobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles : Voitures haut de gamme fran\u00e7aises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dscertified.dsautomobiles.fr/sites/dscertified.dsautomobiles.fr/files/generic-image-rs/DS%20CERTIFIED.PNG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T08:56:36+00:00",
        "description": "DS Certified vous propose une s\u00e9lection de v\u00e9hicules d'occasion haut de gamme garantis par le constructeur. Nous reprenons aussi votre voiture d'occasion.",
        "id": 272918,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dscertified.dsautomobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dscertified.dsautomobiles.fr/sites/dscertified.dsautomobiles.fr/files/generic-image-rs/DS%20CERTIFIED.PNG",
        "title": "Voitures d'occasion garanties - Achat et Reprise | DS Certified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:34:16.986075+00:00",
        "description": "Au-del\u00e0 du Green (by) IT\u00ab La transformation num\u00e9rique au service des grands enjeux soci\u00e9taux et environnementaux \u00bb \u00ab Il ne nous reste pas longtemps pour agir dans le bon sens \u00bb. Par ce simple rappel, le Giec avec son pav\u00e9 (dans la mare ?) de 2800 pages nous invite tous \u00e0 plus de sobri\u00e9t\u00e9. \u00c0 commencer, pour nos DSI, par de la sobri\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique. Pourtant, l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique qui nous pousse \u2014 DSI comprise \u2014 \u00e0 r\u00e9duire notre empreinte carbone, nous incite en parall\u00e8le \u00e0 utiliser des syst\u00e8mes toujours plus performants, toujours plus sophistiqu\u00e9s, exploitant des volumes de donn\u00e9es toujours plus importants\u2026",
        "id": 556029,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dsidelannee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dsidelannee.fr/favicon.png",
        "title": "DSIN de l'ann\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de DSIH; Vous y trouverez le magazine, des actualit\u00e9s, un forum et un annuaire sp\u00e9cialis\u00e9 en syst\u00e8mes d'informations hospitaliers;",
        "id": 232083,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dsih.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSIH, le Magazine de l'H\u00f4pital orient\u00e9 syst\u00e8mes d' information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:59:42.380649+00:00",
        "description": "Am\u00e9liorez vos communications d'entreprise interne et externe avec les solutions SaaS de Dstny, con\u00e7ues pour dynamiser les entreprises.",
        "id": 431669,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dstny.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dstny : Leader en solutions de communication d'entreprises SaaS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:30:53.004265+00:00",
        "description": "Notre vision    \r\nFaire du multilinguisme de notre soci\u00e9t\u00e9 un levier pour favoriser l'\u00e9galit\u00e9 des chances et lutter contre les discriminations.       Actualit\u00e9s     Toutes les actus    Actualit\u00e9s",
        "id": 429379,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dulala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dulala.fr/wp-content/uploads/2020/09/logodulala.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:50:23.916991+00:00",
        "description": "K\u00e9vin Dunglas' blog. About API Platform, Mercure.rocks, Vulcains.rocks, Symfony, Go, HTTP/2 and more.",
        "id": 89116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dunglas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00e9vin Dunglas: software architect and API expert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:13:19.172367+00:00",
        "description": "Duniter est un logiciel distribu\u00e9 sur blockchain qui fait fonctionner la monnaie libre \u011f1.",
        "id": 554842,
        "language": "fr",
        "link": "https://duniter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duniter | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T17:50:46.788859+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 442095,
        "language": "pl",
        "link": "http://dupeintetdesjeux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dupeintetdesjeux.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:24:15.105105+00:00",
        "description": "DupliTech, c'est l'ing\u00e9nierie, la mise en service et l'int\u00e9gration en coffrets pr\u00eat \u00e0 l'emploi de tout syst\u00e8me gravitant autour du bus 2 fils Dupline.",
        "id": 335313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.duplitech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duplitech France, les applications du Dupline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T07:22:25+00:00",
        "description": "Piles AA et AAA longue dur\u00e9e, piles rechargeables, chargeurs, piles bouton et plus encore de Duracell, le n \u00b0 1 mondial des piles grand public.",
        "id": 314941,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.duracell.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piles Duracell France | L'entreprise de piles num\u00e9ro 1 en Mondial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://durand-ruel.fr/wp-content/uploads/2023/06/Screenshot-2023-06-29-at-17-50-59-Durand-Ruel-et-Cie-Galeries-Durand-Ruel-galleries-gestion-des-archives-de-limpressionnisme-Paris-France.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:37:51.089548+00:00",
        "description": "Des archives tr\u00e8s compl\u00e8tes de documents sur l\u2019Ecole de Barbizon, les Impressionnistes et le Post-Impressionnisme Plus de 23.000 photographies d\u2019\u0153uvres d\u2019art, d\u2019artistes ou de la famille Durand-Ruel Historique de tableaux, pastels et dessins : livres de stock et de d\u00e9p\u00f4t, factures, catalogues d\u2019expositions et de ventes\u2026",
        "id": 187965,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://durand-ruel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://durand-ruel.fr/wp-content/uploads/2023/06/Screenshot-2023-06-29-at-17-50-59-Durand-Ruel-et-Cie-Galeries-Durand-Ruel-galleries-gestion-des-archives-de-limpressionnisme-Paris-France.png",
        "title": "Accueil -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:10:28.051510+00:00",
        "description": "La plateforme de r\u00e9f\u00e9rence pour trouver un emploi dans la restauration et int\u00e9grer la brigade de cuisine de vos r\u00eaves.",
        "id": 477977,
        "language": "fr",
        "link": "https://dutalentdansmabrigade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.dutalentdansmabrigade.fr/social-logo-bg-red-1200x628.png",
        "title": "Offres d&#039;emploi en brigade de cuisine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:46.147598+00:00",
        "description": "Deux sites \u00e0 Rouen et Evreux pour vous concevoir des installations \u00e9lectriques durables r\u00e9pondant aux technologies haute performance.",
        "id": 542625,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://duval-electricite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.duval-electricite.fr/app/uploads/sites/390/2024/02/cropped-Logo_DuvalElectricite-32x32.png",
        "title": "Duval \u00c9lectricit\u00e9, les sp\u00e9cialistes en milieux sensibles et occup\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:41:31.932027+00:00",
        "description": "DVDFab propose les meilleurs solutions de copie, rip, conversion, cr\u00e9ation de DVD/Blu-ray/4K UHD aliment\u00e9es par l'IA, ainsi que des outils de conversion vid\u00e9o et d\u2019utilitaire de t\u00e9l\u00e9chargement.",
        "id": 362910,
        "language": "fr",
        "link": "https://dvdfab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DVDFab Officiel | Premier fournisseur de solutions multim\u00e9dias du monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dylan-ballandras.fr/assets/blog/homepage/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:32.959953+00:00",
        "description": "PHP/Javascript developer - Skilled in Symfony & ReactJS",
        "id": 252082,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dylan-ballandras.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dylan-ballandras.fr/assets/blog/homepage/og.png",
        "title": "Dylan Ballandras | PHP/Javascript web backend developer - Specialized in Symfony and ReactJS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les technologies de pointe Dyson, \u00e0 travers nos gammes d'aspirateurs, soins des cheveux, purificateurs d'air, \u00e9clairage ou s\u00e8che-mains.",
        "id": 247089,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.dyson.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel Dyson : nos technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:37:56.262935+00:00",
        "description": "Dessinez vous-m\u00eame votre pi\u00e8ce, tole ou plaque en acier, inox et aluminium \u00e0 d\u00e9couper et/ou plier gr\u00e2ce \u00e0 de notre configurateur en ligne ! Fabrication rapide et sur mesure !",
        "id": 350713,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://easymetal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9coupe laser, pliage de m\u00e9tal (acier, inox, aluminium) personnalis\u00e9, sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:08.812012+00:00",
        "description": "eBay shopping cart",
        "id": 117013,
        "language": "fr",
        "link": "https://cart.payments.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay shopping cart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://communaute.ebay.fr/html/@A962D059280C92C7D13F72BA05B95C79/assets/img_share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:54.198175+00:00",
        "description": "Bienvenue dans votre espace Communaut\u00e9 ! Cet espace permet aux acheteurs et aux vendeurs de discuter entre eux, poser des questions et partager leurs conseils et astuces. Vous y trouverez de nombreuses fonctions, sp\u00e9cialement con\u00e7ues pour faciliter la communication entre les membres, notamment les F...",
        "id": 117007,
        "language": "fr",
        "link": "https://communaute.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communaute.ebay.fr/html/@A43D7FBFE21CED94CF80D460FF133F2B/assets/img_share-default.jpg",
        "title": "Communaut\u00e9 eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:56.833875+00:00",
        "description": "Achetez et vendez des produits en high-tech, maison, jardin, auto-moto, mode ou collection. Profitez d'une vari\u00e9t\u00e9 de produits neufs, d'occasion ou reconditionn\u00e9s, en livraison rapide et gratuite. Paiements s\u00e9curis\u00e9s. Retours simplifi\u00e9s",
        "id": 43778,
        "language": "fr",
        "link": "https://ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "eBay : high-tech, maison, jardin, auto-moto et bien plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:06.252166+00:00",
        "description": "Dans cet espace d\u00e9di\u00e9 aux vendeurs, retrouvez les nouveaut\u00e9s eBay, les informations importantes sur nos outils, ainsi que nos conseils pour stimuler vos ventes",
        "id": 117012,
        "language": "fr",
        "link": "https://espacevendeurs.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Espace vendeurs | Espace vendeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:21:56.283466+00:00",
        "description": "Achetez et vendez des produits en high-tech, maison, jardin, auto-moto, mode ou collection. Profitez d'une vari\u00e9t\u00e9 de produits neufs, d'occasion ou reconditionn\u00e9s, en livraison rapide et gratuite. Paiements s\u00e9curis\u00e9s. Retours simplifi\u00e9s",
        "id": 386925,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "eBay : high-tech, maison, jardin, auto-moto et bien plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:59.132052+00:00",
        "description": "Buy & sell electronics, cars, clothes, collectibles & more on eBay, the world's online marketplace. Top brands, low prices & free shipping on many items.",
        "id": 117009,
        "language": "en",
        "link": "https://mesg.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Electronics, Cars, Fashion, Collectibles & More | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:56.245954+00:00",
        "description": "Achetez et vendez des produits en high-tech, maison, jardin, auto-moto, mode ou collection. Profitez d'une vari\u00e9t\u00e9 de produits neufs, d'occasion ou reconditionn\u00e9s, en livraison rapide et gratuite. Paiements s\u00e9curis\u00e9s. Retours simplifi\u00e9s",
        "id": 117008,
        "language": "fr",
        "link": "https://pages.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "eBay : high-tech, maison, jardin, auto-moto et bien plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:02.976296+00:00",
        "description": "Homepage | eBay Partner Network",
        "id": 117011,
        "language": "en",
        "link": "https://partnernetwork.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | eBay Partner Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:48.678463+00:00",
        "description": "Mesure de s\u00e9curit\u00e9",
        "id": 117006,
        "language": "en",
        "link": "https://signin.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mesure de s\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ebayestimation.fr/ebayestimation.fr/static/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:45.758436+00:00",
        "description": "Faites estimer gratuitement vos objets avec eBay estimation ! Faites estimer gratuitement la valeur de vos objets avec eBay estimation ! Un service d\u2019estimations en ligne r\u00e9alis\u00e9es par des experts en 48h. ebayestimation.fr",
        "id": 117005,
        "language": "fr",
        "link": "https://ebayestimation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ebayestimation.fr/ebayestimation.fr/static/images/share.png",
        "title": "eBay estimation | Estimation gratuite d\u2019un objet d\u2019art ou d\u2019antiquit\u00e9.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T06:40:34+00:00",
        "description": "Obtenez une estimation de reprise de vos anciens produits, nous vous les rachetons en quelques clics.",
        "id": 117010,
        "language": "fr",
        "link": "https://ebayrachat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Circular X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:14.412098+00:00",
        "description": "Retrouvez des milliers de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es neuves d'origine et compatibles pour r\u00e9parer vos appareils du quotidien : \u00e9lectrom\u00e9nager, outillage, piscine, jardin, multim\u00e9dia. eBay r\u00e9paration vous offre un outil de diagnostic de panne, un moteur de recherche puissant, des tutos vid\u00e9os et un service de d\u00e9pannage en visio.",
        "id": 117015,
        "language": "",
        "link": "https://ebayreparation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay : r\u00e9parez vos appareils \u00e9lectrom\u00e9nager, outillage, multim\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:27:43.813918+00:00",
        "description": "Electronique Composants & Instrumentation : un ensemble de m\u00e9dias au service des acheteurs, concepteurs et d\u00e9cideurs dans les domaines de l\u2019industrie \u00e9lectronique.",
        "id": 48560,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecinews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:40:45+00:00",
        "description": "Laboratoire de M\u00e9canique des Fluides et d\u2019Acoustique - UMR 5509",
        "id": 331112,
        "language": "fr",
        "link": "http://lmfa.ec-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de M\u00e9canique des Fluides et d\u2019Acoustique - UMR 5509",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lheea.ec-nantes.fr/medias/photo/echange-entreprise-copie_1489651804566-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:09:30.788949+00:00",
        "description": "Le LHEEA de Centrale Nantes est une unit\u00e9 mixte associ\u00e9e au CNRS. Ses recherches s'organisent en 4 th\u00e9matiques : hydrodynamique \u00e0 surface libre, interactions fluide-structure, dynamique de l\u2019atmosph\u00e8re et approche syst\u00e8me pour les propulsifs terrestres et marins.",
        "id": 256839,
        "language": "fr",
        "link": "http://lheea.ec-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lheea.ec-nantes.fr/medias/photo/echange-entreprise-copie_1489651804566-png",
        "title": "LHEEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ec-nantes.fr/uas/ksup/LOGO/LogoECN_ZoneExclusion_siteWeb_Q.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "A top-ranking school on the international stage with close links to industry.",
        "id": 234441,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ec-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ec-nantes.fr/uas/ksup/LOGO/LogoECN_ZoneExclusion_siteWeb_Q.png",
        "title": "Centrale Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ecodeal : Toute l\u2019actualit\u00e9 A la une On Trend Articles Populaires Zoom Sur Nos dossier sur Les n\u00e9obanques",
        "id": 386586,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ecodeal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecodeal : Actus banque, n\u00e9obanque et business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ecoindex.fr/images/logo_hu4f8583b89f251f1f25beb972f1b880b9_14886_1200x0_resize_q40_bgffffff_box_3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:58:57+00:00",
        "description": "Quel est l\u2019impact environnemental de votre site ? Entrez l\u2019adresse d\u2019une page web pour d\u00e9couvrir le score\u00a0: D\u00e9j\u00e0 plus de 40 000\u00a0pages test\u00e9es\u202f! Comment \u00e7a marche\u202f?\nPourquoi c\u2019est important\u202f? Le num\u00e9rique, ce n\u2019est pas que du vent\nAujourd\u2019hui, l\u2019empreinte environnementale des nouvelles technologies repr\u00e9sente plus de gaz \u00e0 effet de serre que l\u2019aviation civile.\nEt ce chiffre est en constante augmentation\u00a0: de plus en plus de personnes ont acc\u00e8s au num\u00e9rique et les objets connect\u00e9s ne cessent de se multiplier.",
        "id": 230920,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecoindex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecoindex.fr/images/logo_hu4f8583b89f251f1f25beb972f1b880b9_14886_1200x0_resize_q40_bgffffff_box_3.jpg",
        "title": "Testez un site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ecole-bleue.fr/ecole-bleue-fr/images/evenements/ecole-bleue-jpo-2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T12:11:12+00:00",
        "description": "L\u2019\u00c9cole Bleue pr\u00e9sente son atelier pr\u00e9paratoire, ses cursus de design global (architecture int\u00e9rieure, design produit, design graphique) et sc\u00e9nographie culturelle et \u00e9v\u00e8nementielle, aux \u00ab Rencontres de la Mode, du Luxe et du Design \u00bb de l\u2019\u00c9TUDIANT, le samedi 9 novembre de 10h00 \u00e0 18h00.",
        "id": 217057,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ecole-bleue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ecole-bleue.fr/ecole-bleue-fr/images/evenements/ecole-bleue-jpo-2022.jpg",
        "title": "\u00c9cole Bleue | \u00e9cole d'architecture int\u00e9rieure, design global, sc\u00e9nographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:24:10.297895+00:00",
        "description": "L\u2019\u00c9cole nationale des ponts et chauss\u00e9es est une grande \u00e9cole fran\u00e7aise, proposant des formations d'excellence en lien avec les enjeux de la transition \u00e9cologique et num\u00e9rique dans des domaines vari\u00e9s.",
        "id": 555985,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecoledesponts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoledesponts.fr/sites/all/themes/enpc/enpc_favicon.ico",
        "title": "\u00c9cole des Ponts ParisTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:16.223578+00:00",
        "description": "\u00c9cole Intelligence artificielle",
        "id": 116848,
        "language": "",
        "link": "https://ecole-intelligence-artificielle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole Intelligence artificielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:29.890758+00:00",
        "description": "Vous partager nos expertises, \u00e9changer, cr\u00e9er une \u00e9mulation autour du savoir et vous faire d\u00e9couvrir les coulisses de notre Business School ! Enseignants-chercheurs, \u00e9tudiants, dipl\u00f4m\u00e9s, partenaires\u2026 toute la communaut\u00e9 EM Normandie vous d\u00e9voile l\u2019envers d\u2019un d\u00e9cor o\u00f9 priment avant tout la soif de connaissance et l\u2019esprit de partage !",
        "id": 234583,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.ecole-management-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie Business School Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecolesprimaires.fr/media/ecolesprimaires.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:09.532294+00:00",
        "description": "Annuaire d\u00e9taill\u00e9 de plus de 50 000 \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires, ainsi que dossiers, actualit\u00e9s, br\u00e8ves, ressources web et glossaire autour de l'\u00e9ducation de la PS au CM2.",
        "id": 270948,
        "language": "fr",
        "link": "http://ecolesprimaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecolesprimaires.fr/media/ecolesprimaires.png",
        "title": "EcolesPrimaires.fr - De la petite section au CM2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:56.198160+00:00",
        "description": "Notre liste n\u00b01 aux Europ\u00e9ennes (cliquez svp) Presse nationale Presse locale 88 MESURES POUR LA FRANCE \u00c0 D\u00c9BATTRE AU PARLEMENT Nous naissons en 2004, notre d\u00e9nomination est alors La France d\u2019en bas, nous devenons en 2009 Alliance \u00e9cologiste ind\u00e9pendante, puis \u00c9cologie au centre en 2021. Manque de soignants, manque de magistrats, manque de policiers\u2026 Ou [\u2026]",
        "id": 527703,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecologieaucentre2022.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecologieaucentre.com/wp-content/uploads/2021/08/favicon-ecologie-au-centre.jpg",
        "title": "Accueil - \u00c9cologie au centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T04:41:00.752773+00:00",
        "description": "Ecomag.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, interview,etc",
        "id": 430282,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ecomag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9comag : L'essentiel de l'information \u00e9conomique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecomfrenchtouch.fr/wp-content/uploads/Logo1-1.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Ecom French Touch Business en Ligne - Formation - Affiliation : tout pour r\u00e9ussir votre activit\u00e9 et gagner de l'argent sur Internet !",
        "id": 117112,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecomfrenchtouch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecomfrenchtouch.fr/wp-content/uploads/Logo1-1.gif",
        "title": "Ecom French Touch - Business en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:34:10.029957+00:00",
        "description": "Source fiable pour les boutiques en ligne, les sp\u00e9cialistes du marketing et tous les amateurs de commerce \u00e9lectronique. Actualit\u00e9s, tendances, interviews vid\u00e9o, podcasts et articles d\u2019experts du secteur.",
        "id": 474598,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecommercebridge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ation et de d\u00e9veloppement de logiciels sur mesure : WMS, CRM, ERP, Gestion commerciale. Nos \u00e9tudes et devis sont gratuits.",
        "id": 53627,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecomsoft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecomsoft : entreprise de logiciels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-16T08:00:45+00:00",
        "description": "l'essentiel de l'information \u00e9conomique, politique et internationale",
        "id": 43755,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://economiematin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Economie Matin\u00a0: l\u2019essentiel de l\u2019information \u00e9conomique, politique et internationale en un minimum de temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:57:24.166274+00:00",
        "description": "Votre guide pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique: D\u00e9couvrez les aides de l'\u00c9tat, les prix des pompes \u00e0 chaleur et des panneaux solaires et trouvez un artisan RGE.",
        "id": 556646,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecopedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecopedia.fr/wp-content/uploads/2024/11/ecopedia-48x48.ico",
        "title": "Le guide des professionnels et artisans de la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T23:28:50+00:00",
        "description": "\u00c9coR\u00e9seau Business d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 , num\u00e9rique et soci\u00e9tale au service de l\u2019entrepreneuriat, de l\u2019innovation et de l\u2019environnement.",
        "id": 500442,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecoreseau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecoreseau.fr/wp-content/uploads/2022/01/ECORESEAU-BUSINESS-LOGO-COULEUR-SANS-FOND.png",
        "title": "\u00c9coR\u00e9seau Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:23:10.176710+00:00",
        "description": "La carte cadeau \u00c9cotable \u2013 Offre un restaurant \u00e9coresponsable !",
        "id": 380562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://carte-cadeau.ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La carte cadeau \u00c9cotable \u2013 Offre un restaurant \u00e9coresponsable !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/4220890/329190_839618.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 \u00e9cotable des acteurs.trices engag\u00e9es dans la restauration et l'alimentation durable",
        "id": 417664,
        "language": "fr",
        "link": "https://communaute.ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/4220890/329190_839618.png",
        "title": "communaut\u00e9 \u00e9cotable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecotable-public-production.s3.fr-par.scw.cloud/share-ecotable.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Une mesure d'impact et des outils pour les restaurateurs, un label de restauration durable pour les citoyens.",
        "id": 114582,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecotable-public-production.s3.fr-par.scw.cloud/share-ecotable.jpeg",
        "title": "\u00c9cotable - pour une restauration \u00e9coresponsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T11:03:58+00:00",
        "description": "Abonnement Newsletter",
        "id": 380563,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement Newsletter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:06:18.416839+00:00",
        "description": "\u00c9coute \u00c7a ! c\u2019est le podcast des analyses musicales. Dam d\u00e9cortique vos albums pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s pour comprendre les m\u00e9canismes qui les rendent uniques.",
        "id": 556307,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecoutecapodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/ecoutecapodcast.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-ecoutecaDEF-4.png?fit=32%2C32&ssl=1",
        "title": "Accueil - \u00c9coute \u00c7a ! Le podcast des analyses musicales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:58:48.409288+00:00",
        "description": "Les Opticiens Mutualistes et Audition Mutualiste deviennent \u00c9couter Voir. Profitez des meilleurs conseils et \u00e9quipements au prix le plus juste.",
        "id": 555804,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecoutervoir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecoutervoir.fr/wp-content/uploads/2019/10/EV_favicon_32x32-1-150x150-1-300x300.png",
        "title": "\u00c9couter Voir\u00a0| Optique & Audition Mutualistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:46.519799+00:00",
        "description": "Le meilleur de la litt\u00e9rature lu par des com\u00e9diennes et com\u00e9diens de renom.",
        "id": 438724,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecoutezlire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9coutez lire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MANYFOLD",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T23:15:00.149947+00:00",
        "description": "Tout comprendre au business de la production cin\u00e9ma et de la t\u00e9l\u00e9vision, du scenario au popcorn. Les infos de l'audiovisuel, pour les pros !",
        "id": 494534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecran-total.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecran-total.fr/wp-content/uploads/2020/07/logo.svg",
        "title": "Accueil 2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:02.119539+00:00",
        "description": "Explorez la beaut\u00e9 naturelle pr\u00e9serv\u00e9e du Parc National des \u00c9crins. D\u00e9couvrez ses sommets majestueux, ses sentiers de randonn\u00e9e pittoresques et sa biodiversit\u00e9 exceptionnelle. Planifiez votre aventure en plein air dans ce joyau des Alpes fran\u00e7aises avec le Parc National des \u00c9crins !",
        "id": 556792,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecrins-parcnational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecrins-parcnational.fr/sites/ecrins-parcnational.com/themes/ecrinparcnational/images/default-60x60.png",
        "title": "Parc national des Ecrins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edaa.fr/Public/Images/site/logo_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:37.240497+00:00",
        "description": "L'EDAA, Ecole d'Arts Appliqu\u00e9s \u00e0 distance, propose des formations en d\u00e9coration int\u00e9rieure, illustration, design, graphisme et photographie.",
        "id": 217072,
        "language": "fr",
        "link": "https://edaa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edaa.fr/Public/Images/site/logo_og.jpg",
        "title": "EDAA - Ecole d'Arts Appliqu\u00e9s - Formations \u00e0 distance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:43:36.257099+00:00",
        "description": "DARI",
        "id": 255666,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.edari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DARI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:37:07.576051+00:00",
        "description": "Avec Edcom, comparez tous les forfaits de t\u00e9l\u00e9phone mobile, les box internet et les derniers smartphones en un clic ! Fa\u00eetes des \u00e9conomies en profitant des promotions et bons plans des op\u00e9rateurs.",
        "id": 552095,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.edcom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edcom.fr/favicon.ico",
        "title": "Offres mobile, box internet, smartphones : comparez-les sur Edcom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T12:41:14.992450+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateurs du Ticket Restaurant\u00ae et pionniers du bien-\u00eatre au travail, nous proposons des solutions de paiement \u00e0 usages sp\u00e9cifiques d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019alimentation, \u00e0 la mobilit\u00e9, \u00e0 la motivation et aux paiements professionnels.",
        "id": 408025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.edenred.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edenred France - Nous accompagnons au quotidien les acteurs du monde du travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edf.fr/themes/custom/nova/assets/images/logos/logo_edf_carre.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T18:25:17+00:00",
        "description": "EDF FR",
        "id": 117146,
        "language": "fr",
        "link": "https://edf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edf.fr/themes/custom/nova/assets/images/logos/logo_edf_carre.png",
        "title": "EDF FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://particulier.edf.fr/content/dam/image/logo/logo_edf.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "EDF, fournisseur d'\u00e9nergie, vous propose ses offres d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel, des services et des experts pour vous accompagner sur l'\u00e9conomie d'\u00e9nergie.",
        "id": 387047,
        "language": "fr",
        "link": "https://particulier.edf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://particulier.edf.fr/content/dam/image/logo/logo_edf.png",
        "title": "EDF Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T22:31:34.582898+00:00",
        "description": "Estimation tarifaire",
        "id": 387046,
        "language": "fr",
        "link": "https://souscrire.edf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimation tarifaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ediis-aid.fr/ediis-aid/img/alize.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T16:07:44+00:00",
        "description": "Site officiel de Ediis Aid, \u00e9diteur de solutions m\u00e9tiers expertes au service de la collecte de dons pour associations et organismes du secteur non marchand",
        "id": 234930,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ediis-aid.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ediis-aid.fr/ediis-aid/img/alize.png",
        "title": "Ediis Aid solutions m\u00e9tiers expertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T12:00:36.590837+00:00",
        "description": "Tous les mois, le panorama complet du march\u00e9 ainsi qu'un dossier approfondi autour de th\u00e9matiques phares : cloud computing, cybers\u00e9curit\u00e9, telecom, mobilit\u00e9, stockage, datacenter, infrastructure, print / GED, affichage num\u00e9rique, MSP, gaming, int\u00e9gration...",
        "id": 456490,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edi-mag.fr/wp-content/uploads/2023/04/logo-edi.jpg",
        "title": "Magazine EDI - Le magazine de r\u00e9f\u00e9rence de la distribution IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:24:54+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019actualit\u00e9 BD, Manga, Comics et Jeunesse: derni\u00e8res parutions, news, vid\u00e9o..",
        "id": 199855,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-delcourt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions Delcourt - D\u00e9couvrez l\u2019actualit\u00e9 Bande Dessin\u00e9e, Manga, Comics et Jeunesse des Editions Delcourt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:40.744632+00:00",
        "description": "\u00c9ditions des Busclats",
        "id": 438723,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editionsdesbusclats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9ditions des Busclats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CMN",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:12:13.543343+00:00",
        "description": "\u00c9ditions du patrimoine",
        "id": 556968,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.editions-du-patrimoine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editions-du-patrimoine.fr/assets/images/favicon.png",
        "title": "\u00c9ditions du patrimoine - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:19.086808+00:00",
        "description": "Editions ENI : des milliers de livres, vid\u00e9os et e-formations informatiques pour se former \u00e0 l'IT (Syst\u00e8mes, r\u00e9seaux, langages...), \u00e0 la bureautique, \u00e0 la PAO et au web",
        "id": 176624,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-eni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions ENI - Livres, vid\u00e9os et e-formations informatiques pour tous les niveaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:50:54.263415+00:00",
        "description": "Foucher : Manuels et livres scolaires, manuels num\u00e9riques. Sp\u00e9cimens \u00e0 feuilleter, ressources gratuites \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger, r\u00e9visions, soutien.",
        "id": 556891,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-foucher.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editions-foucher.fr/themes/hatier/favicon.ico",
        "title": "Editions Foucher | Partenaire de votre r\u00e9ussite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site des \u00c9ditions Harmattan : vente de livres et ebooks en ligne, agenda des auteurs, actualit\u00e9s de la maison d'\u00e9dition, vid\u00e9os et documents, recherche de citations. Plus de 70 000 livres dans notre catalogue",
        "id": 392506,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-harmattan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions L'Harmattan - Vente livres, ebooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:47:16.421522+00:00",
        "description": "Hatier : Manuels et livres scolaires, manuels num\u00e9riques. Sp\u00e9cimens \u00e0 feuilleter, ressources gratuites \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger, r\u00e9visions, soutien, annales Bac / Brevet.",
        "id": 555730,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-hatier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editions-hatier.fr/sites/default/files/favicon.ico",
        "title": "Editions Hatier | Livres scolaires, livres num\u00e9riques, livres jeunesse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:04.228074+00:00",
        "description": "Editeur de livres contemporains depuis 1968, retrouvez dans notre catalogue les livres de Nina Bouraoui, Sandrine Collette, John Grisham, Patricia Cor",
        "id": 540803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-jclattes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/1/2020-11/site-image.png",
        "title": "JC Latt\u00e8s, Le Masque | JC Latt\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:46.943747+00:00",
        "description": "Le site des \u00c9ditions de La Table ronde : litt\u00e9rature fran\u00e7aise, litt\u00e9rature \u00e9trang\u00e8re, essais et documents, beaux livres, romans et nouvelles, livres de poche.",
        "id": 438743,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editionslatableronde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editionslatableronde.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/logo_tableronde_facebook.png",
        "title": "Editions Table Ronde - Litt\u00e9rature fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re, essais et documents, beaux livres, La Petite Vermillon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T19:38:04.225227+00:00",
        "description": "Editions Les Liens qui Lib\u00e8rent",
        "id": 379320,
        "language": "",
        "link": "http://www.editionslesliensquiliberent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions Les Liens qui Lib\u00e8rent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:03.544595+00:00",
        "description": "Editions Sp\u00e9ciales, d\u00e9couvrez une s\u00e9lection de livres rares, \u00e9ditions limit\u00e9es et d\u00e9dicac\u00e9es, ainsi que des produits exclusifs des \u00e9diteurs Hachette Livre",
        "id": 547825,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editionsspeciales.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editionsspeciales.fr/system/parameter_attachments/data/008/264/775/original/Frame_%284%29.png?1672996795",
        "title": "La Boutique Hachette",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:15:18.476795+00:00",
        "description": "The EDP Sciences store is a scientific e-bookstore. It offers the online sale of books and ebooks in science and technology in many fields: physics, mathematics, chemistry, dental, medical, energy...",
        "id": 555330,
        "language": "en",
        "link": "http://laboutique.edpsciences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://laboutique.edpsciences.fr/system/parameter_attachments/data/006/534/846/original/logo_bookstore.svg?1634722796",
        "title": "EDP Sciences La Boutique : e-bookstore, online sale of scientific books and ebooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T00:06:49.277307+00:00",
        "description": "EdTech France f\u00e9d\u00e8re les entreprises fran\u00e7aises qui ont d\u00e9cid\u00e9 de rendre la technologie et l\u2019innovation utiles \u00e0 l\u2019\u00e9ducation, \u00e0 l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la formation tout au long de la vie.",
        "id": 517570,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edtechfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edtechfrance.fr/wp-content/uploads/2024/06/alex-knight-2EJCSULRwC8-unsplash-min-1024x683.jpg",
        "title": "L'association des entreprises de la fili\u00e8re EdTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eduscol.education.fr/sites/default/files/2021-12/logo_eduscol_pms_ssbaseline.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T18:26:31+00:00",
        "description": "\u00e9duscol | Minist\u00e8re de l'Education Nationale| Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement scolaire",
        "id": 417668,
        "language": "fr",
        "link": "https://eduscol.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eduscol.education.fr/sites/default/files/2021-12/logo_eduscol_pms_ssbaseline.jpg",
        "title": "Accueil | \u00e9duscol | Minist\u00e8re de l'Education Nationale| Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement scolaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gar.education.fr/wp-content/uploads/2022/02/page-daccueil-image-gar-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s > Rentr\u00e9e 2023 Forte croissance du premier degr\u00e9 et G\u00e9n\u00e9ralisation du second degr\u00e9 9 000 \u00e9tablissements du secondaire soit 97% des \u00e9tablissements publics et plus de 23 000 \u00e9coles soit 51% des \u00e9coles publiques b\u00e9n\u00e9ficient du GAR.Au total, plus de 9,9 millions de comptes utilisateurs (\u00e9l\u00e8ves et enseignants). COMMENT \u00c7A MARCHE ? [\u2026]",
        "id": 386855,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gar.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gar.education.fr/wp-content/uploads/2022/02/page-daccueil-image-gar-1.jpeg",
        "title": "GAR : Gestionnaire d'acc\u00e8s - GAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:32:32.955823+00:00",
        "description": "Forge des communs num\u00e9riques \u00e9ducatifs",
        "id": 527325,
        "language": "en",
        "link": "https://nuit-du-code.forge.apps.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:07:16.759739+00:00",
        "description": "Cette instance Peertube est mise \u00e0 disposition par le Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation Nationale et de la Jeunesse.",
        "id": 266451,
        "language": "en",
        "link": "https://tube-langues-vivantes.apps.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Langues Vivantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:37.816455+00:00",
        "description": "Pour les parents, enfants et adolescents La CNIL propose de nombreuses fiches th\u00e9matiques pour accompagner les enfants et les adolescents dans leur quotidien num\u00e9rique\u00a0:",
        "id": 78038,
        "language": "fr",
        "link": "https://educnum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9ducation num\u00e9rique : d\u00e9couvrez les conseils et ressources de la CNIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:43.314485+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les ressources p\u00e9dagogiques des partenaires de l\u2019\u00c9ducat",
        "id": 556669,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.edutheque.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edutheque.fr/assets/favicon_lumni/favicon.ico",
        "title": "Offres partenaires | Lumni Enseignement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "EF organise votre s\u00e9jour linguistique et vous offre des programmes acad\u00e9miques pour apprendre 7 langues et \u00e9tudier \u00e0 l'\u00e9tranger dans 50 destinations.",
        "id": 50788,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ef.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:43:46.502360+00:00",
        "description": "Informations sur l'environnement, la science et le climat",
        "id": 209060,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://effetsdeterre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Effets de terre - Des nouvelles de la plan\u00e8te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.effinity.fr/wp-content/uploads/2021/11/effinity-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-11T13:02:06+00:00",
        "description": "Effidays, les rencontres de l\u2019acquisition ! Du 11 au 15 octobre, parlons m\u00e9tiers : -> Une semaine d\u00e9di\u00e9e aux tendances de l\u2019acquisition 2021 et 2022 -> 25 ateliers et \u00e9changes sur les grands th\u00e8mes du moment -> 25 intervenants et experts m\u00e9tiers -> Des ap\u00e9ritifs afterworks, \u00e0 Roubaix le 13 octobre, et Paris le 14 [\u2026]",
        "id": 184835,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://effinity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.effinity.fr/wp-content/uploads/2021/11/effinity-og.png",
        "title": "Effidays - Les rencontres de l\u2019acquisition du 11 au 15 octobre 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-28T17:09:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 184833,
        "language": "",
        "link": "https://sso.effinity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:42.265727+00:00",
        "description": "Demandez votre prime \u00e9nergie Effy pour financer vos travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique. Effy vous accompagne dans l\u2019isolation de votre habitat et dans l\u2019obtention des aides financi\u00e8res li\u00e9es \u00e0 votre projet. 93% de nos clients sont satisfaits. R\u00e9alisez des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie avec Effy !",
        "id": 234388,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.effy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Effy, n\u00b01 de la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T15:41:50+00:00",
        "description": "Intelligence cr\u00e9ative\u00a0Nous donnons vie \u00e0 vos contenus pour raconter votre histoire de la plus belle mani\u00e8re et de la meilleure des fa\u00e7ons. Associer sens et cr\u00e9ativit\u00e9 est notre engagement. Design, \u00e9dition, web, nous vous \u00e9coutons, nous vous conseillons et nous cr\u00e9ons avec passion pour que votre communication inspire, influence et transforme.notre ADN\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 l\u2019\u00e9quipe",
        "id": 234325,
        "language": "fr",
        "link": "http://efil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efil - Agence de communication \u00e0 Tours | Efil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:32:19.682321+00:00",
        "description": "Recherchez et postulez \u00e0 des milliers d'offres d'emploi dans les services financiers, la banque d'investissement, la Fintech, la Crypto et plus encore. Consultez toutes les derni\u00e8res actus emploi finance et conseils carri\u00e8re.",
        "id": 48640,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.efinancialcareers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offres d'emploi en Banque, Finance et Tech - France - eFinancialCareers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:19:02+00:00",
        "description": "Grande \u00e9cole du num\u00e9rique et de l\u2019innovation fond\u00e9e en 1936 (habilit\u00e9 par la Cti). Pr\u00e9pa int\u00e9gr\u00e9e, cycle ing\u00e9nieur, bachelors, licences et masters.",
        "id": 217086,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.efrei.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole d\u2019Ing\u00e9nieurs G\u00e9n\u00e9raliste du Num\u00e9rique - EFREI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:18.613633+00:00",
        "description": "Au c\u0153ur des infrastructures d'\u00e9nergie en Haute-Loire : r\u00e9seaux \u00e9lectriques, \u00e9clairage public, IRVE, mobilit\u00e9, vid\u00e9oprotection, \u00e9quipements urbains dynamiques, terrassement par aspiration.",
        "id": 542656,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.egev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.egev.fr/app/uploads/sites/142/2024/04/cropped-512X512-Logo-EGEV-32x32.png",
        "title": "EGEV - Entreprise G\u00e9n\u00e9rale d'Electricit\u00e9 du Velay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.egorealestate.fr/themes/images/home-hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:26:51.573648+00:00",
        "description": "eGO Real Estate est le CRM immobilier le plus complet et le plus facile \u00e0 utiliser, d\u00e9velopp\u00e9 par Janela Digital, S.A.",
        "id": 369573,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.egorealestate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.egorealestate.fr/themes/images/home-hero.webp",
        "title": "CRM eGO Real Estate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T17:49:54+00:00",
        "description": "Le Centre de Recherches sur les Arts et le Language (UMR 8566 EHESS/CNRS) a pour mission de r\u00e9fl\u00e9chir sur les arts, la culture et la perception.",
        "id": 381952,
        "language": "fr",
        "link": "http://cesor.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | C\u00e9Sor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ehess.fr/sites/all/themes/ehess_subtheme/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:16:09+00:00",
        "description": "L'\u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales est un grand \u00e9tablissement fran\u00e7ais ayant pour mission l'enseignement sup\u00e9rieur et la recherche en sciences sociales.",
        "id": 381961,
        "language": "fr",
        "link": "https://ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ehess.fr/sites/all/themes/ehess_subtheme/logo.png",
        "title": "EHESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:05:16.083223+00:00",
        "description": "N\u00e9obab",
        "id": 381965,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://enseignements.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e9obab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:04:57.788405+00:00",
        "description": "S\u00e9minaires de l'EHESS",
        "id": 381957,
        "language": "",
        "link": "https://participations.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9minaires de l'EHESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:49:32.514606+00:00",
        "description": "Page d'accueil du site des \u00c9ditions de l'EHESS",
        "id": 487331,
        "language": "",
        "link": "http://www.editions.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les \u00c9ditions de l'EHESS: Nouvelles parutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:16.639215+00:00",
        "description": "Le lyc\u00e9e EIC propose des formations dans la voie g\u00e9n\u00e9rale, la voie technologique et la voie professionnelle.",
        "id": 542527,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lycee.eic-tourcoing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Lyc\u00e9e EIC, de l'accueil de tous, \u00e0 l'\u00e9ducation de chacun - Lyc\u00e9e EIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eiffair.fr/content/images/size/w1200/2024/01/l-air-de-rien---Horizontal-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T12:47:36.014075+00:00",
        "description": "Photographie, PKM, Tech & caf\u00e9.",
        "id": 334814,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.eiffair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eiffair.fr/content/images/size/w1200/2024/01/l-air-de-rien---Horizontal-1.png",
        "title": "eiffair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:58:11.924892+00:00",
        "description": "Fabricant & distributeur fran\u00e7ais, Ekibio s'engage depuis plus de 30 ans pour une alimentation bio et v\u00e9g\u00e9tale, respectueuse des Hommes et de la plan\u00e8te.",
        "id": 555436,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ekibio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ekibio.fr/assets/build/images/favicon/favicon-32x32.5ece0345.png",
        "title": "Ekibio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "-France-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:52:45.872170+00:00",
        "description": "EventPok&eacute;mon est un site ou vous pouvez t&eacute;l&eacute;charger des Fichiers .pkm, des S&eacute;ries, des Films, des Jeux Vid&eacute;os et tout un tas de logiciels",
        "id": 512166,
        "language": "fr",
        "link": "http://eventpokemon.eklablog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.eklablog.com/T30zTroSkBkBynZZU8ONqpdCtwg=/filters:no_upscale()/image%2F0651446%2F20241215%2Fob_d47145_avatar-porygon.png",
        "title": "EventPok\u00e9mon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T13:04:23.146470+00:00",
        "description": "-Avis Clients et Avis Produits - activez vos \u00e9toiles ! Soutenu par Goldman Sachs, eKomi est un leader mondial des \u00c9valuations et Avis. Accr\u00e9dit\u00e9 Google, Bing et Yahoo, eKomi g\u00e9n\u00e8re de nombreux avis de qualit\u00e9 afin d\u2019offrir une meilleure conversion et un retour sur investissement de vos campagnes SEO et SEM par le biais de signaux de confiance et de contenu g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par l'utilisateur. Plus de 14 000 entreprises font confiance aux services eKomi - appelez eKomi et commencez \u00e0 r\u00e9colter vos Avis Clients aujourd\u2019hui.",
        "id": 389499,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ekomi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avis Clients et Avis Produits - Avec eKomi, collectez plus d\u2019avis authentiques et de contenu g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par l\u2019utilisateur qu\u2019avec n\u2019importe quel autre service d\u2019avis certifi\u00e9s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ekwateur-edito.cdn.prismic.io/ekwateur-edito/66439326-9a1f-43f0-b555-cfe3c3228421_Ekwateur_Icotype_Seul_RVB_Couleurs.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T15:59:41+00:00",
        "description": "Fournisseur d\u2019\u00c9nergie Verte fran\u00e7ais, Ekwateur propose des offres d\u2019\u00e9nergies renouvelables pour tous les budgets et garde toujours le sourire pour vous servir \ud83d\ude09.",
        "id": 186213,
        "language": "fr",
        "link": "https://ekwateur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ekwateur-edito.cdn.prismic.io/ekwateur-edito/66439326-9a1f-43f0-b555-cfe3c3228421_Ekwateur_Icotype_Seul_RVB_Couleurs.svg",
        "title": "Fournisseur d'\u00c9nergie verte et renouvelable - Ekwateur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sw6.elbenwald.de/media/74/20/12/1631803988/elbenwald-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T17:57:40.147643+00:00",
        "description": "Le plus grand choix d'articles de fans au monde est disponible chez nous \u00e0 des prix avantageux : Star Wars, Le Seigneur des anneaux, Harry Potter et bien d'autres.",
        "id": 107948,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elbenwald.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sw6.elbenwald.de/media/74/20/12/1631803988/elbenwald-logo.png",
        "title": "Elbenwald - Ton magasin de nerd et d'articles de fans pour le cin\u00e9ma, les films, la fantasy et les jeux | Elbenwald.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-27T22:34:34+00:00",
        "description": "Hi! I'm Eldred. I love programming, infosec, old game consoles, and researching them!",
        "id": 31844,
        "language": "en",
        "link": "https://eldred.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eldred.fr/favicon/32x32.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:28.994124+00:00",
        "description": "MERELEC proche de vous et \u00e0 votre \u00e9coute, pour vous accompagner dans vos projets \u00e9lectriques.",
        "id": 542648,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.elec-sa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MERELEC - Elec Tertiaire Habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:17:19.746711+00:00",
        "description": "Optez pour des \u00e9lectriciens s\u00e9lectionn\u00e9s par Legrand pour vos installations \u00e9lectriques et domotiques pour vos produits connect\u00e9s. Demandez votre devis d\u00e8s maintenant.",
        "id": 409226,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.electriciencertifie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electricien Certifi\u00e9 : trouvez un \u00e9lectricien certifi\u00e9 Legrand pr\u00e8s de chez vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:04.378589+00:00",
        "description": "En savoir plus sur le cours sur l\u2019IA de MinnaLearn et de l\u2019Universit\u00e9 d\u2019Helsinki \u2014 aucune connaissance en programmation ou math\u00e9matiques avanc\u00e9es n\u2019est requise.",
        "id": 218345,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elementsofai.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Une introduction gratuite en ligne sur l\u2019intelligence artificielle pour les non-sp\u00e9cialistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eleven-strategy.fr/wp-content/uploads/2024/03/eleven-new-home-page-fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "eleven est le premier cabinet de conseil en strat\u00e9gie europ\u00e9en sp\u00e9cialis\u00e9 sur l'intelligence artificielle et la data",
        "id": 331460,
        "language": "fr",
        "link": "https://eleven-strategy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eleven-strategy.fr/wp-content/uploads/2024/03/eleven-new-home-page-fr.png",
        "title": "Eleven - Conseil en Strat\u00e9gie IA et Data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61138c0e79f69444ceb53463/611a82bd38f8540557facefd_Frame%2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Elevo est la plateforme de gestion de la performance qui transforme vos pratiques RH : Entretiens d'\u00e9valuation (annuels et professionnels), Feedback 360\u00b0, Objectifs, Sondages RH, Gestion de la Formation et People Analytics. Demandez votre audit gratuit !",
        "id": 303521,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elevo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61138c0e79f69444ceb53463/611a82bd38f8540557facefd_Frame%2022.jpg",
        "title": "Elevo : la solution de management de la performance et des talents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elioz.fr/wordpress/wp-content/uploads/2018/12/encart-partage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Premi\u00e8re plateforme fran\u00e7aise de service d\u2019accessibilit\u00e9 t\u00e9l\u00e9phonique et physique pour les personnes sourdes et malentendantes, ELIOZ accompagne les petites, moyennes et grandes entreprises et collectivit\u00e9s.",
        "id": 310333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elioz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elioz.fr/wordpress/wp-content/uploads/2018/12/encart-partage.png",
        "title": "Elioz I Solutions d'accessibilit\u00e9 innovantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:21:15.571090+00:00",
        "description": "Premi\u00e8re plateforme fran\u00e7aise de service d\u2019accessibilit\u00e9 t\u00e9l\u00e9phonique et physique pour les personnes sourdes et malentendantes, ELIOZ accompagne les petites, moyennes et grandes entreprises et collectivit\u00e9s.",
        "id": 556230,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://legrand.elioz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elioz.fr/wordpress/wp-content/uploads/2018/10/icon-elioz.png",
        "title": "Elioz I Solutions d'accessibilit\u00e9 innovantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:21:46.041028+00:00",
        "description": "Premi\u00e8re plateforme fran\u00e7aise de service d\u2019accessibilit\u00e9 t\u00e9l\u00e9phonique et physique pour les personnes sourdes et malentendantes, ELIOZ accompagne les petites, moyennes et grandes entreprises et collectivit\u00e9s.",
        "id": 556771,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maif.elioz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elioz.fr/wordpress/wp-content/uploads/2018/10/icon-elioz.png",
        "title": "Elioz I Solutions d'accessibilit\u00e9 innovantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T22:33:45+00:00",
        "description": "Homepage | Elixir\u00ae Strings",
        "id": 273226,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elixirstrings.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Elixir\u00ae Strings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:26:40.095595+00:00",
        "description": "Lorsque les violences exerc\u00e9es au sein du couple ou par un ex-conjoint mettent en danger la personne qui en est victime ou un ou plusieurs enfants, le juge aux affaires familiales peut alors d\u00e9livrer ...",
        "id": 554360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://elkoubysalomon-avocat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://elkoubysalomon-avocat.fr/wp-content/uploads/2018/05/favicon.jpg",
        "title": "Accueil - Elkouby Salomon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les podcasts de l\u2019univers ELLE, ELLE \u00e0 Table et ELLE D\u00e9co",
        "id": 186030,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.elle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "elle - Les podcasts de ELLE, c'est tout ELLE dans vos oreilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http:",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:23:04.472692+00:00",
        "description": "Magazine de mode cr\u00e9\u00e9 par les femmes pour les femmes : conseils beaut\u00e9, mode femme, recettes de cuisine. Egalement des conseils en amour et sexualit\u00e9 avec le guide Kamasutra, des guides r\u00e9gime, des quiz 100% femme!... De la mode \u00e0 la beaut\u00e9, de la cuisine aux sujets de soci\u00e9t\u00e9, toute l\u2019actualit\u00e9...",
        "id": 380560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http:",
        "title": "Magazine ELLE :  magazine feminin mode, beaut\u00e9, cuisine  - Elle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T03:26:45.755582+00:00",
        "description": "Elibrary France,",
        "id": 421417,
        "language": "",
        "link": "https://www.elsevierelibrary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ", Elibrary France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T02:39:28.163346+00:00",
        "description": "Elsevier Masson - Livres, ebooks, revues et trait\u00e9s EMC pour toutes sp\u00e9cialit\u00e9s m\u00e9dicales et param\u00e9dicales",
        "id": 132703,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elsevier-masson.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elsevier Masson - Livres, ebooks, revues et trait\u00e9s EMC pour toutes sp\u00e9cialit\u00e9s m\u00e9dicales et param\u00e9dicales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elysee.fr/cdn-cgi/image/format=auto%2Cquality=100%2Cwidth=800%2Cheight=420%2Ctrim=0%3B0%3B16%3B0%2Cfit=cover/images/default/0001/03/74c420eaa4da27b496d03f305aca10044eb70634.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:19:10.571037+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 du Pr\u00e9sident Emmanuel Macron sur le site officiel de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, et (re)plongez au c\u0153ur de l'histoire de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.",
        "id": 234035,
        "language": "fr",
        "link": "http://elysee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elysee.fr/cdn-cgi/image/format=auto%2Cquality=100%2Cwidth=800%2Cheight=420%2Ctrim=0%3B0%3B16%3B0%2Cfit=cover/images/default/0001/03/74c420eaa4da27b496d03f305aca10044eb70634.jpeg",
        "title": "Bienvenue sur le site de l'\u00c9lys\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-22T21:27:03+00:00",
        "description": "Page d'accueil elzevir.fr",
        "id": 252029,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elzevir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "elzevir.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:04:42.127883+00:00",
        "description": "Formation initiale et continue | Emagister",
        "id": 377350,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emagister.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation initiale et continue | Emagister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:02.091240+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 math\u00e9matique de France",
        "id": 211831,
        "language": "fr",
        "link": "http://smf.emath.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 math\u00e9matique de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "[SMAI]",
        "id": 416841,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.smai.emath.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[SMAI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6523cfd42d9cf181b3d46b1e/659bfc8b20f8ff697869d7ee_Homepage%20v1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Avec le portage salarial, offrez-vous l'ind\u00e9pendance d'un freelance et la s\u00e9curit\u00e9 du salariat ! D\u00e9couvrez notre offre transparente et technologique.",
        "id": 459185,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.embarq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6523cfd42d9cf181b3d46b1e/659bfc8b20f8ff697869d7ee_Homepage%20v1.png",
        "title": "Embarq : La vie d'ind\u00e9pendant et le confort du salariat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://acxngcvroo.cloudimg.io/v7/https://www.embl.org/files/wp-content/uploads/20210111_Siteimages_Grenoble.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T20:26:33+00:00",
        "description": "EMBL's site in France is specialised in Structural Biology research, instrumentation development and services",
        "id": 234462,
        "language": "en",
        "link": "http://www.embl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://acxngcvroo.cloudimg.io/v7/https://www.embl.org/files/wp-content/uploads/20210111_Siteimages_Grenoble.jpg",
        "title": "EMBL Grenoble is specialized in Structural Biology research and services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019EMD est une \u00e9cole de commerce et de management \u00e0 Marseille qui propose des formations de post-bac \u00e0 bac+5, en initial et en alternance.",
        "id": 78231,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EMD Business School - Ecole de commerce et management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emd-bachelortremplin.fr/wp-content/uploads/2024/05/emd-logo-bs-150x150-221126105002-1.jpg?w=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:08.939959+00:00",
        "description": "Candidate au Bachelor Tremplin de l'EMD Business School \u00e0 Marseille. Une formation en Gestion et Management en acc\u00e9l\u00e9r\u00e9, financ\u00e9e et r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e.",
        "id": 234675,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emd-bachelortremplin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emd-bachelortremplin.fr/wp-content/uploads/2024/05/emd-logo-bs-150x150-221126105002-1.jpg?w=200",
        "title": "BIENVENUE A L'EMD !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e-mental.fr/media/website/icon-e-mental-1998x1998-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-14T18:16:40+00:00",
        "description": "Pr\u00e9paration mentale, pour sportives et sportifs de tous niveaux.",
        "id": 365906,
        "language": "fr",
        "link": "https://e-mental.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e-mental.fr/media/website/icon-e-mental-1998x1998-2.png",
        "title": "e-Mental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T20:22:02+00:00",
        "description": "emersion",
        "id": 261322,
        "language": "",
        "link": "https://emersion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "emersion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:49:55.814826+00:00",
        "description": "Vente et Location pour les professionnels pour le Cin\u00e9ma, Emit expert depuis 30 ans dans l'audiovisuel et mat\u00e9riel de tournage de vid\u00e9o. Livraison Express.",
        "id": 241684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.emit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vente et Location de mat\u00e9riel professionnel Audiovisuel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:27:15.142334+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'EMLV \u25b6 Programme Grande Ecole vis\u00e9 bac+5, Grade de Master, accr\u00e9dit\u00e9 EPAS. Admission Post-Bac via le Concours SESAME, bac+2, bac+3, bac+4 sur dossier",
        "id": 78234,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emlv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:07:18.553140+00:00",
        "description": "Consultant CIAM et Architecte Solutions Freelance.",
        "id": 287050,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emmanuelgautier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Gautier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T07:22:39+00:00",
        "description": "IMT Atlantique est une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes reconnue internationalement pour sa recherche",
        "id": 130774,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.emn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "title": "IMT Atlantique, une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emn-competences.fr/wp-content/uploads/2022/10/capture-v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "EM Normandie Comp\u00e9tences, organisme de formation sup\u00e9rieure au HAVRE et \u00e0 CAEN, accessible pour les BTS, BAC+3 et BAC+5 !",
        "id": 234602,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emn-competences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emn-competences.fr/wp-content/uploads/2022/10/capture-v2.png",
        "title": "EM Normandie Comp\u00e9tences | LE HAVRE et CAEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:50.871493+00:00",
        "description": "Connection page",
        "id": 234595,
        "language": "en",
        "link": "https://aurion.em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connection page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:48:31+00:00",
        "description": "EM Normandie est une grande \u00e9cole de commerce et de management bas\u00e9e \u00e0 Caen, Le Havre, Paris, Duba\u00ef, Oxford, Dublin et Boston qui propose des formations de niveau Bachelor, Master et Mast\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9.",
        "id": 513868,
        "language": "fr",
        "link": "https://em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie | Ecole de commerce | Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:37:26+00:00",
        "description": "EM Normandie",
        "id": 234585,
        "language": "en",
        "link": "https://ward.em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:21:54.696936+00:00",
        "description": "Talents Handicap - LE BLOG",
        "id": 480290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.emploihandicap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talents Handicap - LE BLOG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:56:53.355101+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 476533,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidats.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actu - Emploipublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:53:41.204838+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 457118,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:04.799528+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 476535,
        "language": "fr",
        "link": "https://infos.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:06.926729+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 votre espace recruteur Emploi Public et g\u00e9rer simplement votre offres et les candidatures \u00e0 vos offres.",
        "id": 476536,
        "language": "fr",
        "link": "https://recruteurs.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion espace recruteur - Emploipublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T06:52:22+00:00",
        "description": "Des emplois d\u00e8s aujourd'hui pour les Jeux de demain",
        "id": 386626,
        "language": "fr",
        "link": "https://emplois2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emplois 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emploi-store.fr/portail/assets/img/emploi-store.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T12:45:12+00:00",
        "description": "Accueil - Emploi store",
        "id": 386629,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emploi-store.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi-store.fr/portail/assets/img/emploi-store.svg",
        "title": "Accueil - Emploi store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-online.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:35:07.947709+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319278,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emp-online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-online.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T19:51:06.430202+00:00",
        "description": "Une \u00e9cole d\u2019application \u00e0 vocation nationale, europ\u00e9enne et internationale.D\u00e9mocratiser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la haute fonction publique et professionnaliser la...",
        "id": 215556,
        "language": "FR",
        "link": "http://www.ena.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:52:53.646058+00:00",
        "description": "ENAC | Ecole Nationale de l'Aviation Civile",
        "id": 356532,
        "language": "fr",
        "link": "http://enac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENAC | Ecole Nationale de l'Aviation Civile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.en-attendant-nadeau.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-09-a-21.05.11-e1725956977666.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Le num\u00e9ro 204 d'En attendant Nadeau \u2013 Tous les jours, de la litt\u00e9rature, des id\u00e9es et des arts en libre acc\u00e8s total et gratuitement.",
        "id": 381948,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.en-attendant-nadeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.en-attendant-nadeau.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-09-a-21.05.11-e1725956977666.png",
        "title": "En attendant Nadeau - Num\u00e9ro 204/1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:11.294795+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie d'Enchastrayes, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556795,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enchastrayes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enchastrayes.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Enchastrayes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/enercoop-corpo-production/5816022d-5fcc-44f9-b4bc-9adace52ad22_ENERGIE+VERTE+ET+CITOYENNE.jpg?auto=compress,format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "11 coop\u00e9ratives locales qui font avancer la production, la fourniture d\u2019une \u00e9nergie renouvelable et les services visant la sobri\u00e9t\u00e9 et l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 256393,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enercoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/enercoop-corpo-production/5816022d-5fcc-44f9-b4bc-9adace52ad22_ENERGIE+VERTE+ET+CITOYENNE.jpg?auto=compress,format",
        "title": "Coop\u00e9ratives d'\u00e9nergie renouvelable, citoyenne et solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:02:45.538365+00:00",
        "description": "https://energiesdeprats.fr/",
        "id": 94100,
        "language": "en",
        "link": "https://energiesdeprats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energies de Prats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:05:19.718022+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 292506,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.energiesdufutur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:30.892737+00:00",
        "description": "Ing\u00e9nierie de la conception, r\u00e9alisation, maintenance pour routes et tunnels, transports en commun, eau & luvial",
        "id": 542636,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.enfrasys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enfrasys.fr/app/uploads/sites/169/2022/05/cropped-@512X512-32x32.png",
        "title": "Enfrasys, partenaire des mobilit\u00e9s de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:27.662960+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le simulateur ENGIE, un outil qui vous permet de calculer le bilan carbone potentiel de votre entreprise ou collectivit\u00e9.",
        "id": 424918,
        "language": "en",
        "link": "https://carbone.entreprises-collectivites.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simulateur : Calcul du bilan carbone de votre entreprise \u2013 ENGIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises-collectivites.engie.fr/wp-content/uploads/2021/03/ENGIE-EC-valeurs-et-engagements.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Gaz naturel, \u00e9lectricit\u00e9 et \u00e9conomie d'\u00e9nergie pour les Entreprises et les Collectivit\u00e9s, d\u00e9couvrez les meilleures offres d'ENGIE",
        "id": 133933,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprises-collectivites.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises-collectivites.engie.fr/wp-content/uploads/2021/03/ENGIE-EC-valeurs-et-engagements.png",
        "title": "ENGIE Entreprises & Collectivit\u00e9s - Gaz, \u00c9lectricit\u00e9 & \u00c9conomie d'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:28:09.737645+00:00",
        "description": "Retrouvez nos offres pour faciliter votre passage \u00e0 la voiture \u00e9lectrique: Borne de recharge \u00e0 domicile, offre d'\u00e9lectricit\u00e9 verte, Carte de recharge - Je m'informe - Je recharge - Je roule - J'agis avec ENGIE",
        "id": 424920,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mobilite-elec.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilite-elec.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "title": "ENGIE Mobilit\u00e9 Elec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobiliteverte.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:22:09+00:00",
        "description": "Retrouvez nos offres pour faciliter votre passage \u00e0 la voiture \u00e9lectrique: Borne de recharge \u00e0 domicile, offre d'\u00e9lectricit\u00e9 verte, Carte de recharge - Je m'informe - Je recharge - Je roule - J'agis avec ENGIE",
        "id": 133934,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mobiliteverte.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilite-elec.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "title": "ENGIE Mobilit\u00e9 Verte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:05:01+00:00",
        "description": "Economisez jusqu'\u00e0 1500\u20ac sur votre facture d'\u00e9lectricit\u00e9 ! Produisez votre propre \u00e9nergie gr\u00e2ce au kit panneaux solaires. Obtenez votre devis gratuit maintenant !",
        "id": 133932,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mypower.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE My Power - Passez \u00e0 l'\u00e9nergie solaire photovolta\u00efque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:58.424243+00:00",
        "description": "Pour le d\u00e9pannage, l\u2019entretien et le remplacement de votre chaudi\u00e8re, chauffage ou climatisation, il y a toujours une agence ENGIE Home Services proche de chez vous.",
        "id": 424911,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence.engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.leadformance.com/assets/production-front-offices/v3-EngieHomeServices/v1.15.6/assets/images/home/home-illustration.jpg",
        "title": "Trouver une agence ENGIE Home Services proche de chez vous | Entretien chauffage et climatisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:55.257607+00:00",
        "description": "ENGIE Home Services est le N\u00b01 en France de l'entretien et du d\u00e9pannage des syst\u00e8mes individuels de chauffage et climatisation pour les particuliers, professionnels et collectif social.",
        "id": 424909,
        "language": "fr",
        "link": "http://engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE Home Services le N\u00b01 en France de l'entretien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:56.933938+00:00",
        "description": "Connexion",
        "id": 424910,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet-professionnel.engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Engie Home Services - Espace Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.enigmacity.fr/img/shot.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T05:39:13.463432+00:00",
        "description": "Plus grand escape game de France",
        "id": 108321,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmacity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enigmacity.fr/imgs/e-city.jpg",
        "title": "Enigma City | Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enigmaescape.fr/img/shot.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:21:58.916070+00:00",
        "description": "Complexe d'escape game \u00e0 Toulouse.",
        "id": 364407,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmaescape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enigmaescape.fr/img/shot.webp",
        "title": "Enigma Escape - Escape Game \u00e0 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T09:16:55+00:00",
        "description": "\u00c9nigmes \u00c0 Th\u00e9matiques : une nouvelle \u00e9nigme chaque jour",
        "id": 455631,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmes-a-thematiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9nigmes \u00c0 Th\u00e9matiques : une nouvelle \u00e9nigme chaque jour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:59:53.963031+00:00",
        "description": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "id": 171950,
        "language": "en-US",
        "link": "http://imagine.enpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:15.362256+00:00",
        "description": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "id": 330824,
        "language": "en-US",
        "link": "https://imagine-lab.enpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ugict-CGT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:50:21.047991+00:00",
        "description": "Sondez, n\u00e9gociez, gagnez des droits",
        "id": 556272,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://enqueteteletravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enqueteteletravail.fr/images/favicon.ico",
        "title": "G\u00e9n\u00e9rateur d'enqu\u00eates sur le t\u00e9l\u00e9travail \ud83d\udcbb Enqu\u00eateT\u00e9l\u00e9travail.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:04.616649+00:00",
        "description": "\u00c0 la UNE En 2 mots D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actualit\u00e9s d\u2019Espaces Naturels R\u00e9gionaux (ENRx) et de son Centre R\u00e9gional de Ressources G\u00e9n\u00e9tiques (CRRG) Actualit\u00e9s Toutes les actualit\u00e9s Entr\u00e9es th\u00e9matiques Plan de travail 1 Biodiversit\u00e9 pictogrammes Am\u00e9nagement du territoire Plan de travail 3 D\u00e9veloppement territoriale Plan de travail 4 Agriculture et alimentation Plan de travail 5 [\u2026]",
        "id": 112566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://enrx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:57.577270+00:00",
        "description": "intranet [Intranet DI]",
        "id": 371684,
        "language": "en",
        "link": "http://intranet.di.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "intranet [Intranet DI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:09:49+00:00",
        "description": "Les sciences cognitives s'int\u00e9ressent aux grandes fonctions mentales comme la perception, la m\u00e9moire, le raisonnement, le langage, les \u00e9motions, la motricit\u00e9, la prise de d\u00e9cision.",
        "id": 291164,
        "language": "en",
        "link": "https://lscp.dec.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage : Laboratoire de Sciences Cognitives et Psycholinguistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T13:56:34.658105+00:00",
        "description": "Thomas Piketty page personnelle homepage",
        "id": 58209,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://piketty.pse.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Piketty - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-12T20:30:04+00:00",
        "description": "Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki",
        "id": 211916,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.bourbaki.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-02T19:34:03.258599+00:00",
        "description": "DIENS",
        "id": 25753,
        "language": "",
        "link": "https://www.di.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIENS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:54.894705+00:00",
        "description": "Pr\u00e9rentr\u00e9e du M1 : du lundi 2 au vendredi 6 septembre, salle Cartan (affiche)\r\nPr\u00e9sentation des",
        "id": 371682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.dma.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9partement de math\u00e9matiques et applications \u2013 Un d\u00e9partement de l'ENS et une unit\u00e9 de recherche CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T22:59:23+00:00",
        "description": "L\u2019ENS est un \u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re scientifique, culturel et professionnel (EPSCP) au sens de l\u2019article L. 716-1 du code de l\u2019\u00e9ducation plac\u00e9 sous l\u2019autorit\u00e9 directe du ministre charg\u00e9 de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur. Elle est soumise aux dispositions de ce m\u00eame code et des textes pris pour son application sous r\u00e9serve des d\u00e9rogations pr\u00e9vues au pr\u00e9sent d\u00e9cret. A la fois grande Ecole et universit\u00e9, l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure dispense \u00e0 Paris, au c\u0153ur du Quartier latin, une formation d\u2019excellence par la recherche conduisant aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019enseignement et de la recherche, et concourt \u00e0 la formation par la recherche des cadres sup\u00e9rieurs des administrations publiques et des entreprises fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes. Elle d\u00e9finit et met en \u0153uvre une politique de recherche scientifique et technologique dans une perspective multidisciplinaire et internationale. Depuis 2012, l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure est dirig\u00e9e par le physicien Marc M\u00e9zard.",
        "id": 291162,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | ENS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T15:17:41+00:00",
        "description": "Site internet du D\u00e9partement de Physique de l\u2019\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure - Paris.",
        "id": 254191,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.phys.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage FR | D\u00e9partement de Physique de l'Ecole Normale sup\u00e9rieure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:56.208363+00:00",
        "description": "SPI : Pr\u00e9sentation",
        "id": 371683,
        "language": "",
        "link": "http://www.spi.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPI : Pr\u00e9sentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:15.710072+00:00",
        "description": "Ecole Nationale Sup\u00e9rieure d'Art et de Design de Dijon",
        "id": 217062,
        "language": "",
        "link": "https://ensa-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSA Dijon | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:11.693842+00:00",
        "description": "The Limoges National School of Art and Design delivers two diplomas in art and object design: the DNA and the DNSEP. It also offers two mentions: ceramics and contemporary jewelry.",
        "id": 447183,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ensad-limoges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ensad Limoges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ensae.fr/sites/default/files/nc-loader/loader_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:33+00:00",
        "description": "L\u2019ENSAE Paris est la grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur de r\u00e9f\u00e9rence en \u00e9conomie et sociologie quantitatives, statistique et machine learning, finance et actuariat.",
        "id": 198401,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensae.fr/sites/default/files/nc-loader/loader_logo.png",
        "title": "ENSAE Paris - \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs pour l'\u00e9conomie, la data science, la finance et l'actuariat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:02.481450+00:00",
        "description": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon // accueil // home",
        "id": 277742,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:16.471370+00:00",
        "description": "Overview The MPRI is a research-oriented master programme in computer science run jointly by the following institutions: Universit\u00e9 de Paris (which is the coordinating institution), l'\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de la rue d'Ulm, Paris, henceforth ENS Ulm, and University Paris Saclay (which includes l'Ecole normale sup\u00e9rieure de Paris-Saclay (ENS Paris-Saclay)), Institut Polytechnique de Paris (which includes l'\u00c9cole Polytechnique, and Telecom Paris). Moreover the Master has special ties with the f\u2026",
        "id": 243150,
        "language": "en",
        "link": "https://wikimpri.dptinfo.ens-cachan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MPRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T03:02:31+00:00",
        "description": "Ing\u00e9nieur N7, Cr\u00e9ateur du monde de demain",
        "id": 308766,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enseeiht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ing\u00e9nieur N7, Cr\u00e9ateur du monde de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre de recherche sur les Ions, les Mat\u00e9riaux et la Photonique (CIMAP) est une unit\u00e9 mixte de recherche (UMR6252).",
        "id": 292494,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cimap.ensicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - CIMAP UMR6252 - Centre de recherche sur les ions, les mat\u00e9riaux et la photonique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ensicaen.fr/wp-content/uploads/2023/03/ensicaen-yoast.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019ENSICAEN, \u00e9cole publique, forme des ing\u00e9nieurs \u00e0 l\u2019innovation et \u00e0 l\u2019entreprenariat avec une solide formation scientifique \u00e0 Caen.",
        "id": 217101,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ensicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensicaen.fr/wp-content/uploads/2023/03/ensicaen-yoast.png",
        "title": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure d'ing\u00e9nieurs de Caen - ENSICAEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alumni.ens-lyon.fr/medias/image/10784636075d9319455c750.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:27.292235+00:00",
        "description": "Alumni ENS de Lyon, La communaut\u00e9 des anciens des ENS de Lyon, LSH, Fontenay-aux-Roses et Saint-Cloud",
        "id": 237447,
        "language": "fr",
        "link": "https://alumni.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.ens-lyon.fr/medias/image/10784636075d9319455c750.png",
        "title": "Alumni ENS de Lyon - La communaut\u00e9 des anciens des ENS de Lyon, LSH, Fontenay-aux-Roses et Saint-Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:33.989855+00:00",
        "description": "ENS \u00c9ditions publie des ouvrages de toute origine, de chercheurs fran\u00e7ais ou \u00e9trangers, en harmonie avec les questionnements des centres de recherche de l'ensemble de l'\u00c9cole.",
        "id": 237451,
        "language": "FR",
        "link": "http://catalogue-editions.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENS \u00c9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:25.322858+00:00",
        "description": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "id": 237446,
        "language": "fr",
        "link": "https://ent.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:31+00:00",
        "description": "Portail des \u00e9tudes",
        "id": 237450,
        "language": "en",
        "link": "https://etudes.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail des \u00e9tudes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-05T01:03:49+00:00",
        "description": "GRAAL",
        "id": 168041,
        "language": "",
        "link": "http://graal.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRAAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:24:02+00:00",
        "description": "Home | ife",
        "id": 237448,
        "language": "fr",
        "link": "https://ife.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:37.951695+00:00",
        "description": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "id": 237453,
        "language": "fr",
        "link": "https://intranet.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:18:04.679858+00:00",
        "description": "Serveur de Pages Professionnelles Individuelles",
        "id": 37404,
        "language": "",
        "link": "https://perso.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serveur de Pages Professionnelles Individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:19:26.177178+00:00",
        "description": "Page d'accueil du site | \u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
        "id": 79266,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil du site | \u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:55:54.080040+00:00",
        "description": "Centre for Computational Biology CBIO at Mines Paris \u2014 PSL and Institut Curie",
        "id": 169730,
        "language": "en",
        "link": "http://cbio.ensmp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBIO Mines Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:01:14+00:00",
        "description": "Grande \u00c9cole de formation aux m\u00e9tiers de la recherche et de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, membre de l'Universit\u00e9 Paris-Saclay, situ\u00e9e sur le plateau de Saclay. Seul \u00e9tablissement d\u2019enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 associer et faire dialoguer entre elles les sciences fondamentales, les sciences pour l\u2019ing\u00e9nieur et les sciences humaines et sociales.",
        "id": 356791,
        "language": "fr",
        "link": "https://ens-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENS-PARIS-SACLAY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:13.528138+00:00",
        "description": "Tout savoir sur le DER de math\u00e9matiques de l'ENS Paris-Saclay",
        "id": 330823,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://math.ens-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MATH - Bienvenue au DER de math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 250394,
        "language": "",
        "link": "https://perso.eleves.ens-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:12:19+00:00",
        "description": "L\u2019Enssib est l\u2019\u00e9cole nationale d\u2019application charg\u00e9e de former les cadres de l\u2019information, la documentation et des biblioth\u00e8ques des secteurs public et priv\u00e9.",
        "id": 258948,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enssib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enssib | \u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des sciences de l'information et des biblioth\u00e8ques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:31.983578+00:00",
        "description": "Membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, ENSTA Paris d\u00e9veloppe des formations et une recherche appliqu\u00e9e de haut niveau. Elle est particuli\u00e8rement reconnue pour son expertise dans les domaines des transports et des mobilit\u00e9s, des \u00e9nergies durables et de l\u2019ing\u00e9nierie des syst\u00e8mes complexes notamment dans la D\u00e9fense.",
        "id": 198400,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensta-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSTA Paris - Institut Polytechnique de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:17:29.073050+00:00",
        "description": "Enterprise propose les meilleures prix sur les locations de voitures et d'utilitaires, sans aucun frais cach\u00e9s. \u00c9conomisez 10 % en payant \u00e0 l'avance.",
        "id": 556997,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.enterprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enterprise.fr/etc.clientlibs/ecom/clientlibs/clientlib-ecom/resources/favicon.ico",
        "title": "Location de voiture et d\u2019utilitaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:15:27.542659+00:00",
        "description": "Enterprise Mobility marque le d\u00e9but de notre prochain chapitre, r\u00e9affirmant notre engagement \u00e0 fournir des services exceptionnels \u00e0 nos partenaires, clients et voisins.",
        "id": 556988,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.enterprisemobility.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enterprisemobility.fr/images/favicon.ico",
        "title": "Pr\u00e9sentation d\u2019Enterprise Mobility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Entreprendre, le site de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, des entrepreneurs et de toutes les entreprises (PME, ETI, grands groupes).",
        "id": 386728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.entreprendre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T09:07:48+00:00",
        "description": "L'Atelier Logiciel Sandr\u00e9 produit des logiciels de qualit\u00e9, du bas-niveau \u00e0 l'UI. Nous proposons \u00e9galement des formations et du coaching.",
        "id": 251895,
        "language": "fr",
        "link": "https://enzosandre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atelier Logiciel Sandr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:47:51.306432+00:00",
        "description": "L'EPF est une grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur-e-s g\u00e9n\u00e9raliste et polytechnique situ\u00e9e \u00e0 Cachan, Troyes et Montpellier, qui propose une formation compl\u00e8te d'ing\u00e9nieur en 3 et 5 ans.",
        "id": 516706,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.epf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPF Ecole d'ing\u00e9nieurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epicarmageddon.fr/wp-content/uploads/2021/07/LOGOEA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Vous l'attendiez tous, c'est d\u00e9sormais chose faite ! La communaut\u00e9 francophone d'Epic Armageddon a enfin son site ! Retrouvez les r\u00e8gles, listes d'arm\u00e9es et bien plus encore.",
        "id": 227909,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://epicarmageddon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "warhammer",
            "wargames"
        ],
        "thumbnail": "https://www.epicarmageddon.fr/wp-content/uploads/2021/07/LOGOEA.png",
        "title": "Epic Armageddon.fr - le site de la communaut\u00e9 francophone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T07:45:21+00:00",
        "description": "Infos science & tech !",
        "id": 410784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://epistella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epistella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "The Gistre Blog",
        "id": 120596,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.gistre.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Gistre Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.cri.epita.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T10:20:38.695436+00:00",
        "description": "GitLab Enterprise Edition",
        "id": 394265,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.cri.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.cri.epita.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:29:10.044183+00:00",
        "description": "List Index - LRE",
        "id": 350097,
        "language": "en",
        "link": "https://lists.lre.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List Index - LRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epita.fr/wp-content/uploads/2017/10/epita-ingenieur-informatique-fbk.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "L'\u00e9cole EPITA pr\u00e9pare ses \u00e9tudiants passionn\u00e9s aux m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie en informatique \u00e0 Paris, Lyon, Rennes, Strasbourg et Toulouse.",
        "id": 218574,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epita.fr/wp-content/uploads/2017/10/epita-ingenieur-informatique-fbk.jpg",
        "title": "EPITA, l'\u00e9cole des ing\u00e9nieurs en intelligence informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:14:31.279986+00:00",
        "description": "Welcome to the '.Mediaroom - Mus\u00e9e Orsay Orangerie.' brand newsroom for journalists. Discover our news and releases, photos and videos as well as contacts of '.Mediaroom - Mus\u00e9e Orsay Orangerie.' press office.",
        "id": 556979,
        "language": "fra-FRA",
        "link": "https://presse-orsay-orangerie.epmo-musees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presse-orsay-orangerie.epmo-musees.fr/wp-content/themes/musee-orsay-orangerie_2024/src/img/favicon-musee-orsay.png",
        "title": "Accueil - Mediaroom - Mus\u00e9e Orsay Orangerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T07:20:03+00:00",
        "description": "Page d'accueil EPMO | EPMO",
        "id": 194393,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.epmo-musees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil EPMO | EPMO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:46:41.234404+00:00",
        "description": "Musee d'Orsay - Ephoto Dam",
        "id": 194391,
        "language": "en",
        "link": "https://cdn.mediatheque.epmoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musee d'Orsay - Ephoto Dam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:43:44.823934+00:00",
        "description": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu : France, International, Chine, Soci\u00e9t\u00e9, Sant\u00e9, Science, Culture.",
        "id": 63807,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.epochtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "title": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www-eu.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T07:34:50.710817+00:00",
        "description": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu : France, International, Chine, Soci\u00e9t\u00e9, Sant\u00e9, Science, Culture.",
        "id": 182663,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-eu.epochtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-eu.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "title": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epresse.fr/public/www/images/opengraph/image_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Lisez plus de 800 journaux et magazines sur tous vos appareils avec le kiosque ePresse.fr pour 9.99\u20ac/mois, sans engagement. Le Parisien, Ouest-France, Le Point, Paris Match, ELLE, Auto Plus, Public, 01 Net, accessible partout, tout le temps. Essayer, premier mois \u00e0 1\u20ac !",
        "id": 211028,
        "language": "fr",
        "link": "https://epresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epresse.fr/public/www/images/opengraph/image_OpenGraph.jpg",
        "title": "ePresse.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:07:10.000069+00:00",
        "description": "Site officiel d'Epson pour les imprimantes jet d'encre, grand format, laser, matricielles \u00e0 impact, de re\u00e7us et multifonction, ainsi que pour les scanners, les projecteurs, l'encre Epson, le papier et le support",
        "id": 557444,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.epson.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epson.fr/_ui/responsive/common/images/favicon.ico",
        "title": "Epson France | Bienvenue sur Epson France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-10T15:34:50+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement d'application Rust / Python / Django. Contct : mir@epyk.fr",
        "id": 252186,
        "language": "fr",
        "link": "http://epyk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "epyk : we byte !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.fr/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix est le plus grand fournisseur mondial de datacentres et de colocation pour les r\u00e9seaux d'entreprise et le cloud computing. Technologies et syst\u00e8mes de gestion des datacentres s\u00e9curis\u00e9s.",
        "id": 301512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.equinix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equinix.fr/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Datacentre et Technologies de r\u00e9seaux d'entreprise | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T10:22:38+00:00",
        "description": "EQUIPE DE FOOT",
        "id": 218736,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.equipedefoot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EQUIPE DE FOOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:19:18.845557+00:00",
        "description": "Paire de buts de beach soccer en...",
        "id": 555967,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.equipement-terrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equipement-terrain.fr/img/favicon.ico?1631289363",
        "title": "Equipement-Terrain.fr : tout l'univers des installations sportives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:50.049264+00:00",
        "description": "EQUIUM d\u00e9veloppe la nouvelle pompe \u00e0 chaleur acoustique qui utilise l\u2019\u00e9nergie du son pour r\u00e9inventer le chauffage r\u00e9sidentiel : \u00e9conomique, \u00e9cologique et aussi facile \u00e0 installer qu\u2019\u00e0 utiliser.",
        "id": 23602,
        "language": "",
        "link": "https://equium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5c3892ab86916fcb05f059d3/6013fd8365d24109c8a9967e_ogimage-min.jpg",
        "title": "EQUIUM - La pompe \u00e0 chaleur acoustique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pierre.equoy.fr",
        "author": "https://pierre.equoy.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-04-09T14:54:01+00:00",
        "description": "https://pierre.equoy.fr",
        "id": 23603,
        "language": "",
        "link": "https://pierre.equoy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://pierre.equoy.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://pierre.equoy.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:41.722531+00:00",
        "description": "L\u2019agence Erasmus+ France / Education Formation assure,la gestion et la promotion des volets \u00e9ducation et formation du programme europ\u00e9en Erasmus+.",
        "id": 311359,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://agence.erasmusplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Agence Erasmus+ France / \u00c9ducation Formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:31:51.282933+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234569,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.erasmusplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Erasmus +, le programme pour l\u2019\u00e9ducation, la formation, la jeunesse et le sport de la Commission europ\u00e9enne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:24:45.908545+00:00",
        "description": "[vc_row full_width=\"stretch_row",
        "id": 556241,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ereputation-dereferencement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ereputation-dereferencement.fr/wp-content/uploads/2019/09/cropped-Agence-reputation-Nantes-1-32x32.jpg",
        "title": "Agence E-r\u00e9putation : Nettoyer son e r\u00e9putation et noyer les r\u00e9sultats Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:45.991001+00:00",
        "description": "Il n\u2019est plus temps de r\u00e9former la France, mais de la sauver.",
        "id": 527353,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ericzemmour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/ez/pages/261/meta_images/original/photo_2022-11-24_18-44-22.jpg?1669312203",
        "title": "\u00c9ric Zemmour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:37:14.699073+00:00",
        "description": "The world's leading manufacturer of premium guitar strings, bass strings, and guitar accessories. Discover which strings your favorite artists use. Locate where to purchase Ernie Ball strings.",
        "id": 361361,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.ernieball.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "title": "Electric Guitar Strings, Acoustic Guitar Strings, Bass Strings, and Guitar Accessories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:53.591095+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 23604,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.errno.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:59.626724+00:00",
        "description": "Ersilia est une plateforme collaborative d\u2019\u00e9ducation \u00e0 l\u2019image pour les jeunes, les enseignants et les artistes",
        "id": 556675,
        "language": "fr",
        "link": "https://ersilia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ersilia.fr/static/img/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "ERSILIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:56.874901+00:00",
        "description": "Ersilia est une plateforme collaborative d\u2019\u00e9ducation \u00e0 l\u2019image pour les jeunes, les enseignants et les artistes",
        "id": 556674,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ersilia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ersilia.fr/static/img/favicon/android-icon-192x192.png",
        "title": "ERSILIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:00:41.574071+00:00",
        "description": "L'ESA BIC Nord France est un incubateur de Start-ups ayant un lien avec le spatial. Soutenu par l'Agence Spatiale Europ\u00e9enne, venez booster votre entreprise",
        "id": 504110,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esabicnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esabicnord.fr/wp-content/uploads/2020/05/vitruve.jpg",
        "title": "ESA BIC Nord France - Incubateur de Start-ups li\u00e9es au spatial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:43.904340+00:00",
        "description": "Formulaire d'inscription Accueil",
        "id": 272615,
        "language": "fr",
        "link": "https://concours.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire d'inscription Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:37.703741+00:00",
        "description": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | sites",
        "id": 91989,
        "language": "fr",
        "link": "https://esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg",
        "title": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | sites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:42.751683+00:00",
        "description": "Mn\u00e9mosyne",
        "id": 272614,
        "language": "fr",
        "link": "https://mnemosyne.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mn\u00e9mosyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:41.966902+00:00",
        "description": "\u00e9sad Amiens",
        "id": 272613,
        "language": "",
        "link": "https://portes-ouvertes.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00e9sad Amiens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:43:55.158698+00:00",
        "description": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et Design \u2022Grenoble \u2022Valence",
        "id": 281898,
        "language": "",
        "link": "http://esad-gv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et Design \u2022Grenoble \u2022Valence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:06.675470+00:00",
        "description": "\u00e9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d'orl\u00e9ans",
        "id": 217055,
        "language": "en",
        "link": "https://esadorleans.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESAD Orl\u00e9ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:49:48.698349+00:00",
        "description": "Un regard frais, moderne, souvent hors des sentiers battus, sur des destinations en France et dans le monde.",
        "id": 429429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escapade-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escapade-Mag - Magazine de voyage France et Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:58.669227+00:00",
        "description": "Accueil - ESCC Business School",
        "id": 78228,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escc-bs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESCC Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:27:22.920870+00:00",
        "description": "L\u2019ESC Clermont Business School est une Grande Ecole de Management reconnue pour la qualit\u00e9 de ses formations. Elle d\u00e9tient 3 accr\u00e9ditations internationales : AACSB, AMBA & EPAS, lui permettant d'\u00eatre dans le cercle tr\u00e8s \u00ab select \u00bb des 1% des Business Schools d\u00e9tenant ces 3 accr\u00e9ditations.",
        "id": 429356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esc-clermont.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esc-clermont.fr/wp-content/uploads/2024/09/marjolaine-2.jpg",
        "title": "Accueil - ESC Clermont Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:14:37.466703+00:00",
        "description": "L'\u00c9lection du Service Client de l'Ann\u00e9e est l'occasion de tester et d'\u00e9valuer la qualit\u00e9 du service client des entreprises et services publics qui souhaitent en mesurer l'efficacit\u00e9 sur des crit\u00e8res fiables et objectifs.",
        "id": 294798,
        "language": "fr",
        "link": "https://escda.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9lu Service Client de l'Ann\u00e9e - L'\u00e9v\u00e8nement ind\u00e9pendant de la relation client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.escom.fr/uploads/2023/11/image__video_escom.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "L'ESCOM Chimie - grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur chimiste assure des formations post-bac en 5 ans dans les domaines de la chimie adapt\u00e9es au monde de l'entreprise.",
        "id": 217082,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escom.fr/uploads/2023/11/image__video_escom.jpg",
        "title": "Escom - Ecole Sup\u00e9rieure de Chimie Organique et Min\u00e9rale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:56:45+00:00",
        "description": "Le blog de l'ESDES Lyon Business School : orientation, fiche m\u00e9tiers, responsible natives ...",
        "id": 234663,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.esdes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de l'ESDES pour les Responsible Natives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esdes.fr/wp-content/uploads/sites/12/2022/09/2022_logo_esdes_bleu_sans_fond-1739x576.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Esdes Business School est une grande \u00e9cole de commerce et de management, membre de la CGE, accr\u00e9dit\u00e9 EFMD et AACSB, l'\u00e9cole du Management Responsable",
        "id": 78227,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://esdes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esdes.fr/wp-content/uploads/sites/12/2022/09/2022_logo_esdes_bleu_sans_fond-1739x576.png",
        "title": "Esdes : \u00c9cole de Commerce & Management \u00e0 Lyon & Annecy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:27.023994+00:00",
        "description": "Rejoignez ESIEE Paris, grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur dans les domaines des transitions num\u00e9rique, \u00e9nerg\u00e9tique et environnementale. Class\u00e9e dans le groupe A, parmi les meilleures \u00e9coles d'ing\u00e9nieur selon le classement de l'Etudiant. Habilit\u00e9e par la Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur (CTI). Membre de la Conf\u00e9rence des Grandes Ecoles (CGE).",
        "id": 217069,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esiee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESIEE Paris, l'\u00e9cole de l'innovation technologique | ESIEE Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esiee-it.fr/themes/custom/generic/medias/logo-esiee-it.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:09:03.094814+00:00",
        "description": "Accueil du site",
        "id": 234446,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.esiee-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esiee-it.fr/themes/custom/generic/medias/logo-esiee-it.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esilv.fr/ecole-ingenieur/wp-content/uploads/2020/07/cpge-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:55.892731+00:00",
        "description": "Au coeur des technologies num\u00e9riques",
        "id": 217103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esilv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esilv.fr/ecole-ingenieur/wp-content/uploads/2020/07/cpge-2.jpg",
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:05:17.623466+00:00",
        "description": "L'ESJ Lille, centenaire en 2024, premi\u00e8re \u00e9cole de journalisme reconnue par la profession, propose des formations au journalisme de qualit\u00e9. En plus de son dipl\u00f4me g\u00e9n\u00e9raliste niveau grade de master, l'\u00e9cole propose une formation post-bac unique en France ainsi que des licences pro en presse de proximit\u00e9 et journalisme de sport.",
        "id": 449638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://esj-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esj-lille.fr/wp-content/uploads/2023/12/ESJ-2023-2-3180-scaled.jpg",
        "title": "ESJ LILLE - \u00c9cole Sup\u00e9rieure de Journalisme de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:17.681674+00:00",
        "description": "ESJ PARIS : la premi\u00e8re \u00e9cole de journalisme en France : presse, radio, web, t\u00e9l\u00e9vision",
        "id": 116849,
        "language": "fr",
        "link": "https://esj-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp",
        "title": "ESJ PARIS | Ecole Sup\u00e9rieure de Journalisme Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T15:39:45.107182+00:00",
        "description": "L'Espace Recettes est la plateforme de recette officielle Thermomix\u00ae. Trouvez l'inspiration parmi plus de 29.000 recettes et devenez membre de la communaut\u00e9 Thermomix\u00ae",
        "id": 516603,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.espace-recettes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Recettes Thermomix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://espagnefascinante.fr/images/showid/6833221",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T23:11:01.958128+00:00",
        "description": "Nous sommes une revue num\u00e9rique sp\u00e9cialis\u00e9e en Espagne avec une approche locale et authentique. L'Espagne Fascinante est synonyme de voyages, de culture, ...",
        "id": 320673,
        "language": "fr",
        "link": "https://espagnefascinante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espagnefascinante.fr/images/showid/6833221",
        "title": "L'Espagne Fascinante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:03:06.977038+00:00",
        "description": "Founded in 1882 by the City of Paris, ESPCI Paris - PSL is a french",
        "id": 308989,
        "language": "en",
        "link": "https://www.espci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESPCI Paris : Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T04:48:10.756438+00:00",
        "description": "LBE",
        "id": 285551,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lge.espci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratory of Biophysics and Evolution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:39.134270+00:00",
        "description": "Sign in to European Synchrotron Radiation Facility",
        "id": 78162,
        "language": "",
        "link": "https://confluence.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to European Synchrotron Radiation Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:58.288540+00:00",
        "description": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)",
        "id": 23605,
        "language": "en",
        "link": "https://esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esrf.fr/modules/ESRF-templates-internet/css/images/og_logo.jpg",
        "title": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://humans.esrf.fr/media/images/background-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-10-24T13:16:21+00:00",
        "description": "Stories from the people of the ESRF, the European Synchrotron Radiation Facility.",
        "id": 78159,
        "language": "en-US",
        "link": "https://humans.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://humans.esrf.fr/media/images/background-home.jpg",
        "title": "Humans of ESRF - Stories from the people of the ESRF | Humans of ESRF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:36.453250+00:00",
        "description": "ESRF User Portal (SMIS) Login",
        "id": 78160,
        "language": "",
        "link": "https://smis.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESRF User Portal (SMIS) Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:09:33.076477+00:00",
        "description": "Welcome to Keycloak",
        "id": 234453,
        "language": "",
        "link": "https://websso.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Keycloak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:53:54.254460+00:00",
        "description": "PRISE DE RENDEZ-VOUS POUR ESSAYER NOUVELLE ABARTH 500e, 100% ELECTRIQUE",
        "id": 445480,
        "language": "",
        "link": "https://essaiabarth500e.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abarth.reservetonessai.fr/images/social/fb.jpg",
        "title": "D\u00c9COUVREZ NOUVELLE ABARTH 500e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T10:11:43+00:00",
        "description": "ESSCA",
        "id": 234679,
        "language": "",
        "link": "https://assets.essca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESSCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T10:11:43+00:00",
        "description": "ESSCA",
        "id": 78233,
        "language": "",
        "link": "https://essca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESSCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://carburant.esso.fr/-/media/eame/fr/summerpromo_helmet/770082-3_exx_ifr_summerpromo_image_crops_helmet_1200-x-630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T16:34:51.722428+00:00",
        "description": "En savoir plus sur les stations, les carburants, les huiles moteur, et l\u2019Esso Card en France.",
        "id": 299887,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://carburant.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carburant.esso.fr/-/media/eame/fr/summerpromo_helmet/770082-3_exx_ifr_summerpromo_image_crops_helmet_1200-x-630.jpg",
        "title": "Esso en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:08.961911+00:00",
        "description": "<p>Depuis 1902, Esso S.A.F. fabrique en France une large gamme de produits p&eacute;troliers. Pour cela, Esso ach&egrave;te le p&eacute;trole brut sur le march&eacute; international, le transforme dans ses deux raffineries et commercialise les produits raffin&eacute;s.</p>",
        "id": 545623,
        "language": "fr",
        "link": "https://corporate.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.esso.fr/-/media/france/icons/esso_favicon.ico",
        "title": "Esso France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:04.454722+00:00",
        "description": "<p>Depuis 1902, Esso S.A.F. fabrique en France une large gamme de produits p&eacute;troliers. Pour cela, Esso ach&egrave;te le p&eacute;trole brut sur le march&eacute; international, le transforme dans ses deux raffineries et commercialise les produits raffin&eacute;s.</p>",
        "id": 545621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esso.fr/-/media/france/icons/esso_favicon.ico",
        "title": "Esso France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "ESTACA, \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs habilit\u00e9e CTI, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la formation d'ing\u00e9nieurs automobile, a\u00e9ronautique, spatial, ferroviaire, mobilit\u00e9s urbaines, naval.",
        "id": 217054,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estaca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "L'ESTBB (Ecole Sup\u00e9rieure de Biologie-Biochimie-Biotechnologies) est la Grande Ecole sp\u00e9cialis\u00e9e Biologie et Biotechnologies de l'UCLy.",
        "id": 217074,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estbb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESTBB - \u00c9cole d'Ing\u00e9nieurs en Biotechnologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:51:54.190410+00:00",
        "description": "Est\u00e9e Lauder. Des soins uniques \u00e0 la pointe de la technologie. Un maquillage audacieux et vibrant. Des parfums incarn\u00e9s et inspirants. Et une mission : vous aider \u00e0 vous sentir plus belle, plus confiante, plus s\u00fbre de vous, au quotidien.",
        "id": 527189,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esteelauder.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder France | Maquillage, Soin, Parfum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:10:04.431894+00:00",
        "description": "Chirurgie Esth\u00e9tique Tunisie. Tarifs Exceptionnels! A partir de 1400\u20ac S\u00e9jour Tout Compris! Confort Et S\u00e9curit\u00e9 Meilleur Prix et Clinique.",
        "id": 385698,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://esthetika-queen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chirurgie esth\u00e9tique en Tunisie - Esthetika Queen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:41:34.390812+00:00",
        "description": "Avec L'Est R\u00e9publicain, suivez en continu, en images et en vid\u00e9o, l'actualit\u00e9 en Franche-Comt\u00e9 et en Lorraine, en France et dans le monde : faits-divers, soci\u00e9t\u00e9, sport, politique, \u00e9conomie, sant\u00e9, environnement\u2026",
        "id": 556543,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.estrepublicain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-files.prsmedia.fr/files/REDAC/images/favicons/2022/favicon_LER-V2.png",
        "title": "L'Est R\u00e9publicain - L'info en direct et en continu, en Franche-Comt\u00e9 et en Lorraine, en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://false",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "60",
        "id": 217066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://false",
        "title": "34",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:56:43.418640+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Pok\u00e9mon sur Eternia ! Astuces, solutions, Pok\u00e9dex complet et facile \u00e0 prendre en main ! Eternia, votre communaut\u00e9 Pok\u00e9mon.",
        "id": 512182,
        "language": "fr",
        "link": "https://eternia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon \u00c9carlate et Violet, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A, Pok\u00e9mon X et Y, Pok\u00e9mon UNITE, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Arceus, Pok\u00e9mon Diamant \u00c9tincelant et Perle Scintillante, Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon GO, Pok\u00e9mon Sleep, Pok\u00e9dex - Eternia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:56:14.237427+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Pok\u00e9mon sur Eternia ! Astuces, solutions, Pok\u00e9dex complet et facile \u00e0 prendre en main ! Eternia, votre communaut\u00e9 Pok\u00e9mon.",
        "id": 512177,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.eternia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon \u00c9carlate et Violet, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A, Pok\u00e9mon X et Y, Pok\u00e9mon UNITE, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Arceus, Pok\u00e9mon Diamant \u00c9tincelant et Perle Scintillante, Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon GO, Pok\u00e9mon Sleep, Pok\u00e9dex - Eternia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ethersys.fr/img/logo-full.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:42:38.242375+00:00",
        "description": "Des solutions d'h\u00e9bergement ultra-performantes, un service technique tr\u00e8s comp\u00e9tent, des tarifs honn\u00eates",
        "id": 317625,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ethersys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ethersys.fr/img/logo-full.svg",
        "title": "ETHERSYS - H\u00e9bergement web, administration syst\u00e8me et formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethibox.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T11:24:45+00:00",
        "description": "Toutes vos applications web h\u00e9berg\u00e9es sans effort dans un endroit s\u00fbr.",
        "id": 331270,
        "language": "fr",
        "link": "https://ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethibox.fr/logo.png",
        "title": "Ethibox - H\u00e9bergeur web \u00e9thique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.ethibox.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:15:39.041030+00:00",
        "description": "Instance h\u00e9berg\u00e9 par Ethibox | #opensource",
        "id": 266476,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.ethibox.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:11.907014+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 91975,
        "language": "",
        "link": "https://matomo3.ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://etnadji.fr/ogicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T16:20:31+00:00",
        "description": "Et.Nadji.fr",
        "id": 89259,
        "language": "fr",
        "link": "https://etnadji.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etnadji.fr/ogicon.png",
        "title": "Et.Nadji.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.etre-free.fr/assets/images/og/og-generic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:04:30.256136+00:00",
        "description": "Rejoins l'aventure Free et d\u00e9couvre nos valeurs, nos m\u00e9tiers et nos offres d'emploi.",
        "id": 303491,
        "language": "fr",
        "link": "https://etre-free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.etre-free.fr/assets/images/og/og-generic.jpg",
        "title": "D\u00e9couvre l'entreprise Free et ses m\u00e9tiers - \u00catre Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lamarinerecrute.fr/sites/default/files/admin/meta/2015MSMD139_003_153.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:07:02.517904+00:00",
        "description": "Pour en savoir plus sur les carri\u00e8res offertes par la Marine nationale et obtenir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la construction",
        "id": 292146,
        "language": "",
        "link": "https://www.etremarin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamarinerecrute.fr/sites/default/files/admin/meta/2015MSMD139_003_153.jpg",
        "title": "MARINE NATIONALE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:00:37.304924+00:00",
        "description": "Faites d'ETXE LOGISTIKA votre logisticien e-commerce. Prestataire logistique Pays Basque Landes B\u00e9arn Gironde. ETXE LOGISTIKA est membre du r\u00e9seau national e-logik.",
        "id": 555815,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.etxelogistika.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_64,w_64,q_auto/2267240/546325_511238.png",
        "title": "ETXE LOGISTIKA - LOGISTIQUE E-COMMERCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:58:59.015421+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s & d\u00e9bats europ\u00e9ens dans votre langue",
        "id": 49481,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.euractiv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "Euractiv FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurock\u00e9ennes de Belfort | En r\u00e9sidence secondaire | Automne | Samedi 30 septembre 2022",
        "id": 184558,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://en-residence-secondaire.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurock\u00e9ennes de Belfort | En r\u00e9sidence secondaire | Automne | Samedi 30 septembre 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurocks Memories, c'etait mieux avant !",
        "id": 184560,
        "language": "en",
        "link": "https://memories.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurocks Memories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.eurockeennes.fr/uploads/boutiques/thumb_w500h500zc1q100__de4ce3e93609ac2694bc6e654155cb12.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:49:31.419985+00:00",
        "description": "Boutique d'objets personnalis\u00e9s en partenariat avec Goodyfan",
        "id": 184557,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.eurockeennes.fr/uploads/boutiques/thumb_w500h500zc1q100__de4ce3e93609ac2694bc6e654155cb12.jpg",
        "title": "Eurock\u00e9ennes de Belfort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solidaires.eurockeennes.fr/wp-content/uploads/2024/04/home-solidaire.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurocks Solidaires : un festival, des valeurs",
        "id": 184562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://solidaires.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solidaires.eurockeennes.fr/wp-content/uploads/2024/04/home-solidaire.jpg",
        "title": "Eurocks Solidaires : un festival, des valeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:18:19.043520+00:00",
        "description": "Programme, informations pratiques et billetterie du festival Les Eurock\u00e9ennes de Belfort 2024 sur la Presqu'\u00efle du Malsaucy (90).",
        "id": 64190,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Eurock\u00e9ennes de Belfort \u2013 4-5-6-7 juillet 2024 sur la Presqu'\u00cele du Malsaucy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euronaval.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-logo-euronaval-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:47:06+00:00",
        "description": "EURONAVAL: Premier naval expo for global decision-makers, buyers & manufacturers to explore cutting-edge equipment. Boost your network!",
        "id": 217003,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.euronaval.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euronaval.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-logo-euronaval-1.png",
        "title": "EURONAVAL November 2024 Paris Nord, Villepinte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:30.687778+00:00",
        "description": "Location de voiture et d'utilitaire dans le monde. D\u00e9couvrez des super offres et r\u00e9servez en ligne pour \u00e9conomiser",
        "id": 431186,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.europcar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/d96ce1e736f351ed2691921477b3aa64/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Location de voiture et utilitaire | Europcar France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:44.796420+00:00",
        "description": "Inscrivez vous au Club Europe 1 pour participer \u00e0 nos jeux pour remporter de nombreux cadeaux. Gagnez des invitations \u00e0 des concerts priv\u00e9s dans les locaux d'Europe 1, et \u00e0 des spectacles",
        "id": 78165,
        "language": "fr",
        "link": "https://clube1.europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1.png",
        "title": "Le Club Europe 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-05T12:49:53.622670+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 en direct, reportages, d\u00e9cryptages et interviews en direct. \u00c9coutez le direct, les podcasts et les replays des \u00e9missions diffus\u00e9es \u00e0 l'antenne.",
        "id": 23606,
        "language": "fr",
        "link": "https://europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1_home.jpg",
        "title": "Actualit\u00e9s et Infos en direct & replay | Europe 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:45.899783+00:00",
        "description": "Compte | Europe1",
        "id": 78166,
        "language": "fr",
        "link": "https://profile.europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compte | Europe1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:05:40.646132+00:00",
        "description": "Le site d\u2019information sur les fonds europ\u00e9ens en \u00cele-de-France s\u2019adresse aux potentiels et actuels b\u00e9n\u00e9ficiaires des fonds europ\u00e9ens, en leur fournissant des informations essentielles sur les possibilit\u00e9s de financement.",
        "id": 555858,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.europeidf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.europeidf.fr/themes/custom/europeidf/favicon.ico",
        "title": "L'Europe en \u00cele-de-France | L\u2019Europe en \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:27:18.041767+00:00",
        "description": "Eurosport est votre destination pour toute l'actualit\u00e9 sportive, vid\u00e9os \u00e0 la demande, commentaires et r\u00e9sum\u00e9s: le tout en un m\u00eame lieu. Suivez vos \u00e9v\u00e8nements sportifs favoris.",
        "id": 92656,
        "language": "fr",
        "link": "https://eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "title": "Sport infos, vid\u00e9os & r\u00e9sultats en direct - Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://parislaviesportive.eurosport.fr/wp-content/uploads/2023/07/Affiche-paris-la-vie-sportive.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:26:51.628695+00:00",
        "description": "Thierry Henry, acteur d'une des plus grandes r\u00e9ussites sportives de la France, revient narrer les plus grands moments de Paris depuis plus de 100 ans. Retrouvez-le dans Paris, La Vie Sportive.",
        "id": 274436,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parislaviesportive.eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parislaviesportive.eurosport.fr/wp-content/uploads/2023/07/Affiche-paris-la-vie-sportive.jpg",
        "title": "Paris la vie sportive | Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les infos sportives, les r\u00e9sultats, les commentaires, les avis et analyses en un m\u00eame lieu. Pr\u00e9sent\u00e9 par Eurosport France",
        "id": 186019,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurosport - Ecoutez Eurosport o\u00f9 et quand vous voulez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:14.491657+00:00",
        "description": "Eutelsat - CAS",
        "id": 279818,
        "language": "en",
        "link": "https://services.eutelsat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eutelsat - CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:55:20.407343+00:00",
        "description": "Pour que jouer reste un plaisir, gardez la main sur votre jeu !",
        "id": 386810,
        "language": "fr",
        "link": "https://evalujeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour que jouer reste un plaisir, gardez la main sur votre jeu !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:42.139588+00:00",
        "description": "Location de Fourgon & de Van am\u00e9nag\u00e9s",
        "id": 266541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.evasion-dreams.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evasion Dreams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:02.797264+00:00",
        "description": "Abonnement 1 an = 6 num\u00e9ros 1 magazine tous les 2 mois",
        "id": 427489,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.eveilalafoi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Curieux de Dieu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:51:50.624619+00:00",
        "description": "Nous sommes evelyne, agence filiale du Groupe La D\u00e9p\u00eache du Midi. Nous vous accompagnons dans toutes vos ambitions de communication.",
        "id": 556114,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.evelyne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evelyne.fr/wp-content/uploads/2024/04/cropped-yottan_B-512-noir-neworange-32x32.png",
        "title": "evelyne - l'agence r\u00e9gie par les id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:16:58+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 234555,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.evene.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:07.065108+00:00",
        "description": "Eventbrite - D\u00e9couvrez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements locaux et les choses \u00e0 faire",
        "id": 100406,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://eventbrite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:04.360396+00:00",
        "description": "www.eventim.fr R\u00e9servez vos places pour des concerts, des com\u00e9dies musicales et d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique | Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9 |  Livraison rapide",
        "id": 37699,
        "language": "fr",
        "link": "https://eventim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventim.fr/obj/media/FR-eventim/specialLogos/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "CTS Eventim France | Billetterie Th\u00e9\u00e2tre Comedie Musicale Spectacle Concert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:34:39.250589+00:00",
        "description": "Au travers de son concept \u00e9v\u00e8nementiel unique, beconnect r\u00e9unit tous les acteurs, pros et priv\u00e9s.",
        "id": 500439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://events-beconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://events-beconnect.fr/wp-content/uploads/2022/04/Logo-Colore.png",
        "title": "beconnect \u2022 Authentic Meetings, r\u00e9seau d'affaires en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.everen-formation.fr/wp-content/uploads/logoqualiopi_categories_v2_0-2-130x100.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Everen Formation est un p\u00f4le d'excellence mais \u00e9galement une \u00e9cole sup\u00e9rieure de prestige situ\u00e9 \u00e0 Ch\u00e2teauroux.",
        "id": 217071,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.everen-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.everen-formation.fr/wp-content/uploads/logoqualiopi_categories_v2_0-2-130x100.jpg",
        "title": "Everen Formation - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:52:10.677790+00:00",
        "description": "Votre fauteuil relax \u00e9lectrique ou releveur fabriqu\u00e9 en France en tissu ou en cuir. Plus de 100 coloris diff\u00e9rents. Essayez gratuitement nos fauteuils relax !",
        "id": 275664,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.everstyl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fauteuils relax & fauteuils releveurs \u00e9lectriques fabriqu\u00e9s en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T06:55:49.224799+00:00",
        "description": "Evolix est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e en h\u00e9bergement et infog\u00e9rance d'infrastructures Open Source \u00e0 base de serveurs d\u00e9di\u00e9s sous Linux et BSD.",
        "id": 118472,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evolix, H\u00e9bergement && Infog\u00e9rance d'infrastructures Open Source / serveurs d\u00e9di\u00e9s Linux \u00e0 Marseille/Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T15:23:41.240804+00:00",
        "description": "Evolup est la seule solution 100% d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation de boutiques d\u2019affiliation, boost\u00e9e par l\u2019intelligence artificielle. Test gratuit de 7 jours sans engagement !",
        "id": 451722,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evolup.fr/static/images/evolup/Evolup_OpenGraph-FR.png",
        "title": "Evolup : Automatisez la cr\u00e9ation de boutique d'affiliation avec IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:24:55.463542+00:00",
        "description": "Disposer d\u2019une belle voiture dernier cri gr\u00e2ce au leasing. Ce mode de financement se d\u00e9cline en deux formules qui poss\u00e8dent toutes les qualit\u00e9s pour s\u00e9duire les particuliers autant que les professionnels : la LOA ou Location avec Option d\u2019Achat et la LLD ou Location Longue Dur\u00e9e.",
        "id": 556245,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.e-vroum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leasing Auto en LOA ou LLD, neuf ou occasion | e-vroum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.excelia-group.com/sites/excelia-group.fr/themes/excelia/images/logo-excelia-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:53:06+00:00",
        "description": "Excelia est une \u00e9cole de commerce fran\u00e7aise, cr\u00e9\u00e9e en 1988 \u00e0 l'initiative de la Chambre de Commerce et d'Industrie de La Rochelle, et qui compte pr\u00e8s de 3400 \u00e9tudiants.",
        "id": 217084,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.excelia-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.excelia-group.com/sites/excelia-group.fr/themes/excelia/images/logo-excelia-og.jpg",
        "title": "Excelia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:40:29.241776+00:00",
        "description": "Exemplaire, La maison d'\u00e9dition qui remet les auteurs de BD au centre de leurs \u0153uvres. Participez au financement des livres de nos auteurs ou achetez ceux d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9s.",
        "id": 59601,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.exemplaire-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exemplaire - La maison qui \u00e9dite autrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://claire.dhenin.net/images/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T13:46:38+00:00",
        "description": "Dipl\u00f4m\u00e9e de la formation IG2I\u00a0du groupe Centrale Lille, je suis d\u00e9veloppeuse web (back et front) depuis 2017, en free-lance depuis 2021. Je suis en t\u00e9l\u00e9-travail depuis Ornon (Is\u00e8re) et je suis mobile ponctuellement sur Grenoble, Lyon et alentours.",
        "id": 252145,
        "language": "fr",
        "link": "https://exnihil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://claire.dhenin.net/images/og-image.png",
        "title": "Claire Dh\u00e9nin - D\u00e9veloppeuse web Free-lance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:48.677034+00:00",
        "description": "Experis propose une communaut\u00e9 de talents alliant comp\u00e9tences techniques et savoir-\u00eatre. Cette puissante combinaison est un r\u00e9el atout pour la conduite de vos projets.",
        "id": 556839,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.experisfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://experisfrance.fr/wp-content/uploads/2020/09/cropped-experis-favicon-32x32.png",
        "title": "Experis France | Talents & Solutions IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:34:19.530406+00:00",
        "description": "Accueil - Expertise France",
        "id": 378158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.expertisefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Expertise France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.exporama-rennes.fr/voy_content/uploads/sites/5/2024/03/EXPORAMA-COMPLET-light.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T20:12:45.663728+00:00",
        "description": "Exporama est l\u2019\u00e9v\u00e9nement estival d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art contemporain \u00e0 Rennes. Durant tout l\u2019\u00e9t\u00e9, une offre foisonnante vous est propos\u00e9e : expositions, \u0153uvres \u00e9ph\u00e9m\u00e8res en plein air, visites guid\u00e9es\u2026 et la plupart de ces propositions sont gratuites.",
        "id": 65687,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.exporama-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.exporama-rennes.fr/voy_content/uploads/sites/5/2024/03/EXPORAMA-COMPLET-light.jpg",
        "title": "Un \u00e9t\u00e9 d'art contemporain \u00e0 Rennes - Exporama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.express-des-iles.fr/wp-content/uploads/2018/01/Bloc_prix_2.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Express des \u00eeles, compagnie maritime leader aux Antilles, dessert les plus belles destinations de la Cara\u00efbe : Guadeloupe, Saintes, Marie-Galante...",
        "id": 329802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.express-des-iles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.express-des-iles.fr/wp-content/uploads/2018/01/Bloc_prix_2.gif",
        "title": "Express des iles - Compagnie maritime inter-\u00eeles aux Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.reverso.net/expressio/v3100/img/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:43:24.094633+00:00",
        "description": "Expressio est un dictionnaire proposant la signification et l'histoire, l'origine ou l'\u00e9tymologie des expressions fran\u00e7aises plus ou moins courantes ou populaires, avec s\u00e9rieux et d\u00e9contraction",
        "id": 259528,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.expressio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.reverso.net/expressio/v3100/img/facebook.png",
        "title": "Le dictionnaire des expressions fran\u00e7aises d\u00e9cortiqu\u00e9es - Expressio par Reverso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T17:43:36.588005+00:00",
        "description": "Expressions fran\u00e7aises dictons maximes citations - Dictons et expressions Fran\u00e7aises existantes ou a inventer, expression fran\u00e7aise,",
        "id": 25512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://expressions-francaises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expressions-francaises.fr/wp-content/uploads/expressions-francaises-logo512bg.png",
        "title": "Expressions Francaises, dictons. D\u00e9finition signification et origines des expressions Fran\u00e7aises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ebdcdn.com/image/upload/static/images/open-graph/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T10:17:10.207753+00:00",
        "description": "Essayage en ligne virtuel possible, commander une paire de lunettes de vue de qualit\u00e9 n'aura jamais \u00e9t\u00e9 aussi facile. Tous les styles \u00e0 prix avantageux.",
        "id": 257607,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.eyebuydirect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ebdcdn.com/image/upload/static/images/open-graph/homepage.jpg",
        "title": "Achat de lunettes de vue, solaires et montures en ligne | Eyebuydirect France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T14:09:18+00:00",
        "description": "We care to create apps that help you achieve more. Boost your productivity with our high-quality productivity software for the Apple platform.",
        "id": 449874,
        "language": "en",
        "link": "https://eyen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eyen.fr/images/favicons/og.jpg",
        "title": "Eyen \u2014 high-quality productivity tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:07:23.007908+00:00",
        "description": "laboratoire de fabrication num\u00e9rique collaboratif",
        "id": 370080,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fablab-chalon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fablab du Chalonnais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:43:02.663802+00:00",
        "description": "Fabrice Guyot :: photographe",
        "id": 265739,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fabriceguyot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabrice Guyot :: photographe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:58.348941+00:00",
        "description": "FACIL\u2019iti est une solution d'inclusion num\u00e9rique innovante, qui adapte l\u2019affichage d\u2019un site web en fonction de vos besoins de confort visuels, moteur, cognitif et/ou temporaire.",
        "id": 527704,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.facil-iti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution d\u2019inclusion num\u00e9rique \u2013 Des sites web plus inclusifs \u2013 FACIL\u2019iti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorial.fr/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:38.808234+00:00",
        "description": "Logiciel RH facile \u00e0 utiliser qui aide PDG et responsables RH \u00e0 gagner du temps sur la gestion RH et en productivit\u00e9 \ud83d\udd59 Faites une d\u00e9mo gratuite maintenant !",
        "id": 337868,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://factorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorial.fr/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "Factorial : Logiciel RH tout-en-un | SIRH \u00e9volutif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg/v1/fill/w_1407,h_947,al_c/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:41:33.563575+00:00",
        "description": "Faire Autrement, seconde \u00e9dition de la biennale internationale d\u00e9di\u00e9e aux exp\u00e9riences citoyennes et innovantes, qui a pour ambition de d\u00e9montrer que nous pouvons concr\u00e8tement vivre autrement nos vies, de mani\u00e8re plus harmonieuse et plus \u00e9cologique.",
        "id": 270444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.faire-autrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg/v1/fill/w_1407,h_947,al_c/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg",
        "title": "Festival Faire Autrement | Familist\u00e8re de Guise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:59.777685+00:00",
        "description": "Le site des actualit\u00e9s scientifiques",
        "id": 252096,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://faitesdelascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faitesdelascience.fr - Le site des actualit\u00e9s scientifiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:14:27+00:00",
        "description": "Le label Famille Plus et les communes labellis\u00e9es s\u2019engagent aupr\u00e8s des familles et des enfants \u00e0 tout faire pour leur assurer un accueil adapt\u00e9 et des vacances r\u00e9ussies !",
        "id": 235018,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.familleplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Famille Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T12:47:39+00:00",
        "description": "RECALL VTT EXPL500 & ST500",
        "id": 397289,
        "language": "fr",
        "link": "https://recall.fandi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RECALL VTT EXPL500 & ST500",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:30:55+00:00",
        "description": "Fantastic Modelers, un site web pr\u00e9sentant les travaux de mod\u00e9lisme et de sculpture autour de la science-fiction et du fantastique. Maquettes, figurines et dioramas autour de Star Wars, Star trek, Walking dead, Avatar...",
        "id": 472125,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fantastic-modelers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fantastic-modelers.fr/wp-content/uploads/2023/03/x-wing-01-miniature.jpg",
        "title": "Fantastic modelers - Maquettes et figurines, Science Fiction et Fantastique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fanucacademy.fr/wp-content/uploads/2019/08/Logo_Fanuc_academy_200px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00c9COUVRIR\nFANUC ACADEMY. \nAvec le centre de formation FANUC Academy, perfectionnez-vous  et tirez le meilleur profit de vos produits FANUC ! \nFORMATIONS EN SESSIONS R\u00c9DUITES PAR DES FORMATEURS CERTIFIES  Toujours disponibles et \u00e0 votre \u00e9coute pour favoriser un apprentissage personnalis\u00e9, rapide et efficace. \nFORMATIONS",
        "id": 232994,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fanucacademy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fanucacademy.fr/wp-content/uploads/2019/08/Logo_Fanuc_academy_200px.png",
        "title": "Accueil - FANUC Academy France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:45:50.121670+00:00",
        "description": "Farmbot, le robot potager \r\nCe robot potager est open-source et gr\u00e2ce \u00e0 lui les surfaces urbaines deviennent productives. \r\n\r\n     Vid\u00e9o de pr\u00e9sentation     \r\n\r\nQu'est ce que Farmbot, le\u00a0Robot potager ?",
        "id": 555923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://farmbot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://farmbot.fr/wp-content/uploads/2018/03/Favicon-farmbot-france-16.png",
        "title": "Robot potager open-source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:59.727135+00:00",
        "description": "Fathy Boundjadj",
        "id": 2224,
        "language": "en",
        "link": "https://fathy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fathy Boundjadj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:24:04.463128+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie de Faucon de Barcelonnette, dans la Vall\u00e9e de l'Ubaye dans les Alpes de Haute Provence.",
        "id": 556793,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.faucondebarcelonnette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.faucondebarcelonnette.fr/themes/custom/galactic/favicon.ico",
        "title": "Mairie de Faucon de Barcelonnette",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:18:04+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les livres et les auteurs de Fayard, maison d&#039;\u00e9dition fran\u00e7aise fond\u00e9e en 1857. Litt\u00e9rature, Actualit\u00e9s, Histoire, Sciences Humain",
        "id": 516840,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fayard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/27/2024-11/baniere-logos.jpg",
        "title": "Fayard | \u00c9ditions Fayard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T13:34:15+00:00",
        "description": "Faye and Gina",
        "id": 282443,
        "language": "",
        "link": "http://www.fayeandgina.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faye and Gina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Trouvez la maison de vos reves sur le portail internet le plus populaire . Comparez 264,609 les condos et les villas \u00e0 la vente en utilisant les derniers chiffres du secteur immobilier.",
        "id": 176964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fazwaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propri\u00e9t\u00e9s de Fazwaz - 264,609 Condos et Villas \u00e0 la vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T21:58:48.734113+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF) est l'organisme professionnel qui repr\u00e9sente toutes les banques install\u00e9es en France.",
        "id": 485726,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fbf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise - Tout savoir sur l\u2019activit\u00e9 bancaire et financi\u00e8re en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:48.744934+00:00",
        "description": "Parions Sport en Ligne, pariez et regardez vos matchs en direct. Profitez de nos meilleures cotes sur de nombreux sports : Foot, Basket, Tennis et profitez d\u2019un bonus de bienvenue. A vos pronos !",
        "id": 116901,
        "language": "fr",
        "link": "https://enligne.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris sportifs : parier en ligne avec Parions Sport - FDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:55.514021+00:00",
        "description": "Jouez en ligne aux jeux d'argent FDJ\u00ae : Illiko, LOTO\u00ae, EuroMillions, Keno et devenez peut-\u00eatre millionnaire !",
        "id": 116904,
        "language": "",
        "link": "https://fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeux d'Argent et de Hasard en ligne : Fran\u00e7aise des Jeux | FDJ\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:59.326758+00:00",
        "description": "Welcome to Metal!",
        "id": 386804,
        "language": "",
        "link": "https://media.enligne.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Metal!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:11.426743+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de paris sportifs de la FDJ. Pariez en ligne sur Parions Sport En ligne et jouez au poker en ligne avec Parions Sport Poker",
        "id": 43763,
        "language": "fr",
        "link": "https://parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parions Sport | Site officiel des paris sportifs de la FDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les paris sur les matches du jour, les derniers r\u00e9sultats, les listes et gains des Loto Sports de Parions Sport en point de vente",
        "id": 386811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pointdevente.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parions Sport point de vente : paris sportifs et Loto Sports en point de vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:36.108866+00:00",
        "description": "Mes travaux perso",
        "id": 252085,
        "language": "",
        "link": "https://edgard.fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mes travaux perso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:50:53.838555+00:00",
        "description": "FDN - Fournisseur d'Acc\u00e8s \u00e0 Internet associatif depuis 1992",
        "id": 251886,
        "language": "fr",
        "link": "https://fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDN - Fournisseur d'Acc\u00e8s \u00e0 Internet associatif depuis 1992",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:08.924887+00:00",
        "description": "An alternative front-end to YouTube",
        "id": 300431,
        "language": "en-US",
        "link": "https://invidious.fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invidious",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:16:45.353328+00:00",
        "description": "federation.fr \u2013 F\u00e9d\u00e9rer des sujets en image fixe. PHOT\u2764\ufe0fGRAPHIE",
        "id": 344178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://federation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "federation.fr \u2013 F\u00e9d\u00e9rer des sujets en image fixe. PHOT\u2764\ufe0fGRAPHIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T13:03:30.277094+00:00",
        "description": "Branche de cat\u00e9gories utilis\u00e9e pour la navigation dans le site",
        "id": 456739,
        "language": "fr",
        "link": "https://fehap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:48:42.226158+00:00",
        "description": "Cet Observatoire a pour objectifs de d\u00e9tecter, analyser, \u00e9valuer, diffuser et valoriser les innovations des adh\u00e9rents de la FEHAP.",
        "id": 476035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://novap.fehap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://novap.fehap.fr/wp-content/themes/novap/images/novap_share.png",
        "title": "L'observatoire FEHAP de l'innovation : NOV'AP - Nov'ap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "page d'accueil",
        "id": 251961,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.felixhartmann.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr F\u00e9lix Hartmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "T\u00e9moignages, astuces sant\u00e9, parentalit\u00e9, culture.. retrouvez tous les podcasts de la R\u00e9daction de Femme Actuelle.",
        "id": 186040,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.femmeactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Femme Actuelle - <p>Les podcasts de Femme Actuelle</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.femmeactuelle.fr/assets/fac/images/placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:39.555875+00:00",
        "description": "Les nouveaut\u00e9s d\u00e9crypt\u00e9es, des conseils pratiques, l\u2019actu en vid\u00e9o, des jeux, tests, forums, blogs et plus encore sur Femme Actuelle !",
        "id": 184859,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.femmeactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.femmeactuelle.fr/assets/fac/images/placeholder.png",
        "title": "Femme Actuelle : votre magazine f\u00e9minin mode, beaut\u00e9, cuisine, minceur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:37.018242+00:00",
        "description": "Observatoire de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable (OCD)",
        "id": 377818,
        "language": "fr",
        "link": "https://competitivite.ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatoire de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable (OCD)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:05:03.840791+00:00",
        "description": "Des id\u00e9es nouvelles sur le d\u00e9veloppement Cr\u00e9\u00e9e en 2003 et reconnue d'utilit\u00e9 publique, la Ferdi vise \u00e0 favoriser la compr\u00e9hension du d\u00e9veloppement \u00e9conomique international et des facteurs qui l'influencent.",
        "id": 376810,
        "language": "fr",
        "link": "https://ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:34.758684+00:00",
        "description": "La Ferdi met \u00e0 disposition la\u00a0premi\u00e8re base de donn\u00e9es juridiques et fiscales qui recense, depuis les ann\u00e9es 1980, le r\u00e9gime fiscal s\u2019appliquant aux mines industrielles d\u2019or dans 22 pays africains producteurs et un outil de simulation du partage de la rente mini\u00e8re entre\u00a0Etat\u00a0et\u00a0investisseurs. Les",
        "id": 377817,
        "language": "fr",
        "link": "http://fiscalite-miniere.ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiscalit\u00e9 des industries mini\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "La Ferme du Vinage\u00a0est une fromagerie fermi\u00e8re artisanale situ\u00e9e \u00e0 Roncq, en plein c\u0153ur de\u00a0la m\u00e9tropole Lilloise, dans les Hauts-de-France. A la fois agriculteur et fromager, nous produisons depuis 2 g\u00e9n\u00e9rations le Carr\u00e9 du Vinage\u00a0et d\u2019autres fromages aux couleurs du Nord.",
        "id": 241099,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fermeduvinage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png",
        "title": "Produits Locaux | La Ferme Du Vinage | Roncq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ferrero.com/fr/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1717497168",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T10:34:53+00:00",
        "description": "Ferrero, entreprise familiale italienne depuis 1946, est l'une des plus grandes entreprises mondiales de produits alimentaires sucr\u00e9s, avec plus de 35 marques embl\u00e9matiques connues dans le monde entier.",
        "id": 147943,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ferrero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferrero.com/fr/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1729672608",
        "title": "Site officiel du groupe Ferrero | Groupe Ferrero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:55+00:00",
        "description": "Les rencontres des arts du monde arabe reviennent \u00e0 Montpellier du 6 au 18 septembre 2022 pour la 17\u00e8me \u00e9dition du Festival Arabesques !",
        "id": 157270,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.festivalarabesques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Arabesques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:00:04.042711+00:00",
        "description": "Nos univers : Station Verte : loisirs, tourisme et vacances Nature dans 600 destinations : une marque de r\u00e9f\u00e9rence du tourisme vert et du tourisme rural, une gamme de s\u00e9jours dans une nature pr\u00e9serv\u00e9e, au c\u0153ur des terroirs.",
        "id": 553565,
        "language": "",
        "link": "http://feteduterroir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nos univers : Station Verte : loisirs, tourisme et vacances Nature dans 600 destinations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T01:40:11.843999+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9e en janvier 2022, la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l\u2019Accessibilit\u00e9 \u2013 FFA a pour mission de d\u00e9fendre et faire progresser la profession qu\u2019elle repr\u00e9sente afin que l\u2019accessibilit\u00e9 tant personnelle que professionnelle des personnes concern\u00e9es puissent progresser dans l\u2019efficacit\u00e9. Elle compte s\u2019investir et \u00eatre force de proposition sur\u00a0tout sujet li\u00e9 \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9. La profession, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, n\u2019\u00e9tait [\u2026]",
        "id": 548808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ffaccessibilite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Accessibilit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:52:04.871612+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9, les r\u00e9sultats des championnats nationaux et \u00e9quipe de France, les informations sur la pratique de l\u2019aviron, sur le site officiel de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Aviron - FFA - FFAviron - French Rowing Federation",
        "id": 433456,
        "language": "fr",
        "link": "http://ffaviron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Aviron - FFA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Club Alpin Francais - F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des clubs alpins et de montagne",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:57:51.844149+00:00",
        "description": "Poursuivant les engagements du Club alpin fran\u00e7ais (1874), la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des clubs alpins et de montagne (FFCAM) rend accessible au plus grand nombre une pratique autonome et responsable de la montagne. F\u00e9d\u00e9ration multisports, elle propose \u00e0 ses 92.000 adh\u00e9rents de pratiquer au sein de ses 360 clubs de nombreuses activit\u00e9s : alpinisme, randonn\u00e9e, escalade, ski de montagne, raquette, descente de canyon, cascade de glace, slackline etc, dans un environnement exceptionnel. Elle g\u00e8re un patrimoine de 125 refuges et chalets et promeut la connaissance et la protection de la montagne.",
        "id": 555428,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ffcam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration des clubs alpins et de montagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les r\u00e9sultats des \u00e9quipes de France de Handball et du handball amateur sur le site de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Handball.",
        "id": 386807,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ffhandball.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Handball",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00",
        "description": "La FFII France",
        "id": 94990,
        "language": "fr",
        "link": "https://ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La FFII France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:31:13.802753+00:00",
        "description": "Le chapitre fran\u00e7ais de l\u2019Association pour une infrastructure informationnelle libre ( FFII ) - Login - Galette v0.7.0",
        "id": 282472,
        "language": "en",
        "link": "https://galette.ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le chapitre fran\u00e7ais de l\u2019Association pour une infrastructure informationnelle libre ( FFII ) - Login - Galette v0.7.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /ladoc",
        "id": 282474,
        "language": "",
        "link": "https://ladoc.ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /ladoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:57:56.443625+00:00",
        "description": "FFME - F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la montagne et de l'escalade : r\u00e9sultats et calendrier de competition, stage d\u00e9couverte, formation, 1100 clubs pour d\u00e9couvrir les activit\u00e9s de montagne et d'escalade.",
        "id": 555431,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ffme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la Montagne et de l\u2019Escalade (FFME)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T12:24:44+00:00",
        "description": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Rugby",
        "id": 386802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ffr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Imagence",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:58:15.678192+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site de F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre, le site de r\u00e9f\u00e9rence pour d\u00e9couvrir de nouvelles disciplines, le club de rando le plus proche de vous et des id\u00e9es de randonn\u00e9es en France",
        "id": 555437,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ffrandonnee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ffrandonnee.fr/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T15:26:59.740536+00:00",
        "description": "Laissez-vous inspirer par la Nuova Fiat Topolino, la microcar \u00e9lectrique con\u00e7ue pour la conduite urbaine.",
        "id": 445190,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.fiat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.fiat.fr/media/catalog/product/f/i/fiat-topolino-wishlist-mobile-610x342.jpg?quality=80&bg-color=255,255,255&fit=bounds&height=265&width=265&canvas=265:265",
        "title": "Nouvelle Topolino, 100% \u00e9lectrique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.fr/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:14:56+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre gamme voiture neuve et personnalisez votre Fiat. Nouvelle Topolino \u00e9lectrique, Nouvelle 600e, 600 Hybrid, 500e, 500 Hybrid, Panda Hybrid etc",
        "id": 147977,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fiat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.fr/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "FIAT FR | Site officiel | D\u00e9couvrez la gamme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:06.306144+00:00",
        "description": "Debian, GNU/Linux et geekeries en tout genre",
        "id": 176619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fiat-tux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiat Tux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5f50a95c37931378aa0a1781/t/60bf2f1743cfa309ae7880f3/1623142175855/logo_mediafigaro_black.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:04.498585+00:00",
        "description": "MEDIA FIGARO",
        "id": 78272,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://media.figaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5f50a95c37931378aa0a1781/t/60bf2f1743cfa309ae7880f3/1623142175855/logo_mediafigaro_black.png?format=1500w",
        "title": "MEDIA FIGARO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:52.085168+00:00",
        "description": "\u00catre utile Vous \u00eatre utile et vous inspirer, afin de vous aider dans la construction et l\u2019accomplissement de votre vie. Inspirer Cadremploi interpelle les cadres attentistes en leur proposant d\u2019avoir l\u2019ambition d\u2019\u00eatre heureux. Pr\u00e9parer Viadeo est le N\u00b01 des avis en France sur les entreprises. R\u00e9aliser Retrouvez sur Figaro Immo, toutes les offres, les conseils",
        "id": 49671,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.figaroclassifieds.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "title": "Figaro Classifieds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Figaro Immo - Devenir annonceur",
        "id": 49670,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.figaroimmopro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "title": "Figaro Immo Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-29T16:58:12+00:00",
        "description": "Sites \u00e9dit\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s du Groupe Figaro",
        "id": 78252,
        "language": "fr",
        "link": "https://figaromedias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:07.335598+00:00",
        "description": "L'information des professionnels de l'\u00e9coefficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 546519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.filiere-3e.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fili\u00e8re 3e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:47.597879+00:00",
        "description": "FilmBooster.fr",
        "id": 411170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.filmbooster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:57:36.729618+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration des industries nautiques r\u00e9unit les m\u00e9tiers nautiques industriels et touristiques",
        "id": 488506,
        "language": "",
        "link": "https://www.fin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration des Industries Nautiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:45:11+00:00",
        "description": "Finance H\u00e9ros : retrouvez nos guides et nos comparatifs pour choisir la meilleure banque, les meilleurs placements, investir en bourse ou en immobilier !",
        "id": 116859,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://finance-heros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0 - Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T05:08:35.364731+00:00",
        "description": "Innovation Insights",
        "id": 33250,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://financeinnovation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.financeinnovation.fr/wp-content/uploads/2024/02/Blogs-2024_I2.png",
        "title": "Innovation Insights",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:27:46.338918+00:00",
        "description": "Simple online employee scheduling. Create staff rosters, manage shift requests, track your labour costs and communicate with your staff.",
        "id": 127240,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.findmyshift.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un Logiciel Qui Simplifie la Planification du Personnel - Findmyshift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fipeco.fr/images/reseau.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:14.572477+00:00",
        "description": "Les efforts structurels de r\u00e9duction du d\u00e9ficit public de 1989 \u00e0 2023",
        "id": 386780,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fipeco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fipeco.fr/images/reseau.jpg",
        "title": "Les efforts structurels de r\u00e9duction du d\u00e9ficit public de 1989 \u00e0 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "first-id is a cross domain, all browsers, persistent and compliant id, making it future-proof in a third-party cookieless world !",
        "id": 64530,
        "language": "en",
        "link": "https://www.first-id.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png",
        "title": "First-id, empower your own data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fisheyemagazine.fr/wp-content/uploads/2023/06/share-1-1024x538.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Magazine photo qui d\u00e9crypte le monde \u00e0 travers la photographie contemporaine. Fisheye garde l\u2019\u0153il ouvert sur les talents \u00e9mergents.",
        "id": 399077,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fisheyemagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fisheyemagazine.fr/wp-content/uploads/2023/06/share-1-1024x538.png",
        "title": "Fisheye Magazine | Un magazine photo qui d\u00e9crypte le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T12:47:26+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Fixodent, la cr\u00e8me adh\u00e9sive de confiance pour les proth\u00e8ses dentaires. D\u00e9couvrez notre gamme de produits et des conseils sur la vie avec des proth\u00e8ses dentaires. Visitez Fixodent FR.",
        "id": 446196,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fixodent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e8me Adh\u00e9sive de Confiance Pour Proth\u00e8ses Dentaires | Fixodent FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:49.142698+00:00",
        "description": "Depuis 1931,  Flammarion Jeunesse est \u00e9diteur de livres et romans pour enfants de tous les \u00e2ges, de 0/3 ans \u00e0 13 ans et plus. Avec des collections embl\u00e9matiques comme Castor Poche ou Les albums du P\u00e8re Castor.",
        "id": 438725,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flammarion-jeunesse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flammarion-jeunesse.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/jeunesse.jpg",
        "title": "Editions Flammarion Jeunesse - Livres pour enfants, albums, documentaires, livres audio, romans, P\u00e8re Castor, livres d'activit\u00e9, livres format poche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 francophone n\u00b01 d\u00e9di\u00e9e au partage de ressources et au support pour la cr\u00e9ation de forums propuls\u00e9s par le CMS Flarum",
        "id": 103541,
        "language": "fr",
        "link": "https://flarum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flarum.fr - La communaut\u00e9 francophone du CMS Flarum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:45.896727+00:00",
        "description": "Flash FM - Hits, actu r\u00e9gion et infos route ! Ecoutez Flash FM en direct et consultez les infos de votre ville en Haute-Vienne, Creuse, Corr\u00e8ze et Vienne.",
        "id": 361850,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flashfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flash FM - Hits, actu r\u00e9gion et infos route",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:19:12+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019Agence de promotion du FLE, organisme professionnel ind\u00e9pendant d\u2019information sur les centres de fran\u00e7ais en France. Depuis 1996.",
        "id": 486313,
        "language": "fr",
        "link": "https://fle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FLE.fr - Apprendre le fran\u00e7ais en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.fleursdici.fr/cdn/shop/files/logo_FDI.jpg?v=1656321065",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:23.526992+00:00",
        "description": "Fleurs d'Ici, fleurs locales et de saison. Des fleurs fran\u00e7aises en circuit court qui prot\u00e8gent l'emploi et l'environnement.",
        "id": 234354,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fleursdici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fleursdici.fr/cdn/shop/files/logo_FDI.jpg?v=1656321065",
        "title": "Fleurs d'Ici - 1\u00e8re marque de fleurs \u00e9thiques 100% Made in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.capenergies.fr/wp-content/uploads/2024/01/GRAND_Avignon_2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 Capenergies\u00a0a pour mission de f\u00e9d\u00e9rer ses membres\u00a0pour cr\u00e9er un \u00e9cosyst\u00e8me solide...",
        "id": 234447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.flexgrid.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.capenergies.fr/wp-content/uploads/2024/01/GRAND_Avignon_2024.png",
        "title": "P\u00f4le de la Transition \u00c9nerg\u00e9tique en r\u00e9gion SUD Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Corse et Monaco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:33+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'alternative pour voyager pas cher en France et \u00e0 l'\u00e9tranger \u2714 Billets de bus d\u00e8s 2,99\u20ac \u2714 Choisissez parmi 2 500 destinations dans 35 pays \u2714 Wi-fi & prises \u00e9lectriques \u00e0 bord \u2714 2 bagages gratuits \u2714 Voyagez sur le r\u00e9seau FlixBus, le plus grand d'Europe!",
        "id": 195603,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flixbus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "FlixBus: Voyages en bus pas chers en France & Europe d\u00e8s 2,99\u20ac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:18:26+00:00",
        "description": "Banque Casino devient FLOA Bank, Financez tous vos projets gr\u00e2ce aux facilit\u00e9s de paiement : Cr\u00e9dit Renouvelable, Pr\u00eat Personnel, Carte & Assurance",
        "id": 186120,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.floabank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00eat personnel, Cr\u00e9dit en ligne, Carte & Assurance - FLOA Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T05:34:26+00:00",
        "description": "Freelance sp\u00e9cialiste Drupal - D\u00e9veloppeur Drupal - Conseil et expertise Drupal",
        "id": 251887,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flocondetoile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freelance sp\u00e9cialiste Drupal - D\u00e9veloppeur Drupal - Conseil et expertise Drupal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T17:39:41+00:00",
        "description": "Site personnel de Floran Brutel, co-fondateur d'Akollade, d\u00e9veloppeur / ops, vacataire \u00e0 l'IUT de Reims-Ch\u00e2lons-Charleville et co-organisateur de Sacr\u00e9e Tech",
        "id": 251865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.floran.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Floran Brutel - Co-fondateur Akollade & D\u00e9veloppeur / Ops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://floris-moriceau.fr/wp-content/uploads/2022/07/floris_lisbon.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-23T15:43:52+00:00",
        "description": "Expert Drupal vous accompagnant sur vos projets digitaux, du recueil de vos besoins jusqu'\u00e0 la performance d'affichage de votre projet web.",
        "id": 251959,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://floris-moriceau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://floris-moriceau.fr/wp-content/uploads/2022/07/floris_lisbon.jpeg",
        "title": "Floris MORICEAU - Consultant Drupal Nantes (FR)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:35.807489+00:00",
        "description": "Flow | L'avenir appartient \u00e0 ceux qui croient \u00e0 la beaut\u00e9 de leur r\u00eaves",
        "id": 184858,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.flowmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flow | L'avenir appartient \u00e0 ceux qui croient \u00e0 la beaut\u00e9 de leur r\u00eaves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Yannis Haralambous",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:51:41.850614+00:00",
        "description": "Grapholinguistics and Its Applications",
        "id": 479762,
        "language": "",
        "link": "http://www.fluxus-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fluxus Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T14:03:14+00:00",
        "description": "Flying Blue",
        "id": 412003,
        "language": "en",
        "link": "https://www.flyingblue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flying Blue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:11.702279+00:00",
        "description": "FNE BFC f\u00e9d\u00e9ration des associations de protection de la Nature et de l'environnement en Bourgogne Franche-Comt\u00e9",
        "id": 420017,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fne-bfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:49.167966+00:00",
        "description": "La FNEGE est une Fondation au service de l\u2019excellence de la Formation et de la Recherche en Sciences de Gestion et Management en France.",
        "id": 486256,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fnege.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNEGE Fondation Nationale pour l'Enseignement de la Gestion des Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:50:24+00:00",
        "description": "FNEGE M\u00e9dias a pour ambition de devenir le 1er site francophone de vid\u00e9os et de podcasts acad\u00e9miques. Une initiative port\u00e9e par la FNEGE.",
        "id": 486255,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fnege-medias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fnege-medias.fr/wp-content/uploads/2017/12/logo-carre-fnege-medias.png",
        "title": "Vid\u00e9os et Podcasts en Gestion et Management - FNEGE MEDIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T11:53:46+00:00",
        "description": "FNE GRAND EST",
        "id": 420024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fne-grandest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE GRAND EST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fne-hautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_Hauts_de_France_r\u00e9ajust\u00e9_V2-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "FNE Hauts de France f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des associations de protection de la nature et de l'environnement des Hauts de France.",
        "id": 420032,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fne-hautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fne-hautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_Hauts_de_France_r\u00e9ajust\u00e9_V2-1.jpg",
        "title": "FNE Hauts de France f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des associations Accueil",
        "vote": 0
    }
]