[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:15:11+00:00",
        "description": "poetas andaluces, poetas cordoba, poetas sevilla, poetas cadiz, poetas huelva, poetas malaga, poetas jaen,Poetas Andaluces Contempor\u00e1neos,",
        "id": 506698,
        "language": "",
        "link": "https://fernando-sabido-andalucia.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poetas Andaluces 2.221 - Biobiblio Poemas+Cantares+Versos+Coplas     Editor:Fernando Sabido S\u00e1nchez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T08:26:52+00:00",
        "description": "Estamos en www.laforjademarte.com :)",
        "id": 472114,
        "language": "",
        "link": "http://forjademarte.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Forja de Marte - Blogs en Espa\u00f1ol sobre Wargames",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T08:22:56+00:00",
        "description": "A blog dedicated to oldschool Fantasy and SciFi wargaming: Rogue Trader, 2n ed. 40K, Necromunda, WFB 3rd and Realms of Chaos.",
        "id": 308127,
        "language": "en",
        "link": "https://galaspar.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shadows over Galaspar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:21:36.805451+00:00",
        "description": "Blog de EA5GZY y EB5AL",
        "id": 542391,
        "language": "es",
        "link": "http://hamlincs.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgxxXeMDTXtzxmyvP-HcE0qU1RwM1H0JDQ3BhlC2bXH4WYJCYRF5jm_bG1dWwUecCvPK3_r5hAgt8vFcRBmANtlcfs0MNEelc_NlBiy_CURJ4RlS5HusneAf9U4nqpPYkqSrN9BJPd67oSmmz5V2wWsXYa5R-5osozJmIooVAzX4WJ_ZFpT1mJidyXMvDk/w1200-h630-p-k-no-nu/DSC_0116%20(2).JPG",
        "title": "EA5GZY & EB5AL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T01:45:00+00:00",
        "description": "Blog d'hist\u00f2ria de l'art cristi\u00e0 de Josep de C. Laplana",
        "id": 525708,
        "language": "ca",
        "link": "http://jclaplanaviapulchritudinis.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Via pulchritudinis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Los castores",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-04T02:00:00+00:00",
        "description": "Wargammes, modelismo, Warhammer 40.000, Mordheim y rol\u00a1\u00danete y frikea!",
        "id": 471715,
        "language": "",
        "link": "http://lamazmorradelpoliedro.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Mazmorra del Poliedro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T05:04:11.597207+00:00",
        "description": "Blog de J. de C. Laplana,\nDirector del Museu de Montserrat",
        "id": 525707,
        "language": "ca",
        "link": "http://larebotigamdm.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La rebotiga del MDM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T10:39:12+00:00",
        "description": "Blog sobre miniaturas, pintado, modelismo y todo lo demas.\nMiniaturas pintura modelismo warhammer 40k reaper painting models",
        "id": 471080,
        "language": "es",
        "link": "http://mariangelloblog.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MariAngellos Wonderland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:57:51.233413+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 510238,
        "language": "",
        "link": "http://megashockstation.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T10:26:28+00:00",
        "description": "Blog sobre el ordenador MSX en donde analizo los grandes videojuegos que han publicado en \u00e9l a lo largo de su historia.",
        "id": 329517,
        "language": "",
        "link": "https://msxspain.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSX Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T14:47:45.239859+00:00",
        "description": "Tabletop Miniature Games News and Rumors",
        "id": 53018,
        "language": "",
        "link": "https://natfka.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faeit 212",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T13:37:06+00:00",
        "description": "La importancia de la conexi\u00f3n entre nutrici\u00f3n deportiva y comunitaria es debido a su estrecha relaci\u00f3n entre la valoraci\u00f3n nutricional y consejo diet\u00e9tico a nivel individual y colectivo, impulsando la mejora del rendimiento individual y comunitario de todos los integrantes.",
        "id": 466590,
        "language": "es",
        "link": "http://nudeco.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NUTRICI\u00d3N DEPORTIVA Y COMUNITARIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T04:33:36+00:00",
        "description": "<center><b>Blog de informaci\u00f3n y contacto de la consultor\u00eda nutricional NUTRIEVIDENCE SND SL ubicada en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche</b></center>",
        "id": 418567,
        "language": "es",
        "link": "https://nutricionumh.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nutrievidence SND",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:58:26+00:00",
        "description": "Miniaturas, Tutoriales, Warhammer, Infinity, Pintura, Modelado, Hobby.",
        "id": 472109,
        "language": "",
        "link": "http://ojosdelaserpiente.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojos de la Serpiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T12:34:48+00:00",
        "description": "Blog especializado en reparaciones y MOD de Retro ordenadores y consolas.\nBlog specializes in repairs and MOD for retro computers and video games.",
        "id": 310385,
        "language": "es",
        "link": "https://old8bits.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "old8bits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T03:29:47+00:00",
        "description": "Blog de juegos de batallas espaciales. BattleFleet Gothic. Full Thrust. Firestorm Armada. Tambi\u00e9n Warhammer 40000.\nMiniaturas, modelismo y pintura.\nArt\u00edculos de trasfondo y t\u00e1ctica.\nForo para jugadores de wargames espaciales.",
        "id": 476723,
        "language": "",
        "link": "http://ordohelicana.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ordo Helicana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "OrtiGames/OrtiSoft is a one person developer of indie games from Spain, that makes, at least for now, games on his spare time. \n\nYou will find here many development diary of the current work and usually, advice based on experience of past projects.\n\nIf you need to contact me about my games please use ortigames@gmail.com.\n\nYou can also contact with me on my Linkedin page: www.linkedin.com/in/oscar-ortigueira-l\u00f3pez-7b51a0b2.",
        "id": 510240,
        "language": "",
        "link": "https://ortigames.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OrtiGames - OrtiSoft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T15:13:12+00:00",
        "description": "MATH ROCK music posted by OUSPENSKY STUDENT--All spelling mistakes are deliberate and designed to wake you make UP.",
        "id": 210708,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ouspenskyfallexo.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OuspenskyFallExo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:57:52+00:00",
        "description": "Este es el espacio web donde  paulvalenx muestra sus obras, comenta y reflexiona acerca del mundo del modelismo.",
        "id": 476828,
        "language": "es",
        "link": "http://paulvalenxdioramas.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dioramas de paulvalenx",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:43:07+00:00",
        "description": "Los juegos que nos convirtieron en lo que somos",
        "id": 506555,
        "language": "es",
        "link": "https://playitagainsamrpg.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Play it again, Sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T11:29:30+00:00",
        "description": "Pedes in terra ad sidera visus",
        "id": 476720,
        "language": "",
        "link": "http://profanus40k.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profanus40k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T02:08:03+00:00",
        "description": "ARQUEOLOG\u00cdA INFANTIL.\nEn este cuaderno digital damos cuenta de las acciones, avances, dificultades inquietudes\ny resultados de esta aventura de aprender. Entre tod@s iremos arrojando luz sobre nuestras intenciones y logros.\n\u00a1\u00a1AVANTE TODA!!...",
        "id": 468888,
        "language": "es",
        "link": "http://profundizatorrecillas2012.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LA HUELLA ARQUEOL\u00d3GICA Investigamos y PROFUNDIZAmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T20:52:50+00:00",
        "description": "Consolas, juegos y chorradas varias...",
        "id": 201311,
        "language": "",
        "link": "https://pulgaresculturistas.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pulgares Culturistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:59:15+00:00",
        "description": "Portal de la \u00fanica Radio On line en toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica (Espa\u00f1a y Portugal), con todo el Folk, M\u00fasica Tradicional y la mejor World Music reunidas en un solo lugar. Entra y disfruta de tus grupos/artistas preferidos de toda la m\u00fasica de ra\u00edz nacional e internacional..",
        "id": 509569,
        "language": "",
        "link": "http://rcfm-tradicional.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RCFM Radio Cr\u00f3nica Folk Musical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T04:43:45.538093+00:00",
        "description": "RetroManiac magazine es una revista en espa\u00f1ol de videojuegos que trata sobre viejas glorias y el neorretro, esos nuevos lanzamientos para plataformas de descarga digitales que jugablemente nos recuerdan a los t\u00edtulos de los 80 y 90.",
        "id": 32979,
        "language": "",
        "link": "https://retromaniacmagazine.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.retromaniacmagazine.com/favicon.ico",
        "title": "RetroManiac | Revista de videojuegos retro |Videogames Magazine | Indie | Games | Gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T11:09:51+00:00",
        "description": "Poemas del r\u00edo Wang",
        "id": 355711,
        "language": "",
        "link": "https://riowang.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poemas del r\u00edo Wang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T03:07:01+00:00",
        "description": "Punks Make Your Day",
        "id": 211552,
        "language": "",
        "link": "https://rogkentroll.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Punks Make Your Day",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:32:38+00:00",
        "description": "A place for roleplayers and fantasy, horror and science fiction enthusiasts.",
        "id": 510956,
        "language": "en",
        "link": "http://role-n-roll.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Role 'n' Roll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T06:22:30+00:00",
        "description": "Obsolete",
        "id": 140168,
        "language": "en",
        "link": "https://septicisle1.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obsolete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T00:54:23+00:00",
        "description": "Estudio independiente de cine y animaci\u00f3n. Entra en el universo de Studio Nimai y descubre nuestros proyectos.",
        "id": 511689,
        "language": "",
        "link": "http://studionimai.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio Nimai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T05:49:36+00:00",
        "description": "Blog sobre vi\u00f1etas, dibujos hechos de risas de la mano de un licenciado en Bellas artes que cuando abandona el clasicismo de sus pinceles se dedica a hacer estas mierdas",
        "id": 472112,
        "language": "es",
        "link": "http://thamugre.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tha Mugre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T07:42:14+00:00",
        "description": "IPv6 is here! Let's talk on applications :-)",
        "id": 246828,
        "language": "es",
        "link": "https://the-internet6.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Internet6 playground blog.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T21:49:43+00:00",
        "description": "Blog sobre videojuegos retro, indie y homebrew. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s reviews, cr\u00f3nicas, entrevistas y mucho m\u00e1s.",
        "id": 329531,
        "language": "",
        "link": "https://videojuegosretro-upm.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un pasado mejor . . .",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T04:49:57+00:00",
        "description": "Productores: Alberto A. Trejo, Angel S\u00e1nchez, Patricia Exp\u00f3sito y David R. Nichol",
        "id": 468890,
        "language": "es",
        "link": "http://vistoynovistoproducciones.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visto y no Visto Producciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T15:34:38+00:00",
        "description": "Blog dedicado a Warhammer 40.000 40k. Listas de ej\u00e9rcito, t\u00e1cticas, an\u00e1lisis, podcast y gu\u00edas. Especialistas en Warhammer 40000.",
        "id": 472113,
        "language": "",
        "link": "http://w40kespecialista.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Especialista 40k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:12:40.132884+00:00",
        "description": "Me defino como m\u00e9dico en el sentido amplio de la palabra, con un inter\u00e9s especial por todo lo que rodea al enfermo oncol\u00f3gico. Creo firmemente en la Medicina Basada en la Evidencia, pero tambi\u00e9n en la Medicina Basada en la Diferencia y en la Experiencia. Estoy en la senda hacia una Medicina Humanista, porque si lo pensamos bien no existen enfermedades, sino enfermos.",
        "id": 541761,
        "language": "",
        "link": "http://www.draruiz.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un Rayo de Esperanza. Blog de una radionc\u00f3loga.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T04:44:06.264736+00:00",
        "description": "Revista de videojuegos retro digital y gratuita",
        "id": 32985,
        "language": "es",
        "link": "https://yoteniaunjuego.blogspot.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.yoteniaunjuego.com/favicon.ico",
        "title": "Yo Ten\u00eda Un Juego | Revista de videojuegos retro digital y gratuita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T08:17:43+00:00",
        "description": "Lo m\u00e1s reciente El bolet\u00edn de BoD: Siempre al d\u00eda Instagram",
        "id": 466645,
        "language": "es",
        "link": "http://blog.bod.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.bod.com.es/wp-content/uploads/sites/6/2020/11/BoD-Blog-Illustration-Newsletter.png",
        "title": "Home - fingerprint Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:05:56.362752+00:00",
        "description": "Inspira a tus lectores con tu propio libro y libro electr\u00f3nico. Decide el contenido y la maquetaci\u00f3n de tu libro y v\u00e9ndelo en tiendas.",
        "id": 253046,
        "language": "es",
        "link": "https://bod.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publica tu propio libro y libro electr\u00f3nico con BoD y v\u00e9ndelo en librer\u00edas - bod.com.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:03:04.867451+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre el surtido especial de la Librer\u00eda BoD! Ofrecemos una variada gama de t\u00edtulos autoeditados de autores y editoriales que enriquecen cualquier estanter\u00eda, ya sea f\u00edsica o digital.",
        "id": 466646,
        "language": "es",
        "link": "https://libreria.bod.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Al encuentro de libros muy especiales | Librer\u00eda de BoD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:41.763780+00:00",
        "description": "<p><strong>Algo m\u00e1s que una experiencia.&nbsp;</strong></p><p><strong>Sesiones fotogr\u00e1ficas para ti y tu familia.</strong></p><p><sup><em>\"ESTE ES EL LEGADO QUE.",
        "id": 397756,
        "language": "es",
        "link": "https://bokehestudiopro.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bokeh Estudio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:49:14.913858+00:00",
        "description": "Explora el fascinante mundo de los bonos de casino con nuestra gu\u00eda completa. Aprende, juega y aumenta tus ganancias de manera estrat\u00e9gica.",
        "id": 529467,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bonos-de-casino.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Mejores Bonos de Casino Online en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:49:44.064293+00:00",
        "description": "Descubre en Inicio las mejores estrategias y consejos para aprovechar bonos de casino. Mejora tus apuestas y multiplicar tus ganancias de manera eficaz.",
        "id": 529475,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.bonosdecasino.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bonos de Casino Online en Espa\u00f1a - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:54:03.508618+00:00",
        "description": "Descubre la gu\u00eda definitiva de bonos sin dep\u00f3sito en l\u00ednea. Aprende todo sobre c\u00f3mo funcionan y c\u00f3mo aprovecharlos en tus casinos favoritos.",
        "id": 529556,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bonosindeposito.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Introducci\u00f3n a Bonos Sin Dep\u00f3sito en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:24.493074+00:00",
        "description": "Bricocentro A Todo Color",
        "id": 397769,
        "language": "es",
        "link": "https://bricocentroatodocolor.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bricocentro A Todo Color",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:59.646486+00:00",
        "description": "Carnisseria La Creueta",
        "id": 397805,
        "language": "es",
        "link": "https://carnisserialacreueta.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carnisseria La Creueta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:34:28.618006+00:00",
        "description": "<p>En <strong>Car Wash Nueva Torrequebrada</strong>, os informamos de nuestros servicios de mec\u00e1nica r\u00e1pida, cambio de correas, pastillas de freno, aceite, neum.",
        "id": 397964,
        "language": "es",
        "link": "https://carwashnuevatorrequebrada.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Car Wash & Detailing Nueva Torrequebrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:42:59.974226+00:00",
        "description": "Descubre el emocionante mundo de Casino Barcelona. Juega y gana en nuestros juegos de casino en l\u00ednea, apuestas deportivas y mucho m\u00e1s. \u00a1Diversi\u00f3n asegurada!",
        "id": 536172,
        "language": "en-US",
        "link": "https://casino-barcelona.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casino Barcelona: Tu Casa de Juegos Online y Apuestas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:21.632281+00:00",
        "description": "Centro de estudios en Cantabria. Centro de Estudios de la Salud es un Centro de formaci\u00f3n profesional en Terapia manual y natural, situado en Santander. Aqu\u00ed po.",
        "id": 397729,
        "language": "es",
        "link": "https://centroestudiosalud.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro De Estudios De La Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:27.211483+00:00",
        "description": "Cerrajer\u00eda en Val\u00e8ncia. Cerrajer\u00eda en Val\u00e8ncia",
        "id": 397814,
        "language": "es",
        "link": "https://cerrajeriaartisticadavidgarcia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cerrajeria Artistica David Garcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:47.298689+00:00",
        "description": "<p><strong>Servicio de telefon\u00eda en M\u00e1laga</strong></p>. Locutorio en M\u00e1laga.",
        "id": 467568,
        "language": "es",
        "link": "https://cibergamonal.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciber Gamonal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:07:40.001550+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:10:52.762049+00:00",
        "description": "Terapia hol\u00edstica veterinaria en Lardero. Terapia hol\u00edstica veterinaria en Lardero",
        "id": 397687,
        "language": "es",
        "link": "https://clinicabianzheng.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clinica Bian Zheng",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:04:36.363264+00:00",
        "description": ". <p><br></p><p>En cocoArte hemos aprendido a adaptar la artesan\u00eda tradicional a estos nuevos ecotiempos.\n</p><p>Arreglamos aquellos marcos envejecidos o maltra.",
        "id": 397617,
        "language": "es",
        "link": "https://cocoarteenmarcaciones.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cocoarte Enmarcaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.coda.com.es/wp-content/uploads/2022/01/1603-casa-zagua-000.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:46:08.980353+00:00",
        "description": "We are determined to create buildings that meet the needs and expectations of their users Read more All Commercial Cultural Housing Offices Public Housing Zagua House Public Rugby Stadium Madrid\u2026",
        "id": 289059,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://coda.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coda.com.es/wp-content/uploads/2022/01/1603-casa-zagua-000.jpg",
        "title": "CODA Arquitectura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:07:56.771910+00:00",
        "description": "<p><em>Mantenimiento y reparaci\u00f3n de calderas en Bizkaia</em></p>. <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por t\u00e9cnicos altamente capacitados y certificados en la repara.",
        "id": 397665,
        "language": "es",
        "link": "https://coinser.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coinser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:40:31.482078+00:00",
        "description": "Obra menor, construcciones y reformas en M\u00e1laga. Construcciones Jireh est\u00e1 integrado por profesionales con gran experiencia en reformas integrales.",
        "id": 467583,
        "language": "es",
        "link": "https://construccionesjireh.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Construcciones Jireh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:16.732398+00:00",
        "description": "<p>Somos una asesor\u00eda, fiscal, laboral y contable de empresas y aut\u00f3nomos. Gestionamos seguros.</p>. <p>En Consultores del Norte, S.L.U. nos esforzamos cada d\u00eda.",
        "id": 397728,
        "language": "es",
        "link": "https://consultoresdelnorte.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultores Del Norte, S.l.U",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:29.607772+00:00",
        "description": "<p>Con un amplio conocimiento en la industria inmobilaria, nos dedicamos a ayudar a nuestros clientes a comprar, alquilar y vender sus propiedades. Nuestros per.",
        "id": 397837,
        "language": "es",
        "link": "https://creditfarcasa.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Credit Farcasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:11:18.272857+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:12:45.492125+00:00",
        "description": "<p>Nos dedicamos a la realizaci\u00f3n de&nbsp; muebles de cocina , armarios de todo tipo , puertas, suelos y toso lo relacionado con la madera. Solo materiales de p.",
        "id": 397718,
        "language": "es",
        "link": "https://demacarpinteria.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:49:20.264889+00:00",
        "description": "<p>Clases judo para ni\u00f1@s y adultos,defensa personal, entrenamiento funcional.</p><p>\u00a1Visita <a href=\"https://www.dojoarrillaga.com/\" target=\"_self\">nuestra p\u00e1g.",
        "id": 303978,
        "language": "es",
        "link": "https://dojoarrillaga.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dojo Arrillaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:12:42.687593+00:00",
        "description": "<p>Estudio de arquitectura en Cantabria</p>. Soy un Ingeniero de Edificaci\u00f3n y Arquitecto T\u00e9cnico con m\u00e1s de 12 a\u00f1os de experiencia en el sector de la arquitect.",
        "id": 397717,
        "language": "es",
        "link": "https://eduardoarabia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eduardo Arabia Diaz Arquitecto T\u00e9cnico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u00edder mundial en intercambios estudiantiles, cursos de ingl\u00e9s y otros idiomas, y programas acad\u00e9micos en el extranjero. Elige entre m\u00e1s de 50 escuelas alrededor del mundo.",
        "id": 50755,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ef.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:21.441386+00:00",
        "description": "<p>Realizamos cualquier entrega de mercanc\u00edas de peque\u00f1as dimensiones en Santa Cruz de Tenerife.</p>. Env\u00edos y portes en Tenerife.",
        "id": 467561,
        "language": "es",
        "link": "https://eleazaroduliocamero.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eleazar Odulio Camero Carpio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:47.261080+00:00",
        "description": "<p><em>Empresa dedicada al sector de la electricidad.</em></p><p>Ofrecemos los servicios de instalaciones el\u00e9ctricas en viviendas y locales, paneles fotovoltaic.",
        "id": 467555,
        "language": "es",
        "link": "https://electricascuevas.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instalaciones El\u00e9ctricas Cuevas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:39:54.182000+00:00",
        "description": "<p>TU TALLER DE CONFIANZA EN M\u00c1LAGA</p><p><strong>Empresa adherida al:&nbsp;</strong></p><p><span style=\"vertical-align: super;\"><strong></strong></span></p><p>.",
        "id": 467578,
        "language": "es",
        "link": "https://electrofriomotor.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electro Frio Motor sl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:26:37.528121+00:00",
        "description": "Electrohogar Olivares",
        "id": 397894,
        "language": "es",
        "link": "https://electrohogarolivares.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electrohogar Olivares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:39:48.008192+00:00",
        "description": "<p><strong>Centro de entrenamiento funcional</strong> l\u00edder en M\u00e1laga, dise\u00f1ado para ayudarte a alcanzar tus metas f\u00edsicas con el apoyo de los mejores profesion.",
        "id": 467576,
        "language": "es",
        "link": "https://eliteentrenamiento.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9lite Entrenamiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:43.909458+00:00",
        "description": "<p><strong>Nacemos para acercarte el divertido mundo de la jugueter\u00eda er\u00f3tica.</strong></p><p>Ven, entra y, \u00bfporqu\u00e9 no?, qu\u00e9mate...&nbsp;</p><p>\u00a1Esto est\u00e1 que.",
        "id": 397875,
        "language": "es",
        "link": "https://eltemaquetequema.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El tema que te quema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:22.327117+00:00",
        "description": "<p>\u00a1Personaliza tu estilo con nuestras camisetas \u00fanicas! En Emma Print SCA , te ofrecemos la mejor selecci\u00f3n de camisetas de alta calidad para que puedas dise\u00f1a.",
        "id": 467548,
        "language": "es",
        "link": "https://emmaprint.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emma Print",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:10.173074+00:00",
        "description": "<p>Buenas soy Alejandro S\u00e1nchez.\n</p><p>Entrenador y Re adaptador, cumplo las funciones de ayudar a mis clientes a conseguir sus objetivos dentro del \u00e1mbito dep.",
        "id": 467544,
        "language": "es",
        "link": "https://entrenadoralejandrosanchez.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entrenador Alejandro S\u00e1nchez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:27:50.318170+00:00",
        "description": "Eventos Diversiona",
        "id": 397907,
        "language": "es",
        "link": "https://eventosdiversiona.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos Diversiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:21:57.416245+00:00",
        "description": "<p>Somos tu farmacia de confianza en el centro de Valladolid.<br></p>. <p>Farmacia Sobrino Hebrero es tu farmacia de confianza en el centro de Valladolid, en la.",
        "id": 397827,
        "language": "es",
        "link": "https://farmaciasobrinohebrero.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Farmacia Carmen Mar\u00eda Sobrino Hebrero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:37.106247+00:00",
        "description": "Obra menor, construcciones y reformas en Palma. <p>Somos una empresa dedicada a la obra menor, construcciones y reformas en Palma.</p>",
        "id": 397800,
        "language": "es",
        "link": "https://fjdesing.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fjdesing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:25:30.453700+00:00",
        "description": "<p>Nos enorgullece ofrecer soluciones innovadoras y eficientes en climatizaci\u00f3n para hogares y negocios.&nbsp;</p><p>Con a\u00f1os de experiencia en el mercado, nues.",
        "id": 467534,
        "language": "es",
        "link": "https://fminstalaciones.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F&M Instalaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T12:56:03.866698+00:00",
        "description": ": foro de gran actor catalan Foro de gran actor catalan",
        "id": 431045,
        "language": "es",
        "link": "https://forodedavidjaner.foroactivo.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f50/18/26/74/68/3410.jpg",
        "title": "foro DavidJaner - Portal*",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:22.701345+00:00",
        "description": "<p><em>Desde 1954 fotografiando la vida</em></p><p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n, pincha <a href=\"https://www.fotografospardo.com/\" target=\"_self\"><em xmlns=\"http://www.",
        "id": 397812,
        "language": "es",
        "link": "https://fotografospardo.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fot\u00f3grafos Pardo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:24.958929+00:00",
        "description": "<p><strong><em></em></strong></p><p>Asesor\u00eda fiscal y laboral, administraci\u00f3n de fincas, licencia de apertura, servicios jur\u00eddicos y seguros. Todo en un solo lu.",
        "id": 467549,
        "language": "es",
        "link": "https://gesmalaka.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesmalaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:48:50.372868+00:00",
        "description": "<p>Somos una empresa en continua evoluci\u00f3n, din\u00e1mica y moderna. Ponemos a su servicio todos nuestros conocimientos en el \u00e1mbito de la cerrajer\u00eda. Somos Cerrajer.",
        "id": 303969,
        "language": "es",
        "link": "https://giltzarricerrajeria.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giltzarri Cerrajer\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:39:10.868771+00:00",
        "description": "<p>Somos una empresa dedicada a reformas en general, contamos con profesionales matriculados.</p><p>Nos especializamos en las \u00e1reas de <strong style=\"\">e</stron.",
        "id": 467573,
        "language": "es",
        "link": "https://grupoerareformas.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Era Reformas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:32.749259+00:00",
        "description": "Peluquer\u00eda para mascotas en M\u00e1laga. Peluquer\u00eda canina,Ba\u00f1o y secado de perros,Limpieza de o\u00eddos de perros,Corte de u\u00f1as de perros,Servicio completo de higiene.",
        "id": 467564,
        "language": "es",
        "link": "https://guaupetonpeluqueriacanina.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guaupet\u00f3n Peluquer\u00eda Canina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:11:54.539372+00:00",
        "description": "<p>Fundada en 1999 por Paco Oliv\u00e1n, Hacienda Grim\u00f3n es una peque\u00f1a bodega familiar situada en el Valle del Jubera, en plena Denominaci\u00f3n de Origen Rioja, a las .",
        "id": 397707,
        "language": "es",
        "link": "https://haciendagrimon.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hacienda Grim\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:31.980814+00:00",
        "description": "Art\u00edculos de Publicidad y promoci\u00f3n en Santa Cruz de Tenerife. Articulos de publicidad.",
        "id": 467550,
        "language": "es",
        "link": "https://herbacares.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbacares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:50:22.578071+00:00",
        "description": "<p>Obra menor, construcciones y reformas en Gipuzkoa.</p>. <p>Proyecci\u00f3n a m\u00e1quina lucido, gotel\u00e9, fachadas, pladur, pintura, reforma y obra nueva.</p>",
        "id": 303992,
        "language": "es",
        "link": "https://hrpinturas.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hr Pintura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:20:26.420262+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:35:06.300852+00:00",
        "description": "<p>Estudio de tatuajes y piercing en M\u00e1laga</p>. Estudio de tatuajes con m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia, estamos situados en la barriada de la luz Malaga. Trabaj.",
        "id": 397968,
        "language": "es",
        "link": "https://huracantattoo.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huracan Tattoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:24.820358+00:00",
        "description": "<p><strong>\n</strong></p><p><sup></sup></p><p><sup>\n</sup></p><p><br></p><p><strong>-SERVICIOS DE PUBLICIDAD&nbsp; CORREO DIRECTO.</strong></p><p><strong><br></.",
        "id": 397813,
        "language": "es",
        "link": "https://igmdistribucion.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Igm Distribuci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:49.807138+00:00",
        "description": "Imprenta en el centro de M\u00e1laga. Estamos especializados en la impresi\u00f3n digital en gran formato, realizando vinilos decorativos, rotulaci\u00f3n de veh\u00edculos, photoc.",
        "id": 467556,
        "language": "es",
        "link": "https://imprentamalaga.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Punto Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T07:35:54+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 397893,
        "language": "es",
        "link": "https://ineffableeventos.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YODA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:42.465259+00:00",
        "description": "<p>Venta y alquiler de viviendas en Valladolid</p>. <p>Venta y alquiler de viviendas en Valladolid</p>",
        "id": 397842,
        "language": "es",
        "link": "https://inmobiliariatorrecilla.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inmobiliaria Torrecilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:09.501071+00:00",
        "description": "<p>Especialista en fotograf\u00eda de maternidad y fotograf\u00eda<em> new born.</em></p><p><em>Para m\u00e1s informaci\u00f3n, pincha <a href=\"https://iphotographycristina.wixsite.",
        "id": 397861,
        "language": "es",
        "link": "https://iphotography.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iphotography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:24.174567+00:00",
        "description": "<p>Fot\u00f3grafo en Valencia\n</p><p>familiar, reci\u00e9n nacido y maternidad.\n</p><p>\u00a1<a href=\"https://www.ivancarocha.com/\" target=\"_self\">Aqu\u00ed</a> encontrar\u00e1s m\u00e1s tra.",
        "id": 397796,
        "language": "es",
        "link": "https://ivancarochafotografia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iv\u00e1n Carocha Fotograf\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:35:37.234143+00:00",
        "description": "<p>A B O G A D O S</p>. <p>Bufete de Abogados en Marbella y Barcelona</p><p>Marbella:\n</p><p>Avda. Severo Ochoa n\u00ba28, planta 9\u00baD, Marbella, M\u00e1laga 29603, Spain.",
        "id": 397971,
        "language": "es",
        "link": "https://jglex.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jg lex Abogados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:25:53.289737+00:00",
        "description": "<p>Seguridad y Vigilancia en Osuna, Sevilla.</p>. <p>En JMG Sistemas de Seguridad somos especialistas en la protecci\u00f3n de tu hogar y negocio. Ofrecemos solucion.",
        "id": 467539,
        "language": "es",
        "link": "https://jmgsistemasdeseguridad.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jmg Sistemas De Seguridad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T22:49:03.408976+00:00",
        "description": "Keychron design and produces unique wired & wireless Mechanical Keyboard for Mac, Windows, iPhone and Android. QMK custom mechanical keyboard and accessories.",
        "id": 488925,
        "language": "en",
        "link": "https://keychron.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://keychron.com.es/cdn/shop/files/logo_1200x628_f2be413a-5e9b-440b-9562-4434d76fc35e.jpg?crop=center&height=1200&v=1667744800&width=1200",
        "title": "Keychron | Wireless Mechanical Keyboards for Mac, Windows and Phones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:12.701865+00:00",
        "description": "<p>Somos un asador de pollos y preparamos comida casera para llevar. A partir de Octubre haremos entrega a domicilio.</p>. <p>Nos presentamos. Somos dos hermana.",
        "id": 467560,
        "language": "es",
        "link": "https://krikriasadordepollos.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kri Kri Asador De Pollos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:28:31.635846+00:00",
        "description": "<p>Lavanderia Auto servicio.</p>. <p>Es una empresa creada para ayudar a nuestros clientes en sus labores cotidianas de limpieza textil,ahorr\u00e1ndo trabajo, tiemp.",
        "id": 397913,
        "language": "es",
        "link": "https://lacolada.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Colada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:51:06.880573+00:00",
        "description": "<p>Fisioterapia a domicilio, ayud\u00e1ndote a mejorar tu salud mediante ejercicio f\u00edsico, terapia manual y t\u00e9cnicas de punci\u00f3n.</p><p><strong></strong></p>. <p>Soy .",
        "id": 304007,
        "language": "es",
        "link": "https://laguntzafisioterapia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laguntza Fisioterapia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:28:49.663745+00:00",
        "description": "Cercados y cerramientos en Asturias. En La Quintana nos dedicamos a realizar todo tipo de ventanas y cerramientos para su hogar o negocio, tambi\u00e9n ofrecemos nue.",
        "id": 397917,
        "language": "es",
        "link": "https://laquintana.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Quintana Aluminio Y Pvc, S.l.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:26:49.902835+00:00",
        "description": "<p>- Especias y condimentos.</p><p>- Hierbas y compuestos.</p><p>- T\u00e9s y accesorios.</p><p>- Alimentaci\u00f3n a granel ecol\u00f3gica en M\u00e1laga<br></p><p><a href=\"https:.",
        "id": 397898,
        "language": "es",
        "link": "https://latiendadelasespecias.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Tienda De Las Especias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:57.581482+00:00",
        "description": "<p>Taller de llantas en M\u00e1laga. Verificamos y reparamos las llantas de su veh\u00edculo en el d\u00eda.<br></p>. <p>Llantacars es una empresa malague\u00f1a fundada en el a\u00f1o .",
        "id": 467571,
        "language": "es",
        "link": "https://llantacars.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Llantacars",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:28:21.538883+00:00",
        "description": "Electricista - Antenista - Aver\u00edas - Gij\u00f3n - Oviedo - Avil\u00e9s - Siero -  Instalador autorizado - Instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica - Presupuesto gratis Reparaciones - Iluminaci\u00f3n - Mecanismos - Antenas - Boletines - Certificados -  Reformas de vivienda - Precios baratos...",
        "id": 466655,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.lucaselectricista.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lucaselectricista.com.es/gallery_gen/672b9e0d1c1b01c50a825a1e9775cc5b.jpg",
        "title": "Electricistas 609844949 - Gij\u00f3n - Oviedo - Avil\u00e9s - Siero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:06:18.036110+00:00",
        "description": "<p><strong>Electricidad - Alba\u00f1iler\u00eda - Pintura - Escayola  Pladur - Carpinter\u00eda.</strong></p><p> \n</p><p>\n</p><p> \n</p><p>\n</p><p><strong>Gij\u00f3n - Oviedo - Avil.",
        "id": 397650,
        "language": "es",
        "link": "https://lucasinstalacioneselectricas.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucas Electricista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:20.405112+00:00",
        "description": "Malhervo",
        "id": 397832,
        "language": "es",
        "link": "https://malhervo.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malhervo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:28:53.815253+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:11:03.731155+00:00",
        "description": "<p>Soy Mar\u00eda, natur\u00f3pata especializada en TNDR, instructora de mindfulness y gesti\u00f3n emocional, adem\u00e1s de estudiante de psicolog\u00eda. Mi misi\u00f3n es acompa\u00f1arte en .",
        "id": 397690,
        "language": "es",
        "link": "https://mariamartineznaturopatia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mar\u00eda Mart\u00ednez Naturopat\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:24:16.581496+00:00",
        "description": "<p>Somos un estudio de fotograf\u00eda en Granada especializado en fotograf\u00eda de familia, beb\u00e9s, reci\u00e9n nacidos y embarazo.\n</p><p><strong></strong></p><p>Estamos co.",
        "id": 397864,
        "language": "es",
        "link": "https://martharuedelfotografia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martha Ruedel Fotograf\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:34:22.948770+00:00",
        "description": "<p>Creemos en la importancia de cuidar tu cuerpo y mente. Perm\u00edtenos ayudarte a recuperar el equilibrio, restaurar tu energ\u00eda y revitalizar tu esp\u00edritu.\n</p><p>.",
        "id": 397963,
        "language": "es",
        "link": "https://massimaquiromasajista.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Massima Quiromasajista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mediatek-marketing.transforms.svdcdn.com/production/banners/MediaTek_logo.png?w=1200&h=630&q=82&auto=format&fit=clip&dm=1689884742&s=62db01dfbe4860b027e10140dd7d7c77",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:25:50.376387+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 274745,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mediatek.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediatek-marketing.transforms.svdcdn.com/production/banners/MediaTek_logo.png?w=1200&h=630&q=82&auto=format&fit=clip&dm=1689884742&s=62db01dfbe4860b027e10140dd7d7c77",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:08:04.357284+00:00",
        "description": "<p>En M\u00e9nth\u0113 Psicolog\u00eda, estamos comprometidos a brindarte el apoyo necesario para que puedas encontrar el equilibrio y bienestar que buscas.&nbsp;</p><p>\u00a1Perm\u00ed.",
        "id": 397669,
        "language": "es",
        "link": "https://menthepsicologia.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menthe Psicolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:15:45.183216+00:00",
        "description": "<p><strong>\u00a1Bienvenidos a Meteorito de Menta!</strong></p><p><strong>M\u00e1s all\u00e1 de las estrellas, m\u00e1s cerca de tus objetivos.</strong></p><p>Nuestra misi\u00f3n es ayu.",
        "id": 397779,
        "language": "es",
        "link": "https://meteoritodementa.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meteorito De Menta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:25.277277+00:00",
        "description": "<p>Bienvenidos a <strong>Muebles Espildora</strong>, tu destino de elecci\u00f3n para encontrar los muebles perfectos que transformar\u00e1n tu hogar.<br></p><p>Ven y des.",
        "id": 467562,
        "language": "es",
        "link": "https://mueblesespildora.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muebles Espildora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:30:23.887554+00:00",
        "description": "<p>\u00a1Descubre la diferencia con Multicar Auto! Multicar Auto, somos una compa\u00f1\u00eda dedicada a la compra y venta de coches de segunda mano, que garantiza a nuestros.",
        "id": 397926,
        "language": "es",
        "link": "https://multicarauto.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Multicar Auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:43:05.339356+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:05:21.227154+00:00",
        "description": "Multi Cook",
        "id": 397634,
        "language": "es",
        "link": "https://multicook.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Multi Cook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://historia.nationalgeographic.com.es/Content/img/ng_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:40:43+00:00",
        "description": "Web oficial de la revista Historia National Geographic: Antiguo Egipto, Grecia Cl\u00e1sica, Antigua Roma, Edad Media, Segunda Guerra Mundial, personajes hist\u00f3ricos\u2026",
        "id": 418027,
        "language": "es",
        "link": "https://historia.nationalgeographic.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://historia.nationalgeographic.com.es/Content/img/ng_logo.png",
        "title": "Historia National Geographic. Antiguo Egipto, Grecia Cl\u00e1sica, Antigua Roma, Edad Media, Segunda Guerra Mundial, personajes hist\u00f3ricos\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T13:48:09+00:00",
        "description": "miRBA",
        "id": 418031,
        "language": "es",
        "link": "https://id.nationalgeographic.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "miRBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T13:48:09+00:00",
        "description": "miRBA",
        "id": 418036,
        "language": "es",
        "link": "https://mi.nationalgeographic.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "miRBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.nationalgeographic.com.es//www.nationalgeographic.com.es/Content/img/ng_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:02:42+00:00",
        "description": "Web oficial de la revista National Geographic Espa\u00f1a: reportajes y fotograf\u00edas de naturaleza, ciencia, historia, viajes y aventura",
        "id": 131278,
        "language": "es",
        "link": "https://nationalgeographic.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nationalgeographic.com.es/Content/img/ng_logo.png",
        "title": "National Geographic Espa\u00f1a - Web Oficial - Ciencia, naturaleza, historia y viajes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://viajes.nationalgeographic.com.es/Content/img/ng_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:40:17+00:00",
        "description": "Web oficial de la revista Viajes National Geographic: reportajes, fotos, destinos, escapadas, hoteles, planes de vacaciones, gastronom\u00eda, motor y mucho m\u00e1s. El lugar donde se inspira el explorador contempor\u00e1neo.",
        "id": 418023,
        "language": "es",
        "link": "https://viajes.nationalgeographic.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://viajes.nationalgeographic.com.es/Content/img/ng_logo.png",
        "title": "Viajes National Geographic. Grandes viajes, escapadas, gastronom\u00eda y vivir viajando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:25:46.197740+00:00",
        "description": "<p><strong></strong></p><p>\u00a1HOLA! SOY LETI, EDUCADORA EMOCIONAL CANINA Y EXPERTA EN EL V\u00cdNCULO HUMANO-PERRO.<br></p><p><strong>\u00bfC\u00d3MO PUEDO AYUDARTE?\n</strong></.",
        "id": 467537,
        "language": "es",
        "link": "https://olfateandogs.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olfateandogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:23.997491+00:00",
        "description": "<p>OLIVAMENTE i-Olive</p><p>Proyecto de integraci\u00f3n en el secto del aceite de oliva. Ofrecemos a los agricultores un servicio integrado de asesoramiento, recole.",
        "id": 397750,
        "language": "es",
        "link": "https://olivamente.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivamente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-14T15:36:53+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 466546,
        "language": "es",
        "link": "http://testweb.padawan.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YODA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:45:44.864972+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:29:58.908174+00:00",
        "description": "Paola Leal Terapia Naturales",
        "id": 397919,
        "language": "es",
        "link": "https://paolalealcosmeticanatural.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paola Leal Terapia Naturales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:42.770708+00:00",
        "description": "Centro de belleza, est\u00e9tica y bienestar en M\u00e1laga. Centro de belleza, est\u00e9tica y bienestar en M\u00e1laga",
        "id": 467566,
        "language": "es",
        "link": "https://pelsybody.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pels y Body",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:25:22.039704+00:00",
        "description": "<p><strong>Peluquer\u00eda y tienda para mascotas</strong></p><p>\u00bfQu\u00e9 encontrar\u00e1s?</p><p>Ba\u00f1os de ozono, stripping, deslanado, limpieza de gl\u00e1ndulas, repaso de u\u00f1as.",
        "id": 467533,
        "language": "es",
        "link": "https://peluqueriaestilocanino.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peluqueria Estilo Canino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:23:36.768514+00:00",
        "description": "<p>Bufete de abogados en Granada especializado en reclamaciones bancarias</p>. Bufete de Abogados en Granada",
        "id": 397853,
        "language": "es",
        "link": "https://pinedaabogados.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pineda Abogados: Reclamaciones Bancarias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:52.442945+00:00",
        "description": "<p>El primer paso es el que m\u00e1s nos cuesta. \u00a1Y ahora lo has dado! Sabemos que la salud mental es un tema complejo de abordar, y por eso no solo nos comprometemo.",
        "id": 467557,
        "language": "es",
        "link": "https://psicologosemdrmalaga.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psicologos Emdr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:49:58.926018+00:00",
        "description": "<p>Carnicer\u00eda y charcuter\u00eda en Zarautz</p>. Empresa de alimentaci\u00f3n fundada en 1996",
        "id": 303987,
        "language": "es",
        "link": "https://quesosjuantxo.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quesos Juantxo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:12:48.990429+00:00",
        "description": "<p>Desde la planificaci\u00f3n inicial hasta la entrega final del proyecto, incluyendo reformas de viviendas, locales comerciales, comunidades de vecinos y obra nuev.",
        "id": 397720,
        "language": "es",
        "link": "https://reformascastanedo.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reformas Y Construcciones Jose Luis Castanedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:13:31.250208+00:00",
        "description": "<p>Obra menor, construcciones y reformas en Cantabria</p><p><a href=\"https://reformasfamik.com\" target=\"_self\">Visita nuestra web</a></p>. Empresa especializada.",
        "id": 397732,
        "language": "es",
        "link": "https://reformasfamik.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trabajos Y Reformas De Alba\u00f1\u00edleria Famik S.l.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:26:56.184249+00:00",
        "description": "<p>Rent A Car de larga temporada y Compra-Venta de Vehiculos de Ocasion.</p>. <p>Empresa de automociOn con m\u00e1s de 20 a\u00f1os en Marbella.&nbsp;</p><p>Especialistas.",
        "id": 467558,
        "language": "es",
        "link": "https://riosautos.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rios Autos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:38:28.768160+00:00",
        "description": "<p>Asesoramiento legal a particulares y empresas.</p>. <p>Ignacio de Loyola Rivas Clemente es un bogado colegiado n\u00ba 836 del Ilustre Colegio de Abogados de Huel.",
        "id": 467563,
        "language": "es",
        "link": "https://rivasabogados.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rivas Abogados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:48:38.202699+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:20:33.012971+00:00",
        "description": "<p>Tienda de alimentaci\u00f3n argentina</p><p>\u00a1Visita <a href=\"https://saboresdelsurvalencia.es/\" target=\"_self\">nuestra p\u00e1gina</a>!</p>. <p>Sabores del Sur nace.",
        "id": 397816,
        "language": "es",
        "link": "https://saboresdelsur.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabores Del Sur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:11:18.626353+00:00",
        "description": "Centro de belleza, est\u00e9tica y bienestar en La Rioja. Centro de cuidado corporal integral.",
        "id": 397694,
        "language": "es",
        "link": "https://sandratorroba.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro De Masajes Belleza Y Deportes Sandra Torroba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:08:12.289944+00:00",
        "description": "<p><em>Un estudio que aborda con ilusi\u00f3n y profundidad cada proyecto, interpretando de forma \u00fanica los sue\u00f1os de cada cliente.</em></p><p><em>\u00a1Para ver nuestros.",
        "id": 397672,
        "language": "es",
        "link": "https://sandravergarastudio.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandra Vergara Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:21:44.437760+00:00",
        "description": "<p>En <strong>Chelsea School of English</strong> entendemos que cada cliente tiene unas necesidades y objetivos diferentes, por ello, lo principal es entenderlo.",
        "id": 397822,
        "language": "es",
        "link": "https://schoolofenglish.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chelsea School of English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:33.955867+00:00",
        "description": "Obra menor, construcciones y reformas en Valladolid. Empresa de reformas. Fontaner\u00eda, calefacci\u00f3n, reformas en general, alba\u00f1iler\u00eda, pladur. Presupuesto sin com.",
        "id": 397839,
        "language": "es",
        "link": "https://seralis2021.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seralis Valladolid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T08:50:47.626400+00:00",
        "date_published": "2024-09-19T19:22:00.365102+00:00",
        "description": "Jardiner\u00eda en Palencia. Si busca una empresa de jardiner\u00eda, no dude en contar con la nuestra. Contamos con amplia experiencia en el mantenimiento de jardines, p.",
        "id": 397828,
        "language": "es",
        "link": "https://servijardin.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servijard\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:02.379135+00:00",
        "description": "Taller De Relojer\u00eda Y Plata Dennys",
        "id": 397806,
        "language": "es",
        "link": "https://tallerderelojeriayplatadennys.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taller De Relojer\u00eda Y Plata Dennys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:31.738517+00:00",
        "description": "Tu tienda de suministros para la construcci\u00f3n en Segovia.. Poniendo a disposici\u00f3n del clliente materiales de la mejor calidad acompa\u00f1ado de un servicio post ven.",
        "id": 397838,
        "language": "es",
        "link": "https://tecnicons.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tecnicons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:22:04.323707+00:00",
        "description": "<p>Alquiler de trasteros&nbsp;en Valladolid</p>. <p>Alquilamos trasteros para que puedas guardar todas tus pertenencias m\u00e1s o menos preciadas, durante el tiempo.",
        "id": 397829,
        "language": "es",
        "link": "https://trastevall.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trastevall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:26:58.447020+00:00",
        "description": "<p>En MMXI nace Trattoria L\u2019IMPRONTA, elegante y con una ambientaci\u00f3n \u00fanica que transporta al cliente a una galer\u00eda de arte. Francisco Javier Vacas chef y propi.",
        "id": 397900,
        "language": "es",
        "link": "https://trattoria.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trattoria L\u00b4impronta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:20:14.634328+00:00",
        "description": "<p>Tu mascota es nuestra prioridad. Bajo nuestro lema <em>\"Bienestar con Estilo\"</em>, somos un centro especializado en el cuidado, la higiene y la est\u00e9tica tan.",
        "id": 397809,
        "language": "es",
        "link": "https://tupet.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu Pet Estilismo de Mascotas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.victronenergy.com.es/static/img/victron-energy-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:32:18+00:00",
        "description": "Victron Energy - la opci\u00f3n profesional para energ\u00eda el\u00e9ctrica independiente",
        "id": 163755,
        "language": "",
        "link": "https://victronenergy.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.victronenergy.com.es/static/img/victron-energy-logo.png",
        "title": "Victron Energy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:19:29.414816+00:00",
        "description": "Tienda de ropa en Valencia. Ropa y complementos.",
        "id": 397798,
        "language": "es",
        "link": "https://vifema.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palmitair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:23:18.824091+00:00",
        "description": "Lavander\u00eda autoservicio en Granada. \u00a1Bienvenido a Wash And Dream Lavander\u00eda Autoservicio, donde tus prendas reciben un tratamiento de ensue\u00f1o! \r\nEn nuestra empr.",
        "id": 397849,
        "language": "es",
        "link": "https://washanddream.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wash And Dream Lavanderia Autoservicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:44:23.207997+00:00",
        "description": "Descubre el emocionante mundo de los juegos de casino online en William Hill. Juega, apuesta y gana en ruletas, blackjack, slots y mucho m\u00e1s.",
        "id": 536194,
        "language": "en-US",
        "link": "https://williamhill-casino.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juega en Casa con William Hill Casino - Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:14:38.620968+00:00",
        "description": "Zaira Rodr\u00edguez Est\u00e9tica Avanzada",
        "id": 397755,
        "language": "es",
        "link": "https://zairarodriguezesteticaavanzada.com.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaira Rodr\u00edguez Est\u00e9tica Avanzada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://10code.es/10code_web/wp-content/uploads/2021/07/img_hero1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Desarrollo de software a medida. Incre\u00edbles productos digitales hechos para ti, optimizando tus procesos de negocio y ahorrando recursos.",
        "id": 374227,
        "language": "es",
        "link": "https://10code.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10code.es/10code_web/wp-content/uploads/2021/07/img_hero1.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "20minutos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:56:23.383160+00:00",
        "description": "Conoce la opini\u00f3n de nuestros blogueros en 20minutos.es",
        "id": 482260,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blogs.20minutos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.20minutos.es/images/20m-default.jpg",
        "title": "Blogs en 20minutos.es: an\u00e1lisis y opini\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:39:11.850027+00:00",
        "description": "Web especializada en noticias, tutoriales y an\u00e1lisis de gadgets, tecnolog\u00eda, gaming, entretenimiento, ciencia e Internet.",
        "id": 466810,
        "language": "es",
        "link": "https://computerhoy.20minutos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.computerhoy.com/ch-default-og.jpg",
        "title": "Computer Hoy: Todo sobre tecnolog\u00eda, gadgets y novedades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "20minutos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:44:07.996990+00:00",
        "description": "Conoce la opini\u00f3n de nuestros blogueros en 20minutos.es",
        "id": 466579,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://lablogoteca.20minutos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.20minutos.es/images/20m-default.jpg",
        "title": "Blogs en 20minutos.es: an\u00e1lisis y opini\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:56:50.970778+00:00",
        "description": "Diario de informaci\u00f3n general y local m\u00e1s le\u00eddo de Espa\u00f1a, consulta las noticias de \u00faltima hora de Espa\u00f1a, internacional, local, deportes en 20minutos",
        "id": 450887,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.20minutos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.20minutos.es/images/20m-default.jpg",
        "title": "20minutos.es - El medio social - \u00daltima hora, local, Espa\u00f1a y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "21distritos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:37:44.713901+00:00",
        "description": "21 DISTRITOS es un programa del \u00c1rea de Gobierno de Cultura y Deportes del Ayuntamiento de Madrid que tiene como finalidad aproximar la cultura a los barrios, distribuyendo de forma equitativa y contextualizada recursos, programas y actividades, para asegurar el acceso a la producci\u00f3n y disfrute cultural de toda la ciudadan\u00eda y en todo el territorio del municipio.",
        "id": 502201,
        "language": "es",
        "link": "https://21distritos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://21distritos.es/assets/images/generic.jpg",
        "title": "21 DISTRITOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zygomatic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:46:09.879375+00:00",
        "description": "Convierte r\u00e1pidamente una o varias im\u00e1genes a otro formato. Cambia el tama\u00f1o, recorta, voltea y gira im\u00e1genes en bloque. Mejora los colores, a\u00f1ade marcas de agua, bordes y sombras. Todo gratis y sin cargar.",
        "id": 467324,
        "language": "es",
        "link": "https://www.2img.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2img.es/pics/logo-fb-es.png",
        "title": "Conversi\u00f3n de im\u00e1genes (masiva) gratuita y en el navegador.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Arjan Haverkamp, www.webgear.nl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:46:41.062692+00:00",
        "description": "Converstidor de PDF en l\u00ednea gratuito para convertir Word a PDF, PDF a Word, JPG a PDF, as\u00ed como para rotar, dividir y fusionar archivos PDF. | 2pdf.nl",
        "id": 467331,
        "language": "es",
        "link": "https://www.2pdf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2pdf.es/pics/2pdf-logo.png",
        "title": "Convertidor de PDF en l\u00ednea, Word a PDF | PDF a Word | JPG a PDF | PDF merge | PDF split | 2pdf.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.3cx.es/wp-content/uploads/sites/19/logo-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Obt\u00e9n una central telef\u00f3nica PBX, videoconferencia, chat en vivo y m\u00e1s con 3CX\u00ae sin costos ocultos ni complementos. \u00a1Pru\u00e9balo hoy mismo!",
        "id": 46453,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://3cx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.3cx.es/wp-content/uploads/sites/19/logo-3.png",
        "title": "3CX. PBX. Chat en Vivo. Video Llamada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://5013.es/theme/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T17:30:47+00:00",
        "description": "Home | 5013.es",
        "id": 157549,
        "language": "",
        "link": "https://5013.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://5013.es/theme/favicon.ico",
        "title": "Home | 5013.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:56:49.287164+00:00",
        "description": "This is my own personal server.",
        "id": 466656,
        "language": "en",
        "link": "https://fedi.5013.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.masto.host/fedi5013es/site_uploads/files/000/000/001/@1x/c707e88cbd191cbf.png",
        "title": "solethings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T23:29:35.588919+00:00",
        "description": "7 minutos \u2013 Web de actualidad independiente",
        "id": 284550,
        "language": "es",
        "link": "https://7minutos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "7 minutos \u2013 Web de actualidad independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:13:44.900044+00:00",
        "description": "7 TV es la Televisi\u00f3n Auton\u00f3mica de Murcia. Noticias, programas, emisi\u00f3n en directo, televisi\u00f3n a la carta y servicios al ciudadano.",
        "id": 470443,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://7tvregiondemurcia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T08:08:43+00:00",
        "description": "zx spectrum msx commodore 64 desarrollo basic juegos RetroR8gue UDG c64",
        "id": 466582,
        "language": "es",
        "link": "http://www.8bitsbasic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desarrollos en 8 Bits. ZX Spectrum, Commodore 64.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:12:30.289000+00:00",
        "description": "Branding / Dise\u00f1o Web / SEO / SEM / Fotograf\u00eda / Producci\u00f3n audiovisual.",
        "id": 541758,
        "language": "es",
        "link": "http://www.95mc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.95mc.es/wp-content/uploads/2020/10/Logo-e1607005588166.jpg",
        "title": "95mc / Estudio de marketing digital / Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.abarth.es/content/dam/abarth/abarth.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T08:46:23+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre los veh\u00edculos Abarth! El viejo 500 Abarth se renueva en los nuevos veh\u00edculos 595, 595 Turismo, 595 Competici\u00f3n y 695 Biposto",
        "id": 148248,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://abarth.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.abarth.es/content/dam/abarth/abarth.png",
        "title": "Abarth-Sitio Oficial de Abarth Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:26:40.230378+00:00",
        "description": "Valora tu coche cual sea su marca con Abarth. Tasaci\u00f3n gratuita online. \u00a1Pru\u00e9belo ahora!",
        "id": 445425,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.abarth.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calcula en 3 min el valor de su coche | Tasaci\u00f3n Abarth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.abcstatics.com/assets/2.5.80/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre los mejores blogs de ABC: actualidad, ocio, deportes, ciencia, cultura, cine, series, salud.... Suscr\u00edbete y s\u00e9 el primero en leer los posts de tu autor favorito",
        "id": 122395,
        "language": "es",
        "link": "https://abcblogs.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.84/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "title": "Blogs en ABC.es - ABC.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.abcstatics.com/assets/2.5.76/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Sigue la \u00faltima hora y la actualidad de Espa\u00f1a y el mundo, todas las noticias de deportes, econom\u00eda, internacional, cultura, sociedad, tecnolog\u00eda, motor, televisi\u00f3n, gente y las firmas y la opini\u00f3n m\u00e1s completa",
        "id": 45843,
        "language": "es",
        "link": "https://abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.84/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "title": "ABC - \u00daltimas noticias de Espa\u00f1a y el mundo hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397933,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-14T12:05:40+00:00",
        "description": "Oferplan - Descarga la APP",
        "id": 397936,
        "language": "",
        "link": "https://app-oferplan.sevilla.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferplan - Descarga la APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:06:43.726776+00:00",
        "description": "Ventajas ABC",
        "id": 122391,
        "language": "es",
        "link": "https://clubpremium.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventajas ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://descuentos.abc.es/static/image_setting/89/logo/aa6d280421a44710758862e9c0eec496.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:08:09.029686+00:00",
        "description": "Los mejores descuentos en tus tiendas favoritas de electr\u00f3nica, moda y mucho m\u00e1s. Ahorra con tu cup\u00f3n actualizado gracias a ABC.es.",
        "id": 122423,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://descuentos.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://descuentos.abc.es/static/image_setting/89/logo/aa6d280421a44710758862e9c0eec496.png",
        "title": "C\u00f3digos descuento, cupones y promociones | ABC.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00daltima horaFreedom 24 ofrece hasta el 6,4 % en dep\u00f3sitos en eurosLas cuentas remuneradas permiten incrementar tus ahorrosI. S\u00c1NCHEZEncuentra rentabilidades de hasta el 4% TAE y empieza a ahorrar\u00b7 Las cuentas de ahorro...P. RODR\u00cdGUEZPr\u00e9stamos de peque\u00f1as cantidades que te permiten hacer frente a gastos urgentesI. S\u00c1NCHEZTarjetas prepago o tarjetas monedero: descubre qu\u00e9 son y c\u00f3mo conseguirlasP. RODR\u00cdGUEZLas entidades financieras agilizan ... Read More",
        "id": 122414,
        "language": "es",
        "link": "https://finanzas.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - ABC Finanzas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s2.abcstatics.com/assets/2.5.82/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Todos los peri\u00f3dicos de la historia en la hemeroteca de ABC. El medio m\u00e1s antiguo de Espa\u00f1a pone a tu alcanze todos sus peri\u00f3dicos para que conozcas la historia de Espa\u00f1a de primera mano.",
        "id": 397783,
        "language": "es",
        "link": "https://hemeroteca.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.84/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "title": "Hemeroteca, peri\u00f3dicos ABC de la historia - Archivo ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://horoscopo.abc.es/comun/2015/horoscopo/img/horoscopo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:07:13.033454+00:00",
        "description": "Hor\u00f3scopo diario: Astrolog\u00eda, Signos del Zodiaco, Tarot, Feng Shui, Carta Astral.",
        "id": 122403,
        "language": "es",
        "link": "https://horoscopo.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://horoscopo.abc.es/comun/2015/horoscopo/img/horoscopo.jpg",
        "title": "Hor\u00f3scopo diario: Astrolog\u00eda, Signos del Zodiaco, Tarot, Feng Shui, Carta Astral.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://juegos.abc.es/arenaxstorage-blob/arenax-index/_arena-shared-content_/social/600315.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Pase horas jugando crucigramas y juegos gratuitos en ABC.es. Juega instant\u00e1neamente cientos de juegos y rompecabezas en l\u00ednea de forma gratuita.",
        "id": 122397,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.abc.es/arenaxstorage-blob/arenax-index/_arena-shared-content_/social/600315.jpg",
        "title": "ABC.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:07:12.064995+00:00",
        "description": "Disfruta de tu peri\u00f3dico ABC de siempre en formato digital disponible para Smartphone, tablet y Pc.\n      ABC KIOSKO Y M\u00c1S ofrece al lector contenidos exclusivos: v\u00eddeos, fotograf\u00edas, noticias de \u00faltima hora, 1\u00aa edici\u00f3n a las 23:30h y todos los suplementos y revistas del peri\u00f3dico.",
        "id": 122402,
        "language": "",
        "link": "https://kioskoymas.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kioskoymas.com/img/252_252.png",
        "title": "Kiosko y M\u00e1s | La mejor selecci\u00f3n de prensa de calidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://museo.abc.es/wp-content/uploads/2015/12/01-copia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:16:47.530299+00:00",
        "description": "Museo ABC. MUSEO ABC Amaniel 29-31. 28015 . Madrid T. +34 91 758 83 79. info_museo@abc.es",
        "id": 397785,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://museo.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museo.abc.es/wp-content/uploads/2015/12/01-copia.jpg",
        "title": "Museo ABC - Museo ABC, La web con toda la informaci\u00f3n del Museo ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:08:11.491062+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas de teatro, conciertos, planes infantiles, ITV, tratamientos de belleza, spas y balnearios, viajes y cursos online.",
        "id": 122424,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Madrid: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:25:12.784622+00:00",
        "description": "Cupones con descuento de hasta un 70% en ofertas hoy, para restaurantes en Sevilla y Andaluc\u00eda, spa y balnearios, tratamientos de belleza, viajes, ocio, cursos online y m\u00e1s productos online.",
        "id": 397884,
        "language": "",
        "link": "https://oferplan.sevilla.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas en Sevilla y Andaluc\u00eda: cupones con descuentos de hasta un 70% | Oferplan ABC de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.abcstatics.com/assets/2.5.80/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Sigue la \u00faltima hora y la actualidad de Espa\u00f1a y el mundo, todas las noticias de deportes, econom\u00eda, internacional, cultura, sociedad, tecnolog\u00eda, motor, televisi\u00f3n, gente y las firmas y la opini\u00f3n m\u00e1s completa",
        "id": 122416,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.abcstatics.com/assets/2.5.84/img/rrss/abc/facebook/avatar-facebook.jpg",
        "title": "ABC - \u00daltimas noticias de Espa\u00f1a y el mundo hoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.abcstatics.com/assets/2.5.80/img/rrss/sevilla/facebook/avatar-facebook-sevilla.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "ABC de Sevilla, peri\u00f3dico digital l\u00edder en Andaluc\u00eda y Sevilla, ofrece noticias en espa\u00f1ol sobre toda nuestra regi\u00f3n. Toda la informaci\u00f3n y servicios. Sigue la Semana Santa",
        "id": 122412,
        "language": "es",
        "link": "https://sevilla.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.abcstatics.com/assets/2.5.84/img/rrss/sevilla/facebook/avatar-facebook-sevilla.jpg",
        "title": "Noticias de Sevilla, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a - ABC de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:08:03.592890+00:00",
        "description": "Portada",
        "id": 122421,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sevillasolidaria.sevilla.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sevilla Solidaria \u2022 Solidaridad y ayuda social en Sevilla y provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:17:27.583093+00:00",
        "description": "ABC",
        "id": 397790,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://suscripciones.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:07:28.824333+00:00",
        "description": "ABC",
        "id": 122409,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://tienda.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:25:24.538151+00:00",
        "description": "ABC",
        "id": 397885,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://tienda-sevilla.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.abc.es/comun/2015/img/abc-traductor.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:16:43.664008+00:00",
        "description": "Traductor de idiomas online y gratuito de ABC.es. Traduce textos y palabras del espa\u00f1ol al ingl\u00e9s, ingl\u00e9s a espa\u00f1ol y otros muchos idiomas (franc\u00e9s, alem\u00e1n, italiano...)",
        "id": 397784,
        "language": "es",
        "link": "https://traductor.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.abc.es/comun/2015/img/abc-traductor.jpg",
        "title": "Traductor de idiomas de ABC.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "XLSemanal - Revista l\u00edder en Espa\u00f1a. Los mejores reportajes y firmas. Actualidad, ciencia, historia, entrevistas, innovaci\u00f3n, educaci\u00f3n, cultura, moda....",
        "id": 397786,
        "language": "es",
        "link": "https://xlsemanal.abc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XLSemanal | Revista l\u00edder en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:09:05.630721+00:00",
        "description": "ABC de Sevilla, peri\u00f3dico digital l\u00edder en Andaluc\u00eda y Sevilla, ofrece noticias en espa\u00f1ol sobre toda nuestra regi\u00f3n. Toda la informaci\u00f3n y servicios. Sigue la Semana Santa",
        "id": 466661,
        "language": "es",
        "link": "https://abcsevilla.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.abcstatics.com/assets/2.5.84/img/rrss/sevilla/facebook/avatar-facebook-sevilla.jpg",
        "title": "Noticias de Sevilla, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a - ABC de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/0a1afe4/2147483647/strip/true/crop/4010x2005+0+225/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fe4%2Fda%2F30ff07644b42ac5c013bda669892%2Framona-moraru.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T09:12:55.959124+00:00",
        "date_published": "2024-05-01T02:02:31.366237+00:00",
        "description": "En Amazon nos guiamos por cuatro principios: obsesi\u00f3n por el cliente en lugar de centrarnos en la competencia, pasi\u00f3n por la innovaci\u00f3n, compromiso con la excelencia log\u00edstica y pensar a largo plazo.",
        "id": 43866,
        "language": "es",
        "link": "https://aboutamazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/9884e95/2147483647/strip/true/crop/6000x3000+0+386/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2F1b%2Fd3%2F824284cd429fb17d2d591b948695%2Fmmm08832.jpg",
        "title": "Sobre Amazon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-sustainability.aboutamazon.com/dims4/default/2af0e5c/2147483647/strip/true/crop/2267x1275+0+0/resize/1440x810!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-k1-prod-sustainability.s3.us-west-2.amazonaws.com%2Fbrightspot%2Fd1%2F89%2Fcf1916b04019b2ffb57434f071b1%2Freport-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:15:17.152830+00:00",
        "description": "Bold thinking and relentless innovation. That\u2019s what we do at Amazon, and how we approach sustainability is no exception. We're delivering progress every day.",
        "id": 117199,
        "language": "en",
        "link": "https://sostenibilidad.aboutamazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sostenibilidad.aboutamazon.es/content/dam/sustainability-marketing-site/opengraph/Amazon_Sustainability_WWS_OpenGraph_1200px.gif",
        "title": "Home - Amazon Sustainability",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T21:39:38+00:00",
        "description": "\u00a1Pide tu ropa hoy mismo en ABOUT YOU y te la enviamos r\u00e1pido y gratis*! M\u00e1s de >1.500 marcas \u00b7 Devoluciones hasta 100 d\u00edas \u00b7 Gran variedad",
        "id": 392946,
        "language": "es",
        "link": "https://aboutyou.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moda online con m\u00e1s de >1.500 marcas | ABOUT YOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T21:39:38+00:00",
        "description": "\u00a1Pide tu ropa hoy mismo en ABOUT YOU y te la enviamos r\u00e1pido y gratis*! M\u00e1s de >1.500 marcas \u00b7 Devoluciones hasta 100 d\u00edas \u00b7 Gran variedad",
        "id": 392935,
        "language": "es",
        "link": "https://m.aboutyou.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moda online con m\u00e1s de >1.500 marcas | ABOUT YOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T09:00:38+00:00",
        "description": "Accem es una ONG que trabaja para mejorar la calidad de vida de las personas refugiadas y migrantes o colectivos m\u00e1s vulnerables.",
        "id": 377245,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://accem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.accem.es/wp-content/uploads/2024/12/cab-cunina-1224.jpg 321 845",
        "title": "Accem ONG que trabaja para mejorar la calidad de vida de refugiados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T11:39:18+00:00",
        "description": "DIVEM es un programa impulsado por Accem cuyo objetivo es sensibilizar a las organizaciones sobre los beneficios que aporta la diversidad en la empresa.",
        "id": 466666,
        "language": "es",
        "link": "http://divem.accem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divem.accem.es/wp-content/uploads/2023/02/mutuamadilena_cita.png",
        "title": "Diversidad en la Empresa - DIVEM - Empresas que suman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T09:45:22+00:00",
        "description": "La esperanza de vida al nacer de las mujeres espa\u00f1olas llega a los 85,4 a\u00f1os, mientras que los hombres rozan los 80 a\u00f1os. Esto se traduce en una feminizaci\u00f3n de la vejez, que introduce un sesgo de g\u00e9nero en la realidad de las personas mayores.",
        "id": 466664,
        "language": "es",
        "link": "https://mayores.accem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mayores.accem.es/wp-content/uploads/2019/04/1024x512-MActivas.jpg",
        "title": "Mayores - Mujeres mayores - Accem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T13:24:57+00:00",
        "description": "\u00danete a Save a Hater. Nuestro reto es ayudar a un colectivo que se encuentra en situaci\u00f3n de verdadero riesgo de exclusi\u00f3n. O mejor dicho, de autoexclusi\u00f3n. Todas las personas que siembran el odio y polarizan en las redes y el mundo digital.",
        "id": 466665,
        "language": "es",
        "link": "https://saveahater.accem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://saveahater.accem.es/wp-content/uploads/2018/11/imagen-redes.jpg",
        "title": "Save a Hater - Save a Hater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:21:40.781172+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de donaciones Accem",
        "id": 466667,
        "language": "en",
        "link": "https://yodono.accem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3x000001ueicuau.file.force.com/sfc/dist/version/renditionDownload?rendition=ORIGINAL_jpeg&versionId=068MI000008lwdRYAQ&operationContext=DELIVERY&page=0&d=/a/MI000000xv5V/ti2qrgkd3Tadx.TU4UA9q15AMB4hO_RBhZW5yRfn4_M&oid=00D3X000001uEiCUAU&dpt=null&viewId=",
        "title": "Accem - Donaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.accioncultural.es/assets/img/rrss_logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:14:59.592030+00:00",
        "description": "Acci\u00f3n Cultural Espa\u00f1ola (AC/E) es un organismo p\u00fablico dedicado a impulsar y promocionar la cultura y el patrimonio de Espa\u00f1a dentro y fuera de nuestras fronteras.",
        "id": 230656,
        "language": "es",
        "link": "https://accioncultural.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.accioncultural.es/assets/img/rrss_logo.jpg",
        "title": "Accion Cultural Espa\u00f1ola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:22:03.246029+00:00",
        "description": "Acomp\u00e1\u00f1anos en este viaje por el patrimonio inmaterial de los territorios vinculados al Camino de Santiago",
        "id": 466671,
        "language": "es",
        "link": "https://xacobeo.accioncultural.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XACOBEO. Una ruta por los territorios de nuestro imaginario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-17T17:43:00+00:00",
        "description": "AceleradorDigital - Kit Digital: Subvenci\u00f3n para digitalizar tu empresa",
        "id": 274606,
        "language": "en",
        "link": "https://aceleradordigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AceleradorDigital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:18.028567+00:00",
        "description": "Plan Acelera Pyme frente al covid-19. Asesoramiento y formaci\u00f3n para Pymes y Aut\u00f3nomos. Ayudas para la Digitalizaci\u00f3n y el Teletrabajo.",
        "id": 466679,
        "language": "es",
        "link": "https://www.acelerapyme.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Acelera pyme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T00:00:00+00:00",
        "description": "ACLES, Asociaci\u00f3n de centros de lenguas en la ense\u00f1anza superior",
        "id": 131465,
        "language": "es-es",
        "link": "https://acles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACLES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:18:00.774928+00:00",
        "description": "ACLES |\r\n        ACLES",
        "id": 418617,
        "language": "",
        "link": "https://certaclestool.acles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACLES |\r\n        ACLES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:46:56.455676+00:00",
        "description": "Empieza la transformaci\u00f3n digital de tu empresa. Realizamos consultor\u00eda en transformaci\u00f3n digital para mejorar y optimizar procesos de negocio.",
        "id": 227613,
        "language": "es",
        "link": "https://actiumdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACTIUM Digital | Consultor\u00eda en transformaci\u00f3n digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:24:20.350235+00:00",
        "description": "ACTIUM Connect es una soluci\u00f3n digital que act\u00faa como portal de clientes capaz de integrarse con las herramientas de tu organizaci\u00f3n.",
        "id": 466683,
        "language": "es",
        "link": "https://connect.actiumdigital.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACTIUM CONNECT | Portal privado de usuarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.activetrail.es/wp-content/uploads/2017/10/AT-1200x628.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "E-mail marketing & newsletter software - ActiveTrail",
        "id": 256490,
        "language": "en",
        "link": "https://activetrail.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.activetrail.es/wp-content/uploads/2017/10/AT-1200x628.png",
        "title": "E-mail marketing & newsletter software - ActiveTrail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T23:27:20.896815+00:00",
        "description": "Adamo te ofrece servicios de Internet Fibra \u00d3ptica, m\u00f3vil, fijo y tv. La Fibra m\u00e1s r\u00e1pida \u26a11 Gb\u26a1 Las mejores combinaciones al mejor precio.",
        "id": 425614,
        "language": "es",
        "link": "https://adamo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u25b6 Ofertas Fibra \u00d3ptica, M\u00f3vil, Fijo y TV al Mejor Precio | Adamo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T15:44:27+00:00",
        "description": "Plataforma sobre Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico en Espa\u00f1a | PLATAFORMA ESPA\u00d1OLA DE ADAPTACI\u00d3N AL CAMBIO CLIM\u00c1TICO",
        "id": 333560,
        "language": "es",
        "link": "https://adaptecca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma sobre Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico en Espa\u00f1a | PLATAFORMA ESPA\u00d1OLA DE ADAPTACI\u00d3N AL CAMBIO CLIM\u00c1TICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T17:45:09+00:00",
        "description": "Trabajamos cada d\u00eda para mejorar la vida de las empresas y las personas, a trav\u00e9s del desarrollo de las soluciones en RRHH m\u00e1s especializadas y competitivas del mundo. Seleccionamos el mejor talento para las compa\u00f1\u00edas. Consulta nuestras ofertas de empleo, consejos y orientaci\u00f3n laboral. \u00a1Desarrolla tu carrera profesional con Adecco!",
        "id": 445975,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://adecco.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adecco.es/~/media/adeccogroup/brands/adecco-global-2016/spain/media/adecco_logo.png",
        "title": "Adecco - Empleo y Orientaci\u00f3n Laboral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.adhorna.es/storage/media/files/shares/Adhorna/logo-adhorna.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 417709,
        "language": "en",
        "link": "https://adhorna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.adhorna.es/storage/media/files/shares/Adhorna/logo-adhorna.png",
        "title": "Home | Adhorna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:49.109621+00:00",
        "description": "Descubre las colecciones de ropa deportiva y calzado de adidas. Hazte con lo \u00faltimo en streetwear y equipamiento deportivo en la tienda online oficial.",
        "id": 259489,
        "language": "es",
        "link": "https://adidas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "adidas P\u00e1gina Oficial Espa\u00f1a | Ropa Deportiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:46:06.841198+00:00",
        "description": "WWF Espa\u00f1a - Adopci\u00f3n simb\u00f3lica de una especie",
        "id": 233563,
        "language": "",
        "link": "https://adoptaconwwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WWF Espa\u00f1a - Adopci\u00f3n simb\u00f3lica de una especie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adoramedia.es/wp-content/uploads/2015/12/stock-photo-holi-100940599.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:20:28.104438+00:00",
        "description": "Renueva o crea el dise\u00f1o de tu web con Adora. Vis\u00edtanos en nuestras oficinas de Alicante o contacta con nosotros a trav\u00e9s de nuestra web para dar el gran salto.",
        "id": 287150,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://adoramedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adoramedia.es/wp-content/uploads/2015/12/stock-photo-holi-100940599.jpg",
        "title": "Dise\u00f1o Web en Alicante, especialistas en Desarrollo Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T12:25:58+00:00",
        "description": "Revista online en la que encontrar\u00e1s todo sobre alimentaci\u00f3n, ejercicio, turismo, econom\u00eda y otros art\u00edculos en general.",
        "id": 466588,
        "language": "es",
        "link": "http://www.aedn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Online AEDN - Alimentaci\u00f3n, Salud, Deporte, Turismo y m\u00e1s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aemet.es/imagenes/gif/logo_AEMET_og.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:23:28.605612+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y climatol\u00f3gica, predicci\u00f3n, avisos,  observaci\u00f3n, anuncios, atenci\u00f3n al p\u00fablico, divulgaci\u00f3n e informaci\u00f3n de la Agencia",
        "id": 31149,
        "language": "es",
        "link": "https://aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aemet.es/imagenes/gif/logo_AEMET_og.gif",
        "title": "Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda - AEMET. Gobierno de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:35:11.896523+00:00",
        "description": "Estaciones meteorologicas en la ant\u00e1rtida en tiempo real y historicas",
        "id": 333561,
        "language": "",
        "link": "https://antartida.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESTACIONES ANT\u00c1RTICAS DE AEMET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dust.aemet.es/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "WMO Barcelona Regional Center",
        "id": 333568,
        "language": "en",
        "link": "https://dust.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dust.aemet.es/logo.png",
        "title": "WMO Barcelona Regional Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T12:39:46+00:00",
        "description": "Proyecto de AEMET para la divulgaci\u00f3n",
        "id": 333572,
        "language": "",
        "link": "https://medina.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-04-12T07:56:16+00:00",
        "description": "Estado de Carreteras",
        "id": 333565,
        "language": "",
        "link": "http://meteoruta.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estado de Carreteras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-12-17T12:30:31+00:00",
        "description": "AEMET OpenData",
        "id": 333570,
        "language": "en-US",
        "link": "https://opendata.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEMET OpenData",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:35:15.209377+00:00",
        "description": "Arcimis es el dep\u00f3sito institucional destinado a reunir, conservar y difundir a trav\u00e9s del acceso abierto los documentos resultantes de la actividad cient\u00edfica, institucional y docente de la Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda. Tambi\u00e9n se incluye el patrimonio bibliogr\u00e1fico digitalizado por la Biblioteca de AEMET. Augusto Arcim\u00eds Wehrle, fue el primer meteor\u00f3logo profesional en Espa\u00f1a y el primer director del Instituto Central Meteorol\u00f3gico, la actual Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (1888-1910).",
        "id": 333564,
        "language": "es",
        "link": "https://repositorio.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcimis: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sinobas.aemet.es/imagenes/logo_sinobas_compartir.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:35:12.773750+00:00",
        "description": "Sistema de Notificaci\u00f3n de Observaciones Atmosf\u00e9ricas Singulares",
        "id": 333562,
        "language": "es",
        "link": "https://sinobas.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sinobas.aemet.es/imagenes/logo_sinobas_compartir.jpg",
        "title": "SINOBAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-28T15:56:08+00:00",
        "description": "Redirect to WWIS homepage",
        "id": 333571,
        "language": "es",
        "link": "https://wwis.aemet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirect to WWIS homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/aemetblog.es/wp-content/uploads/2023/03/AEMET-COLOR-1.jpg?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:30:54+00:00",
        "description": "Blog de la Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda",
        "id": 333569,
        "language": "es",
        "link": "https://aemetblog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/aemetblog.es/wp-content/uploads/2024/10/cropped-aemet-1.jpg?fit=380%2C380&ssl=1",
        "title": "Aemetblog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "AENOR, l\u00edder en creaci\u00f3n de confianza mediante la evaluaci\u00f3n de la conformidad, formaci\u00f3n y servicios de informaci\u00f3n, inspecci\u00f3n y laboratorio. \u00a1Inf\u00f3rmate!",
        "id": 378000,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://aenor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AENOR: la marca que crea confianza entre personas y empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T08:49:32.296338+00:00",
        "description": "Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos | AEPD",
        "id": 82575,
        "language": "es",
        "link": "https://aepd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos | AEPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AFM",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:52:54.766465+00:00",
        "description": "AFM, es la asociaci\u00f3n espa\u00f1ola de fabricantes de m\u00e1quinas-herramienta, componentes, herramientas y accesorios, y la asociaci\u00f3n que da origen a AFM Cluster.",
        "id": 469818,
        "language": "es",
        "link": "https://www.afm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AFM | Asociaci\u00f3n de fabricantes de m\u00e1quinas-herramienta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.agenciasinc.es",
        "author": "https://www.agenciasinc.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-28T23:03:12.067040+00:00",
        "description": "Sinc",
        "id": 23405,
        "language": "es",
        "link": "https://agenciasinc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sinc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:49:11.619446+00:00",
        "description": "SINC, Servicio de Informaci\u00f3n y Noticias Cient\u00edficas, plataforma multimedia de comunicaci\u00f3n cient\u00edfica",
        "id": 466709,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.agenciasinc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sinc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.agencyga.es/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T10:59:42.513487+00:00",
        "description": "Desarrollo y Posicionamiento de P\u00e1ginas Web Personalizadas para Aut\u00f3nomos y PYMES en Gipuzkoa | Dise\u00f1o Web y SEO en Donostia | Consultor\u00eda Gratuita",
        "id": 394281,
        "language": "es",
        "link": "https://agencyga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agencyga.es/logo.png",
        "title": "Dise\u00f1o Web Donostia - San Sebastian | Desarrollo y Posicionamiento SEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:58:51.551294+00:00",
        "description": "Encuentra toda la informaci\u00f3n relacionada con el Plan de Acci\u00f3n Provincia de C\u00e1ceres - La provincia que quieres.",
        "id": 467611,
        "language": "es",
        "link": "https://agendaurbanadipcc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agendaurbanadipcc.es/wp-content/uploads/2020/10/ES-Financiado-por-la-Union-Europea_POS.jpg",
        "title": "Plan de Acci\u00f3n Provincia de C\u00e1ceres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Agile in 3 Minutes",
        "id": 34636,
        "language": "",
        "link": "https://agilein3minut.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agile in 3 Minutes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T09:16:51.324109+00:00",
        "description": "A Asociaci\u00f3n Galega de Profesionais da Ilustraci\u00f3n agrupa desde o ano 2000 ilustradores e ilustradoras comprometidos na defensa com\u00fan dos seus dereitos e intereses profesionais.",
        "id": 273800,
        "language": "gl-ES",
        "link": "https://agpi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - AGPI - Asociaci\u00f3n Galega de Profesionais da Ilustraci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agronetto.es/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T15:42:37.660601+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de maquinaria agr\u00edcola \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de tractores \u2713 cosechadoras \u2713 maquinaria de labranza y maquinaria de siembra y plantaci\u00f3n en Agronetto",
        "id": 340933,
        "language": "es",
        "link": "https://agronetto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agronetto.es/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "title": "Agronetto Espa\u00f1a: un mercado en l\u00ednea para maquinaria agr\u00edcola y recambios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T22:40:06+00:00",
        "description": "Asociaci\u00f3n de Amigos de la Historia - Villacarrillo - Ja\u00e9n",
        "id": 298008,
        "language": "",
        "link": "https://ahisvi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociaci\u00f3n de Amigos de la Historia - Villacarrillo - Ja\u00e9n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:40:00.541472+00:00",
        "description": "\u00a1Ah! Magazine es una revista digital que publica entrevistas, art\u00edculos y rese\u00f1as sobre arte contempor\u00e1neo, ilustraci\u00f3n, dise\u00f1o, edici\u00f3n y gesti\u00f3n cultural.",
        "id": 299615,
        "language": "es",
        "link": "https://ahmagazine.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00a1Ah! Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T08:31:50+00:00",
        "description": "Countdowns to top CV/NLP/ML/Robotics/AI conference deadlines",
        "id": 114697,
        "language": "",
        "link": "https://aideadlin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI Conference Deadlines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:58:04.547732+00:00",
        "description": "We can help you launch your AI product to 100+ directories. Increase your domain authority and secure valuable backlinks to improve your SEO. Get started now!",
        "id": 477891,
        "language": "en",
        "link": "https://www.aidirectori.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aidirectori.es/og-image.png",
        "title": "All your AI Directories in one place | AI Directories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aiimag.es/wp-content/uploads/2022/08/cropped-aiimages_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:49:44.641004+00:00",
        "description": "Free&Easy Text2Image AI",
        "id": 150409,
        "language": "en-US",
        "link": "https://aiimag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aiimag.es/wp-content/uploads/2022/08/cropped-aiimages_logo.png",
        "title": "AIimag.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "AI Paygrades",
        "id": 169156,
        "language": "",
        "link": "https://aipaygrad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI Paygrades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Consigue un alojamiento en Airbnb para cada tipo de viaje \u2192 7\u00a0millones de alojamientos vacacionales \u2192 2\u00a0millones de Recomendaciones del viajero \u2192 M\u00e1s de 220\u00a0pa\u00edses y regiones de todo el mundo",
        "id": 95763,
        "language": "es",
        "link": "https://airbnb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb | Alquileres vacacionales, caba\u00f1as, casas en la playa y mucho m\u00e1s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:41:17.923861+00:00",
        "description": "Reserve on line sus billetes de avi\u00f3n al mejor precio en el sitio Oficial de Air France Espa\u00f1a. Descubra todos los vuelos en oferta, horarios de vuelos a m\u00e1s de 500 destinos.",
        "id": 259498,
        "language": "es",
        "link": "https://airfrance.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.static-af.com/assets/af/img/logo-48.png",
        "title": "Vuelos baratos - reserva de billetes de avi\u00f3n | Sitio oficial Air France\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:58:14.089070+00:00",
        "description": "Reserve on line sus billetes de avi\u00f3n al mejor precio en el sitio Oficial de Air France Espa\u00f1a. Descubra todos los vuelos en oferta, horarios de vuelos a m\u00e1s de 500 destinos.",
        "id": 466717,
        "language": "es",
        "link": "https://wwws.airfrance.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vuelos baratos - reserva de billetes de avi\u00f3n | Sitio oficial Air France\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://airportcod.es/images/facebook-airport-codes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T23:33:43.808948+00:00",
        "description": "Making sense of those three-letter airport codes.",
        "id": 384959,
        "language": "",
        "link": "https://airportcod.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://airportcod.es/images/facebook-airport-codes.png",
        "title": "Airport Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T06:38:57.546896+00:00",
        "description": "Centro de investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y servicios t\u00e9cnicos avanzados para los sectores textil, h\u00e1bitat, indumentaria, textiles t\u00e9cnicos, cosm\u00e9tica y otros.",
        "id": 438234,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://aitex.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aitex.es/wp-content/uploads/2023/07/aitex.jpg",
        "title": "AITEX Centro Investigaci\u00f3n E Innovaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:51:32+00:00",
        "description": "Tu web de actualidad friki: noticias, novedades y rese\u00f1as / reviews de c\u00f3mic, manga, anime, figuras, cine, videojuegos, warhammer, cosplay",
        "id": 472111,
        "language": "",
        "link": "http://www.akibastation.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjftnby0qxdnNpen7OPHEG1yUj57ZG8suEQbTSgyuNdfYRojL9me13jWP7OUfn8cCcoxWNl0nDkFBx4WsAcDogm4c9EP81U7zPBQQ8spNg-tAOz3rHAh8oaE-RgqmAFGVMKHwsimEF21EjJxcRHimp9xbZLqlZ5rQAIWfrQAxH94X7qVoesamaogQ/w1200-h630-p-k-no-nu/Sei%20Sh%C5%8Dnagon%20figura%2017%20de%20FateGrand%20Order%20por%20Phat%20(8).jpg",
        "title": "Akihabara Station \u79cb\u8449\u539f\u99c5 | Noticias y reviews manga, anime, c\u00f3mic, figuras, videojuegos...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.superweb.net/asesoria-alamo/fotografias/300920201722041.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:11:04.146960+00:00",
        "description": "El Testigo\" es un dispositivo patentado que genera el Certificado de Morada mediante un registro peri\u00f3dico de identidad en la vivienda, acreditando qui\u00e9n es el morador leg\u00edtimo",
        "id": 274621,
        "language": "",
        "link": "https://alamo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.superweb.net/asesoria-alamo/fotografias/300920201722041.jpg",
        "title": "Asesor\u00eda Totana - Asesor\u00eda de empresas laboral fiscal contable jur\u00eddico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.alamy.com/assets/latest/resolutions/2560/homepage/hero-banner/FF118R.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T20:31:01.090701+00:00",
        "description": "See Alamy's diverse content collection to find the right asset for your next project and get unrivalled support from our global team of experts.",
        "id": 363027,
        "language": "en",
        "link": "https://alamy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.alamy.com/assets/latest/resolutions/2560/homepage/hero-banner/FF118R.jpg",
        "title": "Get creative with stock photos and videos from Alamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://albastar.es/wp-content/uploads/2019/02/voli-on-demand-business-e-leisure-Albastar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00f3ximas vacaciones e Billetes a\u00e9reos Albastar! Check-in online, Personaliza tu vuelo, volaren en familia, volar con pasajeros con asistencias especiales",
        "id": 292428,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://albastar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://albastar.es/wp-content/uploads/2019/02/voli-on-demand-business-e-leisure-Albastar.jpg",
        "title": "Billetes a\u00e9reos, Asociaciones de Peregrinaci\u00f3n. Vuela con Albastar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:07:42+00:00",
        "description": "/home/lucio.albenga.es",
        "id": 290274,
        "language": "en",
        "link": "https://lucio.albenga.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "/home/lucio.albenga.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms.aldeasinfantiles.es/uploads/2024/05/bg-1024x526.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:42:01.905033+00:00",
        "description": "Aldeas Infantiles SOS es una organizaci\u00f3n internacional, privada, de ayuda a la infancia, sin \u00e1nimo de lucro, interconfesional e independiente de toda orientaci\u00f3n pol\u00edtica.",
        "id": 259507,
        "language": "es",
        "link": "https://aldeasinfantiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.aldeasinfantiles.es/uploads/2024/12/fran-perea-almacen-solidario-1024x576.jpg",
        "title": "Aldeas Infantiles SOS de Espa\u00f1a: Un hogar para cada ni\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:00:59.738761+00:00",
        "description": "El software en la nube n\u00ba1 en Espa\u00f1a para entidades sin \u00e1nimo de lucro. Para tu ONG, fundaci\u00f3n, centro de investigaci\u00f3n, universidad, centro educativo, museo\u2026Sea cual sea tu dimensi\u00f3n o presupuesto, Stockcrowd es tu mejor aliado.",
        "id": 466721,
        "language": "es-es",
        "link": "https://colabora.aldeasinfantiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La soluci\u00f3n integral para revolucionar tu fundraising digital | Stockcrowd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:01:02.143036+00:00",
        "description": "M\u00c1S DE 200.000 ESCOLARES PARTICIPAN EN NUESTRO PROGRAMA DE EDUCACI\u00d3N EN VALORES\r\n \r\n\u00a1S\u00famate a esta iniciativa!     M\u00c1S DE 300.000 ESCOLARES PARTICIPAN EN NUESTRO PROGRAMA DE EDUCACI\u00d3N EN VALORES\r\n \r\n\u00a1S\u00famate a esta iniciativa!    \r\nBienvenidos",
        "id": 466722,
        "language": "es",
        "link": "https://educa.aldeasinfantiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educa.aldeasinfantiles.es/wp-content/uploads/2020/07/logo-ods4.png",
        "title": "Educa Aldeas Infantiles \u2013 Programas pedag\u00f3gicos en valores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:00:49.395304+00:00",
        "description": "Pisando fuerte por la paz M\u00f3nica G. Prieto, Roc\u00edo Fausor, David y Mauro Educaci\u00f3n M\u00e1s de 400 millones de ni\u00f1os y ni\u00f1as sufren los efectos de la guerra. Pero los conflictos tambi\u00e9n impactan en la salud mental de la infancia que no los vive, que siente miedo, inseguridad, tristeza y dolor. La periodista M\u00f3nica G. [\u2026]",
        "id": 466720,
        "language": "es",
        "link": "https://tenemosmuchoquedecir.aldeasinfantiles.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tenemosmuchoquedecir.aldeasinfantiles.es/wp-content/uploads/tenemos-mucho-que-decir-aldeas-infantiles-pisandofuerteporlapaz.jpg.jpg",
        "title": "Tenemos mucho que decir - Aldeas Infantiles SOS Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T22:51:00.909404+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Web Oficial de la Asociaci\u00f3n Leonesa de Comercio Electr\u00f3nico",
        "id": 329001,
        "language": "",
        "link": "https://alece.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociaci\u00f3n Leonesa de Comercio Electr\u00f3nicoAlece",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "La Asociaci\u00f3n Leonesa de Comercio\u00a0ALECO\u00a0es una organizaci\u00f3n\u00a0independiente, plural, apol\u00edtica\u00a0y sin \u00e1nimo de lucro, que se ha puesto en marcha con la finalidad de defender, representar y\u00a0dinamizar el\u00a0comercio en Le\u00f3n.",
        "id": 328996,
        "language": "es",
        "link": "https://alecoleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ALECO :: Asociaci\u00f3n Leonesa de Comercio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T11:36:19+00:00",
        "description": "aleksander.es - GNU/Linux software developer",
        "id": 308767,
        "language": "en",
        "link": "https://aleksander.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "aleksander.es - GNU/Linux software developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alfaromeo.es",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:05+00:00",
        "description": "Descubre toda la gama de Alfa Romeo, sus ofertas y servicios. Reserva una test drive, descarga un cat\u00e1logo o encuentra tu concesionario m\u00e1s cercano.",
        "id": 148365,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://alfaromeo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alfaromeo.es",
        "title": "Alfa Romeo Web Oficial | SUVs & Crossover | Alfa Romeo ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T14:51:33+00:00",
        "description": "Descubre las promociones de Alfa Romeo. Elige tu oferta y solicita un presupuesto o reserva un test drive. Escoge tu nuevo Alfa Romeo hoy mismo.",
        "id": 445487,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ofertas.alfaromeo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alfaromeo.es",
        "title": "Ofertas y promociones de coches nuevos | Alfa Romeo ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:57:57.632563+00:00",
        "description": "Valora tu coche sea cual sea su marca con Tasaci\u00f3n Alfa Romeo. Tasaci\u00f3n gratuita y r\u00e1pida online.",
        "id": 445486,
        "language": "es",
        "link": "https://tasacion.alfaromeo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasa tu coche online gratuito | Tasaci\u00f3n Alfa Romeo ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:12:46+00:00",
        "description": "ALFA ROMEO CERTIFIED presenta una selecci\u00f3n oficial de veh\u00edculos de segunda mano premium y deportivos, con garant\u00edas de hasta 24 meses en toda la red ALFA ROMEO.",
        "id": 445301,
        "language": "es",
        "link": "https://www.certified.alfaromeo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.certified.alfaromeo.es/sites/certified.alfaromeo.es/files/generic-image-rs/AlfaRomeoCertificiedSocialNetworks.jpg",
        "title": "Veh\u00edculos de ocasi\u00f3n y coches de segunda mano | ALFA ROMEO CERTIFIED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "La Web oficial del Ayuntamiento de Alicante es un canal de comunicaci\u00f3n con el ciudadano para realizar gestiones y consultas sobre actividades municipales",
        "id": 391858,
        "language": "es",
        "link": "https://alicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-03T12:57:20+00:00",
        "description": "La gu\u00eda urbana de Alicante nos ofrece el callejero de la ciudad mostrado sobre la cartograf\u00eda municipal o la fotograf\u00eda a\u00e9rea. Al mismo tiempo, nos da informaci\u00f3n sobre los l\u00edmites administrativos de la ciudad, las plazas de aparcamiento para las personas con movilidad reducida, as\u00ed como de las farmacias que hay en el municipio, resaltando las farmacias de guardia.",
        "id": 466728,
        "language": "",
        "link": "https://guiaurbana.alicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gu\u00eda Urbana de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Concejal\u00eda de Nuevas Tecnolog\u00edas, Innovaci\u00f3n e Inform\u00e1tica / Ayuntamiento de Alicante",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:14:30.156618+00:00",
        "description": "Sede Electr\u00f3nica del Ayuntamiento de Alicante",
        "id": 466727,
        "language": "es",
        "link": "https://sedeelectronica.alicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica del Ayuntamiento de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:24:39.994022+00:00",
        "description": "alicanteotaku.es",
        "id": 283856,
        "language": "",
        "link": "https://alicanteotaku.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "alicanteotaku.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:05:45.686902+00:00",
        "description": "Alicante Plaza es el diario digital de la provincia de Alicante",
        "id": 418831,
        "language": "es",
        "link": "https://alicanteplaza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alicante Plaza - diario digital de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T13:55:02.250574+00:00",
        "description": "\u00a1 Alldebrid liberaliza los enlaces premium de m\u00e1s de 70 hosters como Uptobox, Uploaded, Rapidgator y muchos m\u00e1s, as\u00ed que no dudes m\u00e1s, \u00fanete a nosotros y descarga de manera ilimitada !",
        "id": 462204,
        "language": "",
        "link": "http://alldebrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AllDebrid: Alldebrid, Liberalizador universal y convertidor de torrent.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:34:34.838444+00:00",
        "description": "Allianz, tu seguro de confianza. Seguros de coche, moto, hogar, vida, comercio, aut\u00f3nomos, empresas e inversiones. Allianz.es \u00ae \u00a1Web Oficial!",
        "id": 486597,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.allianz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.allianz.es/content/dam/onemarketing/iberolatam/allianz-es/seguros/familia/salud/campa\u00f1a-salud-enero-23/og-seguro-salud-allianz-bienestar.jpg",
        "title": "Allianz | Seguros e inversiones para personas y empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:52:56.913714+00:00",
        "description": "oposiciones justicia online, gesti\u00f3n, tramitaci\u00f3n, auxilio judicial, promocion interna, turnos tarde, temario, campus, material de trabajo..., Curso por medio de videoconferencia.",
        "id": 298103,
        "language": "",
        "link": "https://alma44.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oposiciones Justicia Online M.V",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:24:24.853379+00:00",
        "description": "Alsa",
        "id": 142245,
        "language": "en",
        "link": "https://alsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:24:03.267673+00:00",
        "description": "Compra billetes de autob\u00fas al mejor precio. En Alsa ofrecemos alquiler de autobuses, ofertas de viajes, servicios a bordo e informaci\u00f3n de rutas y horarios.",
        "id": 437729,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://estaticos.alsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hasta donde t\u00fa quieras. Soluciones de movilidad - Alsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:23:52.132281+00:00",
        "description": "Autobuses urbanos e interurbanos de A Coru\u00f1a. Accede a toda la informaci\u00f3n de trayectos y horarios de la red de autobuses de A Coru\u00f1a en Alsacalpita.",
        "id": 437725,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://alsacalpita.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alsacalpita - Autobuses urbanos e interurbanos de A Coru\u00f1a - www.alsacalpita.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:23:56.782998+00:00",
        "description": "Autobuses urbanos e interurbanos de Ferrol. Accede a toda la informaci\u00f3n de trayectos y horarios de la red de autobuses del Ferrol en Alsaferrol.",
        "id": 437727,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://alsaferrol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alsaferrol - Autobuses urbanos e interurbanos del Ferrol - www.alsaferrol.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Si eres antiguo alumno de la Universidad de M\u00e1laga inscr\u00edbete y disfrutar\u00e1s de acceso a bibliotecas, precio especial en deportes UMA, cursos de verano de la FGUMA, cursos de idiomas y mucho m\u00e1s",
        "id": 378047,
        "language": "es",
        "link": "https://alumniuma.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Alumni UMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-06T15:43:07+00:00",
        "description": "Ayudamos a nuestros clientes a adaptarse a los cambios del mundo digital de forma segura y fiable, consiguiendo los objetivos de sus negocios de forma \u00e1gil.",
        "id": 467462,
        "language": "es",
        "link": "https://alvea.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alvea.es/wp-content/uploads/2022/04/cropped-logo_original-3.png",
        "title": "Home - Alvea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/AdProductsWebsite/images/logos/OG_image_Squid_Ink.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Haz crecer tu negocio y aumenta las ventas gracias a las soluciones de anuncios en Internet que te ayudan a encontrar y atraer clientes, as\u00ed como a interactuar con ellos en Amazon y otros canales de venta.",
        "id": 337952,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://advertising.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/AdProductsWebsite/images/logos/OG_image_Squid_Ink.png",
        "title": "Amazon Ads: anuncios en Internet para empresas de todos los tama\u00f1os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Amazon Afiliados",
        "id": 117023,
        "language": "",
        "link": "https://afiliados.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Afiliados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre y compra online: electr\u00f3nica, moda, hogar, libros, deporte y mucho m\u00e1s a precios bajos en Amazon.es. Env\u00edo gratis con Amazon Prime.",
        "id": 43275,
        "language": "es-es",
        "link": "https://amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amazon.es/favicon.ico",
        "title": "Amazon.es: compra online de electr\u00f3nica, libros, deporte, hogar, moda y mucho m\u00e1s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Use our advanced brand protection programs to protect and grow your brand on Amazon. We help you create a consistent and trustworthy experience for customers every time they shop on Amazon.",
        "id": 297515,
        "language": "en-US",
        "link": "https://brandservices.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Brand Protection: Protect the Brand You Built",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Self Publishing | Amazon Kindle Direct Publishing",
        "id": 387115,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kdp.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Self Publishing | Amazon Kindle Direct Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/kfw/landing/img_kindleWeb_ES._CB610886625_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T04:14:09.077904+00:00",
        "description": "Accede a millones de t\u00edtulos y l\u00e9elos al momento y c\u00f3modamente desde tu tel\u00e9fono, tablet o equipo inform\u00e1tico.",
        "id": 181855,
        "language": "es",
        "link": "https://leer.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/kfw/landing/img_kindleWeb_ES._CB610886625_.png",
        "title": "Amazon Kindle: tu biblioteca personal gratuita que puedes llevarte a cualquier parte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/T/TC05316420/A07531864/brand/landing-meta-image._CB403759455_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Amazon Luna es una plataforma de juegos en la nube desarrollada y gestionada por Amazon. Juega a juegos fant\u00e1sticos con los dispositivos que ya tienes.",
        "id": 359424,
        "language": "",
        "link": "https://luna.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/T/TC05316420/A07531864/brand/landing-meta-image._CB403759455_.png",
        "title": "Juegos en la nube de Amazon Luna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:53:28.173106+00:00",
        "description": "A\u00f1ade Amazon Pay a tu tienda virtual: La plataforma de pagos online de confianza que permite a tus clientes realizar compras de forma r\u00e1pida y segura.",
        "id": 128488,
        "language": "en",
        "link": "https://pay.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La plataforma de pagos online de confianza | Amazon Pay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T23:15:15.230905+00:00",
        "description": "A\u00f1ade Amazon Pay a tu tienda virtual: La plataforma de pagos online de confianza que permite a tus clientes realizar compras de forma r\u00e1pida y segura.",
        "id": 412617,
        "language": "en",
        "link": "https://payments.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La plataforma de pagos online de confianza | Amazon Pay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Selling on Amazon allows you to reach millions of online shoppers. Become an Amazon seller, with more than \u20ac45K in potential profits.",
        "id": 138002,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://sell.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selling on Amazon ES | Build your online selling business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:16:38.790556+00:00",
        "description": "\u00a1Convi\u00e9rtase en un socio vendedor de Amazon y aproveche m\u00e1s de 45,000 \u20ac en beneficios potenciales! \u00a1Lanza tu marca con Amazon Espa\u00f1a hoy!",
        "id": 430792,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://sellercentral.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seller Central ES - \u00a1Convi\u00e9rtase en un Vendedor de Amazon Hoy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Selling on Amazon allows you to reach millions of online shoppers. Become an Amazon seller, with more than \u20ac45K in potential profits.",
        "id": 337953,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://services.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selling on Amazon ES | Build your online selling business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:06:30.052318+00:00",
        "description": "Amazon Shipping organiza la entrega de su env\u00edo. Realizas un pedido online, en Amazon.es o en cualquier otra web.",
        "id": 492717,
        "language": "",
        "link": "https://track.amazon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguimiento de paquetes | Amazon Shipping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T11:25:48+00:00",
        "description": "Amazon Newsroom",
        "id": 117200,
        "language": "es",
        "link": "https://amazon-prensa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Newsroom - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:59.363582+00:00",
        "description": "\u00c1mbito Cultural de El Corte Ingl\u00e9s - Eventos, Premios, Noticias",
        "id": 230628,
        "language": "en",
        "link": "https://ambitocultural.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eci.contebio.com",
        "title": "\u00c1mbito Cultural de El Corte Ingl\u00e9s - Eventos, Premios, Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-16T12:53:18+00:00",
        "description": "La Autoridad Macroprudencial Consejo de Estabilidad Financiera (AMCESFI) es un \u00f3rgano colegiado adscrito al Ministerio de Econom\u00eda y Empresa",
        "id": 379715,
        "language": "es",
        "link": "https://amcesfi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMCESFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-19T10:23:46+00:00",
        "description": "Somos la asociaci\u00f3n representante del sector de la industria digital en Espa\u00f1a. Agrupamos instituciones l\u00edderes en transformaci\u00f3n digital.",
        "id": 113180,
        "language": "es",
        "link": "https://ametic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ametic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-17T13:44:09+00:00",
        "description": "Web Server's Default Page",
        "id": 378011,
        "language": "en",
        "link": "https://beta.ametic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Server's Default Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T17:20:05.933171+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 85760,
        "language": "pl",
        "link": "https://amiten.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "amiten.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:59:00.421709+00:00",
        "description": "Amstrad CPC en Espa\u00f1a [Amstrad ESP]",
        "id": 233129,
        "language": "es",
        "link": "https://amstrad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amstrad CPC en Espa\u00f1a [Amstrad ESP]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:31:24.977549+00:00",
        "description": "Analizarte",
        "id": 287686,
        "language": "es",
        "link": "https://analizarte.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analizarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Reconstruimos la historia de la humanidad ...",
        "id": 94125,
        "language": "es",
        "link": "https://ancient-origins.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ancient Origins Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:17.526059+00:00",
        "description": "Andaluc\u00eda Emprende impulsa la creaci\u00f3n de empresas y empleo y fomenta la cultura emprendedora",
        "id": 230342,
        "language": "es",
        "link": "https://www.andaluciaemprende.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andaluc\u00eda Emprende, Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "VUELA | PLATAFORMA DIGITAL DE ANDALUC\u00cdA",
        "id": 230345,
        "language": "es",
        "link": "https://andaluciavuela.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andaluc\u00eda Vuela | Andalucia Vuela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:02:40.547449+00:00",
        "description": "El Cat\u00e1logo de Soluciones del Observatorio es una agenda de empresas andaluzas, con un completo portfolio de herramientas y soluciones tecnol\u00f3gicas",
        "id": 466761,
        "language": "es",
        "link": "https://catalogo.andaluciavuela.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://catalogo.andaluciavuela.es/wp-content/uploads/2023/05/destacada-andalucia-vuela-junta-de-andalucia.png",
        "title": "Encuentra a tu proveedor de servicios digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:32:39.200465+00:00",
        "description": "Home - Aneca Web",
        "id": 230296,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.aneca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Aneca Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-30T00:02:14+00:00",
        "description": "Sweet Dreams",
        "id": 115998,
        "language": "en",
        "link": "https://anemon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sweet Dreams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.animacomic.es/wp-content/uploads/2017/08/animacomic_abandona_malaga.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:39:59.087284+00:00",
        "description": "AnimaComic",
        "id": 299614,
        "language": "es",
        "link": "https://animacomic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.animacomic.es/wp-content/uploads/2016/03/animacomic_gris.jpg",
        "title": "AnimaComic - Sal\u00f3n del Comic, Manga y Animaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T19:45:47+00:00",
        "description": "Animaker es un generador de animaciones IA y creador de v\u00eddeos online que pone al alcance de todos contenidos de v\u00eddeo con calidad de estudio. V\u00eddeos animados, \u00a1bien hechos!",
        "id": 451803,
        "language": "es_419",
        "link": "https://animaker.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.animaker.com/Animaker-Home/new-assets/es/Homepage-OG.webp",
        "title": "Animaker, haz v\u00eddeos animados con IA gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T05:12:15.146715+00:00",
        "description": "En aniSearch se puede informar completo sobre Anime, Manga y pel\u00edculas asi\u00e1ticas como tambi\u00e9n comentarlas y evaluarlas\u2026",
        "id": 444653,
        "language": "es",
        "link": "https://anisearch.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.anisearch.es/images/anisearch-logo-normal-size.webp",
        "title": "aniSearch \u2012 We\u2019re all about anime and manga!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:44.954259+00:00",
        "description": "En aniSearch se puede informar completo sobre Anime, Manga y pel\u00edculas asi\u00e1ticas como tambi\u00e9n comentarlas y evaluarlas\u2026",
        "id": 466764,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.anisearch.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.anisearch.es/images/anisearch-logo-normal-size.webp",
        "title": "aniSearch \u2012 We\u2019re all about anime and manga!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:57:35.431835+00:00",
        "description": "Homepage - SAF Espa\u00f1a",
        "id": 195771,
        "language": "es",
        "link": "https://antifosfolipido.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - SAF Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.antilibrari.es/wp-content/uploads/2018/08/kickstarter_brendo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:01:35.229589+00:00",
        "description": "Catalogs and catacombs of books unread.",
        "id": 58315,
        "language": "en-US",
        "link": "https://antilibrari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.antilibrari.es/wp-content/uploads/2018/08/kickstarter_brendo.jpg",
        "title": "Antilibraries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://athenaeum.antilibrari.es/uploads/default/original/1X/72b982303051296cf844c0eb8b1e84a4edcb7611.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T20:39:14.831949+00:00",
        "description": "A place for talking books, libraries, reading, and learning.",
        "id": 164492,
        "language": "en",
        "link": "https://athenaeum.antilibrari.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://athenaeum.antilibrari.es/uploads/default/original/1X/72b982303051296cf844c0eb8b1e84a4edcb7611.png",
        "title": "Antilibraries Athenaeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:03:57+00:00",
        "description": "El pasado mi\u00e9rcoles arranc\u00f3 la 76 edici\u00f3n de la Copa San Pedro de Alicante con el primer partido de la Fase de la Provincia entre el Mutxamel CF y el CD Villafranqueza que se re",
        "id": 418735,
        "language": "es",
        "link": "https://www.apda.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Prensa Deportiva de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T23:20:36+00:00",
        "description": "Apowersoft proporciona soluciones de negocio multimedia gratuitas y online, ayudando a los usuarios a grabar, mejorar, convertir y distribuir contenidos multimedia en ordenadores, la red, dispositivos m\u00f3viles, etc.",
        "id": 177888,
        "language": "es",
        "link": "https://apowersoft.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apowersoft - Aplicaciones y Soluciones en L\u00ednea para el Trabajo y la Vida Diaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "APPA Renovables, la asociaci\u00f3n nacional del sector renovable. 30 a\u00f1os defendiendo a las empresas y tecnolog\u00edas: e\u00f3lica, fotovoltaica, biomasa, hidr\u00e1ulica...",
        "id": 364725,
        "language": "es",
        "link": "https://appa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APPA - Asociaci\u00f3n de Empresas de Energ\u00edas Renovables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:45:28.225190+00:00",
        "description": "Clases particulares en tu domicilio o en el del profesor particular. Apoyo escolar, clase de matem\u00e1ticas, de piano, de m\u00fasica o de ingl\u00e9s, en Apprentus encontrar\u00e1s al profe adecuado cerca de ti.",
        "id": 117120,
        "language": "es",
        "link": "https://apprentus.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clases particulares en tu domicilio por nuestros profesores seleccionados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.apuntmedia.es/4/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T19:30:49+00:00",
        "description": "Not\u00edcies d'\u00faltima hora, esports i oratge. Televisi\u00f3 i r\u00e0dio en directe i tota la programaci\u00f3 a la carta per a gaudir-la com i quan tu vulgues.",
        "id": 418864,
        "language": "ca",
        "link": "https://apuntmedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.apuntmedia.es/apunt/public/file/2024/1014/16/a-punt-ico.ico",
        "title": "\u00c0 Punt - La radiotelevisi\u00f3 i el web auton\u00f2mic valencians",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-03T11:09:38+00:00",
        "description": "Endevina el municipi en sis intents. Tria un poble o ciutat valenciana i et donarem com a pista l'escut, la dist\u00e0ncia i l'orientaci\u00f3. Cada dia un poble. El Worldle en valenci\u00e0 d'\u00c0 Punt",
        "id": 466772,
        "language": "ca",
        "link": "https://escuts.apuntmedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PobleCV - Edici\u00f3 Escuts, el Worldle en valenci\u00e0. Juga cada dia i endevina el poble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T08:34:38+00:00",
        "description": "Et sona? El Wordle musical valenci\u00e0. Escolta i endevina la can\u00e7\u00f3 cada dia. Heardle, el joc que posa a prova els teus coneixements musicals",
        "id": 466777,
        "language": "ca",
        "link": "https://etsona.apuntmedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etsona.apuntmedia.es/etsona-logo-32.png",
        "title": "Et sona? El Wordle de les can\u00e7ons valencianes - Joc musical d'\u00c0 Punt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T14:14:30+00:00",
        "description": "La Colla \u00e9s l'espai d'\u00c0 Punt per als xiquets i xiquetes de la casa. Mira els nostres dibuixos, s\u00e8ries, contes i can\u00e7ons infantils en l\u00ednia.",
        "id": 466773,
        "language": "ca",
        "link": "https://lacolla.apuntmedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.apuntmedia.es/apunt/public/file/2024/1014/16/la-colla-ico.ico",
        "title": "Dibuixos, contes i can\u00e7ons infantils en valenci\u00e0 - La Colla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-03T09:14:04+00:00",
        "description": "Endevina el municipi en sis intents. Tria un poble o ciutat valenciana i et donarem com a pista la dist\u00e0ncia i orientaci\u00f3. Cada dia un poble. El Wordle en valenci\u00e0 d'A Punt",
        "id": 466774,
        "language": "ca",
        "link": "https://poble.apuntmedia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PobleCV, el Wordle en valenci\u00e0. Juga cada dia i endevina el poble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:08:21+00:00",
        "description": "Apr\u00e9n, practica i millora el valenci\u00e0 amb els teus programes preferits d'\u00c0 Punt, i amb tot un m\u00f3n de recursos i exercicis per a tots els nivells.",
        "id": 466776,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.apuntsdellengua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.apuntmedia.es/apunt/public/file/2023/0223/12/favicon-apunts-de-llengua-c380016.ico",
        "title": "La plataforma d'\u00c0 Punt per a practicar valenci\u00e0 en l\u00ednia - Apunts de Llengua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Entra en la web oficial de Gobierno de Arag\u00f3n y consulta toda la informaci\u00f3n, actualidad institucional y tr\u00e1mites administrativos en un solo clic.",
        "id": 216979,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://aragon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Portal del Gobierno de Arag\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-27T14:42:05+00:00",
        "description": "Inicia sesi\u00f3n en MiA para comenzar a acceder a tus datos, notificaciones y tr\u00e1mites.",
        "id": 466780,
        "language": "es",
        "link": "https://mia.aragon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mia.aragon.es/assets/images/portadaConFondo.png",
        "title": "MiA Gobierno de Arag\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gobierno de Arag\u00f3n",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:35:05+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n sobre los Presupuestos de Arag\u00f3n",
        "id": 466778,
        "language": "",
        "link": "https://presupuesto.aragon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presupuestos del Gobierno de Arag\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T23:59:23.843752+00:00",
        "description": "Archivo Hist\u00f3rico Banco Santander \u2013 Archivo Digital del patrimonio hist\u00f3rico de Banco Santander",
        "id": 409894,
        "language": "es",
        "link": "https://archivohistoricosantander.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivo Hist\u00f3rico Banco Santander \u2013 Archivo Digital del patrimonio hist\u00f3rico de Banco Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:46.925574+00:00",
        "description": "ARIA Tecsystems",
        "id": 113203,
        "language": "es",
        "link": "https://ariats.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARIA Tecsystems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arquitectosdealicante.es/wp-content/uploads/ctaa-np-v-color-80.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "inicio - Colegio Territorial de Arquitectos de Alicante",
        "id": 418794,
        "language": "es",
        "link": "https://arquitectosdealicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arquitectosdealicante.es/wp-content/uploads/ctaa-np-v-color-80.png",
        "title": "inicio - Colegio Territorial de Arquitectos de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.arquitecturaydiseno.es320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:47:31+00:00",
        "description": "Descubre las mejores casas y espacios, con ideas de dise\u00f1o, decoraci\u00f3n e interiorismo, as\u00ed como las tendencias en el mundo de la arquitectura de la mano de sus protagonistas.",
        "id": 418033,
        "language": "es",
        "link": "https://arquitecturaydiseno.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.arquitecturaydiseno.es320",
        "title": "Arquitectura y Dise\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ad.mangiro.com320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:52:53+00:00",
        "description": "Descubre las mejores casas y espacios, con ideas de dise\u00f1o, decoraci\u00f3n e interiorismo, as\u00ed como las tendencias en el mundo de la arquitectura de la mano de sus protagonistas.",
        "id": 418047,
        "language": "es",
        "link": "https://pre.arquitecturaydiseno.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ad.mangiro.com320",
        "title": "Arquitectura y Dise\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.arsys.es/get/image/opengraph.png?v=c9F6Za1Y0OBfLVHADnH48",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Registra tu dominio y contrata tu hosting con Arsys. Con nuestros servidores localizados en Espa\u00f1a, aseguras tu presencia en internet.",
        "id": 389336,
        "language": "es",
        "link": "https://arsys.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arsys.es/get/image/opengraph.png?v=sUClFreXNclm1XUkK3S8T",
        "title": "Arsys - Comprar dominio y hosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:12:28.027266+00:00",
        "description": "Registra tu dominio y contrata tu hosting con Arsys. Con nuestros servidores localizados en Espa\u00f1a, aseguras tu presencia en internet.",
        "id": 466786,
        "language": "es",
        "link": "https://shop.arsys.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arsys.es/get/image/opengraph.png?v=sUClFreXNclm1XUkK3S8T",
        "title": "Arsys - Comprar dominio y hosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:19:47+00:00",
        "description": "Blog de Arte, Religi\u00f3n y Viajes Culturales",
        "id": 466758,
        "language": "es",
        "link": "https://artemision.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ik.imagekit.io/7wfixqr5b/wp-content/uploads/2021/12/ArteMision.png",
        "title": "ArteMision Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:02:05.170143+00:00",
        "description": "Aruba Cloud, reliable, secure and scalable cloud computing solutions. The best price-quality ratio on the market",
        "id": 433369,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://arubacloud.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cloud Computing, PRO & VPS Servers, Storage & Backup | ArubaCloud.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ascensoresvictoria.es/wp-content/uploads/2024/03/ascensores-victoria-en-malaga.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Empresa de ascensores en M\u00e1laga \u2611\ufe0f M\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia | Servicio t\u00e9cnico multimarca \u27a4 Solicita presupuesto sin compromiso.",
        "id": 397970,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ascensoresvictoria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ascensoresvictoria.es/wp-content/uploads/2024/03/ascensores-victoria-en-malaga.jpeg",
        "title": "\u1405 Ascensores Victoria | Empresa Ascensores M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "ASCER (Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes de Azulejos y Pavimentos Cer\u00e1micos) Integramos pr\u00e1cticamente la totalidad de la industria azulejera.",
        "id": 418930,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ascer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASCER | Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes de Azulejos y Pavimentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:16:40.934875+00:00",
        "description": "ASCER (Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes de Azulejos y Pavimentos Cer\u00e1micos) Integramos pr\u00e1cticamente la totalidad de la industria azulejera.",
        "id": 466798,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://portal.ascer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASCER | Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes de Azulejos y Pavimentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T15:30:44+00:00",
        "description": "Asier Gesti\u00f3n somos tu empresa de gesti\u00f3n inmobiliaria y patrimonial en Bilbao de confianza. oficina@asiergestion.com",
        "id": 397649,
        "language": "es",
        "link": "https://asiergestion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Asier Gesti\u00f3n : Gesti\u00f3n Inmobiliaria y Patrimonial en Bilbao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T22:45:35.090624+00:00",
        "description": "La Asociaci\u00f3n Protectora de Personas con Discapacidad Intelectual o del Desarrollo, ASPRONA-LEON, es una organizaci\u00f3n de acci\u00f3n social",
        "id": 328993,
        "language": "",
        "link": "https://asprona-leon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asprona Leon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sb-assemblagees.b-cdn.net/site_uploads/files/000/000/001/@1x/DdVBJ21WsAU1j-n.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:26:13.088580+00:00",
        "description": "assemblag.es is a Mastodon instance for people interested in thinking creatively and critically about technology, in the broadest sense. The only requirement is that you keep to the code of conduct! Note: we've paused new signups for a few days while we deal with the #twittermigration influx - please do request an invite, but be aware that for now functions more like a 'waiting list' than a knock on the door, until our numbers stabilise again :-)",
        "id": 51313,
        "language": "en",
        "link": "https://assemblag.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sb-assemblagees.b-cdn.net/site_uploads/files/000/000/001/@1x/DdVBJ21WsAU1j-n.png",
        "title": "Assemblag.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://secure.gravatar.com/blavatar/5cb63f35e439b68cd736a64411d9032e3d379eb77ad0aac1a900f0731a3be31b?s=200&ts=1720690815",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:49:26.592869+00:00",
        "description": "Actuar Todos por la Dignidad",
        "id": 283694,
        "language": "es",
        "link": "https://atdcuartomundo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/blavatar/5cb63f35e439b68cd736a64411d9032e3d379eb77ad0aac1a900f0731a3be31b?s=200&ts=1733915865",
        "title": "ATD Cuarto Mundo Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397697,
        "language": "es",
        "link": "https://academiadeestudios.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397689,
        "language": "es",
        "link": "https://academiadeingles.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467567,
        "language": "es",
        "link": "https://aislantesyaislamientos.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397705,
        "language": "es",
        "link": "https://alquilerdeautocares.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397607,
        "language": "es",
        "link": "https://alquilerdecoches.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397699,
        "language": "es",
        "link": "https://asesoria.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397741,
        "language": "es",
        "link": "https://asistenciaadomicilio.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397657,
        "language": "es",
        "link": "https://bufetedeabogados.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397710,
        "language": "es",
        "link": "https://cafeteria.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397967,
        "language": "es",
        "link": "https://centroauditivo.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397700,
        "language": "es",
        "link": "https://centrodeestudios.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397735,
        "language": "es",
        "link": "https://centrosmedicos.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467538,
        "language": "es",
        "link": "https://cerrajeria.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467540,
        "language": "es",
        "link": "https://construccionymantenimientopiscinas.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397668,
        "language": "es",
        "link": "https://desatascos.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397686,
        "language": "es",
        "link": "https://distribuciondecaramelos.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397671,
        "language": "es",
        "link": "https://electricista.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467535,
        "language": "es",
        "link": "https://fabricacioneinstalaciondetoldos.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397684,
        "language": "es",
        "link": "https://hotel.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467584,
        "language": "es",
        "link": "https://impresionycarteleria.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397892,
        "language": "es",
        "link": "https://instalaciondeenergiasrenovables.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397904,
        "language": "es",
        "link": "https://laboratoriodeanalisisdealimentosyaguas.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 303970,
        "language": "es",
        "link": "https://mudanzas.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397753,
        "language": "es",
        "link": "https://odontologia.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 303988,
        "language": "es",
        "link": "https://pilates.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397662,
        "language": "es",
        "link": "https://psicologia.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397738,
        "language": "es",
        "link": "https://reformasyobramenor.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397830,
        "language": "es",
        "link": "https://residenciageriatrica.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467572,
        "language": "es",
        "link": "https://restaurantecocinatradicional.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397611,
        "language": "es",
        "link": "https://restaurantehindu.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397632,
        "language": "es",
        "link": "https://seguridadyvigilancia.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467552,
        "language": "es",
        "link": "https://serviciodefontaneria.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397836,
        "language": "es",
        "link": "https://serviciodelimpieza.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397744,
        "language": "es",
        "link": "https://serviciodepintores.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467585,
        "language": "es",
        "link": "https://sistemasdeclimatizacion.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 303981,
        "language": "es",
        "link": "https://tallerdereparacionvehiculos.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 467553,
        "language": "es",
        "link": "https://tiendadebicicletaselectricas.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397693,
        "language": "es",
        "link": "https://tiendaparabebes.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397633,
        "language": "es",
        "link": "https://transportedegruas.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T10:25:05+00:00",
        "description": "Local Digital Kit - LDK",
        "id": 397719,
        "language": "es",
        "link": "https://veterinario.atencionweb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LDK - Servicio de Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-03T19:08:16+00:00",
        "description": "\u25b6\ufe0f Bienvenidos a la Comunidad de Usuarios AMSTRAD del Club AUA. Aqu\u00ed encontrareis tutoriales, reviews, gameplays, manuales y m\u00e1s contenido \u2705",
        "id": 233130,
        "language": "es",
        "link": "https://auamstrad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AUA \u2013 Club AUA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.auc.es/wp-content/uploads/2020/03/logo_auc_150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La ASOCIACI\u00d3N DE USUARIOS DE LA COMUNICACI\u00d3N es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, dedicada a defender los derechos de los ciudadanos como usuarios de los diferentes medios y sistemas de comunicaci\u00f3n; como destinatarios de los mensajes que a trav\u00e9s de ellos se difunden, y como posibles protagonistas de sus contenidos.",
        "id": 217006,
        "language": "es",
        "link": "https://auc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.auc.es/wp-content/uploads/2020/03/logo_auc_150.png",
        "title": "AUC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T08:07:52+00:00",
        "description": "AUCORSA",
        "id": 230362,
        "language": "es",
        "link": "https://aucorsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:31:49+00:00",
        "description": "AUCORSA",
        "id": 466806,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.aucorsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.audeca.es/storage/media/files/shares/Audeca/logo-audeca.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:20:25.407911+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 417708,
        "language": "en",
        "link": "https://audeca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.audeca.es/storage/media/files/shares/Audeca/logo-audeca.png",
        "title": "Audeca | Audeca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T20:27:54+00:00",
        "description": "Conozca los modelos y \u00faltimas novedades de la marca Audi: veh\u00edculos creados a partir de la tecnolog\u00eda m\u00e1s avanzada y con una larga tradici\u00f3n deportiva.",
        "id": 305328,
        "language": "es",
        "link": "https://audi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audi Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T07:39:49.613541+00:00",
        "description": "Escuchar te hace libre. Miles de audiolibros, podcasts originales y contenido exclusivo. Escucha donde quieras, cuando quieras. Audible.es ;",
        "id": 107169,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://audible.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audible.es | Miles de Audiolibros y Podcasts Originales | Prueba gratis 30 d\u00edas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-03T14:54:44+00:00",
        "description": "Help Center Desktop",
        "id": 361708,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ayuda.audible.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Help Center Desktop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:35:47+00:00",
        "description": "Asociaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola de Trabajo Social",
        "id": 418897,
        "language": "es-es",
        "link": "https://auets.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola de Trabajo Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T06:46:44+00:00",
        "description": "Las servilletas y pa\u00f1ales AUSONIA y AUSONIA DISCREET te hacen sentir limpia y c\u00f3moda tanto en los d\u00edas de la menstruaci\u00f3n como en tu higiene diaria.",
        "id": 446075,
        "language": "es",
        "link": "https://ausonia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salud de la mujer y productos higiene femenina | P\u00e1gina de AUSONIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autobild.es/assets/logos/ab-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T20:30:22.486792+00:00",
        "description": "Autobild.es la revista de coches en la Web especializada en el mundo del motor y la actualidad del autom\u00f3vil, con noticias, v\u00eddeos, pruebas de coches y mucho m\u00e1s.",
        "id": 238455,
        "language": "es",
        "link": "https://autobild.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autobild.es/assets/logos/ab-logo.png",
        "title": "AUTOBILD.ES Revista Web de coches y del mundo del motor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:39:09.883664+00:00",
        "description": "\u00bfQuieres comprar un coche de segunda mano? Encu\u00e9ntralo entre los 65.600 coches de ocasi\u00f3n de particulares y concesionarios que tenemos en Autobild.es.",
        "id": 466809,
        "language": "es",
        "link": "https://coches-ocasion.autobild.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coches de segunda mano y ocasi\u00f3n / 65.600 coches disponibles - Autobild.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autocontrol.es/wp-content/uploads/2018/11/recamacion-consumidores-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Organismo independiente de Autorregulaci\u00f3n Publicitaria. Trabajamos por una Publicidad responsable: veraz, legal, honesta y leal. Asesoramiento legal y t\u00e9cnico.",
        "id": 186161,
        "language": "es",
        "link": "https://autocontrol.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autocontrol.es/wp-content/uploads/2018/11/recamacion-consumidores-1.png",
        "title": "AUTOCONTROL - Autorregulaci\u00f3n de la industria publicitaria en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:40.124988+00:00",
        "description": "Gran selecci\u00f3n de veh\u00edculos comerciales \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de camiones \u2713 tractoras \u2713 semirremolques \u2713 autom\u00f3viles \u2713 veh\u00edculos comerciales \u2713 autobuses y remolques en Autoline",
        "id": 466713,
        "language": "es",
        "link": "https://autoline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autoline.es/img/og-image/autoline.png?v=2",
        "title": "B\u00fasqueda de camiones, autobuses y piezas de recambio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://automile.com/Content/startpage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:35:52.369698+00:00",
        "description": "Real-time gps fleet and asset tracking, speeding, routing, idling, driving behavior and much more. Used by over 15,000 businesses.",
        "id": 411185,
        "language": "en",
        "link": "https://automile.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://automile.com/Content/startpage.png",
        "title": "GPS Fleet Tracking, Asset Tracking, Fleet Management | Automile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AVENUE ILLUSTRATED",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:54:47.871401+00:00",
        "description": "Avenue Illustrated - A very important magazine. Madrid, Espa\u00f1a",
        "id": 528280,
        "language": "es",
        "link": "https://www.avenueillustrated.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AVENUE ILLUSTRATED | Fashion Magazine | Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-21T14:09:01+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 121903,
        "language": "",
        "link": "https://cflvdg.avoz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T20:30:16.519670+00:00",
        "description": "Axel Springer Espa\u00f1a es el medio de comunicaci\u00f3n nacional l\u00edder en publicaciones y webs de motor, videojuegos y entretenimiento y tecnolog\u00eda.",
        "id": 238452,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://axelspringer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henneo.com/wp-content/uploads/2024/09/BI-2.png",
        "title": "Axel Springer Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://store.axelspringer.es/cdn/shop/files/axelspringer_logo_32353034-dd47-416d-9e4c-c37eae562f5d.png?v=1719826356",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:13:59.628338+00:00",
        "description": "Tienda online para comprar o suscribirte a as revistas de Axel Springer Espa\u00f1a: Auto Bild, Computer Hoy, Hobby Consolas y Retro Gamer Espa\u00f1a",
        "id": 275101,
        "language": "es",
        "link": "https://store.axelspringer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.henneomagazines.com/cdn/shop/files/store-henneo.svg?v=1727772722",
        "title": "Store Axel Springer Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:36:46.657223+00:00",
        "description": "Axesor \u2013 Informaci\u00f3n, listados y directorio de empresas",
        "id": 165328,
        "language": "es",
        "link": "https://axesor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Axesor \u2013 Informaci\u00f3n, listados y directorio de empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Web del Ayuntamiento de C\u00e1ceres | Informaci\u00f3n y servicios a la ciudadania y visitantes de nuestra ciudad.",
        "id": 467107,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ayto-caceres.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de C\u00e1ceres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1ginas - \r\n\tAyuntamiento de Le\u00f3n",
        "id": 328998,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://aytoleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1ginas - \r\n\tAyuntamiento de Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-29T10:44:02+00:00",
        "description": "ARCHIVO MUNICIPAL DEL AYUNTAMIENTO DE C\u00d3RDOBA",
        "id": 230383,
        "language": "es-es",
        "link": "https://archivo.ayuncordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivo Municipal de C\u00f3rdoba - Archivo Municipal del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://consumo.cordoba.es/plugins/content/linkcmp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:45:37+00:00",
        "description": "Servicio Municipal de Consumo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Informaci\u00f3n de consumo para consumidores y empresas. Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo: reclamar, obtener una hoja de reclamaciones o solicitud de arbitraje, formularios y folletos, realizar consultas de consumo.\r\nInformaci\u00f3n en materia de telefon\u00eda m\u00f3vil.",
        "id": 230398,
        "language": "es-es",
        "link": "http://consumo.ayuncordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://consumo.cordoba.es/plugins/content/linkcmp.png",
        "title": "Bienvenidos al Servicio Municipal de Consumo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:35:52.481308+00:00",
        "description": "Servicios Sociales Municipales en C\u00f3rdoba,Servicios sociales comunitarios,  Ayuntamiento de C\u00f3rdoba,Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a: Prestaciones y ayudas de los Servicios Sociales Municipales  del Ayuntamiento de Cordoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a. C\u00f3rdoba Social: Intervenci\u00f3n, Centros y Documentaci\u00f3n",
        "id": 230354,
        "language": "es-es",
        "link": "http://ssm.ayuncordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios Sociales Municipales - Servicios Sociales Municipales en C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:36.092162+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 376818,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ayuntamientodelorqui.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T07:53:41.773634+00:00",
        "description": "Error 403 :: www.azquotes.es",
        "id": 315082,
        "language": "en",
        "link": "https://azquotes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error 403 :: www.azquotes.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://astro.badg.es/_astro/_og.rvc8_yJ7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:33:01.077427+00:00",
        "description": "Badges to show off your Astro pride",
        "id": 286531,
        "language": "en",
        "link": "https://astro.badg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astro.badg.es/_astro/_og.rvc8_yJ7.jpg",
        "title": "Astro Badges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bancosantander.es/#",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T23:58:58.153186+00:00",
        "description": "Encuentra informaci\u00f3n y productos financieros para particulares como cuentas, tarjetas, prestamos, hipotecas, planes de pensiones o fondos de inversi\u00f3n.",
        "id": 409882,
        "language": "es",
        "link": "https://bancosantander.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bancosantander.es/#",
        "title": "PARTICULARES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T11:01:51.019128+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 119760,
        "language": "pl",
        "link": "https://bar-celoneta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bar-celoneta.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://barnebys-assets.imgix.net/images/xlCQi5JoTQJNFVGzbOLnpQQo?auto=format&auto=compress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Consulta todas las subastas en l\u00ednea y puja por art\u00edculos de lujo de las principales casas de subastas del mundo, especializadas en arte, muebles, joyas, relojes, coleccionables, antig\u00fcedades y m\u00e1s.",
        "id": 285581,
        "language": "es",
        "link": "https://barnebys.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://barnebys-assets.imgix.net/images/xlCQi5JoTQJNFVGzbOLnpQQo?auto=format&auto=compress",
        "title": "Barnebys: \u00a1Un motor de b\u00fasqueda de subastas en l\u00ednea para obras de arte, antig\u00fcedades y coleccionables!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.barneysfarm.es/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T18:57:43.336805+00:00",
        "description": "BARNEYS FARM\u00ae Semillas de cannabis feminizadas, autoflorecientes, regulares y CBD de The Worlds No1 Breeder. Semillas gratis con cada pedido!",
        "id": 395629,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://barneysfarm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.barneysfarm.es/images/logo.png",
        "title": "!  Semillas de Cannabis y Marihuana | BARNEYS FARM\u00ae Seed Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://barredo.es/wp-content/uploads/2021/08/barredo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-19T00:00:00+00:00",
        "description": "I used to code, but now I talk for a living. Student of onlineness: why people do what they do & say what they say online. Alex Barredo",
        "id": 275694,
        "language": "en-US",
        "link": "https://barredo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://barredo.es/wp-content/uploads/2021/08/barredo.jpg",
        "title": "\u00c1lex Barredo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:07:55.486364+00:00",
        "description": "Home - Kayce Basques",
        "id": 23406,
        "language": "en",
        "link": "https://kayce.basqu.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Kayce Basques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:01:54.730438+00:00",
        "description": "Descubre las soluciones integrales de Bayer para agricultores: semillas, protecci\u00f3n de cultivos, herramientas digitales y productos innovadores.",
        "id": 467350,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cropscience.bayer.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cropscience.bayer.es/bayer_og.png",
        "title": "Inicio | Bayer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "rober",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:55:40.603892+00:00",
        "description": "\u0645\u062c\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0646\u0627\u0637\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u063a\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0635\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646",
        "id": 482251,
        "language": "ar",
        "link": "https://baynana.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://baynana.es/wp-content/uploads/2021/03/Artboard-1.png",
        "title": "\u0645\u062c\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627- \u0635\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:00:00+00:00",
        "description": "Banco online BBVA. Accede a servicios y productos financieros: Cuentas \u2713 Tarjetas \u2713 Hipotecas \u2713 Pr\u00e9stamos \u2713 Fondos \u2713 Planes de pensiones \u2713 Seguros",
        "id": 113184,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bbva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco BBVA - Productos financieros para particulares | BBVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:00:00+00:00",
        "description": "Banco online BBVA. Accede a servicios y productos financieros: Cuentas \u2713 Tarjetas \u2713 Hipotecas \u2713 Pr\u00e9stamos \u2713 Fondos \u2713 Planes de pensiones \u2713 Seguros",
        "id": 378054,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ei.bbva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco BBVA - Productos financieros para particulares | BBVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:26:38+00:00",
        "description": "BBVA",
        "id": 263786,
        "language": "es",
        "link": "https://web.bbva.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bde.es/f/webbe/INF/assets/images/opengraph/0410_A_IMAGEN_DEFECTO_RRSS.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-16T12:54:03+00:00",
        "description": "Bienvenido al Banco de Espa\u00f1a, el banco central nacional y el supervisor del sistema bancario espa\u00f1ol formando parte del SEBC, MUS, MUR y Eurosistema.",
        "id": 418699,
        "language": "es",
        "link": "https://bde.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bde.es/f/webbe/INF/assets/images/opengraph/0410_A_IMAGEN_DEFECTO_RRSS.jpg",
        "title": "Banco de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T16:06:43+00:00",
        "description": "BEAV.ES",
        "id": 220932,
        "language": "en",
        "link": "https://beav.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BEAV.ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.becontent.es/images/logo-green.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-04T14:01:35+00:00",
        "description": "En Prensa Ib\u00e9rica ayudamos a las marcas a crear contenidos que les permitan llegar al coraz\u00f3n de los clientes. Generamos inter\u00e9s hacia los productos de una manera interesante, divertida e informativa. Queremos acercar marcas a los consumidores y que \u00e9stos queden satisfechos tras la experiencia. \u00bfTrabajamos juntos?",
        "id": 417785,
        "language": "es",
        "link": "http://becontent.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://becontent.es/images/logo-green.png",
        "title": "Branded content Prensa ib\u00e9rica | BeContent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:45:48.353204+00:00",
        "description": "Bee Comunicaci\u00f3n | B\u00e9e es una empresa j\u00f3ven compuesta por profesionales con gran experiencia en publicidad. Un equipo multidisciplinar especializado en Dise\u00f1o gr\u00e1fico, Branding, Ilustraci\u00f3n, Editorial y Packaging.",
        "id": 230399,
        "language": "es",
        "link": "https://beecomunicacion.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bee Comunicaci\u00f3n | B\u00e9e es una empresa j\u00f3ven compuesta por profesionales con gran experiencia en publicidad. Un equipo multidisciplinar especializado en Dise\u00f1o gr\u00e1fico, Branding, Ilustraci\u00f3n, Editorial y Packaging.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T10:16:37+00:00",
        "description": "BELCA, ofrecemos soluciones de envasado de alta calidad con una amplia variedad de maquinarias, incluyendo envasadoras flow pack, envasadoras retr\u00e1ctiles y enfajadoras autom\u00e1ticas.",
        "id": 456051,
        "language": "es",
        "link": "https://belca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.belca.es/wp-content/uploads/2023/02/belca-foto-equipo-Taller.jpg",
        "title": "Soluciones de envasado - Envasadoras Flow Pack y Retr\u00e1ctiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:40:26.783689+00:00",
        "description": "Be Mad. Ver programas online como Chapuzas Est\u00e9ticas, Este Cuerpo No Es El M\u00edo, Ink Master o R\u00edo Salvaje",
        "id": 330561,
        "language": "es",
        "link": "https://bemad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Be Mad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T20:34:19.996006+00:00",
        "description": "Bender Iberia | Su socio para la seguridad el\u00e9ctrica",
        "id": 420603,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bender.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bender Iberia | Su socio para la seguridad el\u00e9ctrica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bequal.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/down-syndrome-man-attending-education-class-in-community-center-inclusivity-of-disabled-person-ppj0ysl3s7u9c41fi0ge89l3ugt3j4gma9f1jeaj2m.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-04T00:00:00+00:00",
        "description": "La ventaja competitiva de ser una entidad socialmente responsableLa puesta en valor del compromiso y el esfuerzoCONOCE BEQUALJuntos con las organizaciones por lainclusi\u00f3n y la rse-dLa puesta en valor del [\u2026]",
        "id": 378034,
        "language": "es",
        "link": "https://bequal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bequal.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/down-syndrome-man-attending-education-class-in-community-center-inclusivity-of-disabled-person-ppj0ysl3s7u9c41fi0ge89l3ugt3j4gma9f1jeaj2m.jpg",
        "title": "Inicio - Fundaci\u00f3n Bequal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bergfreunde.es/out/pictures/img/socialmedia/fb_share2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:11:14.003826+00:00",
        "description": "Ropa, calzado & material outdoor \u27bd Gran selecci\u00f3n - Porte pagado a partir de 69 \u20ac - Comprar online ahora! \u2713 Sobre 500 marcas \u2713 Env\u00edo en 24h \u2713 Asesoramiento de expertos",
        "id": 288091,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bergfreunde.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bergfreunde.es/out/pictures/img/socialmedia/fb_share2.jpg",
        "title": "Tienda de Monta\u00f1a, Escalada, Trekking & Alpinismo | Bergfreunde.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:07:56.813852+00:00",
        "description": "B\u00e8r \u2018berkes\u2019 Kessels",
        "id": 23407,
        "language": "en",
        "link": "https://berk.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00e8r \u2018berkes\u2019 Kessels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:40:30.781080+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 379751,
        "language": "en-US",
        "link": "https://betfair.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:48:45.390187+00:00",
        "description": "Descubre Inicio, un completo art\u00edculo que te gu\u00eda por Bethard Bono - una plataforma din\u00e1mica para apuestas y juegos en l\u00ednea.",
        "id": 536241,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bethard-bono.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Mejora tu Apuesta con Bethard Bono Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:44:00.868802+00:00",
        "description": "Descubre BetHard Casino: una plataforma de juegos online altamente segura y confiable. Disfruta de tragaperras, blackjack, ruleta y m\u00e1s. \u00a1Apuesta y gana!",
        "id": 536185,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bethard-casino.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casino Bethard: Juegos de Casino en Casa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/miran/image/upload/v1688801113/betragaperras_logo_7f3b2d6874.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T04:38:57.184723+00:00",
        "description": "Open Graph Description",
        "id": 297391,
        "language": "es",
        "link": "https://betragaperras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/miran/image/upload/v1688801113/betragaperras_logo_7f3b2d6874.svg",
        "title": "Open Graph Title",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Alojamiento para estudiantes en toda Espa\u00f1a, cerca de las universidades y del transporte p\u00fablico. Residencias universitarias para vivir la mejor experiencia universitaria en la ciudad.",
        "id": 418662,
        "language": "en",
        "link": "https://beyoo-living.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Residencias Universitarias para Estudiantes en Espa\u00f1a | Beyoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1714684675/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:28:44.310524+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 54620,
        "language": "en-US",
        "link": "https://b-gat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1733407402/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/s.mkswft.com/RmlsZToyOTllMzFlYS00OGI4LTQ4ZTAtOTA0Ny1kNzIxNTBkODNhMjE=/BigCommerce-Social-Image-Generic-Facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:40:36.936691+00:00",
        "description": "Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo BigCommerce puede estimular tu negocio con todas las funciones del comercio electr\u00f3nico para empresas \u2014sin su coste ni su complejidad.",
        "id": 252819,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bigcommerce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/s.mkswft.com/RmlsZToyOTllMzFlYS00OGI4LTQ4ZTAtOTA0Ny1kNzIxNTBkODNhMjE=/BigCommerce-Social-Image-Generic-Facebook.jpg",
        "title": "El comercio electr\u00f3nico empresarial, simplificado | BigCommerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:30.204320+00:00",
        "description": "Big Data & AI World es la feria l\u00edder de datos e inteligencia artificial. Se celebra en Madrid el 30 y 31 de Octubre 2023. Punto de encuentro para profesionales de Big Data, Inteligencia Artificicial, Data analytics, Business Intelligence, Machine Learning entre otros.",
        "id": 467471,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.bigdataworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/big-data-madrid-2022/media/branding/BDWLogo.png/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Big Data & AI World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T04:11:31.326866+00:00",
        "description": "Bilendi te acompa\u00f1a en tus estudios en l\u00ednea, gracias a sus 13 paneles europeos propios, compuestos por miembros perfilados seg\u00fan m\u00e1s de 300 criterios.",
        "id": 522528,
        "language": "es",
        "link": "https://www.bilendi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bilendi.es/assets/images/logo-respondi.svg",
        "title": "Bilendi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bitdefender.es/content/dam/bitdefender/splitter-homepage/Share_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:26:53.696097+00:00",
        "description": "Bitdefender es l\u00edder mundial en software de seguridad inform\u00e1tica y ofrece las mejores soluciones de prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n y respuesta ante amenazas en todo el mundo.",
        "id": 305791,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bitdefender.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bitdefender.com/content/dam/bitdefender/splitter-homepage/Share_image.jpg",
        "title": "Bitdefender - L\u00edder mundial en software de seguridad inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/bitiba/images/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:24:35.617105+00:00",
        "description": "Tu tienda para mascotas online. Amplia gama de \u2b50 Pienso \u2b50 Comida h\u00fameda y \u2b50 Accesorios al mejor precio \u25ba ENV\u00cdO GRATUITO desde 49\u20ac",
        "id": 407928,
        "language": "es",
        "link": "https://bitiba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/bitiba/images/logo-social.png",
        "title": "bitiba - Todo para perros y gatos \u00a1a precios de ganga!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:57:44.081121+00:00",
        "description": "Kompleksowa platforma Bitrix24 do zarz\u0105dzania zespo\u0142em i prowadzenia sprzeda\u017cy zintegruje wszystkie Twoje procesy biznesowe oraz pomo\u017ce kierowa\u0107 nimi w precyzyjny i skuteczny spos\u00f3b.",
        "id": 98691,
        "language": "pl",
        "link": "https://bitrix24.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bitrix24.pl/images/content_pl/images/head/b24rich_new.png",
        "title": "Bitrix24 - darmowa przestrze\u0144 robocza dla Twojego biznesu: CRM, zadania, spotkania online i nie tylko.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:01:02.160113+00:00",
        "description": "Vayas donde vayas, BlaBlaCar te ofrece una amplia gama de destinos y rutas a precios muy competitivos.",
        "id": 116773,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://blablacar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "title": "Viaja de forma econ\u00f3mica y sostenible. | BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.blablacar.com/wp-content/uploads/es/2024/08/23112342/Center_Logo_1200_675.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:55:01.391370+00:00",
        "description": "Compartir coche, destinos y viajes incre\u00edbles. La comunidad BlaBlaCar comparte viajes entre ciudades y mucho m\u00e1s.",
        "id": 386497,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://blog.blablacar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/wp-content/uploads/es/2024/08/23112342/Center_Logo_1200_675.jpg",
        "title": "BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T05:26:48+00:00",
        "description": "Para peticiones de prensa, por favor contacta con Sara Benavent en press-es@blablacar.com",
        "id": 466874,
        "language": "es",
        "link": "https://newsroom.blablacar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newsroom.blablacar.es/wp-content/uploads/2024/09/newsroom-blablacar.webp",
        "title": "Sala de Prensa - BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T04:37:39.115433+00:00",
        "description": "Blackview\u00ae Espa\u00f1a. Bienvenidos a Blackview Espa\u00f1a, te ofrecemos m\u00f3viles resistentes, con certificaci\u00f3n IP68 e IP69K, con garant\u00eda de 3 a\u00f1os y servicio t\u00e9cnico.",
        "id": 533223,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.blackview.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.blackview.es/Tienda Virtual deM\u00f3viles S\u00faper Resistentes\nCon\u00f3cenosM\u00d3VILES RESISTENTES 5G\nAnteriorPosterior123",
        "title": "Blackview\u00ae Espa\u00f1a - Blackview Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:37:29.370097+00:00",
        "description": "Blinkies graphics for MySpace and forums.",
        "id": 487137,
        "language": "en",
        "link": "https://blinki.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blinkies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The inaugural year of the Web's premier blog awards. Discover the best blogs of 2001.",
        "id": 466905,
        "language": "",
        "link": "http://2001.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "First Annual Weblog Awards: The 2001 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The second year of the Web's premier blog awards. Discover the best blogs of 2002.",
        "id": 466915,
        "language": "",
        "link": "http://2002.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Second Annual Weblog Awards: The 2002 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The third year of the Web's premier blog awards. Discover the best blogs of 2003.",
        "id": 466924,
        "language": "en",
        "link": "http://2003.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Third Annual Weblog Awards: The 2003 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The fourth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2004.",
        "id": 466888,
        "language": "en",
        "link": "http://2004.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fourth Annual Weblog Awards: The 2004 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The fifth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2005.",
        "id": 466932,
        "language": "en",
        "link": "http://2005.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fifth Annual Weblog Awards: The 2005 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The sixth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2006.",
        "id": 458254,
        "language": "en",
        "link": "https://2006.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sixth Annual Weblog Awards: The 2006 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The seventh year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2007.",
        "id": 466884,
        "language": "en",
        "link": "http://2007.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seventh Annual Weblog Awards: The 2007 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The eighth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2008.",
        "id": 466887,
        "language": "en",
        "link": "http://2008.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eighth Annual Weblog Awards: The 2008 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The ninth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2009.",
        "id": 466935,
        "language": "",
        "link": "http://2009.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ninth Annual Weblog Awards: The 2009 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The tenth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2010.",
        "id": 458246,
        "language": "",
        "link": "https://2010.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tenth Annual Weblog Awards: The 2010 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The eleventh year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2011.",
        "id": 466875,
        "language": "en",
        "link": "http://2011.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eleventh Annual Weblog Awards: The 2011 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The twelfth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2012.",
        "id": 198038,
        "language": "en",
        "link": "https://2012.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twelfth Annual Weblog Awards: The 2012 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The thirteenth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2013.",
        "id": 119120,
        "language": "en",
        "link": "https://2013.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thirteenth Annual Weblog Awards: The 2013 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The fourteenth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2014.",
        "id": 119105,
        "language": "en",
        "link": "https://2014.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fourteenth Annual Weblog Awards: The 2014 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-29T02:33:29+00:00",
        "description": "The fifteenth year of the Web's longest running blog awards. Discover the best blogs of 2015.",
        "id": 119106,
        "language": "en",
        "link": "https://2015.bloggi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fifteenth Annual Weblog Awards: The 2015 Bloggies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:15:41.084754+00:00",
        "description": "En el Blog de Lenovo encontrar\u00e1s noticias, trucos, consejos, curiosidades y gu\u00edas sobre tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y ciencia. Tambi\u00e9n puedes leer entrevistas con personas que est\u00e1n cambiando el mundo",
        "id": 155000,
        "language": "es",
        "link": "https://bloglenovo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog de Lenovo en espa\u00f1ol | Tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y ciencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:36:15.568232+00:00",
        "description": "Blood Online Spain | PROGRAMA ONLINE DE FORMACI\u00d3N M\u00c9DICO CONTINUADA PARA EL HEMAT\u00d3LOGO",
        "id": 484829,
        "language": "es",
        "link": "https://www.bloodonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bloodonline.es/files/images/social-image.png",
        "title": "Blood Online ES 2023-24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.blue-ocean-spain.es/wp-content/uploads/2020/05/logo-e1681215913191.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Blue Ocean Entertainment Espa\u00f1a es la editorial de revistas l\u00edder en el segmento infantil del mercado espa\u00f1ol.",
        "id": 418015,
        "language": "es",
        "link": "https://www.blue-ocean-spain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.blue-ocean-spain.es/wp-content/uploads/2020/05/logo-e1681215913191.webp",
        "title": "Blue Ocean Entertainment Espa\u00f1a - \u2063Blue Ocean Entertaiment Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bluespace.es/wp-content/uploads/2022/06/F0476_20210512_058-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Con Bluespace podr\u00e1s alquilar tu trastero, almacen o guardamueble. Centros en Barcelona, Madrid, Valencia, Girona, Lleida, Mallorca y Sevilla.",
        "id": 36851,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bluespace.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bluespace.es/wp-content/uploads/2022/06/F0476_20210512_058-1.jpg",
        "title": "Alquiler de Trasteros y Guardamuebles - Bluespace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.blurb.com/pages/website-assets/blurb-fb-asset-1200x630-9c66292b697d6dff5cad436c1bb6404e7d02beec15705958cb80b44da7b41b09.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Cera, imprime y vende libros de fotos, revistas y otros formatos de calidad profesional con Blurb. Empieza hoy mismo con nuestras herramientas gratuitas de dise\u00f1o y maquetaci\u00f3n de libros.",
        "id": 158058,
        "language": "es",
        "link": "https://blurb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.blurb.com/pages/website-assets/blurb-fb-asset-1200x630-9c66292b697d6dff5cad436c1bb6404e7d02beec15705958cb80b44da7b41b09.jpg",
        "title": "Crea, imprime y vende libros de fotos de calidad profesional | Blurb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bmcsoftware.es/content/dam/bmc/newsroom/open-graph-facebook-linkedin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:38:46+00:00",
        "description": "BMC helps customers run and reinvent their businesses with open, scalable, and modular solutions to complex IT problems.",
        "id": 174350,
        "language": "es",
        "link": "https://www.bmcsoftware.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmcsoftware.es/content/dam/bmc/newsroom/open-graph-facebook-linkedin.png",
        "title": "BMC Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:11:26+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web de la Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "id": 467065,
        "language": "es",
        "link": "https://bne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bne.es/sites/default/files/bne_theme/logo-bne-rrss-1200x630_1.png",
        "title": "P\u00e1gina de Inicio | BNE | Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2007-10-29T17:32:30+00:00",
        "description": "OPAC",
        "id": 230384,
        "language": "en",
        "link": "https://catalogo.bne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://comunidad.bne.es/static/img/logocomunidadfb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:45:55.211896+00:00",
        "description": "Plataforma colaborativa para la Biblioteca Nacional de Espa&ntilde;a",
        "id": 418798,
        "language": "es",
        "link": "https://comunidad.bne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comunidad.bne.es/static/img/logocomunidadfb.png",
        "title": "Comunidad BNE | Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:47:45.515169+00:00",
        "description": "Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "id": 467071,
        "language": "es",
        "link": "https://datosabiertos.bne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datosabiertos.bne.es/uploads/admin/2024-07-22-133028.484199logobnelab.png",
        "title": "Datos abiertos de la Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:47:39.179158+00:00",
        "description": "Descubre el portal de datos abiertos y enlazados de la Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "id": 467068,
        "language": "es",
        "link": "https://datos.bne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datos.bne.es/img/bne-brand-og-2_PRO.png",
        "title": "datos.bne.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:47:44.102491+00:00",
        "description": "Hemeroteca Digital",
        "id": 467070,
        "language": "es",
        "link": "http://hemerotecadigital.bne.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hemeroteca Digital. Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:02:30.475763+00:00",
        "description": "Version en Espa\u00f1ol de BNO News. Noticias de \u00faltima hora y en desarrollo sobre sucesos alrededor del mundo.",
        "id": 79029,
        "language": "es",
        "link": "https://bnonews.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BNO Noticias - Ultima Hora, Developing Stories, Latest News Videos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T07:46:55+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 467320,
        "language": "es",
        "link": "https://contratacion.bnpparibascardif.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cetelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:51.951117+00:00",
        "description": "BNP Paribas Personal Finance Espa\u00f1a Conocidos en el mercado espa\u00f1ol por nuestra marca comercial Cetelem, BNP Paribas Personal Finance es la divisi\u00f3n de cr\u00e9dito al consumo de BNP Paribas, l\u00edderes en financiaci\u00f3n para particulares en Europa. Somos el partner financiero de las principales marcas espa\u00f1olas e internacionales del autom\u00f3vil y la gran distribuci\u00f3n, presente en [\u2026]",
        "id": 467315,
        "language": "es",
        "link": "https://bnpparibas-pf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bnpparibas-pf.es/app/uploads/sites/5/2023/08/panoramico-edificio-1024x627.jpg",
        "title": "Bienvenida - Personal Finance Es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Sede Oficial del Bolet\u00edn de la Comunidad de Madrid",
        "id": 230642,
        "language": "es",
        "link": "https://bocm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Oficial del Bolet\u00edn de la Comunidad de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:56:56.972998+00:00",
        "description": "BOE.es - Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado",
        "id": 169322,
        "language": "es",
        "link": "https://boe.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOE.es - Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.boeing.es/content/dam/boeing/sp_es/acerca-de-boeing/nuestros-valores/header-med-generala231.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Boeing Espa\u00f1a - Home",
        "id": 99598,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://boeing.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boeing.es/content/dam/boeing/sp_es/acerca-de-boeing/nuestros-valores/header-med-generala231.jpg",
        "title": "Boeing Espa\u00f1a - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://des98fz5jsos4.cloudfront.net/boing/dynamic/page_data/00000000/9/edefa6d3a8473c3d084b29ecbe25867bf01798bb_1543067143.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T15:37:21.735974+00:00",
        "description": "Ben 10, Gumball, Somos osos, El mundo de Craig y los Teean Titans Go! est\u00e1n en la web de Boing. \u00a1Juega con tus personajes favoritos y participa en los concursos de Boing!",
        "id": 303385,
        "language": "en",
        "link": "https://boing.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://des98fz5jsos4.cloudfront.net/boing/dynamic/page_data/00000000/9/e6c41f46-5a7f-4da3-8d39-807d614b249d_1733316532.png",
        "title": "Boing | Series animadas, v\u00eddeos, juegos online, concursos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:27:34.453520+00:00",
        "description": "CNMV - Bolet\u00edn Internacional",
        "id": 379717,
        "language": "",
        "link": "https://boletininternacionalcnmv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNMV - Bolet\u00edn Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:53:45.585891+00:00",
        "description": "Descubre en nuestro art\u00edculo 'Inicio' c\u00f3mo aprovechar los bonos sin dep\u00f3sito en casinos online espa\u00f1oles. Ampl\u00eda tus oportunidades de ganar.",
        "id": 529547,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bono-sin-deposito.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Los Mejores Bonos Sin Dep\u00f3sito en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:51:01.704088+00:00",
        "description": "Explora nuestro art\u00edculo 'Home' y descubre los mejores bonos sin dep\u00f3sito online para casinos. Ampl\u00eda tus oportunidades de ganar sin arriesgar tu dinero.",
        "id": 536289,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bonos-sin-deposito-online.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bonos Sin Dep\u00f3sito - Mejores Ofertas de Casino Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:42:55.458036+00:00",
        "description": "Directorio de blogs. BoosterBlog, dale ca\u00f1a a tu blog !",
        "id": 466575,
        "language": "es",
        "link": "http://www.boosterblog.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BoosterBlog - Directorio de blogs - Ayuda Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-08-30T17:22:33+00:00",
        "description": "Blog de videojuegos independiente donde podr\u00e1s encontrar an\u00e1lisis, reportajes, noticias, curiosidades y mucho m\u00e1s.",
        "id": 466607,
        "language": "es",
        "link": "https://www.borntoplay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BornToPlay. Blog de videojuegos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media3.bosch-home.com/Images/1200x/20601380_Bosch_Home_Meta_1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T18:26:34.096197+00:00",
        "description": "Cocina, lava platos, lava la ropa, almacena alimentos frescos o congelados. Prepara caf\u00e9, prepara comida y aspira. Encuentra electrodom\u00e9sticos que te hagan la vida m\u00e1s f\u00e1cil.",
        "id": 417227,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://bosch-home.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.bosch-home.com/Images/1200x/20601380_Bosch_Home_Meta_1200x630.jpg",
        "title": "Electrodom\u00e9sticos sostenibles y de calidad | Bosch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://innovacionparatuvida.bosch-home.es/wp-content/uploads/2023/02/vinoteca.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T18:26:25.489283+00:00",
        "description": "Entra y descubre los mejores consejos sobre c\u00f3mo elegir un electrodom\u00e9stico, gu\u00edas de mantenimiento y nuestros mejores trucos para tu hogar.",
        "id": 417226,
        "language": "es",
        "link": "https://innovacionparatuvida.bosch-home.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://innovacionparatuvida.bosch-home.es/wp-content/uploads/2023/02/vinoteca.jpg",
        "title": "Innovaci\u00f3n para tu vida - Blog Bosch Electrodom\u00e9sticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-18T13:23:20+00:00",
        "description": "En el \u00e1mbito de los productos, las soluciones y los servicios de seguridad y comunicaciones, Bosch Security and Safety Systems es el socio preferido por los clientes. Benef\u00edciese de nuestra experiencia global.",
        "id": 466749,
        "language": "es",
        "link": "https://www.boschsecurity.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.boschsecurity.com/fs/media/pb/images/about_us/about-stage.jpg",
        "title": "Seguridad y protecci\u00f3n en todo el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:48:09+00:00",
        "description": "Streamline media management and improve user experience by automatically delivering images and videos, enhanced and optimized for every user.",
        "id": 467075,
        "language": "en",
        "link": "https://assets.bricodepot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/cloudinary-marketing/image/upload/f_auto,q_auto/v1597642219/creative_source/Brand/Social%20Images/Cld_SocShare_Card_FB_2020.png",
        "title": "Image and Video Upload, Storage, Optimization and CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bricodepot.es/static/version1725289679/frontend/Bricodepot/Main/es_ES/images/logos/bricodepot.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:37:10.329983+00:00",
        "description": "Reforma tu hogar con la m\u00e1s extensa gama de art\u00edculos de bricolaje, construcci\u00f3n, jard\u00edn, climatizaci\u00f3n y m\u00e1s. \u00a1Todo en nuestra tienda online!",
        "id": 362899,
        "language": "es",
        "link": "https://bricodepot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bricodepot.es/static/version1733400216/frontend/Bricodepot/Main/es_ES/images/logos/bricodepot.png",
        "title": "Brico Dep\u00f4t | Bricolaje, jard\u00edn, construcci\u00f3n y climatizaci\u00f3n Brico Dep\u00f4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:49:22.129843+00:00",
        "description": "Descubre las oportunidades de carrera en Brico Dep\u00f4t. Trabaja en un ambiente de apoyo y crecimiento. \u00a1Construye tu futuro con nosotros y haz la diferencia!",
        "id": 467074,
        "language": "es",
        "link": "https://empleo.bricodepot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenshots.teamtailor-cdn.com/891d92f5-7ec0-4f18-b1b3-c6847296f593-facebook.png?update=1714471493",
        "title": "Trabaja con Nosotros en Brico Dep\u00f4t | Ofertas de Empleo - Brico Dep\u00f4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brightdata.es/wp-content/uploads/2024/03/HP_OG-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Redes proxy premiadas, potentes web scrapers y conjuntos de datos listos para descargar. Bienvenido a la plataforma de datos web n\u00famero 1 del mundo.",
        "id": 96455,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://brightdata.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brightdata.es/wp-content/uploads/2024/03/HP_OG-1.png",
        "title": "Bright Data - Todo en una Plataforma de Proxies y Datos Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:45:48.083265+00:00",
        "description": "Britannica Education \u2013 Los productos digitales de Britannica son utilizados por las mejores escuelas, universidades y bibliotecas del mundo ya que cuentan con la m\u00e1s alta calidad e informaci\u00f3n confiable constantemente actualizada por expertos. Los educadores de Britannica Education han dise\u00f1ado las siguientes actividades para iluminar la ciencia de los cerebros hambrientos de todos los niveles.",
        "id": 79580,
        "language": "en-US",
        "link": "https://britannica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Britannica Education \u2013 Los productos digitales de Britannica son utilizados por las mejores escuelas, universidades y bibliotecas del mundo ya que cuentan con la m\u00e1s alta calidad e informaci\u00f3n confiable constantemente actualizada por expertos. Los educadores de Britannica Education han dise\u00f1ado las siguientes actividades para iluminar la ciencia de los cerebros hambrientos de todos los niveles.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/zmjc9gr9hbbf/3ratq3cJbfWacfntpcMJ2s/bab7582c4bf899584be94aba8b71eaff/EXT36082-Pont-Aven-New-Logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T11:52:00.607507+00:00",
        "description": "Brittany Ferries",
        "id": 329766,
        "language": "es",
        "link": "https://brittany-ferries.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/zmjc9gr9hbbf/3ratq3cJbfWacfntpcMJ2s/bab7582c4bf899584be94aba8b71eaff/EXT36082-Pont-Aven-New-Logo.jpg",
        "title": "Brittany Ferries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:11:05.177241+00:00",
        "description": "ApoyoBrother",
        "id": 138417,
        "language": "",
        "link": "https://apoyo.brother.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ApoyoBrother",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:03:38.135552+00:00",
        "description": "Bienvenido a Brother Online. Con este servicio podr\u00e1s gestionar de forma simple y r\u00e1pida tus pedidos, el registro de equipos y obtener grandes ventajas",
        "id": 138403,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://atyourside.brother.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brother At Your Side",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Elige entre una amplia gama de impresoras para el hogar y la oficina, soluciones para empresas, suministros y accesorios en el sitio web oficial de Brother",
        "id": 138416,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://brother.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Impresoras de Oficina y Soluciones para Empresas, Brother",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T12:16:00.444245+00:00",
        "description": "Personalizaci\u00f3n textil con m\u00e1quinas de coser Brother, m\u00e1quinas de bordar, coser y bordar, impresora textil profesional DTG, impresora DTF.",
        "id": 430985,
        "language": "es",
        "link": "https://brotherie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brotherie.es/wp-content/uploads/sites/6/2023/07/Brotherie-maquinas-de-coser.jpg",
        "title": "M\u00e1quinas de coser Brother - BROTHERIE ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T07:47:39.487267+00:00",
        "description": "Barcelona Supercomputing Center - Centro Nacional de Supercomputacion",
        "id": 182711,
        "language": "",
        "link": "https://bsc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSC-CNS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://seasonalhurricanepredictions.bsc.es/@@site-logo/android-chrome-384x384.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:44:40.394577+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 63826,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://seasonalhurricanepredictions.bsc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://seasonalhurricanepredictions.bsc.es/@@site-logo/android-chrome-384x384.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-25T17:27:01+00:00",
        "description": "Bubuskiski",
        "id": 232407,
        "language": "es",
        "link": "https://bubuskiski.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bubuskiski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://buildexcellentwebsit.es/images/social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:42:25.468080+00:00",
        "description": "Key principles using modern CSS, fluid type, fluid space, flexible layout and progressive enhancement will help you to build better front-ends that work for everyone.",
        "id": 38642,
        "language": "en",
        "link": "https://buildexcellentwebsit.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://buildexcellentwebsit.es/images/social-share.png",
        "title": "Be the browser\u2019s mentor, not its micromanager. - Build Excellent Websites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T07:44:30.711303+00:00",
        "description": "Un podcast creado por Maria Carvajal y Miguel San Rom\u00e1n, co-fundadores de carpeta.app, para hablar y reflexionar sobre su visi\u00f3n de la mejora cont\u00ednua en el ecosistema digital.\n\nEste podcast busca abrir un espacio de reflexi\u00f3n dentro del fren\u00e9tico mundo del ecosistema de las startups y los negocios digitales en general. Un espacio en el que no nos centramos tanto en el c\u00f3mo construir y construir m\u00e1s, sino en el c\u00f3mo hacerlo mejor, no solo para la empresa que desarrollemos sino para el sistema de relaciones que creamos a trav\u00e9s de nuestro negocio.",
        "id": 455672,
        "language": "en",
        "link": "https://buildingbetter.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Building Better",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T00:01:00.908636+00:00",
        "description": "Comprar oro y plata en tiempo real a precios del mercado mayorista. Los costes m\u00e1s bajos para el oro y la plata almacenados en c\u00e1maras acorazadas de alta seguridad.",
        "id": 431960,
        "language": "es",
        "link": "https://bullionvault.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oro.bullionvault.es/images/homepage/gold-bars-in-vault.png",
        "title": "Comprar oro, plata y platino online | BullionVault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T08:56:22.017295+00:00",
        "description": "Comprar oro y plata en tiempo real a precios del mercado mayorista. Los costes m\u00e1s bajos para el oro y la plata almacenados en c\u00e1maras acorazadas de alta seguridad.",
        "id": 139319,
        "language": "es",
        "link": "https://oro.bullionvault.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oro.bullionvault.es/images/homepage/gold-bars-in-vault.png",
        "title": "Comprar oro, plata y platino online | BullionVault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:07:31+00:00",
        "description": "Home | Espa\u00f1a",
        "id": 418614,
        "language": "es",
        "link": "https://bureauveritas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/burgosconecta-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario digital de Burgos con toda la actualidad de Burgos y su provincia. \u00daltima hora, ocio, sucesos, cultura, deportes ...",
        "id": 122400,
        "language": "es",
        "link": "https://burgosconecta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/burgosconecta-placeholder.png",
        "title": "BURGOSconecta - Todas las noticias de Burgos y su provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/burgosconecta-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario digital de Burgos con toda la actualidad de Burgos y su provincia. \u00daltima hora, ocio, sucesos, cultura, deportes ...",
        "id": 397781,
        "language": "es",
        "link": "https://proyectos.burgosconecta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/burgosconecta-placeholder.png",
        "title": "BURGOSconecta - Todas las noticias de Burgos y su provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/burgosconecta-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Diario digital de Burgos con toda la actualidad de Burgos y su provincia. \u00daltima hora, ocio, sucesos, cultura, deportes ...",
        "id": 397782,
        "language": "es",
        "link": "https://secure.burgosconecta.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.ppllstatics.com/starfish/latest/assets/images/placeholders/burgosconecta-placeholder.png",
        "title": "BURGOSconecta - Todas las noticias de Burgos y su provincia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:52:08.120859+00:00",
        "description": "Buscalibre. Encuentra la mayor selecci\u00f3n de libros del mercado. Ofertas especiales, ENV\u00cdOS GRATIS y 5% OFF. En toda Espa\u00f1a",
        "id": 464461,
        "language": "es",
        "link": "https://www.buscalibre.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics.cdn0.buscalibre.com/images/logos/og_image20180102-1227.jpg",
        "title": "Buscalibre: Comprar libros online al mejor precio.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:00:04.026452+00:00",
        "description": "Business Insider Espa\u00f1a es el sitio de actualidad econ\u00f3mica, tecnolog\u00eda, emprendimiento y tendencias del mundo global que ha llegado a Espa\u00f1a tras su \u00e9xito mundial.",
        "id": 79732,
        "language": "es",
        "link": "https://businessinsider.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Business Insider Espa\u00f1a: Actualidad econ\u00f3mica, tendencias y mundo global",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T20:30:20.703349+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 238454,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.businessinsider.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.busqueda-local.es/img/busqueda_local_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-09T00:00:00+00:00",
        "description": "B\u00fasqueda Local: Encuentra en nuestra gu\u00eda los negocios de tu zona: f\u00e1cil, r\u00e1pido y gratis. Toda la informaci\u00f3n tel\u00e9fono, web, email y direcci\u00f3n en tu perfil",
        "id": 205530,
        "language": "es",
        "link": "https://busqueda-local.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.busqueda-local.es/img/busqueda_local_logo.png",
        "title": "B\u00fasqueda Local - La gu\u00eda de empresas gratuita en tu localidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-07T12:18:19+00:00",
        "description": "lll\u27a4Todos los autobuses en un vistazo: Compare precio y comodidad aqu\u00ed. Busradar.es el buscador de viajes nacionales en Europa: F\u00e1cil. Completo. Transparente.",
        "id": 470335,
        "language": "es",
        "link": "https://www.busradar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.busradar.es/images/preview-homepage.es-es.jpg",
        "title": "Buscador de autobuses \u00bb Comparaci\u00f3n de todos los autobuses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://buval.es/wp-content/uploads/2021/05/Conveni_Biblioteques_Universitaries_21DLL08-300x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:06:49.483444+00:00",
        "description": "0 UPV Les biblioteques de la UPV participen en les fires de serveis dels tres campus Posted onoctubre 3, 2024octubre 3, 2024 0 UMH Reuni\u00f3 del Club de Lectura UMH Posted onsetembre 26, 2024setembre 26, 2024 0 BUA Novetats de Gra\u00f3 en ePremium revistes Posted onsetembre 19, 2024setembre 19, 2024 0 UV Nova web del [\u2026]",
        "id": 418581,
        "language": "ca",
        "link": "https://buval.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://buval.es/wp-content/uploads/2021/05/Conveni_Biblioteques_Universitaries_21DLL08-300x200.jpg",
        "title": "Buval -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:59:19.861168+00:00",
        "description": "Comprar suplementaci\u00f3n deportiva online en Buy Muscle. Amplio cat\u00e1logo de productos a los mejores precios, env\u00edos en 24 y 48 horas a toda Espa\u00f1a",
        "id": 467081,
        "language": "es",
        "link": "https://buymuscle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tienda.buymuscle.es/img/cms/share-facebook-buymuscle.jpg",
        "title": "Buy Muscle | Tienda Online de Suplementaci\u00f3n Deportiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tienda.buymuscle.es/img/cms/share-facebook-buymuscle.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Comprar suplementaci\u00f3n deportiva online en Buy Muscle. Amplio cat\u00e1logo de productos a los mejores precios, env\u00edos en 24 y 48 horas a toda Espa\u00f1a",
        "id": 353100,
        "language": "es",
        "link": "https://tienda.buymuscle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tienda.buymuscle.es/img/cms/share-facebook-buymuscle.jpg",
        "title": "Buy Muscle | Tienda Online de Suplementaci\u00f3n Deportiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://caad.club/wp-content/uploads/2022/12/Caad-club-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 278567,
        "language": "es",
        "link": "https://caad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://caad.club/wp-content/uploads/2022/12/Caad-club-logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Join the adventure-loving community at caad.club! Explore text-based games, interactive fiction, and more. Share your passion and connect with fellow gamers.",
        "id": 382001,
        "language": "es",
        "link": "https://foro.caad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAAD - P\u00e1gina principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:02:45+00:00",
        "description": "Valenci\u00e0 Espa\u00f1ol (Castell\u00e0) English (Angl\u00e9s) Hemisf\u00e8ric Museu de les Ci\u00e8ncies Oceanogr\u00e0fic Palau de les Arts Umbracle \u00c0gora UN LUGAR PARA DESCUBRIR COMPRAR ENTRADAS La Ciutat\u2026",
        "id": 515873,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.cac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cac.es/wp-content/uploads/2023/01/Destacada-paginas-3.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cadena100-cdnsta.agilecontent.com/cadena100-frontend/public/assets/img/cadena100-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:27:02+00:00",
        "description": "CADENA 100. La mejor variedad musical. Con 45 minutos de m\u00fasica sin interrupci\u00f3n. Buenos D\u00edas Javi y Mar, Happy Hour, La Noche de CADENA 100,Por Ellas",
        "id": 330534,
        "language": "es",
        "link": "https://cadena100.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cadena100.es/images/cadena100-redes-sociales.jpg",
        "title": "CADENA 100. La mejor variedad musical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:01:02.828850+00:00",
        "description": "CADENA 100. La mejor variedad musical. Con 45 minutos de m\u00fasica sin interrupci\u00f3n. Buenos D\u00edas Javi y Mar, Happy Hour, La Noche de CADENA 100,Por Ellas",
        "id": 467087,
        "language": "es",
        "link": "https://imagenes.cadena100.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cadena100.es/images/cadena100-redes-sociales.jpg",
        "title": "CADENA 100 | La mejor variedad musical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cadenafeeling.es/wp-content/uploads/2021/05/364A1040.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-21T19:14:18+00:00",
        "description": "Te presentamos\u00a0Cadena Feeling,\u00a0 una emisora de radio joven y din\u00e1mica activa los\u00a0365 d\u00edas del a\u00f1o.",
        "id": 134290,
        "language": "es",
        "link": "https://cadenafeeling.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cadenafeeling.es/wp-content/uploads/2021/05/364A1040.jpg",
        "title": "Bienvenido a Cadena Feeling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-24T12:57:56+00:00",
        "description": "Peri\u00f3dico blog con noticias de actualidad y art\u00edculos de inter\u00e9s en habla hispana.",
        "id": 77533,
        "language": "es",
        "link": "https://cafebabel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TribunaSur - Noticias de Actualidad y Art\u00edculos de Inter\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T11:55:21+00:00",
        "description": "Private webpage of CARMENES at CAHA",
        "id": 350588,
        "language": "",
        "link": "https://carmenes.caha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CARMENES \u2022 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-06T07:10:26+00:00",
        "description": "KOBE",
        "id": 350636,
        "language": "en",
        "link": "https://kobe.caha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KOBE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Calar Alto Observatory. Calar Alto Observatory provides state-of-the-art telescopes and instrumentation to a worldwide community of astronomers and astrophysici",
        "id": 467092,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.caha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calar Alto Astronomical Observatory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:52:58+00:00",
        "description": "Portal web de CaixaBank. Accede a las p\u00e1ginas web comerciales de Particulares y Familias, Banca Privada, Banca Premier, Empresas y Negocios. Encuentra la informaci\u00f3n de productos y servicios y opera con la banca online de CaixaBank desde cualquier dispositivo m\u00f3vil",
        "id": 467605,
        "language": "es",
        "link": "https://www.caixabank.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.caixabank.es/deployedfiles/common/R2016/Estaticos/images/gif/logo_laCaixa_principal.gif",
        "title": "CaixaBank - Particulares, Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:44:02.655644+00:00",
        "description": "Descubre la Banca Online del Grupo Cooperativo Cajamar: Cuentas online, planes de pensiones, hipotecas, fondos de inversi\u00f3n, seguros y m\u00e1s. \u00a1Hazte cliente!",
        "id": 467588,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cajamar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cajamar.esfrontend/img/inicial/facebook/dispositivos-nueva-web.jpg",
        "title": "Servicios Financieros para Particulares, Aut\u00f3nomos y Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:48:43.841218+00:00",
        "description": "La tecnolog\u00eda para los negocios te puede ahorrar costes o aumentar productividad. \u00bfNecesitas un proveedor Tecnol\u00f3gico en Madrid? Te ayudamos a encontralo.",
        "id": 467455,
        "language": "es",
        "link": "https://ticnegocios.camaramadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TIC Negocios | C\u00e1mara Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:23.831080+00:00",
        "description": "La C\u00e1mara de Comercio de Madrid es una corporaci\u00f3n que colabora en el impulso del comercio, la industria y los servicios en la Comunidad de Madrid. \u00a1Con\u00f3cenos!",
        "id": 467469,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.camaramadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.camaramadrid.es/image/layout_set_logo?img_id=52374646&t=1733343775205",
        "title": "C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Servicios de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.camara-ovi.es/wp-content/uploads/2022/04/fachadaCamara.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T00:00:00+00:00",
        "description": "La C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Oviedo es una corporaci\u00f3n que colabora en el impulso del comercio, la industria y los servicios en la regi\u00f3n central de Asturias.",
        "id": 376823,
        "language": "es",
        "link": "https://camara-ovi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.camara-ovi.es/wp-content/uploads/2022/04/fachadaCamara.jpg",
        "title": "Inicio - Camara de Comercio de Oviedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T09:12:10+00:00",
        "description": "Para que est\u00e9s informado de lo que realmente te interesa. Verifica tus datos.",
        "id": 467096,
        "language": "en",
        "link": "https://cualificacion.camara-ovi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cualificaci\u00f3n. C\u00e1mara de Oviedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:36:45.449111+00:00",
        "description": "GPartners | Login backoffice",
        "id": 184896,
        "language": "en",
        "link": "https://canaletico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPartners | Login backoffice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T13:02:54.343245+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T16:09:48.593283+00:00",
        "description": "Canastillas para beb\u00e9s de ni\u00f1o y ni\u00f1a son regalos originales, personalizados y pr\u00e1cticos que forman divertidas figuras ideales para regalar a mam\u00e1s y pap\u00e1s de reci\u00e9n nacidos, en baby shower, bautizos, cumplea\u00f1os.",
        "id": 274605,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.canastillabebes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canastillas para beb\u00e9s - Mari Carmen Cerezo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-26T11:18:31+00:00",
        "description": "Mapas Cantabria: visualizador de cartograf\u00eda que muestra informaci\u00f3n geogr\u00e1fica generada por el Gobierno de Cantabria y otras Administraciones",
        "id": 473456,
        "language": "",
        "link": "https://mapas.cantabria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mapas.intranet.cantabria.es/images/mapas_cantabria_OG_Image.jpg",
        "title": "Mapas Cantabria: visualizador de mapas del Gobierno de Cantabria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:01:27.186362+00:00",
        "description": "Portal Institucional del Gobierno de Cantabria",
        "id": 473457,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.cantabria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Gobierno - cantabria.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T20:54:34.867650+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 270569,
        "language": "pl",
        "link": "https://capcom-town.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "capcom-town.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.capitalradio.es/embed/cfe0ab9a7aeacaf4ae8932d963f17b93885be1552218464/capitalradio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:56:37.661185+00:00",
        "description": "La radio de los l\u00edderes. Programas y podcast sobre econom\u00eda, mercados, negocios y calidad de vida",
        "id": 165915,
        "language": "es",
        "link": "https://capitalradio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.capitalradio.es/embed/cfe0ab9a7aeacaf4ae8932d963f17b93885be1552218464/capitalradio.jpg",
        "title": "Capital Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:02:55+00:00",
        "description": "La radio de los l\u00edderes. Programas y podcast sobre econom\u00eda, mercados, negocios y calidad de vida",
        "id": 467099,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.capitalradio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.capitalradio.es/embed/cfe0ab9a7aeacaf4ae8932d963f17b93885be1552218464/capitalradio.jpg",
        "title": "Capital Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:26:42.511725+00:00",
        "description": "Capterra Espa\u00f1a ayuda a millones de usuarios a encontrar el software adecuado. Descubre opiniones, valoraciones, infograf\u00edas y las listas m\u00e1s exhaustivas de software empresarial.",
        "id": 310234,
        "language": "es",
        "link": "https://capterra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "title": "Capterra te ayuda a encontrar el software adecuado para tu empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:34:30.878973+00:00",
        "description": "En Carglass\u00ae somos expertos en la reparaci\u00f3n y sustituci\u00f3n de lunas de autom\u00f3vil. Encuentra tu centro Carglass\u00ae y pide cita en s\u00f3lo 2 minutos \u00a1Accede ya!",
        "id": 486595,
        "language": "es",
        "link": "https://www.carglass.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carglass\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:47:14+00:00",
        "description": "En C\u00e1ritas ayudamos a las personas excluidas, mayores, sin hogar y la infancia. Te necesitamos para seguir apoy\u00e1ndoles.",
        "id": 467384,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.caritas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.caritas.es/main-files/uploads/2024/05/min_Caridad.jpg",
        "title": "C\u00e1ritas. Ay\u00fadanos a estar donde m\u00e1s nos necesitan | C\u00e1ritas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T11:31:04.957835+00:00",
        "description": "Carmen Van den Eynde -",
        "id": 287684,
        "language": "es",
        "link": "https://carmenvan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carmen Van den Eynde -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://carnewschina.es/wp-content/uploads/2023/12/cnc-es.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:30:06.101792+00:00",
        "description": "CarNewsChina.es",
        "id": 80116,
        "language": "es",
        "link": "https://carnewschina.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carnewschina.es/wp-content/uploads/2023/12/cnc-es.png",
        "title": "CarNewsChina.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:31.116952+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre las mejores ofertas online en Carrefour! Compra online electrodom\u00e9sticos, electr\u00f3nica, moda, telefon\u00eda y m\u00e1s. \u00a1Calidad garantizada, precios incre\u00edbles y entrega r\u00e1pida!",
        "id": 113181,
        "language": "es",
        "link": "https://carrefour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carrefour: Ofertas en Electrodom\u00e9sticos, Moda, Alimentaci\u00f3n, Inform\u00e1tica..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:04:15.899533+00:00",
        "description": "Entradas y experiencias de ocio al mejor precio. Compra tu entrada, espect\u00e1culo, musical o actividad en Espa\u00f1a.",
        "id": 467101,
        "language": "en",
        "link": "https://entradas.carrefour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entradas, Musicales y Actividades | Carrefour Entradas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:43:32.094788+00:00",
        "description": "Agencia de viajes . Ofertas en vacaciones, vuelos, hoteles, cruceros, paquetes, vuelo m\u00e1s hotel, circuitos. Sin gastos de cancelaci\u00f3n .",
        "id": 378017,
        "language": "es",
        "link": "https://viajes.carrefour.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viajes Carrefour | Agencia de Viajes | Vuelos, Hoteles, Cruceros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://carreracancerpancreas.es/wp-content/uploads/2023/09/corre.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Participa en la Carrera de las Ciudades contra el C\u00e1ncer de P\u00e1ncreas. \u00a1Corre! Hay mucho que ganar. M\u00e1s investigaci\u00f3n, m\u00e1s esperanza de vida.",
        "id": 418175,
        "language": "es",
        "link": "https://carreracancerpancreas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carreracancerpancreas.es/wp-content/uploads/2024/10/logo-10-anos-movidos-esperanza_RRSS.png",
        "title": "\u00a1Corre! Hay mucho que ganar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.idee.es/resources/images/WEB/seo/GeoportalIDEE.PNG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:59:08.527796+00:00",
        "description": "Un proyecto colaborativo de producci\u00f3n y publicaci\u00f3n mediante servicios web de datos espaciales de cobertura nacional.",
        "id": 112996,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.cartociudad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.idee.es/resources/images/WEB/seo/GeoportalIDEE.PNG",
        "title": "CartoCiudad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://assets.carwow.co.uk/logos/carwow-logo-thumb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:52:32.070082+00:00",
        "description": "Carwow te ofrece las mejores ofertas de concesionarios locales y nacionales. Solo tienes que elegir d\u00f3nde comprar.",
        "id": 141896,
        "language": "es",
        "link": "https://carwow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://assets.carwow.co.uk/logos/carwow-logo-thumb.jpg",
        "title": "Carwow | Disfruta el cambio de coche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T16:08:39.082393+00:00",
        "description": "Ponte en contacto con nosotros para descubrir por qu\u00e9 cientos de concesionarios oficiales del Reino Unido utilizan Carwow para incrementar sus ventas y alcanzar sus objetivos de volumen.",
        "id": 437253,
        "language": "es",
        "link": "https://concesionarios.carwow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://assets.carwow.co.uk/logos/carwow-logo-thumb.jpg",
        "title": "Carwow | Convi\u00e9rtete en concesionario de Carwow - La manera m\u00e1s inteligente de vender",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casabatllo.es/wp-content/uploads/2023/03/fachada-sorprendente-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Una visita inmersiva \u00fanica a una obra maestra \u00fanica de Antoni Gaud\u00ed. Patrimonio Mundial de la UNESCO. International Exhibition of the Year.",
        "id": 311015,
        "language": "es",
        "link": "https://casabatllo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casabatllo.es/wp-content/uploads/2023/03/fachada-sorprendente-1.jpg",
        "title": "Casa Batll\u00f3 de Gaud\u00ed, Barcelona | Web oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:32:22.575938+00:00",
        "description": "Casa Gourmet | Tienda Online de Productos Gourmet",
        "id": 417763,
        "language": "",
        "link": "https://www.casagourmet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casa Gourmet | Tienda Online de Productos Gourmet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:36:46.056750+00:00",
        "description": "Casa Mediterr\u00e1neo Public institution for mutual knowledge between Spain and Mediterranean countries A building designed as a meeting point Casa Mediterr\u00e1neo is a public consortium led by the Spanish Ministry of Foreign Affairs, European Union and Cooperation (MAUEC as per the Spanish acronym) with collaboration from the Spanish Agency for International Development Cooperation (AECID as [\u2026]",
        "id": 418908,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://casa-mediterraneo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:51:54+00:00",
        "description": "Concierto, el mi\u00e9rcoles 11 de diciembre",
        "id": 467116,
        "language": "es",
        "link": "http://m.casamerica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.casamerica.es/sites/default/files/2024-11/META_103024%20Concierto%20Angelica%20de%20la%20Riva%20%EF%80%A7%2011%20dic.jpg",
        "title": "Descubre, disfruta, piensa y ven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://casamerica.es/sites/default/files/2024-06/META_060424%20Alfredo%20Casta%C3%B1eda%EF%80%A7%2013%20jun.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:39+00:00",
        "description": "Exposici\u00f3n, hasta el 7 de septiembre",
        "id": 336170,
        "language": "es",
        "link": "https://www.casamerica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.casamerica.es/sites/default/files/2024-11/META_103024%20Concierto%20Angelica%20de%20la%20Riva%20%EF%80%A7%2011%20dic.jpg",
        "title": "Descubre, disfruta, piensa y ven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casasapuestasdeportivas.es/wp-content/uploads/2020/03/Imagen-principal-de-casasapuestasdeportivas-es.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T04:42:09.594800+00:00",
        "description": "Ranking de las mejores casas de apuestas deportivas online en Espa\u00f1a \ud83c\udfc5 An\u00e1lisis de todas las p\u00e1ginas de apuestas legales y seguras \u2714\ufe0f",
        "id": 297424,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://casasapuestasdeportivas.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casasapuestasdeportivas.es/wp-content/uploads/2020/03/Imagen-principal-de-casasapuestasdeportivas-es.png",
        "title": "Mejores 50 casas de apuestas deportivas online | Julio 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:03:24.768576+00:00",
        "description": "Disponemos de las mejores p\u00f3lizas en Seguros: m\u00e9dico, salud, vida, coche, hogar, dental, empresas, aut\u00f3nomos. Tu aseguradora de confianza.",
        "id": 466659,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.caser.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu compa\u00f1\u00eda de Seguros de Confianza | Caser Seguros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cashconverters.es/static/commercecloud/sfra/cash_converters_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:40:44.189250+00:00",
        "description": "Cash Converters: Miles de art\u00edculos de segunda mano. \u2713 2 a\u00f1os de garant\u00eda  \u271314 d\u00edas de prueba  \u2713Env\u00edos gratis a tienda  \u2713Productos verificados  \u2713Ahorra CO2",
        "id": 259487,
        "language": "es",
        "link": "https://cashconverters.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cashconverters.es/static/commercecloud/sfra/cash_converters_social.jpg",
        "title": "Segunda Mano: Productos al mejor precio | Cash Converters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Cash Converters",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:12:13.138168+00:00",
        "description": "Somos Cash Converters, l\u00edderes mundiales de compra venta de art\u00edculos de segunda mano. Productos probados y con garant\u00eda \u00a1Pagamos en el acto y al contado!",
        "id": 467118,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://tiendas.cashconverters.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiendas Cash Converters: Tiendas de segunda mano, compra y vende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casinoble.es/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:32:21.699343+00:00",
        "description": "\u00a1Bienvenido a Casinoble! Como expertos en la industria con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia, estamos aqu\u00ed para compartir todo.",
        "id": 398332,
        "language": "es",
        "link": "http://casinoble.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casinoble.es/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:43:45.487123+00:00",
        "description": "Descubre Inicio, tu gu\u00eda completa para los mejores casinos online en Espa\u00f1a. Con an\u00e1lisis detallados, bonos exclusivos y consejos de juego.",
        "id": 536181,
        "language": "en-US",
        "link": "https://casinos-online-bono.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Casinos Online con Bonos - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:51:10.029463+00:00",
        "description": "Descubre los mejores casinos seguros online en Espa\u00f1a. Informaci\u00f3n completa y consejos \u00fatiles para disfrutar del juego online con total seguridad.",
        "id": 536295,
        "language": "en-US",
        "link": "https://casinos-seguros-online.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Mejores Casinos Online Seguros en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:50:51.197963+00:00",
        "description": "Descubre los mejores casinos y juegos de tragamonedas online en nuestra p\u00e1gina. Consejos, estrategias y oportunidades de ganar \u00a1te esperan en casa!",
        "id": 536282,
        "language": "en-US",
        "link": "https://casinosyslotsonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Casinos y Slots Online en Espa\u00f1a 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:50:48.471474+00:00",
        "description": "Descubra lo mejor del mundo de los casinos y tragaperras online en Espa\u00f1a. Gu\u00edas, an\u00e1lisis y recomendaciones para maximizar sus ganancias.",
        "id": 529494,
        "language": "en-US",
        "link": "https://casinosytragaperras.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejores Casinos y Tragaperras Online en Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:55:13+00:00",
        "description": "Servicio de emergencias 112 y Protecci\u00f3n Civil de Castilla-La Mancha",
        "id": 467125,
        "language": "es",
        "link": "https://112.castillalamancha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "112.castillalamancha.es |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:37:27+00:00",
        "description": "Web oficial del gobierno auton\u00f3mico de Castilla-La Mancha con informaci\u00f3n sobre actividad administrativa, econom\u00eda, educaci\u00f3n, sanidad, servicios sociales, sede electr\u00f3nica...",
        "id": 467122,
        "language": "es",
        "link": "https://castillalamancha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Gobierno de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:06:53.871986+00:00",
        "description": "Inicio | Ciudadan\u00eda Digital de Castilla-La Mancha",
        "id": 376825,
        "language": "es",
        "link": "https://ciudadaniadigital.castillalamancha.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Ciudadan\u00eda Digital de Castilla-La Mancha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T13:16:35.695772+00:00",
        "date_published": "2024-05-11T10:50:56.470752+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logos online, Promociones y Ofertas -",
        "id": 97670,
        "language": "es",
        "link": "https://catalogosydescuentos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logos online, Promociones y Ofertas -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:38.436533+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467143,
        "language": "es",
        "link": "https://albacete-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Albacete  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Albacete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:49.923443+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467150,
        "language": "es",
        "link": "https://alcantarilla.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Alcantarilla  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Alcantarilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:16.542948+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467130,
        "language": "es",
        "link": "https://alcobendas.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Alcobendas  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Alcobendas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:08.139814+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467159,
        "language": "es",
        "link": "https://alcorcon.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Alcorc\u00f3n  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Alcorc\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:29.854793+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467172,
        "language": "es",
        "link": "https://alicante.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Alicante  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:19.278182+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467204,
        "language": "es",
        "link": "https://alicante-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Alicante  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Alicante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:24.928565+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467209,
        "language": "es",
        "link": "https://almeria.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Almer\u00eda  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Almer\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:38.231609+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467217,
        "language": "es",
        "link": "https://almeria-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Almeria  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Almeria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:54.940894+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467188,
        "language": "es",
        "link": "https://armilla.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Armilla  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Armilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:41.013086+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467179,
        "language": "es",
        "link": "https://arroyomolinos.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Arroyomolinos  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Arroyomolinos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:15.338870+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467163,
        "language": "es",
        "link": "https://avila.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Avila  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Avila",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:49.255901+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467225,
        "language": "es",
        "link": "https://avila-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy \u00c1vila  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de \u00c1vila",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:39.271102+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467178,
        "language": "es",
        "link": "https://badalona.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Badalona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Badalona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:48.988166+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467184,
        "language": "es",
        "link": "https://baleares-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Baleares  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Baleares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:22.684206+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467207,
        "language": "es",
        "link": "https://barcelona.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Barcelona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Barcelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:43.092816+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467146,
        "language": "es",
        "link": "https://barcelona-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Barcelona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Barcelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:53.298082+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467187,
        "language": "es",
        "link": "https://benicarlo.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Benicarl\u00f3  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Benicarl\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:42.516247+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467180,
        "language": "es",
        "link": "https://bilbao.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Bilbao  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Bilbao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:54.735416+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467153,
        "language": "es",
        "link": "https://bollullos-de-la-mitacion.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Bollullos de la mitaci\u00f3n  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Bollullos de la mitaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:47.520073+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467183,
        "language": "es",
        "link": "https://burgos.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Burgos  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Burgos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:37.015257+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467142,
        "language": "es",
        "link": "https://caceres.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy C\u00e1ceres  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en C\u00e1ceres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:40.116511+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467218,
        "language": "es",
        "link": "https://camas.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Camas  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Camas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:23.384227+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467168,
        "language": "es",
        "link": "https://cartagena.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Cartagena  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Cartagena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:24.859646+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467169,
        "language": "es",
        "link": "https://castelldefels.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Castelldefels  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Castelldefels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:21.925840+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467167,
        "language": "es",
        "link": "https://castellon-de-la-plana.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Castell\u00f3n de la Plana  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Castell\u00f3n de la Plana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:01.550371+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467192,
        "language": "es",
        "link": "https://castellon-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Castell\u00f3n  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Castell\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:39:38.243452+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el cat\u00e1logo de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 206603,
        "language": "es",
        "link": "https://cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy   es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!  Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:14.467953+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467200,
        "language": "es",
        "link": "https://ciudad-real.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Ciudad Real  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Ciudad Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:08.139990+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467196,
        "language": "es",
        "link": "https://cordoba.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy C\u00f3rdoba  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:57.343575+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467154,
        "language": "es",
        "link": "https://coslada.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Coslada  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Coslada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:06.510902+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467158,
        "language": "es",
        "link": "https://cuarte-de-huerva.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Cuarte de Huerva  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Cuarte de Huerva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:00.175607+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467191,
        "language": "es",
        "link": "https://donostia--san-sebastian.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Donostia / San Sebasti\u00e1n  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Donostia / San Sebasti\u00e1n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:06.519999+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467195,
        "language": "es",
        "link": "https://eivissa.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Eivissa  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Eivissa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:11.802794+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467161,
        "language": "es",
        "link": "https://estepona.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Estepona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Estepona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:58.707508+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467190,
        "language": "es",
        "link": "https://gandia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Gandia  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Gandia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:32.986933+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467174,
        "language": "es",
        "link": "https://girona.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Girona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Girona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:45.722826+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467182,
        "language": "es",
        "link": "https://girona-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Girona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Girona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:37.835079+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467177,
        "language": "es",
        "link": "https://granada.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Granada  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:43.813435+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467221,
        "language": "es",
        "link": "https://granada-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Granada  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:17.875691+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467203,
        "language": "es",
        "link": "https://granollers.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Granollers  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Granollers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:03.467375+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467193,
        "language": "es",
        "link": "https://guadalajara.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Guadalajara  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Guadalajara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:20.039489+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467166,
        "language": "es",
        "link": "https://guadalajara-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Guadalajara  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Guadalajara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:52.538681+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467228,
        "language": "es",
        "link": "https://huelva.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Huelva  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Huelva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:16.836363+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467202,
        "language": "es",
        "link": "https://igualada.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Igualada  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Igualada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:52.027348+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467186,
        "language": "es",
        "link": "https://jerez-de-la-frontera.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Jerez de la Frontera  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Jerez de la Frontera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:48.068599+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467224,
        "language": "es",
        "link": "https://la-pobla-de-vallbona.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy La Pobla de Vallbona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en La Pobla de Vallbona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:13.067982+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467199,
        "language": "es",
        "link": "https://las-palmas-de-gran-canaria.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Las Palmas de Gran Canaria  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Las Palmas de Gran Canaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:34.462145+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467175,
        "language": "es",
        "link": "https://las-palmas-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Las Palmas  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Las Palmas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:33.051778+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467214,
        "language": "es",
        "link": "https://lucena.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Lucena  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Lucena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:34.836575+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467215,
        "language": "es",
        "link": "https://lugo.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Lugo  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Lugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:04.087824+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467157,
        "language": "es",
        "link": "https://madrid.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Madrid  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:47.124431+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467223,
        "language": "es",
        "link": "https://madrid-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Madrid  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:50.325579+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467185,
        "language": "es",
        "link": "https://mairena-del-aljarafe.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Mairena del Aljarafe  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Mairena del Aljarafe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:25.768389+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467135,
        "language": "es",
        "link": "https://majadahonda.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Majadahonda  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Majadahonda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:01.250272+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467156,
        "language": "es",
        "link": "https://malaga.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy M\u00e1laga  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:36.291146+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467176,
        "language": "es",
        "link": "https://malaga-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy M\u00e1laga  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de M\u00e1laga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:24.342656+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467134,
        "language": "es",
        "link": "https://marbella.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Marbella  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Marbella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:15.566620+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467201,
        "language": "es",
        "link": "https://molina-de-segura.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Molina de Segura  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Molina de Segura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:21.573692+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467206,
        "language": "es",
        "link": "https://montcada-i-reixac.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Montcada i Reixac  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Montcada i Reixac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:51.584028+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467151,
        "language": "es",
        "link": "https://mostoles.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy M\u00f3stoles  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en M\u00f3stoles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:26.642274+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467210,
        "language": "es",
        "link": "https://murcia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Murcia  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:44.958739+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467147,
        "language": "es",
        "link": "https://murcia-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Murcia  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Murcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:56.787143+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467189,
        "language": "es",
        "link": "https://naron.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Naron  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Naron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:41.536281+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467145,
        "language": "es",
        "link": "https://navarra-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Navarra  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Navarra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:35.341824+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467141,
        "language": "es",
        "link": "https://oliva.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Oliva  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Oliva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:26.539354+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467170,
        "language": "es",
        "link": "https://onda.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Onda  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Onda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:28.225216+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467211,
        "language": "es",
        "link": "https://o-porrino.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy O Porri\u00f1o  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en O Porri\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:27.601573+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467136,
        "language": "es",
        "link": "https://oviedo.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Oviedo  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Oviedo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:09.996300+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467160,
        "language": "es",
        "link": "https://palma-de-mallorca.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Palma de Mallorca  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Palma de Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:42.811039+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467220,
        "language": "es",
        "link": "https://pamplona--iruna.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Pamplona / Iru\u00f1a  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Pamplona / Iru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:11.435402+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467198,
        "language": "es",
        "link": "https://paracuellos-de-jarama.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Paracuellos de Jarama  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Paracuellos de Jarama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:04.842462+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467194,
        "language": "es",
        "link": "https://quart-de-poblet.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Quart de Poblet  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Quart de Poblet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:23.952981+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467208,
        "language": "es",
        "link": "https://ronda.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Ronda  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Ronda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:30.689381+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467138,
        "language": "es",
        "link": "https://roquetas-de-mar.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Roquetas de Mar  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Roquetas de Mar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:53.905196+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467229,
        "language": "es",
        "link": "https://rubi.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Rubi  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Rubi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:46.701224+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467148,
        "language": "es",
        "link": "https://saguntsagunto.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Sagunt/Sagunto  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Sagunt/Sagunto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:57.484261+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467231,
        "language": "es",
        "link": "https://san-fernando.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy San Fernando  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en San Fernando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:45.126754+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467222,
        "language": "es",
        "link": "https://san-sebastian-de-los-reyes.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy San Sebasti\u00e1n de los Reyes  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:13.646945+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467162,
        "language": "es",
        "link": "https://santa-cruz-de-tenerife.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Santa Cruz de Tenerife  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Santa Cruz de Tenerife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:18.677514+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467165,
        "language": "es",
        "link": "https://sant-boi-de-llobregat.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Sant Boi de Llobregat  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Sant Boi de Llobregat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:20.323565+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467205,
        "language": "es",
        "link": "https://santiago-de-compostela.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Santiago de Compostela  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Santiago de Compostela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:40.152295+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467144,
        "language": "es",
        "link": "https://sevilla.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Sevilla  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:29.018858+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467137,
        "language": "es",
        "link": "https://sevilla-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Sevilla  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:19.761920+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467132,
        "language": "es",
        "link": "https://tarragona.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Tarragona  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Tarragona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:09.931378+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467197,
        "language": "es",
        "link": "https://tenerife-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Tenerife  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Tenerife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:36.592481+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467216,
        "language": "es",
        "link": "https://terrassa.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Terrassa  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Terrassa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:50.248531+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467226,
        "language": "es",
        "link": "https://torrevieja.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Torrevieja  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Torrevieja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:31.223135+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467173,
        "language": "es",
        "link": "https://utrera.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Utrera  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Utrera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:58.834677+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467232,
        "language": "es",
        "link": "https://valdepenas.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Valdepe\u00f1as  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Valdepe\u00f1as",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:16.918288+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467164,
        "language": "es",
        "link": "https://valencia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Valencia  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:53.168287+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467152,
        "language": "es",
        "link": "https://valencia-provincia.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Valencia  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en  provincia de Valencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:18.324778+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467131,
        "language": "es",
        "link": "https://valladolid.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Valladolid  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Valladolid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:30:28.101181+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467171,
        "language": "es",
        "link": "https://vic.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Vic  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Vic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:48.522024+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467149,
        "language": "es",
        "link": "https://viladecans.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Viladecans  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Viladecans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:31.639517+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467213,
        "language": "es",
        "link": "https://vilafranca-del-penedes.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Vilafranca del Pened\u00e8s  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:51.519895+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467227,
        "language": "es",
        "link": "https://vilanova-i-la-geltru.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Vilanova i la Geltru  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Vilanova i la Geltru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:29:34.010126+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467140,
        "language": "es",
        "link": "https://vinaros.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Vinar\u00f2s  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Vinar\u00f2s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:31:41.593756+00:00",
        "description": "En nuestro portal puedes a\u00f1adir tu empresa a uno de los directorios m\u00e1s grandes de empresas, publicar tu anuncio gratis, encontrar trabajo usando el directorio de ofertas de empleo o publicando tu curr\u00edculum",
        "id": 467219,
        "language": "es",
        "link": "https://zaragoza.cataloxy.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy Zaragoza  es un directorio de empresas y negocios. \u00a1Crea tu p\u00e1gina web de presentaci\u00f3n gratis!en Zaragoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.catedraderechonotarial.es/wp-content/uploads/2021/12/UA-b.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - C\u00e1tedra de derecho notarial",
        "id": 418836,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://catedraderechonotarial.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.catedraderechonotarial.es/wp-content/uploads/2021/12/UA-b.svg",
        "title": "Inicio - C\u00e1tedra de derecho notarial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://catedramarcacorporativa.es/wp-content/uploads/2023/07/fakenews2.jpeg\n900\n700",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:56:58.710789+00:00",
        "description": "La C\u00e1tedra de la Marca Corporativa de la Universidad de Alicante nace en 2018 fruto del convenio entre la universidad y Llorente & Cuenca.",
        "id": 418719,
        "language": "es",
        "link": "https://catedramarcacorporativa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://catedramarcacorporativa.es/wp-content/uploads/2023/07/fakenews2.jpeg\n900\n700",
        "title": "C\u00e1tedra de la Marca Corporativa de la Universidad de Alicante (Espa\u00f1a)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "La Home de la Web del Consejo de Cooperaci\u00f3n Bibliotecaria es la p\u00e1gina principal de la web en la que recoge varios carruseles con lo m\u00e1s destacado.",
        "id": 230652,
        "language": "es",
        "link": "https://ccbiblio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web del Consejo de Cooperaci\u00f3n Bibliotecaria - CCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-21T11:29:33+00:00",
        "description": "Consejo General de Colegios Oficiales Profesionales de Ingenieros / Ingenieras en Inform\u00e1tica",
        "id": 265227,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ccii.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo de Colegios de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:29:10.981321+00:00",
        "description": "Herramientas de precisi\u00f3n para trabajos delicados",
        "id": 509968,
        "language": "es",
        "link": "https://cda-ie.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cda-ie.es/wp-content/uploads/2016/03/cropped-InMemoriamTerryPratchett-1.jpg",
        "title": "Cuberter\u00edas de Albacete, I&E",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cear.es/wp-content/uploads/2023/03/logo-perfil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00",
        "description": "CEAR defiende el derecho de asilo, objetivo fundamental tanto en sus or\u00edgenes como en la actualidad.",
        "id": 226008,
        "language": "es",
        "link": "https://cear.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cear.es/wp-content/uploads/2023/03/logo-perfil.jpg",
        "title": "Comisi\u00f3n Espa\u00f1ola de Ayuda al Refugiado - CEAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cedid.es/img/cedid-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:15:59.099211+00:00",
        "description": "El Centro Espa\u00d1ol de Documentaci\u00f3n sobre Discapacidad es un servicio que el Real Patronato sobre Discapacidad ofrece a entidades, profesionales y/o cualquier persona interesada en el campo de la discapacidad. Cuenta con una biblioteca abierta al p\u00fablico especializada en discapacidad y a trav\u00e9s de la web se puede acceder a las bases de datosde legislaci\u00f3n, bibliograf\u00eda, hemeroteca, agenda y cat\u00e1logo.",
        "id": 113190,
        "language": "es",
        "link": "https://cedid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cedid.es/img/cedid-facebook.jpg",
        "title": "CEDID, Centro espa\u00f1ol de documentaci\u00f3n e investigaci\u00f3n sobre discapacidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:55:10.193102+00:00",
        "description": "RIBERDIS",
        "id": 378069,
        "language": "",
        "link": "http://riberdis.cedid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RIBERDIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:35:57.571144+00:00",
        "description": "Espacio para los alumnos de CEI",
        "id": 467242,
        "language": "es",
        "link": "https://alumnos.cei.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro de Alumno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cei.es/wp-content/uploads/2021/04/Logo-CEI-2021.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-18T19:33:25+00:00",
        "description": "Escuela de Dise\u00f1o, Marketing y Nuevas Tecnolog\u00edas. Cursos y M\u00e1steres de Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Programaci\u00f3n Web, Marketing, Videojuegos, VFX, Interiores, Cloud, Data, etc.",
        "id": 376814,
        "language": "es",
        "link": "https://cei.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cei.es/wp-content/uploads/2021/04/Logo-CEI-2021.png",
        "title": "CEI: Centro de Estudios de Innovaci\u00f3n - Dise\u00f1o y Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:43:03+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web oficial de Centro Danza Matadero, la casa de la danza en Madrid en la que tienen cabida todas las danzas de Espa\u00f1a y del mundo y que acoge a todos los p\u00fablicos. Venta de entradas, informaci\u00f3n, programaci\u00f3n, espect\u00e1culos, conferencias, talleres, master class, encuentros, residencias, proyecciones, pensamiento y formaci\u00f3n, un espacio para enamorarse de la danza.",
        "id": 502197,
        "language": "es",
        "link": "https://www.centrodanzamatadero.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centrodanzamatadero.es/sites/default/files/default-img.jpg",
        "title": "Centro Danza Matadero - CDM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T03:17:23.801261+00:00",
        "description": "Los psic\u00f3logos de Centro de Psicolog\u00eda de Madrid estamos en un constante proceso de aprendizaje y formaci\u00f3n. Desde el modelo de la Psicoterapia Breve, conjugamos la eficacia de t\u00e9cnicas como la hipnosis cl\u00ednica y EMDR con la fuerza del trato cercano y personal que ofrecemos a cada uno de nuestro pacientes.",
        "id": 464794,
        "language": "es",
        "link": "https://centrodepsicologiademadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Psicolog\u00eda de Madrid - Psic\u00f3logos en Moncloa y Chamber\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T03:54:40.392542+00:00",
        "description": "Web oficial del Centro Federico Garc\u00eda Lorca de Granada",
        "id": 486407,
        "language": "es",
        "link": "https://www.centrofedericogarcialorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centrofedericogarcialorca.es/www/img/circulos_negro.png",
        "title": "Centro Federico Garc\u00eda Lorca - Granada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:03:45.316148+00:00",
        "description": "En Cepsa aprovecha nuestros descuentos en tu gasolinera cerca o punto de recarga el\u00e9ctrica con servicios, gas\u00f3leos, lubricantes, lavados, tiendas y cafeter\u00edas.",
        "id": 336172,
        "language": "es",
        "link": "https://cepsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cepsa Particulares: Gasolineras, carga el\u00e9ctrica y lavado cerca de ti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:37:03.135764+00:00",
        "description": "Buscador de estaciones de servicio, puntos de carga el\u00e9ctrica, tiendas Depaso, restaurantes, lavado de coches y otros servicios de Cepsa Cerca de ti",
        "id": 467252,
        "language": "es",
        "link": "https://cercadeti.cepsa.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buscador de gasolineras y puntos de inter\u00e9s cerca de ti - Cepsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:16:00.778692+00:00",
        "description": "CERMI, plataforma de representaci\u00f3n, defensa y acci\u00f3n de la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola con discapacidad. M\u00e1s de 800 organizaciones en comprometidas por sus derechos.",
        "id": 113192,
        "language": "es",
        "link": "https://cermi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERMI| Comit\u00e9 Espa\u00f1ol de Representantes de Personas con Discapacidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Comunidad para la sostenibilidad del sector social | COMPASSS",
        "id": 112581,
        "language": "es",
        "link": "https://compasss.cermi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comunidad para la sostenibilidad del sector social | COMPASSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:51:52.822106+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal del portal sobre el Sistema de Acreditaci\u00f3n de Centros Instituto Cervantes.",
        "id": 528247,
        "language": "es",
        "link": "https://acreditacion.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Acreditaci\u00f3n de Centros Instituto Cervantes.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:05.255217+00:00",
        "description": "Instituto Cervantes. Albuquerque learn spanish in Albuquerque. Spanish Courses in Albuquerque. Spanish on-line. Spanish courses. Spanish language. Grammar and conversation. Spanish for children. Spanish for kids. Learn Spanish. Spanish for Medical",
        "id": 467302,
        "language": "en",
        "link": "https://albuquerque.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes Albuquerque: spanish courses, learn spanish, culture in spanish...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:58.741073+00:00",
        "description": "\u062a\u0639\u0644\u0651\u064f\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0651\u0627\u0646. \u062a\u0639\u0644\u0651\u064f\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627. \u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0644\u063a\u0629 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0651\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0647\u062f \u062b\u0631\u0628\u0627\u0646\u062a\u0633 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0651\u0627\u0646. \u062a\u0639\u0644\u0651\u064f\u0645 \u0643\u064a\u0641\u064a\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0634 \u0643\u0634\u062e\u0635 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a \u0641\u064a \u0639\u0645\u0651\u0627\u0646. \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0644\u064f\u063a\u0627\u062a \u0631\u0633\u0645\u064a\u0651\u0629. \u0634\u0647\u0627\u062f\u0627\u062a Dele.",
        "id": 467298,
        "language": "jo",
        "link": "https://aman.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0645\u0639\u0647\u062f \u062b\u0631\u0628\u0627\u0646\u062a\u0633 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0651\u0627\u0646",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:45.126813+00:00",
        "description": "\u0391\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03bd\u03c3\u03c4\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf\u03c5 \u0398\u03b5\u03c1\u03b2\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2",
        "id": 467269,
        "language": "gr",
        "link": "https://atenas.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0399\u03bd\u03c3\u03c4\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf \u0398\u03b5\u03c1\u03b2\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:43.824361+00:00",
        "description": "Apprendre facilement l\u00b4espagnol \u00e0 Beirut. Ecoles d\u00b4\u00b4espagnol \u00e0 l\u00b4\u00b4Instituto Cervantes de Beirut. Apprendre \u00e0 vivre comme un espagnol \u00e0 Beirut. Remise d\u00b4un certificat officiel de langues. Dipl\u00f4mes DELE.",
        "id": 467292,
        "language": "fr",
        "link": "https://beirut.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Cervantes de Beyrouth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:57.902599+00:00",
        "description": "Das spanische Kulturinstitut bietet kommunikativen Spanischunterricht f\u00fcr Anf\u00e4nger und Fortgeschrittene sowie spezielle Sprachkurse (Vorbereitungskurse f\u00fcr die offiziellen Sprachpr\u00fcfungen, Spanisch f\u00fcr den Beruf, Spanisch f\u00fcr Kinder u.v.m.)",
        "id": 467273,
        "language": "de",
        "link": "https://berlin.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes Berlin.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:43.223479+00:00",
        "description": "Aprender espanhol no Instituto Cervantes em Bras\u00edlia. Cursos e diplomas de espanhol. Fala espanhol. Cultura Espanhola e latino-americana: cinema, literatura, mostras de arte. Biblioteca e documenta\u00e7\u00e3o.",
        "id": 467268,
        "language": "br",
        "link": "https://brasilia.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Brasilia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:32.169852+00:00",
        "description": "Invata limba spaniola la Institutul Cervantes din Bucuresti. Invata sa traiesti ca un spaniol spaniol la Bucuresti. Eliberare  de certificat oficial de limbi straine. Diplome DELE",
        "id": 467263,
        "language": "ro",
        "link": "https://bucarest.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institutul Cervantes din Bucuresti: Invata spaniola la Institutul Cervantes din Bucuresti. Cursuri de limba spaniola Studiaza spaniola cultura spaniola spaniola la Bucuresti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:22.786495+00:00",
        "description": "Cours d\u00b4espagnol. Formation en espagnol. Activit\u00e9s culturelles. Cin\u00e9ma. Concert. Festival. Conf\u00e9rences. Livres. Musique. Biblioth\u00e8que. Espagne. Espagnol. Am\u00e9rique latine. Instituto Cervantes de Bordeaux.",
        "id": 467309,
        "language": "fr",
        "link": "https://burdeos.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Cervant\u00e8s de Bordeaux: apprendre l\u00b4espagnol, cours d\u00b4espagnol et culture espagnole \u00e0 Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:08.042031+00:00",
        "description": "Nuevo sitio web oficial del Instituto Cervantes, la instituci\u00f3n p\u00fablica espa\u00f1ola para promover la ense\u00f1anza, el aprendizaje y el uso del espa\u00f1ol y difundir las culturas hisp\u00e1nicas. (En constante actualizaci\u00f3n y desarrollo).",
        "id": 467259,
        "language": "es",
        "link": "https://cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:06.884131+00:00",
        "description": "Instytut Cervantesa w Krakowie.",
        "id": 467303,
        "language": "pl",
        "link": "https://cracovia.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instytut Cervantesa w Krakowie: kursy hiszpanskiego w Instytucie Cervantesa w Krakowie. Kultura hiszpanska w Krakowie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:22.345056+00:00",
        "description": "Cursos de espa\u00f1ol con la metodolog\u00eda del Instituto Cervantes. Diplomas DELE. Cursos para profesores. Actividades culturales. Biblioteca especializada en lengua y cultura espa\u00f1ola e hispanoamericana",
        "id": 467282,
        "language": "br",
        "link": "https://curitiba.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio. Instituto Cervantes de Curitiba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:03.635767+00:00",
        "description": "Aprende espa\u00f1ol en el Aula Cervantes Dakar, Cursos y diplomas de espa\u00f1ol. Habla espa\u00f1ol. Cultura espa\u00f1ola e hispanoamericana: cine, literatura, arte, espect\u00e1culos. Biblioteca y documentaci\u00f3n.",
        "id": 467301,
        "language": "es",
        "link": "https://dakar.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Dakar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:07.808041+00:00",
        "description": "Learn Spanish: learn how to speak Spanish language, study and learn Spanish, Spanish courses online in Cervantes Institute of Dublin. Spanish language schools. Learn Spanish in Spain.The Cervantes Institute of Dublin offers Spanish immersion courses",
        "id": 467277,
        "language": "en",
        "link": "https://dublin.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes Dublin: learn spanish in Dublin Cervantes Institute. Spanish Courses in Dublin. Spanish on-line. Spanish courses. Spanish language. Grammar and conversation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:46.449899+00:00",
        "description": "\u0623\u062f\u0644\u0641\u0648 \u0628\u064a\u0648\u0649 \u0643\u0627\u0633\u0627\u0631\u0633. \u062c\u0627\u0626\u0632\u0629 \u062b\u0631\u0628\u0627\u0646\u062a\u0633 1990 \u0645\u0643\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0639\u0647\u062f \u062b\u0631\u0628\u0627\u0646\u062a\u0633 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629\u0632 \u0643\u0627\u062a\u0628 \u0623\u0631\u062c\u0646\u062a\u064a\u0646\u0649. \u0633\u064a\u0631\u0629 \u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u060c \u0642\u0635\u0629 \u062d\u064a\u0627\u0629 \u0623\u062f\u0644\u0641\u0648 \u0628\u064a\u0648\u0649 \u0643\u0627\u0633\u0627\u0631\u0633",
        "id": 467270,
        "language": "eg",
        "link": "https://elcairo.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0645\u0639\u0647\u062f \u062b\u0631\u0628\u0627\u0646\u062a\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:41.384207+00:00",
        "description": "\u0130stanbul Cervantes Enstit\u00fcs\u00fc: \u0130spanyolca \u00f6\u011frenmek, \u0130spanyolca Kurslar, \u0130stanbulda \u0130spanyol K\u00fclt\u00fcr",
        "id": 467291,
        "language": "tr",
        "link": "https://estambul.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0130stanbul Cervantes Enstit\u00fcs\u00fc: \u0130spanyolca \u00f6\u011frenmek, \u0130spanyolca Kurslar, \u0130stanbulda \u0130spanyol K\u00fclt\u00fcr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:25.720412+00:00",
        "description": "L\u00e4r dig spanska p\u00e5 Instituto Cervantes i Stockholm. Spanska kurser och diplom. Tala spanska. Spanska och spanksamerikanskskultur: film, litteratur, konst, f\u00f6rest\u00e4llnigar. Bibliotek och dokumentation.",
        "id": 467284,
        "language": "se",
        "link": "https://estocolmo.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Med \u00f6ver 120.000 elever \u00e5rligen \u00e4r Instituto Cervantes den st\u00f6rsta organisationen f\u00f6r spanskundervisning i v\u00e4rlden.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:53:40+00:00",
        "description": "Ex\u00e1menes - Instituto Cervantes |",
        "id": 418591,
        "language": "es",
        "link": "https://examenes.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ex\u00e1menes - Instituto Cervantes |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:49.200232+00:00",
        "description": "Apprendre l\u2019espagnol facilement \u00e0 F\u00e8s. Apprendre l\u2019espagnol en Espagne. Ecoles d\u2019espagnol \u00e0 l\u2019Institut Cervantes de F\u00e8s. Cours d\u2019espagnol. Etudier l\u2019espagnol. Culture espagnole \u00e0 F\u00e8s. Exp\u00e9dition des certificats officiels de langue. Dipl\u00f4mes DELE.",
        "id": 467294,
        "language": "fr",
        "link": "https://fez.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Cervantes de F\u00e8s. Apprendre l\u00b4espagnol, cours d\u00b4espagnol et culture espagnole \u00e0 F\u00e8s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:56.822929+00:00",
        "description": "Instituto Cervantes Frankfurt, Sprachkurs Spanisch, DELE, Spanisch lernen Frankfurt, Sprachkurs Spanisch, Spanischlernen Frankfurt, Spanisch Frankfurt",
        "id": 467297,
        "language": "de",
        "link": "https://frankfurt.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start. Instituto Cervantes Frankfurt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:39.703951+00:00",
        "description": "Pr\u00e4sentation des Instituto Cervantes Hamburg, der Institution, die sich als Ziel, die Verbreitung der spanischen Sprache und Kultur aller spanischsprachiger L\u00e4nder gesetzt hat.",
        "id": 467290,
        "language": "de",
        "link": "https://hamburgo.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes Hamburg: Spanisch lernen und Kultur erleben.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:30.727782+00:00",
        "description": "Aprender espanhol em Lisboa. Escolas de espanhol em Lisboa. Cursos de Espanhol em Lisboa. Espanhol \u00e0 dist\u00e2ncia. Diplomas de Espanhol. Cursos Intensivos de Ver\u00e3o. Cursos de espanhol para crian\u00e7as. Cultura Espanhola. Biblioteca do Instituto Cervantes.",
        "id": 467262,
        "language": "pt",
        "link": "https://lisboa.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Lisboa: aprender espanhol, cursos de espanhol e cultura espanhola em Portugal.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:31.750871+00:00",
        "description": "Learn Spanish at the Cervantes Institute in London. Spanish courses and DELE diploma. Speak Spanish. Spanish and Latin American culture: cinema, literature, art shows. Library and documentation.",
        "id": 467286,
        "language": "en",
        "link": "https://londres.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home: Instituto Cervantes in London: language and culture from Spain and Latin America",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:20.319589+00:00",
        "description": "L\u00b4Instituto Cervantes de Lyon est une institution qui oeuvre pour la diffusion de la langue et de la culture espagnole et hispano-am\u00e9ricaine.Cours d\u00b4espagnol et de catalan, les examens du DELE, des activit\u00e9s culturelles,Biblioth\u00e8que Gabriel Aresti.",
        "id": 467281,
        "language": "fr",
        "link": "https://lyon.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Lyon.Cours  d\u00b4espagnol, dipl\u00f4me DELE, activit\u00e9s culturelles et Biblioth\u00e8que Gabriel Aresti.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:54.682419+00:00",
        "description": "Learn Spanish at the Cervantes Institute in Manchester. Spanish courses and DELE diploma. Speak Spanish. Spanish and Latin American culture: cinema, literature, art shows. Library and documentation.",
        "id": 467296,
        "language": "en",
        "link": "https://manchester.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home. Instituto Cervantes in Manchester",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:30.318942+00:00",
        "description": "Learn Spanish in Instituto Cervantes Manila,Cervantes Institute,Spanish Courses Manila,Spanish on-line, Spanish classes Manila,Spanish language Manila,Spanish Cultural events Manila,Spanish Library in Manila,Diplomas DELE in Manila, Speak Spanish",
        "id": 467285,
        "language": "en",
        "link": "https://manila.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes of Manila",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:06.430644+00:00",
        "description": "Instituto Cervantes de Marrakech centro cultural espa\u00f1ol",
        "id": 467276,
        "language": "es",
        "link": "https://marrakech.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Marrakech: aprender espa\u00f1ol, cursos de espa\u00f1ol, cultura espa\u00f1ola.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:49.623849+00:00",
        "description": "Diffondiamo la cultura spagnola a Milano offrendo corsi di spagnolo, certificazioni DELE, libri ed eventi culturali.",
        "id": 467272,
        "language": "it",
        "link": "https://milan.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes di Milano. Tutto sullo spagnolo e le sue culture a Milano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:38.633652+00:00",
        "description": "\u043a\u0443\u0440\u0441\u044b \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435, \u043a\u0443\u0440\u0441\u044b \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d, \u043a\u0443\u0440\u0441\u044b \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043e\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0435, \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445, \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d, \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c, \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u044b \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430",
        "id": 467266,
        "language": "ru",
        "link": "https://moscu.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0421\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0435\u0441\u0430 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435. \u041a\u0443\u0440\u0441\u044b \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430. \u041a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:40.134300+00:00",
        "description": "Mit \u00fcber 80.000 Sch\u00fclern j\u00e4hrlich ist das Instituto Cervantes die weltweit gr\u00f6sste Einrichtung f\u00fcr die Lehre der Spanischen Sprache.",
        "id": 467267,
        "language": "de",
        "link": "https://munich.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes M\u00fcnchen: Das spanische Kulturinstitut bietet kommunikativen Spanischunterricht f\u00fcr Anf\u00e4nger und Fortgeschrittene sowie spezielle Sprachkurse (Vorbereitungskurse f\u00fcr die offiziellen Sprachpr\u00fcfungen, Spanisch f\u00fcr den Beruf, Spanisch f\u00fcr Kinder u.v.m.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:00.152906+00:00",
        "description": "Imparare spagnolo.Insegnare spagnolo. Corsi di spagnolo. Formazione per professori di spagnolo. Diffusione della cultura spagnola ed ispanoamericana. Biblioteche informatizzate. Corsi a distanza on line per Internet. AVE. Diplomi di spagnolo DELE.",
        "id": 467299,
        "language": "it",
        "link": "https://napoles.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes di Napoli: imparare la lingua spagnola, corsi di spagnolo e cultura spagnola a Napoli.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u0399\u03bd\u03c3\u03c4\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf \u0398\u03b5\u03c1\u03b2\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:24.386204+00:00",
        "description": "\u0399\u03bd\u03c3\u03c4\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf \u0398\u03b5\u03c1\u03b2\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2. \u039c\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd. \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0392\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7. \u0394\u03b9\u03c0\u03bb\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 DELE. \u0395\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.",
        "id": 467283,
        "language": "es",
        "link": "https://nicosia.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0399\u03bd\u03c3\u03c4\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf \u0398\u03b5\u03c1\u03b2\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:33.582091+00:00",
        "description": "Learn Spanish at the Cervantes Institute in New Delhi. Spanish courses and DELE diploma. Speak Spanish. Spanish and Latin American culture: cinema, literature, art shows. Library and documentation.",
        "id": 467287,
        "language": "en",
        "link": "https://nuevadelhi.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes New Delhi.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:16.488509+00:00",
        "description": "Instituto Cervantes is the Language School and Cultural Center endorsed by the Spanish Government established in New York.",
        "id": 467307,
        "language": "en",
        "link": "https://nuevayork.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes New York: learn Spanish in New York.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:28.323119+00:00",
        "description": "Sito ufficiale dell\u2019Instituto Cervantes di Palermo: per imparare lo spagnolo e conoscere le culture ispaniche",
        "id": 467312,
        "language": "it",
        "link": "https://palermo.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes di Palermo: per imparare lo spagnolo e conoscere le culture ispaniche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:08.283655+00:00",
        "description": "Cours d'espagnol pour enfants, d\u00e9butants, et tous niveaux avec l'Instituto Cervantes : la premi\u00e8re institution mondiale consacr\u00e9e \u00e0 l'enseignement de l'espagnol.",
        "id": 467304,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes \u00e0 Paris: Apprendre l\u00b4espagnol et la culture espagnole. Cours d\u00b4espagnol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:48.167908+00:00",
        "description": "\u5728\u5317\u4eac\u585e\u4e07\u63d0\u65af\u5b66\u9662\u53ef\u4ee5\u5b66\u4e60\u897f\u73ed\u7259\u8bed\u53ca\u5176\u4ed6\u897f\u73ed\u7259\u5b98\u65b9\u8bed\u8a00\u3002\u6b64\u5916\uff0c\u5b83\u8fd8\u63a8\u5e7f\u897f\u73ed\u7259\u53ca\u62c9\u7f8e\u56fd\u5bb6\u7684\u6587\u5316\u3002\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u4ee5\u5b89\u4e1c\u5c3c\u5965\u9a6c\u67e5\u591a\u547d\u540d\u7684\u56fe\u4e66\u9986\uff0c\u9986\u85cf\u6709\u56fe\u4e66\u3001\u97f3\u4e50\u53ca\u7535\u5f71",
        "id": 467271,
        "language": "cn",
        "link": "https://pekin.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u5317\u4eac\u585e\u4e07\u63d0\u65af\u5b66\u9662",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:36.986472+00:00",
        "description": "Aprenda espanhol, obtenha seu diploma oficial e conhe\u00e7a a cultura espanhola e hispano-americana com o Instituto Cervantes de Porto Alegre.",
        "id": 467265,
        "language": "br",
        "link": "https://portoalegre.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo ao Instituto Cervantes de Porto Alegre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:46:39.404249+00:00",
        "description": "Institut Cervantes v Praze podporuje a propaguje \u0161pan\u011blsk\u00fd jazyk a kulturu \u0160pan\u011blska a Latinsk\u00e9 Ameriky pomoc\u00ed kurz\u016f \u0161pan\u011bl\u0161tiny, kulturn\u00edch aktivit, knihovny a zkou\u0161ek DELE.",
        "id": 298407,
        "language": "cz",
        "link": "https://praga.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes v Praze.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:35.443523+00:00",
        "description": "Aprender espanhol no Instituto Cervantes em Recife. Cursos e diplomas de espanhol. Fala espanhol. Cultura Espanhola e latino-americana: cinema, literatura, mostras de arte. Biblioteca e documenta\u00e7\u00e3o.",
        "id": 467288,
        "language": "br",
        "link": "https://recife.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes do Recife: aprender espanhol, cursos de espanhol, cultura espanhola em Recife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:15.609451+00:00",
        "description": "Cursos de espanhol com a metodologia do Instituto Cervantes. Diplomas DELE. Cursos para professores. Atividades culturais. Biblioteca especializada em l\u00edngua e cultura espanhola e hispano. Cursos online de espanhol. Aprenda falar espanhol no Rio.",
        "id": 467279,
        "language": "br",
        "link": "https://riodejaneiro.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes do Rio de Janeiro: cursos de espanhol, aprender espanhol, cultura espanhola e hispano-americana, biblioteca espanhol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes di Roma",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:29.670129+00:00",
        "description": "Sito ufficiale dell\u2019Instituto Cervantes di Roma: per imparare lo spagnolo e conoscere le culture ispaniche",
        "id": 467313,
        "language": "it",
        "link": "https://roma.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes di Roma: per imparare lo spagnolo e conoscere le culture ispaniche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:24.598065+00:00",
        "description": "Cursos de espanhol con a metodolog\u00eda do Instituto Cervantes.Curso de espanhol.Diplomas DELE.Cursos para professores.Atividades culturais.Bilioteca especializada em lingua e cultura espanhola e hispanoamericana.",
        "id": 467310,
        "language": "br",
        "link": "https://salvador.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Salvador: aprender espanhol em Salvador, cursos de espanhol em Salvador e centro cultural espanhol em Salvador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:14.470162+00:00",
        "description": "pagina inicial Instituto Cervantes de Sao Paulo portugues",
        "id": 467306,
        "language": "br",
        "link": "https://saopaulo.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de S\u00e3o Paulo: cursos de espanhol y cultura espanhola.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:37.845765+00:00",
        "description": "Aprende espa\u00f1ol en el Aula Cervantes Seattle, Cursos y diplomas de espa\u00f1ol. Habla espa\u00f1ol. Cultura espa\u00f1ola e hispanoamericana: cine, literatura, arte, espect\u00e1culos. Biblioteca y documentaci\u00f3n.",
        "id": 467289,
        "language": "es",
        "link": "https://seattle.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Cervantes Seattle.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:31.330435+00:00",
        "description": "\uc11c\uc6b8 \uc8fc\uc7acInstituto Cervantes,\uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\uc218\uc5c5,\uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\uc2dc\ud5d8, \uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\uac15\uc88c,\uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\uc99d\uba85\uc11c,\ud55c\uad6d\uc778\uc744 \uc704\ud55c \uc2a4\ud398\uc778\uc5b4,\uc2a4\ud398\uc778,\ub77c\ud2f4\uc544\uba54\ub9ac\uce74,\uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\uad8c\ubb38\ud654,\uc2a4\ud398\uc778\uc601\ud654,\uc2a4\ud398\uc778\ubb38\ud559,\uc2a4\ud398\uc778\uc74c\uc545",
        "id": 467314,
        "language": "ko",
        "link": "https://seul.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\uc11c\uc6b8 \uc8fc\uc7acInstituto Cervantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Biblioteca Miguel de Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:03:29+00:00",
        "description": "\u4e0a\u6d77\u585e\u4e07\u63d0\u65af\u5b66\u9662\u3002 \u897f\u73ed\u7259\u8bed\u8bfe\u7a0b\u3002\u4e0a\u6d77DELE\u8003\u8bd5. Instituto Cervantes - Shanghai. Cursos de espa\u00f1ol.",
        "id": 467264,
        "language": "cn",
        "link": "https://shanghai.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u4e0a\u6d77\u585e\u4e07\u63d0\u65af\u5b66\u9662",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:19.241071+00:00",
        "description": "Instituto Cervantes in Sydney is a non-profit cultural organization that promotes the Spanish language and culture in Australia. Learn more about our courses, events, and library resources.",
        "id": 467308,
        "language": "en",
        "link": "https://sidney.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes in Sydney: learn Spanish, Spanish courses and culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0421\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0435\u0441",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:01.811067+00:00",
        "description": "Aprender espa\u00f1ol en Instituto Cervantes en Sofia. Aprender espa\u00f1ol en Bulgaria.Diplomas DELE. Biblioteca. Cultura.Certificados.Actividades culturales. Radio Cervantes. TV Cervantes. Cursos espa\u00f1o. Cursos espa\u00f1ol",
        "id": 467300,
        "language": "bg",
        "link": "https://sofia.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0421\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0435\u0441-\u0421\u043e\u0444\u0438\u044f: \u0414\u0430 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u043c \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0432 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0421\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0435\u0441 \u0441\u043e\u0444\u0438\u044f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:04.440479+00:00",
        "description": "Lenguas y culturas hispanas, Cursos de espa\u00f1ol; presenciales y por Internet, Recursos para la ense\u00f1anaza aprendizaje del espa\u00f1ol, Diplomas de espa\u00f1ol, biblioteca, actividades culturales, cine en espa\u00f1ol,",
        "id": 467275,
        "language": "es",
        "link": "https://tanger.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de T\u00e1nger: cursos de espa\u00f1ol y cultura espa\u00f1ola en T\u00e1nger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:47.045014+00:00",
        "description": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u653f\u5e9c\u8a2d\u7acb\u306e\u30a4\u30f3\u30b9\u30c6\u30a3\u30c8\u30a5\u30c8\u30fb\u30bb\u30eb\u30d0\u30f3\u30c6\u30b9\u6771\u4eac\u3067\u306f\u3001\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u306e\u632f\u8208\u3068\u6559\u80b2\u3092\u4e2d\u5fc3\u306b\u3001\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u570f\u6587\u5316\u306e\u666e\u53ca\u306b\u52aa\u3081\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u8b1b\u5ea7\u306e\u6559\u5ba4\u3001DELE\u691c\u5b9a\u3092\u304a\u63a2\u3057\u306e\u65b9\u306f\u3069\u3046\u305e\u3054\u9060\u616e\u306a\u304f\u5f53\u30bb\u30f3\u30bf\u30fc\u3078",
        "id": 467293,
        "language": "jp",
        "link": "https://tokio.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u8b1b\u5ea7\u30fb\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u6559\u5ba4\u30fb\u6587\u5316\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8 | \u30a4\u30f3\u30b9\u30c6\u30a3\u30c8\u30a5\u30c8\u30fb\u30bb\u30eb\u30d0\u30f3\u30c6\u30b9\u6771\u4eac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:09.971251+00:00",
        "description": "Cours d'espagnol pour enfants, d\u00e9butants, et tous niveaux avec l'Instituto Cervantes : la premi\u00e8re institution mondiale consacr\u00e9e \u00e0 l'enseignement de l'espagnol.",
        "id": 467305,
        "language": "fr",
        "link": "https://toulouse.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:18.943759+00:00",
        "description": "prueba",
        "id": 467280,
        "language": "es",
        "link": "https://tunez.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes \u00e0 Tunis.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:10.059100+00:00",
        "description": "Cursussen Spaans in Utrecht, Den Haag en Rotterdam. Spaans les en opleiding Spaans aan het Instituto Cervantes van Utrecht. Afgifte van het offici\u00eble taalcertificaat. DELE-diploma. Spaans online leren. Spaans leren in Nederland. Taal cursus Spaans",
        "id": 467278,
        "language": "nl",
        "link": "https://utrecht.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes in Utrecht. Spaans leren in het Instituto Cervantes in Nederland. Cursus Spaans en Spaanse cultuur in Nederland.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:26.344291+00:00",
        "description": "Nauka hiszpanskiego. Kursy szkoleniowe dla nauczycieli hiszpanskiego. Kultura hiszpanska i hispanoamerykanska. Nowoczesna biblioteka. Kursy hiszpanskiego przez Internet. Oficjalne egzaminy DELE.",
        "id": 467311,
        "language": "pl",
        "link": "https://varsovia.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instytut Cervantesa w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:44:52.976597+00:00",
        "description": "hola 1",
        "id": 467295,
        "language": "es",
        "link": "https://yakarta.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Yakarta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Instituto Cervantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:43:59.561588+00:00",
        "description": "Todo sobre el espa\u00f1ol en Espa\u00f1a y en el mundo. Cursos de espa\u00f1ol. Cultura espa\u00f1ola. Instituto Cervantes. Instituto Cervantes de Zagreb.",
        "id": 467274,
        "language": "es",
        "link": "https://zagreb.cervantes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Cervantes de Zagreb.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:45:05.537057+00:00",
        "description": "Descubre una cerveza con todo el sabor, el car\u00e1cter y la historia de una ciudad como M\u00e1laga. Y es que Victoria es malague\u00f1a y exquisita desde 1928.",
        "id": 444220,
        "language": "es",
        "link": "https://cervezavictoria.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cerveza de M\u00e1laga | Cervezas Victoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:50:27+00:00",
        "description": "El Centro Extreme\u00f1o de Tecnolog\u00edas Avanzadas (CETA-Ciemat) est\u00e1 especializado en Grid, Cloud, HPC, Virtualizaci\u00f3n y desarrollo de aplicaciones",
        "id": 467338,
        "language": "es",
        "link": "http://www.ceta-ciemat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Extreme\u00f1o de Tecnolog\u00edas Avanzadas - CETA-Ciemat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:04:04.211838+00:00",
        "description": "Cetaphil ofrece una amplia gama de productos para el cuidado y limpieza de la piel. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo hidratar la piel con consejos de dermat\u00f3logos.",
        "id": 453375,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cetaphil.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.es/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Hidrataci\u00f3n y limpieza de la piel sensible | Cetaphil ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T11:04:20.597313+00:00",
        "description": "Cetelem ofrece en Espa\u00f1a una amplia gama de productos de financiaci\u00f3n para particulares con la que puedes conseguir dinero c\u00f3modamente. Entra y con\u00f3cenos.",
        "id": 379808,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.cetelem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00e9stamos, tarjetas y seguros con Banco Cetelem S.A.U",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:45:58.433045+00:00",
        "description": "Si eres cliente de Cetelem, aqu\u00ed encontrar\u00e1s un espacio para poder realizar todas tus operaciones de la manera m\u00e1s segura, eficaz y r\u00e1pida.",
        "id": 467319,
        "language": "en",
        "link": "https://www.zonacliente.cetelem.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espacio Cliente de Cetelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:48:34.029066+00:00",
        "description": "Informaci\u00f3n de valor para el partner TI",
        "id": 467452,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://www.channelpartner.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.channelpartner.es/wp-content/uploads/2023/04/26152857/cropped-favicon.png",
        "title": "Channel Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://charlesharri.es",
        "author": "https://charlesharri.es",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T00:00:00+00:00",
        "description": "I'm a software developer working on the web in the North East of England.",
        "id": 23408,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://charlesharri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://charlesharri.es/api/post-images",
        "title": "Charles Harries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chartle.es/pics/logo-fb-es.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T13:12:49.464690+00:00",
        "description": "Chartle.es es una herramienta en l\u00ednea gratuita donde puedes crear y hacer tus propios diagramas y gr\u00e1ficos. Admitimos gr\u00e1ficos de l\u00edneas, gr\u00e1ficos de barras, gr\u00e1ficos de burbujas, gr\u00e1ficos circulares y de anillos, as\u00ed como diagramas y gr\u00e1ficos de dispersi\u00f3n, radial y polar. Selecciona un tipo de gr\u00e1fico e ingresa los datos para tu gr\u00e1fico y el gr\u00e1fico se crear\u00e1 instant\u00e1neamente. Puedes definir todo tipo de propiedades como colores, etiquetas, cuadr\u00edcula, leyenda y t\u00edtulo. Tambi\u00e9n puedes anotar tu gr\u00e1fico con texto y formas. El resultado se puede guardar para su posterior edici\u00f3n, guardar como imagen o compartir en l\u00ednea.",
        "id": 269057,
        "language": "es",
        "link": "https://chartle.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chartle.es/pics/logo-fb-es.png",
        "title": "Editor de gr\u00e1ficos y diagramas en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:53:55.977935+00:00",
        "description": "Threads of Destiny - The Tomoe and Momozono Nanami fanlisting",
        "id": 487354,
        "language": "en",
        "link": "http://threads.cherish.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thr.eads \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 of \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de.sti.ny  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 the tomoe and momozono nanami fanlisting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:23.910048+00:00",
        "description": "https://www.choan.es/en/",
        "id": 89689,
        "language": "en",
        "link": "https://choan.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.choan.es/en/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:38:34.815736+00:00",
        "description": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Segura",
        "id": 467422,
        "language": "es",
        "link": "https://www.chsegura.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Segura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chvrch.es/wp-content/uploads/2023/08/CHVRCHES_TBOWYB_10YR_1LP-1536x1536.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T08:37:16.777435+00:00",
        "description": "The 10 year anniversary edition 'The Bones of What You Believe' is out now.",
        "id": 161324,
        "language": "en-US",
        "link": "https://chvrch.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chvrch.es/wp-content/uploads/2023/08/CHVRCHES_TBOWYB_10YR_1LP-1536x1536.jpg",
        "title": "Chvrches - The Bones of What You Believe - 10 Year Anniversary Edition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:51:09.785564+00:00",
        "description": "Consorcio Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Bioingenier\u00eda, Biomateriales y Nanomedicina, M.P.",
        "id": 330075,
        "language": "",
        "link": "https://ciber-bbn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIBER-BBN :: Consorcio Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Bioingenier\u00eda, Biomateriales y Nanomedicina, M.P. | CIBERBBN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:47:49.042653+00:00",
        "description": "El Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red, CIBER, tiene como objetivo impulsar la investigaci\u00f3n de excelencia en Biomedicina y Ciencias de la Salud que se realiza en el Sistema Nacional de Salud y en el Sistema de Ciencia y Tecnolog\u00eda, a trav\u00e9s de la concentraci\u00f3n de los esfuerzos y recursos interdisciplinares y multiinstitucionales.",
        "id": 467335,
        "language": "",
        "link": "https://www.ciberisciii.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciber :: Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red | CIBERISCIII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:11.507975+00:00",
        "description": "JTNDJTIxLS0lMkYlMkElMEElMjAlMjAlMkElMEElMjAlMjAlMkElMjBSZXZpdmUlMjBBZHNlcnZlciUyMEFzeW5jaHJvbm91cyUyMEpTJTIwVGFnJTBBJTIwJTIwJTJBJTIwLSUyMEdlbmVyYXRlZCUyMHdpdGglMjBSZXZpdmUlMjBBZHNlcnZlciUyMHY0LjAuMSUwQSUyMCUyMCUyQSUwQSUyMCUyMCUyQSUyRi0tJTNFJTBBJTBBJTNDaW5",
        "id": 467464,
        "language": "es",
        "link": "https://ciberseguridadtic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:17:31.684782+00:00",
        "description": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad",
        "id": 418843,
        "language": "",
        "link": "http://cibio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:10:33.890138+00:00",
        "description": "CICA",
        "id": 361817,
        "language": "es",
        "link": "https://cica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:28:52.784579+00:00",
        "description": "???es. sica2.title???",
        "id": 77312,
        "language": "es",
        "link": "https://sica2.cica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Informaci\u00f3n Cient\u00edfica de Andaluc\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:51:28.788155+00:00",
        "description": "Desde el \u00c1rea de Ciclo H\u00eddrico, nos ocupamos de caracterizar la situaci\u00f3n de los recursos h\u00eddricos provinciales y asesorar t\u00e9cnicamente a los municipios",
        "id": 418712,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://ciclohidrico.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c1rea de Ciclo H\u00eddrico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T02:02:27.768496+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 418573,
        "language": "pl",
        "link": "https://cid-umh.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cid-umh.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:50:30.095125+00:00",
        "description": "Unidad de Excelencia Mar\u00eda de Maeztu CIEMAT F\u00edsica de Part\u00edculas",
        "id": 467339,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://cfp.ciemat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIEMAT F\u00edsica de Part\u00edculas - CIEMAT Particle Physics - RDGroups",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:51:16.943127+00:00",
        "description": "Divulgaci\u00f3n CIEMAT",
        "id": 467340,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://divulgacion.ciemat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divulgaci\u00f3n CIEMAT - Divulgaci\u00f3n CIEMAT - Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:32:49.606266+00:00",
        "description": "El CIEMAT (Centro de Investigaciones Energ\u00e9ticas, Medioambientales y Tecnol\u00f3gicas) focalizado en investigaci\u00f3n energ\u00e9tica y medioambiental y campos tecnol\u00f3gicos relacionados.",
        "id": 230299,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ciemat.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Investigaciones Energ\u00e9ticas, Medioambientales y Tecnol\u00f3gicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:00:08+00:00",
        "description": "Cilengua - Centro Internacional de Investigaci\u00f3n de la Lengua Espa\u00f1ola",
        "id": 336179,
        "language": "",
        "link": "https://cilengua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cilengua - Centro Internacional de Investigaci\u00f3n de la Lengua Espa\u00f1ola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cimes.es/wp-content/uploads/general/logo-cimes-principal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-11T00:00:00+00:00",
        "description": "El Centro de Investigaciones M\u00e9dico Sanitarias (CIMES) de la Universidad de M\u00e1laga, gestionado por la Fundaci\u00f3n General de la UMA, es un centro innovador que a\u00fana tanto la investigaci\u00f3n como la asistencia sanitaria teniendo como objetivo mejorar la calidad de atenci\u00f3n a pacientes. El centro consta de dos \u00e1reas principales: el Centro I+D, dedicado a...",
        "id": 378044,
        "language": "es",
        "link": "https://cimes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cimes.es/wp-content/uploads/general/logo-cimes-principal.png",
        "title": "Inicio - CIMES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T07:17:01+00:00",
        "description": "Learn how Cision\u2019s leading technology solutions empower communication pros to target, reach and engage their audiences.",
        "id": 200891,
        "language": "es",
        "link": "https://cision.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PR & Marketing Solutions for Professionals - Cision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:27:02.957900+00:00",
        "description": "Citiservi DMP",
        "id": 330505,
        "language": "",
        "link": "https://a.citiservi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citiservi DMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T13:53:09.910996+00:00",
        "date_published": "2024-06-25T18:23:20.219622+00:00",
        "description": "Citiservi DMP",
        "id": 184830,
        "language": "",
        "link": "https://dmp.citiservi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citiservi DMP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-25T07:19:19+00:00",
        "description": "Descubre la innovaci\u00f3n y excelencia de Citizen desde 1918. Explora nuestras colecciones de relojes. Tecnolog\u00eda avanzada y dise\u00f1o en cada pieza.",
        "id": 80945,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://citizen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Citizen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:54:05.004699+00:00",
        "description": "Accesorios originales para el coche | Tienda Online | Citro\u00ebn ES",
        "id": 467342,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://accesorios-coche.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accesorios originales para el coche | Tienda Online | Citro\u00ebn ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:55:24.195225+00:00",
        "description": "Compra online tu coche Citroen y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo",
        "id": 467343,
        "language": "xx",
        "link": "https://carstore.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Compra online en Citro\u00ebn store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T07:37:29.712278+00:00",
        "description": "El mantenimiento de tu veh\u00edculo es esencial para preservar su longevidad.<br />  Acompa\u00f1\u00e1ndote a lo largo de los kil\u00f3metros de la carretera, <br />Citro\u00ebn pone a tu disposici\u00f3n su experiencia y conocimiento para verificar y reparar tu coche.",
        "id": 241997,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://cita-taller.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantenimiento Oficial - Citroen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:30:29.522448+00:00",
        "description": "Descubre la amplia gama de modelos de coches Citro\u00ebn, incluidos SUV, coches urbanos, utilitarios, coches el\u00e9ctricos y mucho m\u00e1s. M\u00e1s informaci\u00f3n.",
        "id": 80967,
        "language": "es",
        "link": "https://citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web oficial Citro\u00ebn | Coches Nuevos y de Ocasi\u00f3n | Citro\u00ebn ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:33:47.247587+00:00",
        "description": "Venta de ropa, accesorios y objetos en la web oficial de CITRO\u00cbN. Descubra el mundo del fabricante a trav\u00e9s de todos estos productos derivados.",
        "id": 92052,
        "language": "es",
        "link": "https://lifestyle.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITRO\u00cbN Lifestyle | Tienda Oficial CITRO\u00cbN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T23:38:51+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn Pro, la oferta m\u00e1s completa de veh\u00edculos turismos y comerciales para empresas y aut\u00f3nomos. Disfruta de los servicios pensados para tu negocio",
        "id": 241993,
        "language": "es",
        "link": "https://profesionales.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turismos y comerciales Citro\u00ebn para empresas y aut\u00f3nomos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:57:59.638567+00:00",
        "description": "Descubre todos los Servicios Conectados disponibles para tu veh\u00edculo Citro\u00ebn. Para beneficiarse y saber cuales son disponibles para t\u00ed, conectate a tu espacio personal o crealo en Citro\u00ebn Services Store.",
        "id": 467345,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://services-store.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Compra online tu coche Citroen y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo",
        "id": 241996,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Compra online en Citro\u00ebn store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T07:37:23.959136+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn te ofrece la tasaci\u00f3n de tu coche, sea cual sea su marca. Obt\u00e9n su tasaci\u00f3n online en unos minutos.",
        "id": 241995,
        "language": "es",
        "link": "https://www.tasacion.citroen.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tasa tu coche online gratuito y r\u00e1pido | Tasaci\u00f3n Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T07:37:22.120771+00:00",
        "description": "Gracias a Citro\u00ebn Advisor, puedes compartir tu opini\u00f3n sobre tu coche o un punto de venta Citro\u00ebn",
        "id": 241994,
        "language": "es",
        "link": "https://citroen-advisor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9posez votre avis sur un v\u00e9hicule ou un point de vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:20:03+00:00",
        "description": "From 1919 to today, discover the exceptional models which make Citro\u00ebn's history.",
        "id": 241954,
        "language": "es",
        "link": "https://citroenorigins.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Origins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre la Ciencia en tu ciudad!",
        "id": 418333,
        "language": "es",
        "link": "https://ciudadciencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:00:05.941610+00:00",
        "description": "Engaging Networks offers innovative online fundraising and campaigning tools to help you raise more money and win more campaigns.",
        "id": 467348,
        "language": "en-US",
        "link": "https://accion.ciwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engagingnetworks.net/wp-content/uploads/2022/09/homepage_hero2_small.png",
        "title": "Engaging Networks: Nonprofit Digital Engagement Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T05:42:17.847265+00:00",
        "description": "CIWF | Compassion In World Farming Espa\u00f1a | Nuestra misi\u00f3n es poner fin a la ganader\u00eda intensiva",
        "id": 438097,
        "language": "es",
        "link": "https://ciwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ciwf.es/media/366590/ciwf-lamb.png?mode=min&width=600&height=315&rnd=130851689340000000",
        "title": "Nuestra misi\u00f3n es poner fin a la ganader\u00eda intensiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:00:02.947012+00:00",
        "description": "Engaging Networks offers innovative online fundraising and campaigning tools to help you raise more money and win more campaigns.",
        "id": 467346,
        "language": "en-US",
        "link": "https://donar.ciwf.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engagingnetworks.net/wp-content/uploads/2022/09/homepage_hero2_small.png",
        "title": "Engaging Networks: Nonprofit Digital Engagement Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:38:49+00:00",
        "description": "La nueva web de Clara: lo \u00faltimo en tendencias, belleza, salud, dieta sana, moda, consejos para ahorrar, recetas\u2026 Ideas y soluciones para tu d\u00eda a d\u00eda.",
        "id": 418035,
        "language": "es",
        "link": "https://clara.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Clara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-10-10T10:44:35+00:00",
        "description": "A company by the people for the people. More than 73,000 professionals providing services to more than a million users and clients.",
        "id": 336182,
        "language": "en",
        "link": "https://clece.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clece",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T18:14:36+00:00",
        "description": "Dise\u00f1o web en C\u00f3rdoba y posicionamiento web para Aut\u00f3nomos y Pymes. Grandes resultados \u00a1Contacta 660 403 507 y haz crecer tu negocio!",
        "id": 467419,
        "language": "es",
        "link": "https://clickpublicidad.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clickpublicidad.es/wp-content/uploads/2019/01/disen\u0303o-web-cordoba.png",
        "title": "Dise\u00f1o web C\u00f3rdoba y Marketing Online efectivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.clientearth.org/cache/2/c/c/0/4/c/2cc04ce30159b4f45172a90810d690f33721b23f.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos una organizaci\u00f3n ben\u00e9fica medioambiental con una apuesta singular: usamos las leyes para introducir cambios decisivos y crear un futuro donde las personas y el planeta prosperen juntos.",
        "id": 424126,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://clientearth.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.clientearth.org/cache/2/c/c/0/4/c/2cc04ce30159b4f45172a90810d690f33721b23f.jpg",
        "title": "ClientEarth | Organizaci\u00f3n ben\u00e9fica medioambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:29:32+00:00",
        "description": "Su software para agricultura. Le brinda estimaciones y recomendaciones para la agricultura inteligente. Descubra m\u00e1s sobre FieldView\u2122 Software.",
        "id": 437883,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://climatefieldview.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FieldView\u2122 maximiza su producci\u00f3n con agricultura inteligente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "El Clot de Galvany, espacio protegido con una interesante diversidad de ambientes, es un centro de biodiversidad de primer orden en la Comunidad Valenciana.",
        "id": 418579,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://clotdegalvany.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Clot de Galvany - Paraje Natural Municipal de Elche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:48:24.911707+00:00",
        "description": "Cloud Expo Europe Madrid, el principal encuentro del ecosistema cloud en Espa\u00f1a se celebra en Madrid el 16 y 17 de Octubre 2024. IFEMA MADRID.",
        "id": 467450,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.cloudexpoeurope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/CEE-Madrid-2022/media/branding/CEE-Spain-2020_Date_UK_wo.png/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://clustervideojuegosmadrid.es/wp/wp-content/uploads/2023/02/Cluster-Madrid-Videojuegos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T11:30:26.195116+00:00",
        "description": "Uni\u00f3n de industrias creativas y videojuegos de Madrid. Networking, sinergias, eventos, formaci\u00f3n.\u00danete.",
        "id": 379819,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://clustervideojuegosmadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clustervideojuegosmadrid.es/wp/wp-content/uploads/2023/02/Cluster-Madrid-Videojuegos.jpg",
        "title": "Cl\u00faster Videojuegos Madrid - Madrid entra en juego.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-23T12:30:32+00:00",
        "description": "Descubre las \u00faltimas noticias sobre econom\u00eda, criptomonedas, actualidad, tecnolog\u00eda, motor y mucho m\u00e1s. Noticias actuales del mundo. Informaci\u00f3n a diario.",
        "id": 510108,
        "language": "es",
        "link": "http://www.cncompetencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u2139 Revista CNCompetencia | Noticias del mundo \u2714\ufe0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:02:54.735461+00:00",
        "description": "Funcionamiento y tipos de veh\u00edculos de hidr\u00f3geno. Galer\u00eda de veh\u00edculos. Funcionamiento de hidrogeneras. Mapa de hidrogeneras.",
        "id": 467353,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://auto.cnh2.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Movilidad de veh\u00edculos de hidr\u00f3geno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnh2.es/wp-content/uploads/2024/01/Pastilla-NEXT-GEN-MINISTERIO-CIENCIA-PRTR-JCCM-300x21.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Fecha Inscripci\u00f3n: del 2 al 26 de septiembre de 2024\nFecha Comienzo Curso: 1 de Octubre de 2024",
        "id": 364718,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://cnh2.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnh2.es/wp-content/uploads/2024/01/Pastilla-NEXT-GEN-MINISTERIO-CIENCIA-PRTR-JCCM-300x21.png",
        "title": "Home - Centro Nacional del Hidr\u00f3geno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-18T12:18:05+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 360510,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ccn-cert.cni.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-28T14:26:59+00:00",
        "description": "Selector de idioma, lenguaje seleccionado espa\u00f1ol",
        "id": 467357,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.cni.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.axel-k.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos un Centro P\u00fablico cuya Misi\u00f3n Principal es la Investigaci\u00f3n del C\u00e1ncer y trasladar la tecnolog\u00eda innovadora al Sistema Nacional de Salud.",
        "id": 27233,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://cnio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnio.es/wp-content/uploads/2020/05/cnio.jpg",
        "title": "Centro Nacional de Investigaciones Oncol\u00f3gicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-11T15:53:35+00:00",
        "description": "GlioVis - Visualization Tools for Glioma Datasets",
        "id": 82634,
        "language": "",
        "link": "https://gliovis.bioinfo.cnio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlioVis - Visualization Tools for Glioma Datasets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T11:26:43.992267+00:00",
        "description": "CNIO Tote bags",
        "id": 98085,
        "language": "en-us",
        "link": "https://store.cnio.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNIO Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Comisi\u00f3n Nacional de los Mercados y la Competencia | CNMC",
        "id": 134973,
        "language": "es",
        "link": "https://cnmc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comisi\u00f3n Nacional de los Mercados y la Competencia | CNMC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Body in charge of supervising and inspecting the Spanish securities markets and the activity of all those involved in them",
        "id": 113964,
        "language": "en",
        "link": "https://cnmv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNMV - Comisi\u00f3n Nacional del Mercado de Valores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:08:56.285748+00:00",
        "description": "La CNSE, Confederaci\u00f3n Estatal de Personas Sordas, es una ONG de acci\u00f3n social, sin \u00e1nimo de lucro y de \u00e1mbito estatal, que fue fundada en 1936. Luchamos por la igualdad de oportunidades para las personas sordas, a trav\u00e9s de pol\u00edticas encaminadas a suprimir las barreras que impiden el ejercicio de nuestros derechos.",
        "id": 76840,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cnse.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Confederaci\u00f3n Estatal de Personas Sordas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Cond\u00e9 Nast",
        "id": 156729,
        "language": "en",
        "link": "https://cnworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cond\u00e9 Nast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:44:58+00:00",
        "description": "Te damos la bienvenida al sitio web de Coca-Cola en Espa\u00f1a. Aprende aqu\u00ed todo lo que necesitas saber sobre la bebida que refresca al mundo entero.",
        "id": 504213,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.cocacola.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La bebida que refresca al mundo entero | Coca-Cola ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:17:43.560606+00:00",
        "description": "Codaprot, empresa formada por consultores juridicos, nacida en 2007 para prestar servicios de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal. \u00a1Inf\u00f3rmate!",
        "id": 466802,
        "language": "es",
        "link": "https://codaprot.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultor\u00eda jur\u00eddica | Codaprot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:20:28+00:00",
        "description": "COITT/AEGITT COLEGIO OFICIAL/ASOCIACI\u00d3N DE GRADUADOS & INGENIEROS T\u00c9CNICOS DE TELECOMUNICACI\u00d3N",
        "id": 378136,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.coitt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zygomatic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:46:13.197126+00:00",
        "description": "Crea collages de fotos online gratis. Agrega fotos sin tener que subirlas. Acom\u00f3dalas en montajes libres o usa alguna de nuestras plantillas. Guarda y comparte tus collages online, o \u00fasalos como tu foto de perfil y de portada en Facebook, Google+ o Twitter. No se requiere registro. Funciona en tel\u00e9fonos y tabletas iOS y Android, y en navegadores de escritorio.",
        "id": 467327,
        "language": "es",
        "link": "https://www.collage.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.collage.es/pics/logo-fb-es.png",
        "title": "Crea collages de fotos online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:54:50.298320+00:00",
        "description": "Descubre las residencias universitarias de Collegiate. Alojamiento para estudiantes en Madrid y Valencia. Mucho m\u00e1s que una residencia. \u00a1Reserva on-line!",
        "id": 528281,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.collegiate-ac.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.collegiate-ac.es/propeller/uploads/sites/3/2023/06/collegiate-hero-fallback-home-1920x983-min-1024x524.jpg",
        "title": "Residencias de estudiantes | Alojamiento para estudiantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.colorid.es/site_uploads/files/000/000/002/@1x/7b931db39820d9ea.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:06:48.109370+00:00",
        "description": "Uma inst\u00e2ncia com modera\u00e7\u00e3o ativa e foco em pessoas queer/LGBTQIAPN+ que falam portugu\u00eas. Saiba mais em http://sobre.colorid.es!",
        "id": 104047,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://colorid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.colorid.es/site_uploads/files/000/000/002/@1x/7b931db39820d9ea.png",
        "title": "colorid.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-01T19:30:18+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre a inst\u00e2ncia de Hometown colorid.es!",
        "id": 104068,
        "language": "",
        "link": "https://sobre.colorid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sobre colorid.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "En Colorprinter solo trabajamos con empresas, asociaciones y organismos p\u00fablicos. Especialistas en libros, revistas, cat\u00e1logos y papeler\u00eda",
        "id": 56375,
        "language": "es",
        "link": "https://colorprinter.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soluciones de imprenta para empresas distinguidas \u00bb Colorprinter\u00a9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T08:25:52+00:00",
        "description": "comam.es",
        "id": 254210,
        "language": "",
        "link": "https://comam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "comam.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:00:48.372928+00:00",
        "description": "Comarch es fabricante de soluciones inform\u00e1ticas e integrador. Desde 1993, Comarch ayuda a clientes a lograr una mayor rentabilidad y sacar provecho de las soluciones y productos modernos, usando una amplia gama de herramientas complementadas con la mejor",
        "id": 98805,
        "language": "es",
        "link": "https://comarch.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comarch \u2013 fabricante y suministrador de sistemas de inform\u00e1tica modernos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Web M\u00e8dica Acreditada",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T00:51:00.162589+00:00",
        "description": "WMA - Web M\u00e8dica Acreditada",
        "id": 517652,
        "language": "",
        "link": "http://wma.comb.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WMA - Web M\u00e9dica Acreditada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "ComFuturo es un programa de colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada dirigido a captar el mejor talento joven investigador y posibilitar que desarrolle proyectos de alcance en el sistema espa\u00f1ol de ciencia y tecnolog\u00eda, contribuyendo as\u00ed a que nuestra sociedad afronte con garant\u00edas de \u00e9xito los grandes retos que comprometen el futuro.",
        "id": 418328,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://comfuturo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ComFuturo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T11:35:47.237171+00:00",
        "description": "Empresa l\u00edder dedicada a la venta de c\u00f3mics, manga, literatura de fantas\u00eda, juegos de mesa y merchand de todo esto y del mundo del cine, TV y videojuegos.",
        "id": 481225,
        "language": "es",
        "link": "https://comicstores.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comic Stores \u2013 C\u00f3mics, manga, rol, juegos, merchand, colecci\u00f3n.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://compilercrim.es/icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "compiler crimes :3",
        "id": 85881,
        "language": "en",
        "link": "https://compilercrim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://compilercrim.es/icon.png",
        "title": "compiler crimes :3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.compramejor.es/wp-content/uploads/2018/09/compramejor-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:33:34.757535+00:00",
        "description": "Compra Mejor te ayuda a elegir y comprar sin esfuerzo. Recomendaciones y valoraciones realizadas por expertos y periodistas.",
        "id": 417772,
        "language": "es",
        "link": "https://www.compramejor.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.compramejor.es/wp-content/uploads/2018/09/compramejor-social.png",
        "title": "CompraMejor.es - Recomendaciones y valoraciones de expertos y periodistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:09:19.514992+00:00",
        "description": "Computer Fairies is a Mastodon instance that aims to be as queer, friendly and furry as possible. We welcome all kinds of computer fairies!",
        "id": 467370,
        "language": "en",
        "link": "http://computerfairi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.computerfairi.es/site_uploads/files/000/000/001/original/preview.jpg",
        "title": "Computer Fairies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:43:33.542116+00:00",
        "description": "La mejor informaci\u00f3n sobre innovaci\u00f3n, negocio y tecnolog\u00eda para el \u00e1mbito corporativo",
        "id": 520349,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.computerworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Computerworld Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:42.142055+00:00",
        "description": "Actualizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica esencial para empresas: info de \u00faltima hora para CIO, CFO, CSO, CMO, CEO. Whitepapers, Casos pr\u00e1cticos, Entrevistas, An\u00e1lisis y Soluciones.",
        "id": 467404,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://www.computing.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.computing.es/wp-content/uploads/2023/06/13141328/cropped-FAVICON_C_1024x1024px-1.png",
        "title": "Computing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.concursoescolaronce.es/assets/images/comun/og-image.jpg?41edicion",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:30:00.816266+00:00",
        "description": "Check out the 40th edition of the ONCE School Contest on disability and inclusion with teaching materials and resources adapted to the new educational situation. We look forward to seeing you on the website.",
        "id": 377962,
        "language": "en",
        "link": "https://concursoescolaronce.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.concursoescolaronce.es/assets/images/comun/og-image.jpg?41edicion",
        "title": "41st ONCE School Contest - Liga contra la soledad no deseada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:37:47.548038+00:00",
        "description": "Centro Cultural",
        "id": 502202,
        "language": "es",
        "link": "https://www.condeduquemadrid.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.condeduquemadrid.es/sites/default/files/login--logo.png",
        "title": "Condeduque Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:22:42.628559+00:00",
        "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.",
        "id": 431420,
        "language": "es",
        "link": "https://tienda.condenast.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://tienda.condenast.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200",
        "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T13:51:41+00:00",
        "description": "Cond\u00e9 Nast College ofrece a trav\u00e9s de sus cursos de postgrado y masters la formaci\u00f3n m\u00e1s completa en el mundo de la moda y el marketing.",
        "id": 138845,
        "language": "es",
        "link": "https://condenastcollege.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.voguecollege.com/wp-content/uploads/2024/09/TakeFlight_betty-oxlade-martin-homepage.jpg",
        "title": "Cond\u00e9 Nast College Spain - Prep\u00e1rate para formarte en el mundo de la moda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.conferenciaepiscopal.es/wp-content/uploads/2020/04/Semana-Santa-2020.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-12T07:42:00+00:00",
        "description": "\u00bfS\u00e1bes c\u00f3mo se financia la Iglesia?",
        "id": 330533,
        "language": "es",
        "link": "https://conferenciaepiscopal.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.conferenciaepiscopal.es/wp-content/uploads/2024/10/almures-2a4a75ec402c2c383ffbe5f5a0936f17-cathopic-1024x683.jpg",
        "title": "Inicio - Conferencia Episcopal Espa\u00f1ola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:01:10.593362+00:00",
        "description": "Confianza Online \u00b7 Por un comercio electr\u00f3nico transparente y responsable",
        "id": 94049,
        "language": "es",
        "link": "https://confianzaonline.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Confianza Online \u00b7 Por un comercio electr\u00f3nico transparente y responsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:13:14.553327+00:00",
        "description": "El Blog del Congreso de los Diputados es un espacio did\u00e1ctico y bibliogr\u00e1fico donde conocer m\u00e1s la instituci\u00f3n y los procesos parlamentarios.",
        "id": 467388,
        "language": "es",
        "link": "https://blog.congreso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.congreso.es/wp-content/uploads/2021/09/logo-fuera-de-aegnda-e1632728719167.png",
        "title": "El Blog del Congreso de los Diputados - Fuera de Agenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:46:13.331066+00:00",
        "description": "HOME - Congreso de los Diputados",
        "id": 418935,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://congreso.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME - Congreso de los Diputados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:05:51.132175+00:00",
        "description": "Un sector en cifras r\u00e9cord Con 1.943 MW instalados en 2023, el Autoconsumo se consolida en Espa\u00f1a como la mejor opci\u00f3n para conseguir ahorros reales en la factura el\u00e9ctrica de empresas y ciudadanos. S\u00famate a esta Revoluci\u00f3n Energ\u00e9tica en el [\u2026]",
        "id": 466769,
        "language": "es",
        "link": "https://www.congresoautoconsumo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.congresoautoconsumo.es/wp-content/uploads/2019/03/placeholder.png",
        "title": "Congreso Nacional de Autoconsumo - congresoautoconsumo.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:02:36+00:00",
        "description": "IV Congreso de Energ\u00edas Renovables - Toda la actualidad del sector renovable - 1 y 2 de diciembre, Hotel InterContinental (Madrid)",
        "id": 466768,
        "language": "es",
        "link": "https://www.congresoenergiasrenovables.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.congresoenergiasrenovables.es/wp-content/uploads/2018/06/ecology.png",
        "title": "Inicio - Congreso Energ\u00edas Renovables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:13:56.603074+00:00",
        "description": "30 Septiembre y 01 Octubre 2021.III Congreso Nacional del Agua. Fen\u00f3menos extremos: sequ\u00edas e inundaciones. El Ayuntamiento de Orihuela, la Diputaci\u00f3n de Alicante y la Universidad de Alicante, en colaboraci\u00f3n con el Instituto del Agua y las Ciencias Ambientales de la UA, entre otras instituciones p\u00fablicas y privadas, han puesto en marcha el III Congreso Nacional del Agua, que abordar\u00e1 \u201cLos Fen\u00f3menos Extremos: sequ\u00edas e inundaciones\u201d.",
        "id": 467389,
        "language": "es",
        "link": "https://2021.congresonacionalagua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2021.congresonacionalagua.es/wp-content/uploads/2021/04/Cartel-Congreso-Nacional-del-Agua-2021.jpg",
        "title": "INICIO - Congreso Nacional del Agua de Orihuela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:14:59.992881+00:00",
        "description": "30 Septiembre y 01 Octubre 2021.III Congreso Nacional del Agua. Fen\u00f3menos extremos: sequ\u00edas e inundaciones. El Ayuntamiento de Orihuela, la Diputaci\u00f3n de Alicante y la Universidad de Alicante, en colaboraci\u00f3n con el Instituto del Agua y las Ciencias Ambientales de la UA, entre otras instituciones p\u00fablicas y privadas, han puesto en marcha el III Congreso Nacional del Agua, que abordar\u00e1 \u201cLos Fen\u00f3menos Extremos: sequ\u00edas e inundaciones\u201d.",
        "id": 467390,
        "language": "es",
        "link": "https://2022.congresonacionalagua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2022.congresonacionalagua.es/wp-content/uploads/2022/04/Cartel-Agua-2022-small.jpg",
        "title": "INICIO - Congreso Nacional del Agua de Orihuela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2023.congresonacionalagua.es/wp-content/uploads/2023/03/cartel-sin-logos-congreso-nacional-agua-cox.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:20:13.516865+00:00",
        "description": "Res\u00e9rvate los d\u00edas 14 y 15 septiembre 2023 y asiste al V Congreso Nacional del Agua que organiza el Ayto de Cox junto con la Diputaci\u00f3n de Alicante y la UA",
        "id": 418857,
        "language": "es",
        "link": "https://2023.congresonacionalagua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2023.congresonacionalagua.es/wp-content/uploads/2023/03/cartel-sin-logos-congreso-nacional-agua-cox.png",
        "title": "V Congreso Nacional del Agua de COX - Congreso Nacional del Agua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://congresonacionalagua.es/wp-content/uploads/2024/06/CONGRESO-AGUA-ORIHUELA-2024-destacada-octubre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:22:12.027198+00:00",
        "description": "Res\u00e9rvate los d\u00edas 7 y 8 octubre 2024 y asiste al VI Congreso Nacional del Agua que organiza el Ayuntamiento de Orihuela",
        "id": 418868,
        "language": "es",
        "link": "https://congresonacionalagua.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://congresonacionalagua.es/wp-content/uploads/2024/06/CONGRESO-AGUA-ORIHUELA-2024-destacada-octubre.jpg",
        "title": "VI Congreso Nacional del Agua de ORIHUELA - Congreso Nacional del Agua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:15:06.723579+00:00",
        "description": "conpilar.es",
        "id": 422128,
        "language": "es",
        "link": "https://conpilar.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "conpilar.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:46:41+00:00",
        "description": "Consejo Transparencia y Buen Gobierno - Consejo Transparencia y Buen Gobierno",
        "id": 230672,
        "language": "es",
        "link": "https://consejodetransparencia.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo Transparencia y Buen Gobierno - Consejo Transparencia y Buen Gobierno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T03:19:09.205136+00:00",
        "description": "Inicio - Consorcio de Compensaci\u00f3n de Seguros",
        "id": 418774,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.consorseguros.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Consorcio de Compensaci\u00f3n de Seguros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:04:32.015379+00:00",
        "description": "LimeSurvey",
        "id": 246852,
        "language": "en",
        "link": "https://survey.consulintel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LimeSurvey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jordi Palet Martinez",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:17:40.205074+00:00",
        "description": "Productos y servicios de redes, comunicaciones y sistemas abiertos. Consultoria de networking. Routing empresarial. Integraci\u00f3n y proyectos a medida.",
        "id": 467403,
        "language": "en",
        "link": "http://www.consulintel.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulintel - The IPv6 Company - Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.consultis.es/wp-content/plugins/revslider/public/assets/assets/dummy.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Reparamos tu Mac y tu PC. Somos Servicio T\u00e9cnico Oficial Apple en Zaragoza. Creamos tu P\u00e1gina Web desde tan solo 595 \u20ac. Expertos en Posicionamiento SEO.",
        "id": 357371,
        "language": "es",
        "link": "https://consultis.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.consultis.es/wp-content/plugins/revslider/public/assets/assets/dummy.png",
        "title": "Consultis. Servicio T\u00e9cnico Apple. P\u00e1ginas Web Zaragoza. SEO y Marketing Online - Consultis - Servicio T\u00e9cnico Zaragoza - P\u00e1ginas Web - Posicionamiento SEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:03:31+00:00",
        "description": "Consumo Responde",
        "id": 230348,
        "language": "es",
        "link": "https://www.consumoresponde.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consumo Responde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.conterra.escontent=\"\">",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:37:18.879034+00:00",
        "description": "con terra \u2013 tus datos d\u00f3nde, cu\u00e1ndo y c\u00f3mo los necesitas | con terra",
        "id": 253280,
        "language": "es",
        "link": "https://conterra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.conterra.escontent=\"\">",
        "title": "con terra \u2013 tus datos d\u00f3nde, cu\u00e1ndo y c\u00f3mo los necesitas | con terra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00bfNecesitas cambiar tus neum\u00e1ticos? Descubre la amplia gama de neum\u00e1ticos de Continental. Encuentra neum\u00e1ticos de verano, invierno y todo tiempo (all season) para todo tipo de veh\u00edculos: autom\u00f3viles, camiones, veh\u00edculo industrial, agr\u00edcola, bicicleta...",
        "id": 393344,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://continental-neumaticos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neum\u00e1ticos Continental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-08T14:07:16+00:00",
        "description": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Estado",
        "id": 230372,
        "language": "",
        "link": "https://contrataciondelestado.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-10T06:49:58.797104+00:00",
        "description": "Exploring how to make programs more malleable and computing more humane",
        "id": 2850,
        "language": "en",
        "link": "https://convolv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J. Ryan Stinnett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:34:41.396632+00:00",
        "description": "Regalos originales y gadgets  compre online para la fiesta, led, esp\u00eda, c\u00e1maras, productos de moda y muchos m\u00e1s.. Todo con los precios  de saldo usted puede comprar online.",
        "id": 517493,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.cool-mania.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regalos originales y artefactos geniales tienda online | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pool.jortage.com/coolmathgames/site_uploads/files/000/000/002/@1x/f032af131e7c8270.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "coolmathgam.es is a parody Mastodon instance that is NOT AFFILIATED with that one site you all know and love. Please no sue this is a joke.",
        "id": 146961,
        "language": "en",
        "link": "https://coolmathgam.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pool.jortage.com/coolmathgames/site_uploads/files/000/000/002/@1x/f032af131e7c8270.png",
        "title": "coolmathgam.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T19:58:07+00:00",
        "description": "Live Brightly. Nuestras lentes de contacto blandas diarias y mensuales est\u00e1n dise\u00f1adas pensando en su salud y comodidad. Para todos los ojos, todas las personas y todos los d\u00edas.",
        "id": 517553,
        "language": "es",
        "link": "https://coopervision.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coopervision.es/enthemes/custom/cv/logo.png",
        "title": "Lentes de contacto CooperVision | CooperVision Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:20:14.283788+00:00",
        "date_published": "2024-08-07T15:37:45.707379+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 330539,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://accesible.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:43:14.860199+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 32251,
        "language": "es",
        "link": "https://cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cope.es/images/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cope-cdnmed.cope.es/img/brand/cope-redes-sociales.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:37:48.766059+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 330540,
        "language": "es",
        "link": "https://iframes.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cope.es/images/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:20:32.528485+00:00",
        "description": "Emisora de radio espa\u00f1ola. La Radio en directo y a la carta con Herrera en COPE, Tiempo de Juego, El Partidazo de COPE y el resto de programas con el mejor entretenimiento.",
        "id": 467412,
        "language": "es",
        "link": "https://imagenes.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagenes.cope.es/images/cope-redes-sociales.jpg",
        "title": "COPE | Noticias y radio online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://institucional.cope.es/wp-content/uploads/2024/06/Portada.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T15:37:39.640331+00:00",
        "description": "\"Un esfuerzo de transparencia coherente con nuestros ideales\" \r\nJos\u00e9 Luis Rest\u00e1n Mart\u00ednez\r\nPresidente de COPE \r\n\r\n\"COPE revalida su compromiso de servir al bien com\u00fan de la sociedad espa\u00f1ola desde su vocaci\u00f3n de medio cat\u00f3lico, comercial y generalista\" Lee el mensaje completo     \r\n6,2 millones de oyentes diarios",
        "id": 330537,
        "language": "es",
        "link": "https://institucional.cope.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institucional.cope.es/wp-content/uploads/2024/06/Portada.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:07.072068+00:00",
        "description": "Agenda \u00danica",
        "id": 76792,
        "language": "es",
        "link": "https://agendaunica.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda \u00danica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:14.527376+00:00",
        "description": "ARCHIVO MUNICIPAL DEL AYUNTAMIENTO DE C\u00d3RDOBA",
        "id": 76796,
        "language": "es-es",
        "link": "https://archivo.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivo Municipal de C\u00f3rdoba - Archivo Municipal del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:17.524368+00:00",
        "description": "CIGES | Ayuntamiento de Cordoba",
        "id": 76798,
        "language": "en",
        "link": "https://citaprevia.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIGES | Ayuntamiento de Cordoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:36:28.424619+00:00",
        "description": "C\u00f3rdoba ciudad de todos",
        "id": 230365,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ciudaddetodos.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rdoba ciudad de todos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:23:28.995032+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:36:30.191753+00:00",
        "description": "Portal del proyecto C\u00f3rdoba Luze - Delegaci\u00f3n de Infraestructuras del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 230366,
        "language": "es-es",
        "link": "http://coluze.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Infraestructuras - Coluze - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:36:35+00:00",
        "description": "Portal web Cooperaci\u00f3n del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 230367,
        "language": "es-es",
        "link": "https://comerciojusto.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201c10 a\u00f1os de C\u00f3rdoba, Ciudad por el Comercio Justo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://consumo.cordoba.es/plugins/content/linkcmp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:29.597959+00:00",
        "description": "Servicio Municipal de Consumo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Informaci\u00f3n de consumo para consumidores y empresas. Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo: reclamar, obtener una hoja de reclamaciones o solicitud de arbitraje, formularios y folletos, realizar consultas de consumo.\r\nInformaci\u00f3n en materia de telefon\u00eda m\u00f3vil.",
        "id": 76801,
        "language": "es-es",
        "link": "https://consumo.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://consumo.cordoba.es/plugins/content/linkcmp.png",
        "title": "Bienvenidos al Servicio Municipal de Consumo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:55.127798+00:00",
        "description": "Portal web Cooperaci\u00f3n del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76790,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cooperacion.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenidos a la portada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:59:37+00:00",
        "description": "Mejor Cordoba en Bici",
        "id": 230364,
        "language": "es",
        "link": "https://cordobaenbici.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejor Cordoba en Bici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:32:56.611931+00:00",
        "description": "Portal del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 23409,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:12.500491+00:00",
        "description": "Direcci\u00f3n General de Cultura y Patrimonio Hist\u00f3rico. \u00c1rea de Desarrollo del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Gestiona bibliotecas, museos, monumentos y diversos espacios culturales de competencia municipal",
        "id": 76795,
        "language": "es",
        "link": "https://cultura.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delegaci\u00f3n de Cultura del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Organizaciones - CKAN",
        "id": 216970,
        "language": "es",
        "link": "https://datosabiertos.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizaciones - CKAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:28:01.380256+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 467417,
        "language": "",
        "link": "http://estadisticas.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:27.685816+00:00",
        "description": "Portal de Festejos del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76800,
        "language": "es-es",
        "link": "https://feriasyfiestas.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiestas y Tradiciones  - Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:27:41.674038+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:34:57+00:00",
        "description": "CORDOBA FILM OFFICE ES UN ESPACIO PARA LA FILMACION DE PELICULAS",
        "id": 230339,
        "language": "es-es",
        "link": "https://filmoffice.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:46.704428+00:00",
        "description": "Portal de Igualdad del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba, Casa de la Igualdad",
        "id": 76786,
        "language": "es-es",
        "link": "https://igualdad.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delegaci\u00f3n de Igualdad - Casa de la Igualdad del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:53.268968+00:00",
        "description": "Portal de Infraestructuras del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76789,
        "language": "es-es",
        "link": "https://infraestructuras.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infraestructuras - Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://juventud.cordoba.es/wordpress/wp-content/uploads/2020/06/cabecera-web-Planneo-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:09.356541+00:00",
        "description": "Planneo C\u00f3rdoba Joven es un espacio de encuentro en C\u00f3rdoba para la juventud, un espacio sensible y abierto a las propuestas y demandas de las personas m\u00e1s j\u00f3venes de la ciudad.",
        "id": 76793,
        "language": "es",
        "link": "https://juventud.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juventud.cordoba.es/wordpress/wp-content/uploads/2020/06/cabecera-web-Planneo-1-1.png",
        "title": "Inicio - Planneo C\u00f3rdoba Joven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:43:03.283969+00:00",
        "description": "Suscr\u00edbase a nuestras listas de correo",
        "id": 230380,
        "language": "en",
        "link": "https://listas.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suscr\u00edbase a nuestras listas de correo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:51.650999+00:00",
        "description": "Portal Movilidad, Accesibilidad y Transporte del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76788,
        "language": "es-es",
        "link": "https://movilidad.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Movilidad, Accesibilidad y Transporte - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:37.802882+00:00",
        "description": "Sede Electr\u00f3nica del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76782,
        "language": "es-es",
        "link": "https://oficinavirtual.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina Virtual - Ayuntamiento de C\u00f3rdoba - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://participa.cordoba.es/wp-content/uploads/2024/04/Noticia-habitos-saludable-1-762x520.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "El Ayuntamiento de C\u00f3rdoba pone a vuestra disposici\u00f3n esta web para mejorar la comunicaci\u00f3n entre la ciudadan\u00eda y el propio Ayuntamiento.",
        "id": 76799,
        "language": "es",
        "link": "https://participa.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participa.cordoba.es/wp-content/uploads/2024/08/RUTA-ASTRONOMICA-POR-TRASSIERRA-WA0018-770x360.webp",
        "title": "Web de la Delegaci\u00f3n de Participaci\u00f3n Ciudadana de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://patios.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/11/logo-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Festivity of National Touristic Interest and Intangible Cultural Heritage of Humanity  \r\nFrom 02 to 12 May 2024 Information  awards 2024  CONTEST 2024       \r\nLa Fiesta de los Patios de C\u00f3rdoba \r\nOne of the main tourist attractions of C\u00f3rdoba is its patios, a place of coexistence and center",
        "id": 230391,
        "language": "en-US",
        "link": "https://patios.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://patios.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/11/logo-3.png",
        "title": "Inicio - Patios de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-10T12:20:44+00:00",
        "description": "PMUS C\ufffdrdoba",
        "id": 230363,
        "language": "",
        "link": "https://pmus.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan de Movilidad Urbana Sostenible de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:44:04.013568+00:00",
        "description": "Plataforma Web para solicitar recursos (espacios y materiales) e inscribirse en actividades de la Delegaci\u00f3n de participaci\u00f3n Ciudadana del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 230388,
        "language": "",
        "link": "https://recursosparticipa.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de solicitud de espacios, materiales y actividades | Delegaci\u00f3n de participaci\u00f3n Ciudadana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:16.227639+00:00",
        "description": "Salud Publica - Ayto. C\u00f3rdoba.",
        "id": 76797,
        "language": "es-es",
        "link": "https://saludpublica.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salud Publica - Ayto. de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:10.904570+00:00",
        "description": "Sede electr\u00f3nica Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "id": 76794,
        "language": "es",
        "link": "https://sede.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede electr\u00f3nica Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:00:44.432284+00:00",
        "description": "Servicios Sociales Municipales en C\u00f3rdoba,Servicios sociales comunitarios,  Ayuntamiento de C\u00f3rdoba,Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a: Prestaciones y ayudas de los Servicios Sociales Municipales  del Ayuntamiento de Cordoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a. C\u00f3rdoba Social: Intervenci\u00f3n, Centros y Documentaci\u00f3n",
        "id": 76785,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ssm.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios Sociales Municipales - Servicios Sociales Municipales en C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:38:49.804374+00:00",
        "description": "Oficina Virtual Tributaria del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Presentaci\u00f3n, pago de impuestos y gestiones tributarias en C\u00f3rdoba.",
        "id": 216969,
        "language": "es",
        "link": "https://tributos.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficina Virtual Tributaria del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zoo.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/04/new-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00",
        "description": "ABRIL Y MAYODe martes a domingo y festivosDe 9.30h a 20.00hReptilario de 9.30h a 19h.",
        "id": 76802,
        "language": "es",
        "link": "https://zoo.cordoba.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zoo.cordoba.es/wp-content/uploads/2021/04/new-logo.png",
        "title": "P\u00e1gina de inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "C\u00f3rdoba Est\u00e9tica",
        "id": 230368,
        "language": "es",
        "link": "https://cordoba2016.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rdoba Est\u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corneilles.files.fedi.monster/site_uploads/files/000/000/001/@1x/8cdba9296166da9e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:01:57.666230+00:00",
        "description": "Instance Mastodon francophone queer-centr\u00e9e \u00e0 tendance gauchiste qui essaie d'\u00eatre un endroit sympa.",
        "id": 332645,
        "language": "fr",
        "link": "https://corneill.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corneilles.files.fedi.monster/site_uploads/files/000/000/001/@1x/8cdba9296166da9e.png",
        "title": "Corneilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:05:40.478002+00:00",
        "description": "Web oficial de Corporaci\u00f3n Voz de Galicia, el primer grupo multimedia de la comunidad, con una audiencia diaria de 1 mill\u00f3n de visitantes y m\u00e1s 60 millones de facturaci\u00f3n.",
        "id": 121891,
        "language": "es",
        "link": "https://corporacionvoz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corporaci\u00f3n Voz de Galicia | Primer grupo multimedia de la comunidad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.correos.es/content/dam/correos/imagenes/iconos/CORREOS-1000x1000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-15T10:14:37+00:00",
        "description": "Localiza tu env\u00edo, una oficina o cualquier c\u00f3digo postal. Informaci\u00f3n sobre todos nuestros productos y servicios. Contrataci\u00f3n online.",
        "id": 113174,
        "language": "es",
        "link": "https://correos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.correos.es/content/dam/correos/imagenes/iconos/CORREOS-1000x1000.png",
        "title": "Bienvenido a Correos.es - El Portal Online de Correos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Parlamento de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n con sede en el Palacio de la Aljafer\u00eda.",
        "id": 216981,
        "language": "en",
        "link": "https://cortesaragon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cortes de Arag\u00f3n - Parlamento: Cortes de Arag\u00f3n - Parlamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.coruna.gal/ImagenEstructural/45/463/imageFacebookTwitter.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:21:16+00:00",
        "description": "Concello da Coru\u00f1a",
        "id": 172044,
        "language": "gl",
        "link": "https://coruna.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coruna.gal/ImagenEstructural/45/463/imageFacebookTwitter.png",
        "title": "Concello da Coru\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00bfQU\u00e9 es el cosmere? https://youtu.be/rai8WDA-8-c?si=Vtw3zVVVH1yRiedM Orden de lectura State of the Cosmere State of the Cosmere\u201923 by Tamara El\u00e9a Tonetti Buono 31/12/2023 State of the Sanderson State of the Sanderson 2023 by Tamara El\u00e9a Tonetti Buono 20/12/2023 Dragonsteel Con Dragonsteel 2023: todas las novedades by Tamara El\u00e9a Tonetti Buono 22/11/2023 Cosmere El hombre iluminado: todo",
        "id": 237525,
        "language": "es",
        "link": "https://cosmere.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cosmere.es - Cosmere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.costacoders.es/icons/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-03T00:00:00+00:00",
        "description": "CostaCoders.es is an open virtual space and a collaborative local community for English-speaking software engineers living in Costa del Sol area.",
        "id": 108656,
        "language": "en",
        "link": "https://costacoders.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.costacoders.es/icons/android-chrome-512x512.png",
        "title": "CostaCoders.es Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:54:54.675550+00:00",
        "description": "Track your favorite TV shows with CouchTime - the elegant and intuitive iOS app for TV enthusiasts. Discover, organize, and enjoy a sleek design. Try it now!",
        "id": 512928,
        "language": "en",
        "link": "https://couchtim.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CouchTimes - The Elegant TV Tracking Solution for iOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-19T08:36:49+00:00",
        "description": "Autorizar un\u00a0nuevo cupo de Agua,\u00a0 para el presente a\u00f1o hidrol\u00f3gico 2023/24,\u00a0 a raz\u00f3n de:",
        "id": 418875,
        "language": "es",
        "link": "https://crcc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Comunidad de Regantes del Campo de Cartagena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:07:58.865084+00:00",
        "description": "Creactivities is a chatbot that helps people to be more creative in their everyday life through exciting creative challenges and a gripping story.",
        "id": 23410,
        "language": "en",
        "link": "https://creactiviti.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://creactiviti.es/media/site/eeec2192a0-1674077262/creactivities_meta.jpg",
        "title": "Creactivities - A chatbot that exercises your creative muscles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T04:43:52.066536+00:00",
        "description": "Blog no oficial sobre la pelicula Crep\u00fasculo. Amantes de la saga Crep\u00fasculo, de Edward y Bella.",
        "id": 441145,
        "language": "es",
        "link": "https://crepusculo-lapelicula.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CREP\u00daSCULO, LA PELICULA (y LA SAGA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://criticall.es/wp-content/uploads/2017/09/CRITICALL_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Critic|all Conference is organized by the Architectural Design Department at ETSAM School of Architecture, Universidad Polit\u00e9cnica Madrid.",
        "id": 281633,
        "language": "en-US",
        "link": "https://criticall.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://criticall.es/wp-content/uploads/2017/09/CRITICALL_og.jpg",
        "title": "Critic|all \u2014 International Conference on Architectural Design and Criticism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:42:59.812886+00:00",
        "description": "Mautic",
        "id": 378008,
        "language": "",
        "link": "https://mametic.crm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mautic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Consorcio Regional de Transportes de Madrid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:52:57.939745+00:00",
        "description": "P\u00e1gina web del Consorcio Regional de Transportes de Madrid - CRTM Inicio",
        "id": 528256,
        "language": "es",
        "link": "https://www.crtm.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consorcio Regional de Transportes de Madrid - CRTM Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:44:05.357964+00:00",
        "description": "Portada - CRTVG - G24",
        "id": 396874,
        "language": "gl-ES",
        "link": "https://crtvg.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - CRTVG - G24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crupv.es/wp-content/uploads/sites/2/2024/02/favicon-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Conferencia de Rectores y Rectoras CRUPV es el interlocutor de las Universidades P\u00fablicas Valencianas con la Generalitat Valenciana.",
        "id": 131464,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://crupv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crupv.es/wp-content/uploads/sites/2/2024/02/favicon-1.png",
        "title": "CRUPV Inicio - Conferencia de Rectores y Rectoras de las Universidades P\u00fablicas Valencianas (CRUPV)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:19:48.147877+00:00",
        "description": "Las noticias m\u00e1s recientes del mundo crypto en Cryptorobin. Descubre lo \u00faltimo sobre criptomonedas, NFT, miner\u00eda, blockchain y mucho m\u00e1s.",
        "id": 404029,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://cryptorobin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cryptorobin.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:42:09+00:00",
        "description": "CSIC Alumni",
        "id": 418329,
        "language": "es",
        "link": "https://alumni.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSIC Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:07.207402+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s del Centro de Ciencias Humanas y Sociales del CSIC",
        "id": 467434,
        "language": "",
        "link": "http://biblioteca.cchs.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s. Centro de Ciencias Humanas y Sociales. CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:54:50.287038+00:00",
        "description": "Inicio | Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "id": 378186,
        "language": "es",
        "link": "https://bibliotecas.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:31.940167+00:00",
        "description": "CSIC \u2013 Servicio de autenticaci\u00f3n",
        "id": 418334,
        "language": "es",
        "link": "https://cas.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSIC \u2013 Servicio de autenticaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T22:54:01.643601+00:00",
        "description": "El Centro de Ciencias Humanas y Sociales (CCHS) del Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas est\u00e1 integrado por seis institutos de investigaci\u00f3n.",
        "id": 429921,
        "language": "es",
        "link": "https://cchs.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Centro de Ciencias Humanas y Sociales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://converge.csic.es/wp-content/uploads/2023/01/converge-logo_principal-simbolo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Converge es una iniciativa estrat\u00e9gica de la Vicepresidencia de Innovaci\u00f3n y Transferencia (VIT) del CSIC.",
        "id": 418335,
        "language": "es",
        "link": "https://converge.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://converge.csic.es/wp-content/uploads/2023/01/converge-logo_principal-simbolo.png",
        "title": "Converge | Converge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CSIC",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:42:13.844676+00:00",
        "description": "El Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) es una Agencia Estatal para la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y el desarrollo tecnol\u00f3gico, con personalidad jur\u00eddica diferenciada, patrimonio y tesorer\u00eda propios, autonom\u00eda funcional y de gesti\u00f3n, plena capacidad jur\u00eddica de obrar y de duraci\u00f3n indefinida.",
        "id": 467432,
        "language": "es",
        "link": "https://csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T20:34:39.189821+00:00",
        "description": "Home | DIGITAL.CSIC",
        "id": 390806,
        "language": "",
        "link": "https://digital.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | DIGITAL.CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "metatags generator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:41:07.807801+00:00",
        "description": "Enredadera: revista de la Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "id": 467427,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://enredadera.urici.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enredadera: Revista de la Red de Bibliotecas y Archivos del CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:17.647626+00:00",
        "description": "HRS4R CSIC |",
        "id": 418330,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://hrs4r.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HRS4R CSIC |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:19+00:00",
        "description": "ICE Web",
        "id": 418331,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ice.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:09.787586+00:00",
        "description": "\u00c9tica, Ciencia y Sociedad son meros ejemplos de los infinitos ejes poli\u00e9dricos que vertebran las inquietudes e indagaciones acometidas en el seno del IFS-CSIC, al implicarse mutuamente y entrecruzarse sus esferas e intereses.",
        "id": 467435,
        "language": "es",
        "link": "https://ifs.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Filosof\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:12.964774+00:00",
        "description": "El Instituto de Historia tiene como objetivo promover investigaciones sobre el pasado, remoto o pr\u00f3ximo, para conocer y comprender las din\u00e1micas del cambio y las interacciones de las sociedades humanas a lo largo del tiempo.",
        "id": 467436,
        "language": "es",
        "link": "https://ih.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:19.602726+00:00",
        "description": "El Instituto de Lenguas y Culturas del Mediterr\u00e1neo y Oriente Pr\u00f3ximo (ILC) sucedi\u00f3 en 2007 al anterior Instituto de Filolog\u00eda del CSIC. El ILC tiene como objetivo fundamental el estudio de las lenguas y culturas de la cuenca mediterr\u00e1nea y de sus zonas adyacentes.",
        "id": 467437,
        "language": "es",
        "link": "https://ilc.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Lenguas y Culturas del Mediterr\u00e1neo y Oriente Pr\u00f3ximo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:43:05.312495+00:00",
        "description": "El Instituto de Lengua, Literatura y Antropolog\u00eda (ILLA) tiene como objetivo primordial la investigaci\u00f3n del patrimonio cultural hisp\u00e1nico en su triple dimensi\u00f3n antropol\u00f3gica, ling\u00fc\u00edstica y literaria.",
        "id": 467433,
        "language": "es",
        "link": "https://illa.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto de Lengua, Literatura y Antropolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:27:26+00:00",
        "description": "Momentum |",
        "id": 376827,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://momentum.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Momentum |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:41:09.722264+00:00",
        "description": "OpenAccess is a content publishing platform for digitalization projects",
        "id": 467428,
        "language": "es",
        "link": "http://simurg.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://simurg.csic.es/templates/csic/assets/img/logo.png",
        "title": "Simurg | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T23:52:11.972154+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 418327,
        "language": "",
        "link": "https://stats.sgai.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:23:09.346839+00:00",
        "description": "L'Institut Bot\u00e0nic de Barcelona (IBB) \u00e9s un centre de recerca mixt format pel Consell Superior d'Investigacions Cient\u00edfiques (CSIC) i l'Ajuntament de Barcelona i des de la seva creaci\u00f3 \u00e9s un referent en l'estudio de la bot\u00e0nica.",
        "id": 131357,
        "language": "ca",
        "link": "https://www.ibb.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Bot\u00e0nic de Barcelona - Centre mixt CSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:14:50+00:00",
        "description": "Home | IMB CNM",
        "id": 378127,
        "language": "en",
        "link": "https://www.imb-cnm.csic.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | IMB CNM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CSIF",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:54:34.925320+00:00",
        "description": "Central Sindical Independiente y de Funcionarios",
        "id": 467608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.csif.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.csif.es/build/images/logo-share.jpg",
        "title": "CSIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-01T10:44:37+00:00",
        "description": "High-level advice and guidelines for writing sane, manageable, scalable CSS",
        "id": 82256,
        "language": "en",
        "link": "https://cssguidelin.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSS Guidelines (2.2.5) \u2013 High-level advice and guidelines for writing sane, manageable, scalable CSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-02-02T10:09:24+00:00",
        "description": "Un constructor de sitios web muy sencillo y eficaz",
        "id": 467181,
        "language": "",
        "link": "https://www.ctlx.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.cataloxy.es/logo.png",
        "title": "Cataloxy - crea tu p\u00e1gina web en media hora gratis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:28.249882+00:00",
        "description": "ctrlz",
        "id": 89802,
        "language": "es",
        "link": "https://ctrlz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ctrlz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fedi.ctrlz.es/assets/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:01:31.266687+00:00",
        "description": "fedi.ctrlz.es - GoToSocial",
        "id": 266894,
        "language": "en",
        "link": "https://fedi.ctrlz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fedi.ctrlz.es/assets/logo.webp",
        "title": "fedi.ctrlz.es - GoToSocial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:01:32.089278+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 266895,
        "language": "",
        "link": "https://umami.ctrlz.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-30T17:41:30+00:00",
        "description": "Suscr\u00edbete a CTXT y apoya el periodismo libre e independiente. \u00a1Ay\u00fadanos a seguir aportando contexto pol\u00edtico y econ\u00f3mico!",
        "id": 467446,
        "language": "es",
        "link": "https://agora.ctxt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agora.ctxt.es/wp-content/uploads/2019/10/agora-ctxt.jpg",
        "title": "\u00a1Suscr\u00edbete a CTXT!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:12:37.797508+00:00",
        "description": "CTXT. Revista. Contexto. Pol\u00edtica, econom\u00eda y cultura. Feminismos. Cambio clim\u00e1tico. Noticias",
        "id": 265116,
        "language": "es",
        "link": "https://ctxt.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ctxt.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:54:20.535856+00:00",
        "description": "cuenca.es",
        "id": 528274,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cuenca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cuenca.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:08:24+00:00",
        "description": "Centro Universitario de la Guardia Civil. Estudios de Grado en Ingenier\u00eda de la Seguridad, Grado en Gesti\u00f3n de Seguridad P\u00fablica. Estudios de M\u00e1ster en Direcci\u00f3n Operativa de la Seguridad, M\u00e1ster en Seguridad Vial y Tr\u00e1fico, M\u00e1ster en Alta Direcci\u00f3n en Seguridad Internacional. T\u00edtulos Propios de Exp...",
        "id": 378112,
        "language": "es-es",
        "link": "https://cugc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Universitario de la Guardia Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:01:11.598757+00:00",
        "description": "\u00daltimas publicaciones Echa un vistazo a nuestros post m\u00e1s recientes \u00a1Tenemos tanto que contarte! 16/09/2024 Ideas para tener un curso estupendo El comienzo del curso escolar es un momento clave en el a\u00f1o tanto para los peque\u00f1os como para los [...]",
        "id": 466723,
        "language": "es",
        "link": "https://cuidademi.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuidademi.es/wp-content/uploads/2019/09/bgg-1.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:56:25.252547+00:00",
        "description": "Cuidados Laburo",
        "id": 378073,
        "language": "es",
        "link": "https://cuidadoslaburo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuidados Laburo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.es/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair es la organizaci\u00f3n au pair m\u00e1s grande del mundo. En nuestros m\u00e1s de 30 a\u00f1os de experiencia, hemos enviado a Estados Unidos a m\u00e1s de 145.000 au pairs. Vive la aunt\u00e9ntica experiencia au pair, mejora tu ingl\u00e9s y viaja por Estados Unidos mientras est\u00e1s al ciudado de los ni\u00f1os.",
        "id": 138712,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://culturalcare.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturalcare.es/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Hazte au pair en Estados Unidos | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/5/Opengraph_02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:27.009070+00:00",
        "description": "El creador de CV gratuito online te permite crear el curr\u00edculum perfecto en minutos. \u00a1Ver\u00e1s qu\u00e9 f\u00e1cil es escribir un curr\u00edculum impresionante! \u00a1Empieza a solicitar empleos hoy mismo!",
        "id": 60629,
        "language": "es",
        "link": "https://cvapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/5/Opengraph_02.jpg",
        "title": "Curr\u00edculum Online. Crea tu CV de forma profesional y f\u00e1cil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:18:33.204314+00:00",
        "description": "Preguntas habituales y documentaci\u00f3n de apoyo sobre nuestras caracter\u00edsticas m\u00e1s usadas.",
        "id": 172026,
        "language": "",
        "link": "https://help.cvapp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cvapp.es FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:06:33+00:00",
        "description": "Entitat p\u00fablica amb personalitat jur\u00eddica pr\u00f2pia amb l'objecte de satisfer les necessitats d\u2019informaci\u00f3, cultura, educaci\u00f3 i entreteniment a la C.Valenciana",
        "id": 466775,
        "language": "va-ES",
        "link": "http://www.cvmc.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cvmc.es/wp-content/uploads/cvmc-02.png",
        "title": "CVMC | Corporaci\u00f3 Valenciana de Mitjans de Comunicaci\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:14.931069+00:00",
        "description": "CyberLideria MGZN es una revista digital disruptiva, dedicada a la innovaci\u00f3n, la resiliencia digital, el talento y las personas. Exploramos las \u00faltimas tendencias tecnol\u00f3gicas que est\u00e1n transformando el mundo empresarial, descubrimos c\u00f3mo las organizaciones est\u00e1n adapt\u00e1ndose para superar los desaf\u00edos del entorno digital, facilitamos consejos y estrategias para atraer y gestionar el talento en la era digital y hacemos \u00e9nfasis en el papel humano en esta transformaci\u00f3n, con entrevistas a l\u00edderes que marcan la diferencia. \u00danete a nosotros y explora c\u00f3mo los l\u00edderes digitales y empresariales est\u00e1n enfrentando los desaf\u00edos del mundo moderno, impulsando el talento y construyendo un futuro m\u00e1s fuerte y conectado.",
        "id": 467465,
        "language": "es",
        "link": "https://cyberlideriamgzn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cyberlideriamgzn.es/wp-content/themes/blank_theme/img/default-img.png",
        "title": "CyberLideria MGZN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:35:08.633697+00:00",
        "description": "Cyber Security World Madrid volver\u00e1 a ser el epicentro nacional de la ciberseguridad empresarial, corporativa e institucional, se celebra en Madrid el 16 y 17 de Octubre 2024. IFEMA MADRID.",
        "id": 436296,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cybersecurityworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:56:42.942142+00:00",
        "description": "Directos, a la carta y actualidad en La 7 y La 8 de Castilla y Le\u00f3n Televisi\u00f3n. CyLTV en \u00c1vila, Bierzo, Burgos, Le\u00f3n, Palencia, Salamanca, Segovia, Soria, Valladolid y Zamora",
        "id": 450884,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cyltv.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cyltv.es/img/cylTV.esTwitter.png",
        "title": "Castilla y Le\u00f3n Televisi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:28:48.093825+00:00",
        "description": "A Kubernetes Query Language",
        "id": 479748,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cyphernet.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyphernetes Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T09:38:00+00:00",
        "description": "\u00a1Ent\u00e9rate de lo m\u00e1s viral de la red! Mira v\u00eddeos, art\u00edculos y rese\u00f1as sobre series, cine, redes sociales, internet, misterio y \u00a1todo lo que puedas imaginar!",
        "id": 379576,
        "language": "es",
        "link": "https://dalealplay.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DaleAlPlay - Series, Cine, Televisi\u00f3n, Virales y \u00a1mucho m\u00e1s!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dandevri.es/static/img/share-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:16:05.704073+00:00",
        "description": "Hi, I'm Danny (@dandevri), a freelance front-end designer and lecturer at the Amsterdam University of Applied Sciences where I teach about code in the technical courses of our program such as front-end and back-end.",
        "id": 77061,
        "language": "en",
        "link": "https://dandevri.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.dandevri.es/static/img/share-image.jpg",
        "title": "Danny de Vries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "id": 30677,
        "language": "en",
        "link": "https://darn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "title": "David Darnes - Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "id": 76937,
        "language": "en",
        "link": "https://david.darn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.darn.es/content/images/2022/02/dave-penfold.jpg",
        "title": "David Darnes - Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hub.darn.es/content/images/size/w1200/2020/11/me-penfold-backwards-header.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:45:05.457796+00:00",
        "description": "Designer, Front-end Developer & Writer specialising in Design Systems, Eleventy, Ghost and Jamstack",
        "id": 230851,
        "language": "en",
        "link": "https://hub.darn.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hub.darn.es/content/images/size/w1200/2020/11/me-penfold-backwards-header.jpg",
        "title": "David Darnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:49:26.899400+00:00",
        "description": "Data Centre World Madrid 2024 contar\u00e1 con los principales progresos en innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica se celebrar\u00e1 el 16 y 17 de Octubre 2024. IFEMA MADRID.",
        "id": 467470,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.datacentreworld.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/DCW-madrid-2022/media/branding/opengraphimage.png/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Bienvenido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:10:09.913448+00:00",
        "description": "Selecci\u00f3n de los datos de Espa\u00f1a y sus destinos tur\u00edsticos para su consulta y an\u00e1lisis a trav\u00e9s de visualizaciones y cuadros de mando",
        "id": 467488,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.dataestur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estad\u00edsticas y datos del turismo de Espa\u00f1a | Dataestur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/5fa9aaa88134b44c709e944f/5fc9b0c0e92d74f375a0f429_ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "A behind-the-scenes look at 24 creative data visualization projects by Nadieh Bremer and Shirley Wu.",
        "id": 227354,
        "language": "",
        "link": "https://datasketch.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5fa9aaa88134b44c709e944f/5fc9b0c0e92d74f375a0f429_ogimage.jpg",
        "title": "Data Sketches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://datastori.es/wp-content/uploads/2016/01/cropped-data-stories-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:19:29.905411+00:00",
        "description": "A podcast on data visualization with Enrico Bertini and Moritz Stefaner",
        "id": 216910,
        "language": "en-US",
        "link": "https://datastori.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datastori.es/wp-content/uploads/2016/01/cropped-data-stories-icon.png",
        "title": "Data Stories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:47.171921+00:00",
        "description": "CS 61Beacon",
        "id": 76811,
        "language": "en",
        "link": "https://beacon.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CS 61Beacon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-08T01:29:54+00:00",
        "description": "Main | CS 61B Fall 2022",
        "id": 76809,
        "language": "",
        "link": "https://fa22.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main | CS 61B Fall 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-11T14:53:45.215394+00:00",
        "date_published": "2024-05-07T23:01:49.408463+00:00",
        "description": "Office Hours Queue",
        "id": 76813,
        "language": "en",
        "link": "https://oh.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office Hours Queue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:08:03.607596+00:00",
        "description": "Main | CS 61B Spring 2023",
        "id": 23412,
        "language": "",
        "link": "https://sp23.datastructur.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main | CS 61B Spring 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdealflowes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-251147303%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "The best way to follow the Spanish startup and VC ecosystem. Click to read Dealflow.es Newsletter, by Jaime Novoa, a Substack publication with tens of thousands of subscribers.",
        "id": 180550,
        "language": "en",
        "link": "https://newsletter.dealflow.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdealflowes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-251147303%26version%3D9",
        "title": "Dealflow.es Newsletter | Jaime Novoa | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:35:52.157353+00:00",
        "description": "Descubre el servicio de alquiler de material deportivo de Decathlon. \u00a1La opci\u00f3n m\u00e1s eco de practicar tus deportes favoritos o descubrir nuevas disciplinas!",
        "id": 122277,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://alquiler-deporte.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alquiler de material deportivo | Alquiler Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2320388/k$a1db57f7f99c46a23f54c90c31a62b15/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Descubre nuestros consejos deportivos, tips sobre salud, curiosidades sobre el deporte y recetas saludables que tenemos preparados para ti!",
        "id": 397415,
        "language": "es",
        "link": "https://consejosdeportivos.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2320388/k$a1db57f7f99c46a23f54c90c31a62b15/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Consejos Deportivos | Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\u2665 Descubre nuestro Cat\u00e1logo de Deportes al mejor precio \u2713 Cambios y devoluciones GRATIS | Env\u00edo GRATIS a tienda",
        "id": 45781,
        "language": "es",
        "link": "https://decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon | Tienda de deportes, Ropa y Material deportivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://equipacion.decathlon.es/wp-content/uploads/2022/11/VESTTA-MAILLOT-VTT-RACE-AMBASSADEUR-scaled-e1667993957905.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Personaliza tus equipaciones deportivas. Camisetas, sudaderas y ch\u00e1ndals personalizados de f\u00fatbol, rugby o baloncesto, maillots personalizados y mucho m\u00e1s.",
        "id": 122271,
        "language": "es",
        "link": "https://equipacion.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://equipacion.decathlon.es/wp-content/uploads/2022/11/VESTTA-MAILLOT-VTT-RACE-AMBASSADEUR-scaled-e1667993957905.jpg",
        "title": "Equipaciones personalizadas | Decathlon Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Desde 1976, Decathlon sigue evolucionando, aprendiendo, reinvent\u00e1ndose...\n\u00bfQui\u00e9nes somos?, \u00bfC\u00f3mo actuamos?, \u00bfA qu\u00e9 nos comprometemos?\n\u00a1Te contamos todo en esta web!",
        "id": 397518,
        "language": "es",
        "link": "https://medioambiente.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenidos a la web de sostenibilidad de Decathlon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubre nuestra Sala de Prensa con toda la actualidad relacionada con Decathlon, noticias relacionadas con aperturas, productos, eventos, innovaci\u00f3n...",
        "id": 122273,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://saladeprensa.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sala de Prensa | Tiendas Decathlon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T16:23:47.322850+00:00",
        "description": "Ayuda",
        "id": 397516,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://serviciousuario.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ayuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2229665/k$7d04e8353278a573c2fc522585cb3236/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:35:45.287200+00:00",
        "description": "Desde 1976, Decathlon sigue evolucionando, aprendiendo, reinvent\u00e1ndose...\n\u00bfQui\u00e9nes somos?, \u00bfC\u00f3mo actuamos?, \u00bfA qu\u00e9 nos comprometemos?\n\u00a1Te contamos todo en esta web!",
        "id": 122272,
        "language": "es",
        "link": "https://sostenibilidad.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenidos a la web de sostenibilidad de Decathlon Espa\u00f1a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:35:35.790110+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina de asistencia t\u00e9cnica Decathlon",
        "id": 122269,
        "language": "es",
        "link": "https://support.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/s960167/k$20fe8e6be9e028af708e229f7eb2b725/1200x0/1.91cr1/Entretien%20et%20r%C3%A9paration%20chez%20Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Decathlon Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trabajaconnosotros.decathlon.es/wp-content/uploads/2024/05/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Desarrolla tu pasi\u00f3n y tu profesi\u00f3n en un entorno centrado en las personas, donde podr\u00e1s aprender, crecer, acceder a multitud de oportunidades y beneficios pensados para ti.",
        "id": 122280,
        "language": "es",
        "link": "https://trabajaconnosotros.decathlon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trabajaconnosotros.decathlon.es/wp-content/uploads/2024/05/image.png",
        "title": "Trabaja Con nosotros | Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:37:26.379971+00:00",
        "description": "Bienvenido a John Deere. Aqu\u00ed puede encontrar informaci\u00f3n detallada de nuestra gama de productos completa que incluye equipos agr\u00edcolas, de jardiner\u00eda, comerciales, forestales y de golf.",
        "id": 397991,
        "language": "es",
        "link": "https://deere.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | John Deere ES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:27:16+00:00",
        "description": "Opere contra tarifas inauditas con el br\u00f3ker online DEGIRO. Invierta mundialmente en acciones, opciones, futuros, ETFs, bonos, fondos y m\u00e1s. Abra una cuenta gratuita hoy.",
        "id": 127634,
        "language": "es",
        "link": "https://degiro.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00f3ker Online | Tarifas bajas | Invertir | Br\u00f3ker DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:33:29.464218+00:00",
        "description": "DEIF is a global supplier of green, safe and reliable power control solutions for decentralised power generation on land and at sea.",
        "id": 45906,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://deif.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:04:07.365164+00:00",
        "description": "The best local restaurants and takeaways are here to deliver. Order on Deliveroo today!",
        "id": 527066,
        "language": "en",
        "link": "https://deliveroo.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cwa.roocdn.com/_next/static/social_media.cac4f21a.png",
        "title": "Deliveroo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:58:25.156407+00:00",
        "description": "Talia Ringer",
        "id": 72403,
        "language": "",
        "link": "https://dependenttyp.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talia Ringer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Desarrollos Online",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:20.167586+00:00",
        "description": "Te ayudamos con dise\u00f1o de p\u00e1ginas web, desarrollo de aplicaciones m\u00f3viles, marketing digital, posicionamiento SEO. Entra y con\u00f3cenos.",
        "id": 539106,
        "language": "es",
        "link": "https://www.desarrollos-online.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desarrollos Online \u00b7 Desarrollo web y m\u00f3vil \u00b7 Marketing Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.descifrandolaguerra.es/wp-content/uploads/2023/04/logotipo-horizontal-ampliado.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Descifrando la Guerra es portal dedicado al seguimiento y an\u00e1lisis de la pol\u00edtica internacional con presencia en m\u00faltiples plataformas.",
        "id": 31015,
        "language": "es",
        "link": "https://descifrandolaguerra.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.descifrandolaguerra.es/wp-content/uploads/2024/11/Inicio-portada.png",
        "title": "Descifrando la Guerra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:59:01.998187+00:00",
        "description": "Damien Desfontaines' personal page",
        "id": 23413,
        "language": "",
        "link": "https://desfontain.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://desfontain.es/favicon.ico",
        "title": "Damien Desfontaines' personal page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:48:06.382094+00:00",
        "description": "desde 1999, designboom es la primera y m\u00e1s popular revista digital sobre arquitectura y cultura del dise\u00f1o. noticias diarias para un p\u00fablico profesional y creativo.",
        "id": 46011,
        "language": "es",
        "link": "https://designboom.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "designboom | revista de arquitectura y dise\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:00:24.217917+00:00",
        "description": "Logotipo a trav\u00e9s de Crowdsourcing, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Web Freelance en DesignCrowd. 1.253.529 dise\u00f1adores freelance compiten para crear dise\u00f1os espectaculares para tu negocio. Comienza ahora!",
        "id": 478346,
        "language": "es",
        "link": "https://www.designcrowd.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dise\u00f1o freelance de logo, web y gr\u00e1fico | DesignCrowd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.destinosinteligentes.es/wp-content/uploads/2022/02/icon_modelo_dti.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Conoce el Modelo DTI MAPA DE DESTINOS \u00daNETE A LA RED DTI ACTIVIDADES",
        "id": 285034,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://destinosinteligentes.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.destinosinteligentes.es/wp-content/uploads/2022/02/icon_modelo_dti.png",
        "title": "Inicio - DTI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-16T15:02:11+00:00",
        "description": "GhostWiki",
        "id": 337689,
        "language": "es",
        "link": "http://e-ghost.deusto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GhostWiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:37:35+00:00",
        "description": "La\u00a0Universidad de Deusto\u00a0se caracteriza por la formaci\u00f3n en competencias y valores, gracias a un modelo pedag\u00f3gico socialmente reconocido.",
        "id": 479840,
        "language": "es",
        "link": "https://www.deusto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.deusto.es/estaticos/ud/img/universidad_deusto_rrss.jpg",
        "title": "Universidad de Deusto | Universidad | Deusto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:10:50.753054+00:00",
        "description": "Devir Tienda B2B",
        "id": 467490,
        "language": "en",
        "link": "https://b2b.devir.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Identificador de cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T08:12:26.034513+00:00",
        "description": "Devir",
        "id": 366275,
        "language": "es",
        "link": "https://devir.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Devir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "id": 46107,
        "language": "en",
        "link": "https://dexerto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.es/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "id": 123079,
        "language": "en",
        "link": "https://editors.dexerto.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.es/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Noticias de Esports y Videojuegos - Dexerto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=751b6dd",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:49:40.706022+00:00",
        "description": "Indiscutiblemente el libro m\u00e1s le\u00eddo y de mayor influencia jam\u00e1s escrito sobre la mente, Dian\u00e9tica ha permanecido siendo un bestseller durante m\u00e1s de cincuenta a\u00f1os, con m\u00e1s de 20 millones de ejemplares vendidos. Contiene la descripci\u00f3n plena de la Mente Reactiva; la fuente previamente desconocida de todos tus problemas, estr\u00e9s, infelicidad e incertidumbre. Dian\u00e9tica se deshace de la Mente Reactiva. Es lo \u00fanico que hace. Usada en m\u00e1s de 160 naciones, Dian\u00e9tica produce una mejora dr\u00e1stica y permanente a gente de todos los \u00e1mbitos sociales.Desentra\u00f1a el potencial ilimitado de tu mente. Erradica las experiencias da\u00f1inas de forma que nunca te vuelvan a afectar jam\u00e1s.Revela a la persona que siempre quisiste conocer: t\u00fa mismo.",
        "id": 368622,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.dianetica.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=751b6dd",
        "title": "Dian\u00e9tica: El Poder del Pensamiento Sobre el Cuerpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=30622ce",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:42:17.264367+00:00",
        "description": "Indiscutiblemente el libro m\u00e1s le\u00eddo y de mayor influencia jam\u00e1s escrito sobre la mente, Dian\u00e9tica ha permanecido siendo un bestseller durante m\u00e1s de cincuenta a\u00f1os, con m\u00e1s de 20 millones de ejemplares vendidos. Contiene la descripci\u00f3n plena de la Mente Reactiva; la fuente previamente desconocida de todos tus problemas, estr\u00e9s, infelicidad e incertidumbre. Dian\u00e9tica se deshace de la Mente Reactiva. Es lo \u00fanico que hace. Usada en m\u00e1s de 160 naciones, Dian\u00e9tica produce una mejora dr\u00e1stica y permanente a gente de todos los \u00e1mbitos sociales.Desentra\u00f1a el potencial ilimitado de tu mente. Erradica las experiencias da\u00f1inas de forma que nunca te vuelvan a afectar jam\u00e1s.Revela a la persona que siempre quisiste conocer: t\u00fa mismo.",
        "id": 136901,
        "language": "es-es",
        "link": "https://dianetics.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_es_ES.jpg?_=751b6dd",
        "title": "Dian\u00e9tica: El Poder del Pensamiento Sobre el Cuerpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:04:46+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 466852,
        "language": "ca",
        "link": "http://www.diaridegirona.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/5b69b198-8fba-4658-ac78-01efa277a946_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "title": "Diari de Girona: \u00faltimes not\u00edcies de Girona, les comarques gironines i el m\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diarioalicante.es/wp-content/uploads/2023/08/Diario-Alicante.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora en Alicante y Espa\u00f1a. Toda la actualidad y las \u00faltimas noticias nacionales aqu\u00ed, en DiarioAlciante.es",
        "id": 216977,
        "language": "es",
        "link": "https://diarioalicante.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diarioalicante.es/wp-content/uploads/2021/06/diario-de-alicante.jpg",
        "title": "Diario Alicante | Peri\u00f3dico Digital Online INDEPENDIENTE.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario de \u00c1vila",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de \u00c1vila y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre \u00c1vila",
        "id": 467504,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariodeavila.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeavila.es/entorno/DA_ImagenFB.png",
        "title": "Diario de \u00c1vila. Noticias de \u00c1vila y provincia | diariodeavila.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.diariodeburgos.es/entorno/DB_ImagenFB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de Burgos y provincia. Actualidad, informaci\u00f3n local y \u00faltima hora sobre Burgos",
        "id": 418637,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeburgos.es/entorno/DB_ImagenFB.png",
        "title": "Diario de Burgos. Noticias de Burgos y provincia | diariodeburgos.es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Escrol",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:14:51.379762+00:00",
        "description": "27\u00ba Premio de Pintura R\u00e1pida Diario de Burgos",
        "id": 467510,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://premiopinturarapida.diariodeburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premiopinturarapida.diariodeburgos.es/images/2024/cartel400-3.jpg",
        "title": "27\u00ba Premio de Pintura R\u00e1pida Diario de Burgos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Escrol",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:14:35.428228+00:00",
        "description": "En homenaje a la figura de Tino Barriuso, Diario de Burgos instituye el Premio de Poes\u00eda Joven Tino Barriuso, que se convoca anualmente.",
        "id": 467500,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://premiotinobarriuso.diariodeburgos.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://premiotinobarriuso.diariodeburgos.es/images/LogoPremio7.png",
        "title": "S\u00e9ptimo Premio de Poes\u00eda Joven Tino Barriuso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Diario de Castilla y Le\u00f3n",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:59.455476+00:00",
        "description": "Noticias y \u00faltima hora de Castilla y Le\u00f3n y sus provincias. Todo lo que ocurre en los municipios de Castilla y Le\u00f3n en diariodecastillayleon.es - El Mundo de Castilla y Le\u00f3n",
        "id": 467516,
        "language": "es",
        "link": "https://www.diariodecastillayleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodecastillayleon.es/static/img/logo-dcyl-poster.png",
        "title": "Diario de Castilla y Le\u00f3n | Noticias de Castilla y Le\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/3e7a8cca-9e90-426c-a960-63679088554b_16-9-aspect-ratio_25p_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T20:35:42+00:00",
        "description": "Galer\u00eda",
        "id": 417790,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/3fab6102-1b79-4a4f-a6cb-34e69507d74f_16-9-aspect-ratio_25p_1343673.jpg",
        "title": "Diario de Ibiza | Noticias y \u00faltima hora de Ibiza y Formentera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:36.338231+00:00",
        "description": "Con los pasatiempos de Diario de Ibiza ejercitar\u00e1s tu mente y pondr\u00e1s a prueba tu destreza. No necesitas instalar nada, tan s\u00f3lo divi\u00e9rtete jugando desde el m\u00f3vil, ordenador o tablet con nuestros juegos online.",
        "id": 467512,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.diariodeibiza.es/img/crucigrama.png",
        "title": "Pasatiempos y juegos online de hoy - Diario de Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:44.821078+00:00",
        "description": "Disfruta de Diario de Ibiza con la copia digital, donde podr\u00e1s ver la edici\u00f3n impresa en tu ordenador o dispositivo m\u00f3vil.",
        "id": 467515,
        "language": "",
        "link": "https://kiosco.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiosco digital dib",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T15:14:22+00:00",
        "description": "Living Ibiza: Discover the latest news, the best beaches, clubs, and places to eat on the island.",
        "id": 467381,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://living.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://living.diariodeibiza.es/ep-contenido/files/2024/05/diversion-puesta-sol.webp",
        "title": "Living Ibiza: The Guide You Need To Discover Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-02T09:43:47+00:00",
        "description": "m\u00e1s.DI ofrece informaci\u00f3n de Ibiza y de Formentera y tambi\u00e9n del mundo entero. Moda, tendencias, gastronom\u00eda, motor, empresas con una visi\u00f3n global y local.",
        "id": 467511,
        "language": "es",
        "link": "https://mas.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mas.diariodeibiza.es/di-contenido/uploads/2017/08/cabecera-MAS-696x348.jpg",
        "title": "m\u00e1s.DI - Magazine | Diario de Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:42.985390+00:00",
        "description": "La previsi\u00f3n del tiempo en Baleares (Illes) y sus localidades. Consulta el tiempo en Baleares (Illes)",
        "id": 467514,
        "language": "",
        "link": "http://tiempo.diariodeibiza.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiempo en Baleares (Illes) - Diario de Ibiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.diariodeleon.es/static/img/logo-dl-poster.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T22:51:16.753266+00:00",
        "description": "Noticias y actualidad de Le\u00f3n, Bierzo y provincia leonesa. \u00daltima hora de Le\u00f3n, reportajes y sucesos en Diario de Le\u00f3n, decano de la prensa leonesa",
        "id": 329004,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodeleon.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diariodeleon.es/static/img/logo-dl-poster.png",
        "title": "Diario de Le\u00f3n | Noticias de Le\u00f3n, Bierzo y provincia leonesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:40:14+00:00",
        "description": "Multimedia",
        "id": 466855,
        "language": "es",
        "link": "https://diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/d94cceea-fed4-4ba8-bc6e-f818d6f4f616_21-9-aspect-ratio_25p_0_x245y83.jpg",
        "title": "Diario de Mallorca, \u00faltimas noticias de Mallorca, Espa\u00f1a y el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-26T11:36:19+00:00",
        "description": "Fotograf\u00edas antiguas de Mallorca, las fotos de tu vida, fotograf\u00edas particulares, personales y familiares, documentos hist\u00f3ricos y antropol\u00f3gicos sobre Mallorca",
        "id": 467524,
        "language": "es",
        "link": "https://fotosantiguas.diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotosantiguas.diariodemallorca.es/dm-contenido/uploads/2021/10/portada-fotos-antiguas-mallorca.jpg",
        "title": "Fotograf\u00edas Antiguas De Mallorca - Diario De Mallorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:15.782183+00:00",
        "description": "Con los pasatiempos de Diario de Mallorca ejercitar\u00e1s tu mente y pondr\u00e1s a prueba tu destreza. No necesitas instalar nada, tan s\u00f3lo divi\u00e9rtete jugando desde el m\u00f3vil, ordenador o tablet con nuestros juegos online.",
        "id": 467522,
        "language": "es",
        "link": "https://juegos.diariodemallorca.es",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegos.diariodemallorca.es/img/crucigrama.png",
        "title": "Pasatiempos y juegos online de hoy - Diario de Mallorca",
        "vote": 0
    }
]